{"summary":"Mon exp\u00e9rience dans la vente m'a permis de d\u00e9velopper une communication efficace avec la client\u00e8le ( accueil, \u00e9coute, renseignement ). \nL'espace commercial \u00e9tant en perp\u00e9tuel mouvement, je sais \u00eatre r\u00e9active et adapter l'agencement en fonction des ventes, des stocks, des promotions.... J'ai \u00e0 coeur de perfectionner le merchandising afin de booster le CA et r\u00e9aliser mes objectifs.\nDynamique et volontaire, je m'investis dans tout ce que j'entreprends.\n\n#relationclient #serviceclient #niveaudexigence","pastPositions":[{"endedOn":{"month":4,"year":2001},"companyName":"ADC logistic","title":"Enqu\u00eatrice sur le terrain","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":4,"year":2001}}],"lastName":"M.","objectUrn":"urn:li:member:1015257742","geoRegion":"Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France","fullName":"Julie M.","firstName":"Julie","currentPositions":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAADyDmo4BIlgWBGC55H99ZapKBAD74NAhpCQ,NAME_SEARCH,4-nw)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1659081343699?e=1723075200&v=beta&t=Cky98CanC73BvbzFOrTgFkypU2LB54YoyFSPzR___pQ","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1659081343699?e=1723075200&v=beta&t=H92l0HIdGZUEOD4UFV9PL_fOi8aPWYMH4ZXOl7kjZqk","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1659081343699?e=1723075200&v=beta&t=Ver9FPg9vUa_w94k2kedOSG4ws6aBYuElJ0Y_3k2Bk4","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1659081343699?e=1723075200&v=beta&t=Ih1JDDHwwjWOZQK9xMMeFmweqrGV0v9yWiVWPfVM2pM","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQEVhqhbsT_g8g\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Vocational Rehabilitation Services","educations":[{"endedOn":{"month":9,"year":2024},"degree":"Titre professionnel (TP) de niveau 5","eduId":962451030,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:21430","school":"urn:li:fs_salesSchool:21430","fieldsOfStudy":["Insertion professionnelle "],"schoolName":"AFPA","startedOn":{"month":2,"year":2024}},{"endedOn":{"year":2004},"degree":"Licence","eduId":815437139,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15250774","school":"urn:li:fs_salesSchool:15250774","fieldsOfStudy":["Lettres modernes"],"schoolName":"Aix-Marseille Universit\u00e9","startedOn":{"year":2000}},{"endedOn":{"month":10,"year":2019},"schoolName":"formation PSYA","startedOn":{"month":10,"year":2019},"eduId":815075413},{"endedOn":{"month":6,"year":1999},"degree":"Baccalaur\u00e9at","eduId":820927100,"fieldsOfStudy":["Sciences M\u00e9dico-sociales "],"schoolName":"Lycee St Vincent de paul","startedOn":{"month":9,"year":1997}},{"endedOn":{"month":6,"year":1997},"degree":"BEP et CAP carri\u00e8res sanitaires et sociales","schoolName":"Lyc\u00e9e professionnel La grande Bastide","startedOn":{"month":9,"year":1995},"eduId":820929258}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Appui technique aux employeurs "},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sourcing CV"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Analyse des donn\u00e9es"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Inclusion"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Comp\u00e9tences en prospection"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Accueil"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sens de l\u2019\u00e9coute"},{"numOfEndorsement":0,"name":"accompagnement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Selection du panel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Encaissements"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Efficacit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Service client"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Hygi\u00e8ne dans la restauration"},{"numOfEndorsement":0,"name":"\u00c9tablir des relations"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Saisie de donn\u00e9es"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Organisation "},{"numOfEndorsement":0,"name":"S\u00e9lection"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Travail d\u2019\u00e9quipe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Adaptabilit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9activit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"anticipation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Processus de vente"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Op\u00e9rations de caisse"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Merchandising"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Relation client"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Service client\u00e8le"}],"numOfConnections":32,"patents":[],"headline":"Conseill\u00e8re en Insertion Professionnelle en Formation chez AFPA","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/julie-manceau","organizations":[],"location":"Marseille, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1713546660000,"insightId":"86aff763-8154-4dd1-8be4-3ebf68502d96","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7187135638301777921","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7187135638301777921","reactionsCount":6,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187135638301777921","message":{"attributes":[{"length":13,"start":53,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:470325772"}}},{"length":15,"start":69,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:98190138"}}},{"length":15,"start":94,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:94253742"}}}],"text":"Quelle belle opportunit\u00e9 d'avoir pu \u00eatre aux c\u00f4t\u00e9s d'Alicia FENECH d'Eureka Handicap au salon Made in PME Sud. \ud83c\udf1e\n\nMerci \u00e0 tous les participants, acheteurs et personnels de l'accueil lors de ces rencontres ! \ud83d\ude42"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000153567628"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187091234727833600","message":{"attributes":[{"start":3,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:98190138"}}},{"start":38,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:acheteurs"}}},{"start":58,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:94253742"}}},{"start":81,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:470325772"}}},{"start":113,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:eatt"}}},{"start":119,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:98190138"}}},{"start":139,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11301689"}}},{"start":186,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:acheteurs"}}},{"start":224,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:94253742"}}},{"start":265,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:777122902"}}},{"start":355,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:671246135"}}},{"start":483,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:485321187"}}},{"start":505,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:983112"}}},{"start":529,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:230538758"}}},{"start":555,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:25804727"}}},{"start":565,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:141291358"}}},{"start":585,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11536125"}}},{"start":604,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1113071768"}}},{"start":624,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:9623"}}},{"start":635,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:137451807"}}},{"start":656,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:10178517"}}},{"start":678,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:164661"}}},{"start":695,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:813777233"}}},{"start":708,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:236304262"}}},{"start":726,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:17681"}}},{"start":732,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:10587302"}}},{"start":738,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:65273427"}}},{"start":750,"length":39,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:10222842"}}},{"start":803,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:796405798"}}},{"start":821,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:65484410"}}},{"start":831,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:608180005"}}},{"start":851,"length":32,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:25026906"}}},{"start":887,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:9296981"}}},{"start":906,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:18902389"}}},{"start":919,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:9440"}}},{"start":927,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11146125"}}},{"start":938,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:844795"}}},{"start":943,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:166785"}}},{"start":952,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:392825107"}}},{"start":970,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:12951"}}},{"start":985,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11539586"}}},{"start":1012,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:54250562"}}},{"start":1035,"length":30,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11191071"}}}],"text":"\ud83d\udcbc Eureka Handicap \u00e0 la rencontre des #Acheteurs au salon Made in PME Sud \ud83d\udcbc\n\n\ud83e\udd1d Alicia FENECH, Responsable de l'#EATT Eureka Handicap, du Groupe La Varappe est all\u00e9e \u00e0 la rencontre des #acheteurs pr\u00e9sents ce matin au salon Made in PME Sud, en pr\u00e9sence de Monsieur Renaud MUSELIER, Pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional de Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur et de Madame Catherine Vautrin, la Ministre du travail.\n\n\ud83d\udc4f Un grand merci \u00e0 toutes les personnes pr\u00e9sentes pour votre accueil chaleureux : \nPatrice CUNRATH de la Caisse d'Epargne CEPAC, Anthony Romero \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb de SUD LABO, Alexandra HELOIR de La Mutuelle Verte, Geraldine BOSQUE de Groupama,  Matthieu Lacaille du Minist\u00e8re des Arm\u00e9es, La Poste Groupe, L\u00e9a COHEN et Fran\u00e7oise Agez de EFS , Onet, Farouk Ra\u00efs La French Tech Aix-Marseille R\u00e9gion Sud, Laurence et Stephane DAHAN de Simplcom, Medhi Attalah de la M\u00e9tropole Aix-Marseille-Provence,   Eurom\u00e9diterran\u00e9e , PKF Arsilon, VINCI,  risingSUD, RTM, Veolia , Anais PERICHON de Pernod Ricard, Urssaf Paca.\n\nSans oublier JEAN-MARC ROUQUEROL de Initiative Marseille M\u00e9tropole \ud83d\udc4f (peux-tu ajouter la photo de ce matin en commentaire \ud83d\ude09)\n\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7187091234727833600"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7187135638301777921"}}},{"createdAt":1712232240000,"insightId":"8c864c4e-2f29-43a5-b15f-1c03ae06fc9d","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQH99xHIkMG29A\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712232241767?e=1720051200&v=beta&t=Uyux3PGfJ15LKSWUKElaG8cEAPDWFC74rQsXmw_j5tk"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":12}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7181622550534193152","threadUrn":"urn:li:activity:7181622550534193152","reactionsCount":12,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7181622549905068032","message":{"attributes":[{"start":58,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:98190138"}}},{"start":103,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11301689"}}},{"start":391,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:inclusion"}}},{"start":402,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:groupelavarappe"}}},{"start":419,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:marseille"}}},{"start":430,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rqth"}}},{"start":436,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oeth"}}},{"start":442,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:emploihandicap"}}},{"start":458,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:uneplacepourchacun"}}}],"text":"Merci \u00e0 Alicia et Maroua de m'accueillir en stage au sein Eureka Handicap  Marseille !\n\n Cette EATT du Groupe La Varappe  propose \u00e0 ses clients de r\u00e9pondre \u00e0 leurs besoins en recrutement tout en les accompagnant dans leur OETH. \n\nSoucieuse de l'int\u00e9gration des personnes en situation de handicap, elle leur propose un accompagnement personnalis\u00e9 et adapt\u00e9. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 les contacter\ud83d\ude09 \n\n#inclusion #GroupeLaVarappe #marseille #RQTH #OETH #emploihandicap #uneplacepourchacun"},"entityUrn":"urn:li:share:7181622549905068032"}}},{"createdAt":1713595980000,"insightId":"bb457621-ebf9-435f-9fcf-43eddb6d95cb","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7187135638301777921,7187342666995486721)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7187135638301777921","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Merci beaucoup Alicia. Bien vivre ensemble m\u00e9rite  cette \u00e9nergie ! \ud83d\udd0b"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187135638301777921"}}},{"createdAt":1710408780000,"insightId":"084a5b4d-e8f6-43d5-8c00-e3feec3a2d7a","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7170002435120295936,7173974601327116289)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7170002435120295936","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Merci \u00e0 tous pour vos encouragements et votre bienveillance qui m'ont aid\u00e9s \u00e0 franchir les premi\u00e8res \u00e9tapes pour concr\u00e9tiser mon projet! \ud83d\ude0a"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7170002435120295936"}}},{"createdAt":1710013440000,"insightId":"bd96816b-61e0-4729-9704-0bfc282ca3f8","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7172197394875334656,7172316389049905152)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7172197394875334656","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"f\u00e9licitations Ghislaine! Continue de tracer ton chemin. \ud83d\ude0a "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7172197394875334656"}}},{"createdAt":1709675100000,"insightId":"727c42b6-cf55-4926-b06a-57e28ab77904","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7135245947218878464,7170897111322980352)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7135245947218878464","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"F\u00e9licitations !"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7135245947218878464"}}}]}