{"summary":"Cher.e camarade, \n\nADC, radi\u00e9e des cadres le 1er juillet 2023, j'ai servi en gendarmerie durant 25 ans. \n\nComme bon nombre d'entre nous portant un uniforme, j'ai accompagn\u00e9 l'humain, dans diverses situations oh combien difficiles de sa vie. Sur le terrain et \u00e0 distance, j'ai oeuvr\u00e9 pour aider la population en d\u00e9tresse et satisfaire leur besoin de s\u00e9curit\u00e9. C'\u00e9tait ma mission. \nDurant ces 12 derni\u00e8res ann\u00e9es, suite \u00e0 un accident en service, je t'ai accompagn\u00e9, toi camarade, depuis un bureau en t'aidant \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 tes besoins depuis le terrain.\n\nAujourd'hui, la population que nous accompagnons quotidiennement est en grande souffrance. Int\u00e9rieurement \u00e0 notre belle Institution, nous le sommes aussi pour certain.e.s d'entre nous. Je l'ai vu, le vois encore, je le ressens et l'ai v\u00e9cu ! J'en suis t\u00e9moin tous les jours.\n\nTouch\u00e9.e. par : la maladie et\/ou accompagnant mes proches, voir tr\u00e8s proches malades (parfois incurables), les ruptures sentimentales, les relations conflictuelles perso comme pro, aussi as-tu pu penser \u00e0 quitter ce m\u00e9tier passionnant ? as-tu pu vivre aussi cette pression insupportable et inadapt\u00e9e pour un travail productif te menant au burn out ?... voir m\u00eame as-tu penser \u00e0 ce geste ultime dramatique comme malheureusement trop de nos ch\u00e8r.e.s camarades ?\n\nIl est de TA responsabilit\u00e9 de te pr\u00e9server ! Mais l'as-tu seulement appris ? \n\nComme absolument tout \u00e9volue, ce jour l\u00e0, en juillet 2022, mon corps a dit STOP. \nJ'ai appris \u00e0 ne plus m'oublier, j'ai enfin refuser que les autres et les \u00e9v\u00e8nements ext\u00e9rieurs aient un pouvoir sur moi. J'ai appris ! \n\nDepuis septembre 2022 et durant plusieurs mois, je suis maintenant certifi\u00e9e \"COACH DE VIE\". Alors, camarade f\u00e9minine, si tu es fatigu\u00e9e de toutes tes \u00e9preuves, que tu te sens seule, incomprise, en manque de reconnaissance de tes pairs, isol\u00e9e, doutant de toi-m\u00eame... Sache que tu n'es pas seule ! \n\nT'accompagner sur ton chemin, te tenir la main en mettant \u00e0 ta disposition mon expertise de mani\u00e8re discr\u00e8te, intimiste et s\u00e9curis\u00e9e, c'est ma nouvelle mission. Tu peux agir sans crainte car je suis civile.\n\n\"J\u2019accompagne les femmes militaires et des forces de l'ordre passionn\u00e9es par leur m\u00e9tier, en d\u00e9tresse, \u00e0 retrouver du sens dans leur vie, sans envisager de tout remettre en question et sans s\u2019oublier\u00a0!\"\n\nAujourd\u2019hui, refuse de subir ! Arr\u00eate de donner le pouvoir aux autres sur toi-m\u00eame\u00a0! \nChoisie-toi car... TU DETIENS TOUTES LES CL\u00c9S EN TOI\u00a0!\n\nAvec toute mon affection\u00a0!\nPatricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728","lastName":"POIRIER","objectUrn":"urn:li:member:1036078209","geoRegion":"La Rochelle, Nouvelle-Aquitaine, France","fullName":"Patricia POIRIER","firstName":"Patricia","currentPositions":[{"companyName":"Patricia POIRIER - Coaching","description":"- Formation certifiante\"MASTER COACH\" en digital de septembre 2023 \u00e0 janvier 2024\n- Formation certifiante \"COACH DE VIE\" en pr\u00e9sentiel \u00e0 MONTREUX de septembre 2022 \u00e0 janvier 2023","title":"COACH DE VIE CERTIFIE","tenureAtCompany":{"numYears":1,"numMonths":9},"startedOn":{"month":9,"year":2022}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAD3BTIEBCJ6nZEi9uwswEo-gJox2VQvtpEc,NAME_SEARCH,_JnT)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1704017436876?e=1723075200&v=beta&t=Wy01Y0sjJZ7bB-7a13kH7zgN6W-luWNoJnPmt03iXzY","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1704017436876?e=1723075200&v=beta&t=2I3NMo-eLLXryyXm9sdQanAFYOazamk4xvOvyUlH_7k","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1704017436876?e=1723075200&v=beta&t=9fIURvlQPIDNdJowBOMd2ufcIw-5CVLl_gv7k7Jj8qs","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1704017436877?e=1723075200&v=beta&t=mDX_aRFLibw5N4UGDXGM00MTJ2yOyLQGQ7mTejOtwcs","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQFtoUZ_RrtWnw\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Individual and Family Services","educations":[{"endedOn":{"month":1,"year":2023},"degree":"Certificat de formation coach d'excellence","eduId":849986035,"fieldsOfStudy":["Coach d'excellence"],"schoolName":"Excellence Coaching Academy by Max Piccinini ","startedOn":{"month":9,"year":2022}},{"endedOn":{"month":4,"year":1999},"degree":"Agent de Police Judiciaire ","eduId":849980758,"fieldsOfStudy":["Gendarmerie "],"schoolName":"\u00c9cole Sous-officier Gendarmerie \u00e0 Montlu\u00e7on","startedOn":{"month":4,"year":1998}},{"endedOn":{"month":6,"year":1990},"degree":"Bac Pro BUREAUTIQUE option A","eduId":849982827,"fieldsOfStudy":["Comptabilit\u00e9 et commerce \/ gestion"],"schoolName":"Cit\u00e9 de Formation Professionnelle L'ISLE D'ESPAGNAC","startedOn":{"month":9,"year":1988}}],"skills":[{"numOfEndorsement":2,"name":"S\u00e9curit\u00e9 nationale"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Encadrement du personnel"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Comp\u00e9tences analytiques"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gestion d\u2019\u00e9quipe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formation en ligne"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9daction de contenu web"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9daction technique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Cartographie du parcours client"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9seaux sociaux"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Surveillance des m\u00e9dias"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Rapports et analyses"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Profilage de donn\u00e9es"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Disponibilit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Efficacit\u00e9 au travail"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Haute disponibilit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Efficacit\u00e9 op\u00e9rationnelle"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9daction de rapport"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Analyse des donn\u00e9es"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Analyse des causes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Analyse de donn\u00e9es statistiques"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Enqu\u00eate accidents"},{"numOfEndorsement":0,"name":"police de la route"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Renseignements"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Relations publiques"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Enqu\u00eate"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Enqu\u00eates criminelles"},{"numOfEndorsement":0,"name":"d\u00e9ve"},{"numOfEndorsement":0,"name":"militaire"},{"numOfEndorsement":0,"name":"femmes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Word"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Communication"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Travail d\u2019\u00e9quipe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Coaching"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Leadership"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Comp\u00e9tences de supervision"},{"numOfEndorsement":0,"name":"D\u00e9veloppement personnel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"S\u00e9curit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sens de l\u2019organisation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"\u00c9tablir des relations"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Prise de d\u00e9cision"},{"numOfEndorsement":0,"name":"D\u00e9veloppement de leadership"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formation et d\u00e9veloppement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9solution de probl\u00e8mes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft PowerPoint"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Arm\u00e9e"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Leadership d\u2019\u00e9quipe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Op\u00e9rations de s\u00e9curit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Management"}],"numOfConnections":2494,"patents":[],"headline":"\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\u2764\ufe0f\ud835\ude0a\ud835\ude16\ud835\ude08\ud835\ude0a\ud835\ude0f \ud835\ude25'\ud835\ude0c\ud835\ude1f\ud835\ude0a\ud835\ude0c\ud835\ude13\ud835\ude13\ud835\ude0c\ud835\ude15\ud835\ude0a\ud835\ude0c \ud835\ude14\ud835\ude10\ud835\ude13\ud835\ude10\ud835\ude1b'\ud835\ude0f\ud835\ude0c\ud835\ude19\n\ud835\ude19\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude27\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude24\ud835\ude26 \ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude2f \ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude34\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude31 & \ud835\ude30\ud835\ude31\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude34\ud835\ude26 \ud835\ude35\ud835\ude26\ud835\ude34 \ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude34, \ud835\ude34\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude34 \ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34 \ud835\ude2f\ud835\ude2a \ud835\ude24\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude31\ud835\ude22\ud835\ude23\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude35\u00e9 !","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/patricia-poirier","organizations":[],"location":"La Rochelle, Nouvelle-Aquitaine, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716703680000,"insightId":"d391f4d2-ecd9-4ac7-8663-9047beab5972","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEArTRtqFdU2g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716703715989?e=1720051200&v=beta&t=8FsBtfrjD6qCFSFgz2k-IllkxpLFA9lHW_OaBS8dMgY"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"EMPATHY","count":4},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7200377266265092096","threadUrn":"urn:li:activity:7200377266265092096","reactionsCount":10,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200377265556201472","message":{"attributes":[],"text":"Mam'\n\nDans le doux tumulte de la vie,\nBrillent des h\u00e9ro\u00efnes infinies,\nLes mamans en bleu, \nPortent tout, avec une force divine.\n\nDe missions ardues, elles reviennent,\nSous le poids des jours et nuits qui s'encha\u00eenent,\nToujours contraintes de prouver,\nElles incarnent la force sans cesse renouvel\u00e9e.\n\nSous le regard de l'ignorance, \nElles avancent, d\u00e9fiant chaque instant,\nCritiqu\u00e9es, incomprises, elles restent droites,\n\u00c9branl\u00e9es un moment, mais solides en tout temps.\n\nLeur sourire, m\u00eame fatigu\u00e9, est sinc\u00e8re,\nIllumine notre quotidien de lumi\u00e8re,\nPr\u00e9parer un festin, apaiser un c\u0153ur,\nElles trouvent la force, m\u00eame dans la douleur.\n\nLeur amour, profond et in\u00e9puisable,\nTisse notre bonheur, toujours fiable,\nAvec courage et d\u00e9termination,\nElles surmontent chaque situation.\n\n\u00c0 chaque maman marine, pilier de nos vies,\nMerci pour votre tendresse infinie,\nVous m\u00e9ritez une ovation \u00e9ternelle,\nPour chaque miracle et chaque \u00e9tincelle.\n\nDans l'ombre des jours ordinaires,\n\u00c0 la lumi\u00e8re des moments solaires,\nMerci de porter nos mondes,\nAvec \u00e9veil et instants profonds.\n\nGendarme, protectrice et douce,\nVotre c\u0153ur brave et tendre nous pousse,\nVous \u00eates nos h\u00e9ro\u00efnes admirables,\nVos c\u0153urs sont des tr\u00e9sors inestimables.\n\nUne pens\u00e9e particuli\u00e8re, \u00e9galement, pour toutes nos mamans dans le bleu du ciel. \n\u00c0 jamais dans mon c\u0153ur, mon essen'ciel ! \ud83e\udd0d\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\ude07"},"entityUrn":"urn:li:share:7200377265556201472"}}},{"createdAt":1716490260000,"insightId":"ab86bdb1-e6d1-4fda-813b-7dfeb89f9583","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQHvns190sms-Q\/videocover-firstframe-low\/0\/1716490280502?e=1717977600&v=beta&t=2E5-cNvKxVSiHwCcVRSX3XCqeNTjX_ZXAF4qZ5Pdy5I"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7199481975592603649","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7199481975592603649","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7199481975592603649","message":{"attributes":[{"start":1914,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarme"}}},{"start":1924,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":1935,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soldat"}}},{"start":1943,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1951,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":1959,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:courage"}}},{"start":1968,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:honnetetAez"}}},{"start":1979,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadership"}}},{"start":1991,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}}],"text":"\ud83c\udfaf Tu sais quoi ! Tout ce que tu mets en place depuis des mois correspond \u00e0 ce que tu re\u00e7ois aujourd'hui !\n\nEt toutes tes actions que tu mets en place d\u00e8s aujourd'hui, tout ce que tu nourris au quotidien comme :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  ta col\u00e8re, ta rancoeur, ta jalousie, tes reproches, ta tristesse,\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  ou bien tes joies, tes bonheurs, tes partages et tes gentillesses\nfont tes r\u00e9sultats dans quelques mois.\n \n\ud83e\udd14 Tu n'en as peut-\u00eatre pas encore conscience, mais tes actions d'aujourd'hui, vont se payer demain, alors que d\u00e9cides-tu ? \n\nPour moi, c'\u00e9tait en octobre 2022, ce soir l\u00e0 j'ai su de mani\u00e8re certaine, que j'\u00e9tais capable de reprendre les commandes de ma vie et de ne plus donner le pouvoir de l'autre sur moi ! Je suis devenue RESPONSABLE de mes actions !\n\nAlors, qu'est-ce que tu veux r\u00e9ellement dans ta vie ?\n\nVeux-tu aller, comme moi jusqu'au BURN OUT ?\nSi c'est oui, continues \u00e0 te mettre la pression et par ton inaction donne raison \u00e0 ce que tu penses et nourris et surtout ne change rien ! \n\nVeux-tu allez jusqu'\u00e0 la s\u00e9paration et divorcer ? \nSi oui, et bien continues \u00e0 faire des reproches et surtout ne mets absolument rien en place, aucune action pour sauver quoi que ce soit ! \n\nVeux-tu quitter ce bureau, ces camarades parce que \u00e7a ne correspond plus \u00e0 tes valeurs ?\nSi oui, ben pourquoi attendre encore ? Et attendre quoi ? D'aller encore plus mal ? que pourrais-tu mettre en place pour que \u00e7a n'arrive pas ?\n\nDans ces 3 situations, que j'ai v\u00e9cu, si tu n'as pas d\u00e9termin\u00e9 de mani\u00e8re certaine ce que tu veux et bien tu obtiendras OBLIGATOIREMENT ce que tu ne veux pas ! C'est aussi simple que \u00e7a !\n\nEt qui en sera RESPONSABLE d'apr\u00e8s toi ?\n\nApprends \u00e0 d\u00e9terminer ce que tu veux !\nLis dans ton coeur !\nIl n'y a que toi qui sait, ce qui est bon pour toi !\n\nAlors mets en place d\u00e8s aujourd'hui ce que tu veux pour demain !\n\nAlors tu d\u00e9cides quoi ? Dis-moi !\n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96 \u2728 \u2728 \u2728 \n\n#gendarme #militaire #soldat #police #femmes #courage #honnetet\u00e9 #leadership #leadershipmindset"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7199481975592603649"}}},{"createdAt":1714944660000,"insightId":"8b7985bd-dcb2-4e18-8e34-441e20006f60","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192999387399159809","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192999387399159809","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192999387399159809","message":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udce9Quand tu re\u00e7ois ce message ! \nPlus aucun doute ! \n\nMa place, cette nouvelle mission que j'ai choisi, est juste\u2728\u2728\u2728 \n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Hugo LE COZ et bravo \u00e0 toi \ud83d\udd25\ud83d\ude80"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000172647234"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192950261441527809","message":{"attributes":[{"length":12,"start":2242,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"length":7,"start":2255,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"length":6,"start":2263,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"length":10,"start":2270,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"length":7,"start":2281,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"length":9,"start":2289,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"length":23,"start":2299,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"length":16,"start":2323,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"length":18,"start":2340,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"length":5,"start":2359,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oser"}}}],"text":"\ud83d\udc6e\ud83e\uddd1Wahou Quel parcours ! Merci la vie ! \n\n\nAujourd'hui, j'ai cette certitude d'\u00eatre au bon endroit et d'avoir fait le meilleur des choix ! \n\nLe jour de la diffusion de cette publication, j'ignorais tout de mon avenir ! J'avais peur mais j'y allais quand m\u00eame ! \n\nARR\u00caT d'une solde confortable ! \nARR\u00caT d'un toit s\u00fbr au dessus de ma t\u00eate ! \nARR\u00caT d'une activit\u00e9 professionnelle qui me tenait tellement \u00e0 c\u0153ur ! \n\nJ'ai fait un choix ! Mon choix, celui de MA R\u00c9SILIENCE ! \n\nJ'ai d\u00e9pos\u00e9 mes armes avec fiert\u00e9, et courage ! J'ai os\u00e9 dire STOP pour me sauver ! \n\nToutes mes \u00e9preuves pass\u00e9es m'ont construites et m'ont donn\u00e9e la FORCE que j'ai aujourd'hui ! \n\nUn immense MERCI pour mon chemin. Un immense MERCI \u00e0 tous ces camarades qui m'ont jug\u00e9s, critiqu\u00e9s, salis, et humili\u00e9s ! Tout s'est pay\u00e9 et se paie encore car ils n'apprennent pas ! \n\nAlors OUI, quand j'y pense, j'en ai bav\u00e9. \nJ'ai ha\u00efs, les ai jug\u00e9 et critiqu\u00e9 aussi ! \nEt mon Dieu ! qu'est-ce que j'ai pu me torturer int\u00e9rieurement \u00e0 ne savoir quoi r\u00e9pondre, comment r\u00e9pondre et surtout quoi faire ! RESTER OU QUITTER ? \n\u00c7a venait des tripes ! \n\n2 ans de torture avec un tsunami \u00e9motionnel, une profonde d\u00e9tresse, suivie d'une immense tristesse avec de nombreuses nuits blanches ! \n\nSeule, car j'amenais trop cette lourdeur de ce service \u00e0 la maison ! \nSeule, car je portais \u00e0 bout de bras, un amour \"MALADE\" \u00e0 sauver ! J'y croyais et ne voulais pas voir ! \nSeule je voulais avancer la t\u00eate haute sans \u00e9couter mon corps fatigu\u00e9 ! \n\nJ'ai os\u00e9 dire STOP car plus tard, \u00e7a aurait \u00e9t\u00e9 TROP TARD ! \n\nMERCI \u00e0 ma FORCE ! Ma petite flamme int\u00e9rieure ! Elle m'a montr\u00e9 le chemin \u00e0 suivre ! \n\n\ud83d\udd6f\ufe0fN'ABANDONNE JAMAIS ! Vive la 209\u00b0 ! \ud83d\udc96 Tu m'as beaucoup aid\u00e9 \ud83d\udc9d\n\nDepuis Juillet 2023, je suis l\u00e0 pour faire de mon parcours, un exemple, un t\u00e9moignage qu'il est possible de s'en sortir SI TU LE D\u00c9SIRES R\u00c9ELLEMENT du fond de tes tripes ! \n\nTout recommencera, si tu ne t'aides pas, si tu n'apprends pas ! \n\nTout est l\u00e0. Tu n'as qu'un pas \u00e0 faire vers toi...\n\nVeux-tu en savoir plus sur mon accompagnement ? je t'offre un \u00e9change de 30mn pour comprendre tes challenges, r\u00e9pondre \u00e0 tes questions et rendre r\u00e9alisable ce que tu n'imagines m\u00eame pas pour toi ! \n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #femmes #\u00e9motions #developpementpersonnel #leaderinspirant #leadershipmindset #oser "},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192950261441527809"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192999387399159809"}}},{"createdAt":1714932960000,"insightId":"0746c664-04a6-42fe-929e-9904ab3c3bb6","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000172647234"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":5},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":8},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192950261441527809","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192950261441527809","reactionsCount":16,"commentsCount":9,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192950261441527809","message":{"attributes":[{"start":2242,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":2255,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":2263,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":2270,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":2281,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":2289,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":2299,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":2323,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":2340,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"start":2359,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oser"}}}],"text":"\ud83d\udc6e\ud83e\uddd1Wahou Quel parcours ! Merci la vie ! \n\n\nAujourd'hui, j'ai cette certitude d'\u00eatre au bon endroit et d'avoir fait le meilleur des choix ! \n\nLe jour de la diffusion de cette publication, j'ignorais tout de mon avenir ! J'avais peur mais j'y allais quand m\u00eame ! \n\nARR\u00caT d'une solde confortable ! \nARR\u00caT d'un toit s\u00fbr au dessus de ma t\u00eate ! \nARR\u00caT d'une activit\u00e9 professionnelle qui me tenait tellement \u00e0 c\u0153ur ! \n\nJ'ai fait un choix ! Mon choix, celui de MA R\u00c9SILIENCE ! \n\nJ'ai d\u00e9pos\u00e9 mes armes avec fiert\u00e9, et courage ! J'ai os\u00e9 dire STOP pour me sauver ! \n\nToutes mes \u00e9preuves pass\u00e9es m'ont construites et m'ont donn\u00e9e la FORCE que j'ai aujourd'hui ! \n\nUn immense MERCI pour mon chemin. Un immense MERCI \u00e0 tous ces camarades qui m'ont jug\u00e9s, critiqu\u00e9s, salis, et humili\u00e9s ! Tout s'est pay\u00e9 et se paie encore car ils n'apprennent pas ! \n\nAlors OUI, quand j'y pense, j'en ai bav\u00e9. \nJ'ai ha\u00efs, les ai jug\u00e9 et critiqu\u00e9 aussi ! \nEt mon Dieu ! qu'est-ce que j'ai pu me torturer int\u00e9rieurement \u00e0 ne savoir quoi r\u00e9pondre, comment r\u00e9pondre et surtout quoi faire ! RESTER OU QUITTER ? \n\u00c7a venait des tripes ! \n\n2 ans de torture avec un tsunami \u00e9motionnel, une profonde d\u00e9tresse, suivie d'une immense tristesse avec de nombreuses nuits blanches ! \n\nSeule, car j'amenais trop cette lourdeur de ce service \u00e0 la maison ! \nSeule, car je portais \u00e0 bout de bras, un amour \"MALADE\" \u00e0 sauver ! J'y croyais et ne voulais pas voir ! \nSeule je voulais avancer la t\u00eate haute sans \u00e9couter mon corps fatigu\u00e9 ! \n\nJ'ai os\u00e9 dire STOP car plus tard, \u00e7a aurait \u00e9t\u00e9 TROP TARD ! \n\nMERCI \u00e0 ma FORCE ! Ma petite flamme int\u00e9rieure ! Elle m'a montr\u00e9 le chemin \u00e0 suivre ! \n\n\ud83d\udd6f\ufe0fN'ABANDONNE JAMAIS ! Vive la 209\u00b0 ! \ud83d\udc96 Tu m'as beaucoup aid\u00e9 \ud83d\udc9d\n\nDepuis Juillet 2023, je suis l\u00e0 pour faire de mon parcours, un exemple, un t\u00e9moignage qu'il est possible de s'en sortir SI TU LE D\u00c9SIRES R\u00c9ELLEMENT du fond de tes tripes ! \n\nTout recommencera, si tu ne t'aides pas, si tu n'apprends pas ! \n\nTout est l\u00e0. Tu n'as qu'un pas \u00e0 faire vers toi...\n\nVeux-tu en savoir plus sur mon accompagnement ? je t'offre un \u00e9change de 30mn pour comprendre tes challenges, r\u00e9pondre \u00e0 tes questions et rendre r\u00e9alisable ce que tu n'imagines m\u00eame pas pour toi ! \n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #femmes #\u00e9motions #developpementpersonnel #leaderinspirant #leadershipmindset #oser "},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192950261441527809"}}},{"createdAt":1714841040000,"insightId":"a91bec4d-ed56-4ac7-90b6-179fa78c700f","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7192564706056810498","threadUrn":"urn:li:activity:7192564706056810498","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7192564705578659840","message":{"attributes":[{"start":57,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/e3PqdsKZ"}}}],"text":"Comprendre pourquoi tu tra\u00eenes \u00e0 r\u00e9aliser une t\u00e2che ? \n\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/e3PqdsKZ"},"entityUrn":"urn:li:share:7192564705578659840"}}},{"createdAt":1713940020000,"insightId":"b9777567-a0f1-4da7-8439-c11e0ba23a01","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFAaZG0nkSoTA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713940064293?e=1720051200&v=beta&t=jyhCC1_F6Lb6ixw1oSoIWwuOudK8C8XUhjQ4f9gjMy8"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":12},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7188785671778488320","threadUrn":"urn:li:activity:7188785671778488320","reactionsCount":17,"commentsCount":5,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7188785670914494464","message":{"attributes":[{"start":2886,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":2899,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":2907,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":2914,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":2925,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":2933,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":2950,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}}],"text":"\ud83d\udd0dFOCUS, \ud83d\udea8MAL-\u00caTRE ou \ud83e\uddd8 MIEUX-\u00caTRE ? \n\n\ud83d\udc6e j'ai toujours voulu plaire aux autres, \u00e0 ce camarade, cette hi\u00e9rarchie.  Mais ce superieur n'avait que faire de ma personne, de la qualit\u00e9 de mon travail car c'est ma mission !\nSon objectif : uniquement les performances de son UNIT\u00c9 et pas mon confort, mon bien-\u00eatre, alors que \u00e7a d\u00e9pend de moi aussi ! \n\u2753Le vis-tu comme \u00e7a toi aussi ?  \n\n\ud83d\ude44 Du coup, je souhaitais plus de RECONNAISSANCE pour ce que je faisais pour lui et son UNIT\u00c9, mais j'avais beau faire, rien ne venait... Pas m\u00eame une consid\u00e9ration de point, d'avancement ni m\u00eame un simple MERCI ou BRAVO pour mon engagement ! \n\u2753Est-ce que \u00e7a t'arrives aussi ? \n\n\ud83d\ude22 donc, je n'\u00e9tais pas heureuse, je ne m'epanouissais pas dans ce que je faisais car j'attendais de l'autre (peu importe son poste, son grade, sa fonction). R\u00e9sultats : je le critiquais, le jugais et je ralliais \u00e0 ma cause d'autres camarades. Ce qui d\u00e9clenchait en moi, une spirale de mal-\u00eatre infernale ! \n\u2753Vois-tu de quoi je parle ? \n\nAujourd'hui, apr\u00e8s ma descente aux enfers, ma prise de conscience, je regarde cette m\u00eame situation, diff\u00e9remment car j'ai appris ! \n\n\u2728Et toi, comment vivrais-tu avec cette nouvelle interpr\u00e9tation :\n\ud83d\udc49 te moquerais-tu du regard des autres, quand tout ce que tu fais, mets en place lors de tes missions, au sein de ton unit\u00e9, tu le faisais avec c\u0153ur, joie et comp\u00e9tences et tu le fais pour TE plaire \u00e0 toi, et non plus pour plaire aux autres ! \n\n\ud83d\udc49 du coup, tu peux etre fi\u00e8re de ce que tu accomplis car \u00e7a correspond \u00e0 ce que tu veux, \u00e0 tes comp\u00e9tences renouvel\u00e9es, qui tu es et ce que tu repr\u00e9sentes ! \n\n\ud83d\udc49 donc comme tu t'auto-alimentes de satisfaction personnelle, de joie au quotidien, tu n'as plus besoin d'attendre la validation, la reconnaissance de l'autre puisque tu sais que tu fais de ton mieux, avec ce que tu apprends chaque jour. Et ce que pense l'autre de toi, TU T'EN MOQUES COMPL\u00c8TEMENT ! \n\n\u2705 Pour atteindre cette pl\u00e9nitude au travail, avec tes camarades, tes hi\u00e9rarchies, pour garder cette envie de servir ton UNIT\u00c9, ton DRAPEAU... \n\n\ud83d\udea8 REVOIS TON FOCUS, d\u00e9veloppe ton charisme, ton leadership :\n\u2728 le regard des Autres ? tu n'as plus BESOIN D'\u00caTRE AIM\u00c9 DE CET AUTRE\n\n\u2728 la fiert\u00e9 d'\u00eatre toi, en toi ? tu sais ce que tu vaux, tu n'as plus BESOIN D'\u00caTRE IMPORTANTE AUX YEUX DES AUTRES\n\n\u2728 la satisfaction de ton quotidien, tu estimes \u00eatre \u00e0 la hauteur et tu n'attends plus rien de l'autre, tu n'as plus BESOIN D'\u00caTRE AUTANT CONNECT\u00c9 AUX AUTRES\n\nTA CONFIANCE ET TON ESTIME DE TOI ONT GRANDIES ! \n\n\ud83d\udc8eAlors si tu veux apprendre \u00e0 revoir ton FOCUS :\n- pour gagner en leadership, \n- et avoir de bien meilleures relations, plus saines, \n\u270d\ufe0fContacte-moi en MP, je t'offre 30 mn pour d\u00e9couvrir mon accompagnement ! \n\nNe te COMPARE PLUS AUX AUTRES. Tu ne peux pas \u00eatre comme eux, ils sont d\u00e9j\u00e0 pris. \n\ud83d\udcaa\ud83d\udc6eAlors deviens TOI pleinement ! \n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #femmes #leaderinspirant #leadershipmindset \n"},"entityUrn":"urn:li:share:7188785670914494464"}}},{"createdAt":1713519420000,"insightId":"ece5f797-8657-4648-84dc-0d59abd56663","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFospAvF605VQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713519454705?e=1720051200&v=beta&t=SygIojjuupiB9fw9ROrvjFq0whufKsw8mlOmEZGJD-g"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":7},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7187021508555251713","threadUrn":"urn:li:activity:7187021508555251713","reactionsCount":9,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7187021507871580160","message":{"attributes":[{"start":1667,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":1680,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1688,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":1695,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":1706,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":1714,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":1724,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":1748,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":1765,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}}],"text":"Par quoi, commences-tu tes journ\u00e9es ?\n\n\n\ud83c\udf89Pour gagner en \u00e9nergie, en mindset, en confiance et en estime, quoi de mieux que D'\u00caTRE FIER DE CE QUE L'ON FAIT au quotidien !\n\n\ud83d\udea8Alors OUI, nos missions, notre hi\u00e9rarchie, nos camarades \u00e0 G\u00c9RER.. c'est PARFOIS, SOUVENT Difficile ! \n\nSe choisir \u00e7a l'est aussi... C'est CHALLENGEANT, avec un bottage de fesses n\u00e9cessaire SOUVENT !\n\nLe PRIX \u00c0 PAYER pour \u00caTRE HEUREUSE et ne plus rester FOCUS sur ce qui ne va pas !\n\nTrop longtemps j'ai choisi cette facilit\u00e9 de me dire : \"pufff l\u00e0 je n'ai pas envie !\" \"et tous ces C... Qui me font ch.... J'en ai marre !\" \n\n\ud83e\udd14Mais crois-tu pouvoir changer les choses, si tu continues ce que tu as toujours fait ? Te trouver de bonnes veilles EXCUSES \u00e0 2 balles pour ne pas AGIR !\n\nMoi, je choisis d'\u00eatre fi\u00e8re de moi, de mon parcours, et de ce chemin qui se trace devant moi. \nLes autres... Ces N\u00e9gatifs comme je les appelle, je les mets de c\u00f4t\u00e9 ! Ils ne m'impactent plus. \nComme moi, ils ont LE CHOIX de se CHOISIR pour une meilleure vie en sant\u00e9 ou de continuer avec leur Sant\u00e9 d\u00e9grad\u00e9e comme si comme \u00e7a ! \n\nJ'ai le choix de le prendre ce chemin ... Ou pas ! \n\n\ud83c\udf08Alors je fais le choix de le prendre pour\n un seul et unique BUT :\n\u2728 Vivre pleinement mon RESTE DE VIE ! J'ignore, comme toi, combien de temps il me reste \u00e0 m'\u00e9merveiller de toutes cette richesse qui m'entoure, mes exp\u00e9riences ! \n\u2728 Ne plus tomber MALADE et plus perdre mon temps si pr\u00e9cieux ! \n\u2728 Je te montre que c'est POSSIBLE, si tu le d\u00e9cides !\n\nIl n'y a pas si longtemps, 2 ans, j'\u00e9tais au plus bas... Mais \u00e7a c'\u00e9tait avant ! \ud83e\udd29\n\n\u2600\ufe0fAlors veux-tu profiter du RESTE DE TA VIE ?\n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #femmes #\u00e9motions #developpementpersonnel #leaderinspirant #leadershipmindset "},"entityUrn":"urn:li:share:7187021507871580160"}}},{"createdAt":1712849160000,"insightId":"7d160a0f-34d1-49e0-9290-810bccabc64f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQGBFl_oHfhgDA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712849215265?e=1720051200&v=beta&t=k_twoKFHjvVmv9AlU-mXLfKO-JeQHoAWSTXLQLMRy80"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":13},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7184210318846279681","threadUrn":"urn:li:activity:7184210318846279681","reactionsCount":15,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7184210317994835972","message":{"attributes":[{"start":1950,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":1963,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1971,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":1978,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":1989,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soldat"}}},{"start":1997,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":2005,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":2015,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":2032,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"start":2051,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oser"}}},{"start":2057,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:croissance"}}}],"text":"\ud83d\ude94Envie d'ailleurs ! et si tout \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 ?\n\nJ'ai voulu chasser mes d\u00e9mons... Partir loin, tr\u00e8s loin de nombreuses fois dans ma vie... Et toi ? \n\nUn jour, j'ai d\u00e9cid\u00e9 d'exp\u00e9rimenter\n\ud83e\udd2b une RETRAITE AU SILENCE... \n\nSuite \u00e0 un accident en service, une rupture douloureuse ! Partir le plus loin possible pour un temps de pause face aux souffrances, pressions, tensions qui m'emp\u00eachaient de vivre ! J'\u00e9tais comme prisonni\u00e8re, tout \u00e9tait ralenti en moi ! \nJe n'y arrivais plus ! \n\nIl me fallait trouver une solution ! \n\ud83c\udf0dMais o\u00f9 ? \n\u2708\ufe0fComment ? \n\ud83d\ude22Seule ? \n\ud83e\udd14En serais-je capable ? \n\nAlors au fil du net, de pages en pages, au bout de quelques jours, je r\u00e9alise que ce que je veux \"fuir\" n'est pas \u00e0 l'ext\u00e9rieur de moi mais.... bien \u00e0 l'int\u00e9rieur ! \n\u2753Alors pourquoi partir loin ? \n\nC'\u00e9tait en 2011. \nJ'avais peur et j'ai trouv\u00e9 ! \n\n\ud83c\udf9a\ufe0fJe suis rentr\u00e9e au couvent ! \n\nDe repos, en plein c\u0153ur de Paris, pour 4 jours de vie quotidienne en autarcie avec les s\u0153urs de la Congr\u00e9gation ! \n\nMa chambre \"Saint-Andr\u00e9\" \ud83d\udc96. Mon lieu de silence essenCIEL ! Coup\u00e9e de tout, sauf de cette parenth\u00e8se de vie de S\u0152UR ! \n\n\ud83e\udd2bSans un mot du matin au soir ! \nJuste quelques regards crois\u00e9s, emplis de bont\u00e9, de bienveillance, de questionnement, de curiosit\u00e9, d'amiti\u00e9 aussi etc...\n\nUn seul son vibrait au quotidien ... celui de ma temp\u00eate, ce brouhaha int\u00e9rieur ! \n\nJe peux vous dire que ce f\u00fbt une exp\u00e9rience extraordinaire \u00e0 la rencontre d'un monde, mon monde ! \n\n\ud83d\udea8Trop souvent ignor\u00e9, n\u00e9glig\u00e9, ce monde, ton monde si pr\u00e9cieux, si fort et fragile \u00e0 la fois, t'attend ! \n\nAlors m\u00eame si tu as peur, \nM\u00eame si \u00e7a fait mal, \nContinue, Avance, OSE ! \n\n\ud83d\udddd\ufe0fSe reconnecter \u00e0 soi est L'UNIQUE cl\u00e9 pour t'en sortir :\n1\ufe0f\u20e3 par ton SOUFFLE ! \n2\ufe0f\u20e3 par tes 5 SENS ! \n3\ufe0f\u20e3 par ton REPOS ! \n\nTant que tu regarderas dehors, absolument rien ne se passera ! \n\nFais juste un pas vers toi ! \nUn seul... Vrai pas en toi et tout commencera !\n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\nhashtag\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #soldat #femmes #\u00e9motions #leaderinspirant #leadershipmindset #oser #croissance "},"entityUrn":"urn:li:share:7184210317994835972"}}},{"createdAt":1712597220000,"insightId":"d35fa99d-651b-417c-86bb-4171570c29f1","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3},{"type":"EMPATHY","count":1},{"type":"APPRECIATION","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183153408122474498","threadUrn":"urn:li:activity:7183153408122474498","reactionsCount":7,"commentsCount":6,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183153407656898560","message":{"attributes":[{"start":1495,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":1508,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":1519,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1527,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":1534,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":1542,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":1552,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":1576,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":1593,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"start":1612,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oser"}}}],"text":"\ud83d\ude94 CONFLIT ! Que faire ? \n\n\n\n\ud83c\udf2a\ufe0fLors d'un conflit relationnel, nous vivons une temp\u00eate \u00e0 l'int\u00e9rieur de nous. \n\nSelon notre v\u00e9cu, notre personnalit\u00e9, notre ressenti, notre rapport \u00e0 un camarade, une hi\u00e9rarchie, nous vivons le conflit de mani\u00e8re diff\u00e9rente avec plus ou moins d'intensit\u00e9. \n\nAlors comment faire face au comportement inadapt\u00e9 de l'autre ? \n\nS'il te pla\u00eet, ne fais pas comme moi par le pass\u00e9 :\n\ud83d\udc49 Recentre-toi sur toi ! Et arr\u00eate de penser \u00e0 cet autre car il s'en fout de toi !  Ne g\u00e2che pas ton temps ! Il est pr\u00e9cieux ! \n\n1\ufe0f\u20e3 Souviens toi quel est ton tout 1er acte \u00e0 ton arriv\u00e9e sur cette Terre ?\nRESPIRE... car la col\u00e8re te met en apn\u00e9e et te permet de juste survivre par ton bout de nez : alors GONFLE TES POUMONS lentement et profond\u00e9ment et expire ! RESPIRE  minimum, 3 fois. Et renouvelle d\u00e8s que n\u00e9cessaire \ud83d\ude09\n\n2\ufe0f\u20e3 Focalise toi sur tes BONHEURS. Qu'as-tu la chance d'avoir dans ta vie ? Liste les et relis les. \n\n3\ufe0f\u20e3 Offre toi, un moment PLAISIR\/COCOONING le plus souvent possible : Un massage, un bouquin, une promenade en for\u00eat, \u00e0 la mer... Bref bichonne-toi ! \n\n4\ufe0f\u20e3 Choisis un ENVIRONNEMENT porteur :\nQu'est-ce que tu \u00e9coutes \/ lis ? \n\u00c0 qui te confies-tu ? \n\n5\ufe0f\u20e3 Pr\u00e9serve toi un maximum de cet autre qui te pollue : avant m\u00eame d'entrer en contact avec lui\/elle, mets toi dans une BULLE DE PROTECTION et image \u00e9loigner ses mots, ses paroles, son comportement !\nCrois moi, \u00e7a marche ! \n\nSi tu le souhaites, on en discute en MP\ud83e\udd17\nAvec toute ma bienveillance, Patricia\ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n#gendarmerie #militaire #police #arm\u00e9e #femmes #\u00e9motions #developpementpersonnel #leaderinspirant #leadershipmindset #oser \n"},"entityUrn":"urn:li:share:7183153407656898560"}}},{"createdAt":1711957500000,"insightId":"e1ba775c-b3f6-43fe-ae30-cc77d1c5c7fd","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":42},{"type":"EMPATHY","count":5},{"type":"APPRECIATION","count":52}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7180470419286564864","threadUrn":"urn:li:activity:7180470419286564864","reactionsCount":99,"commentsCount":27,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180470418464501760","message":{"attributes":[{"start":2024,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:307688342"}}},{"start":2126,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":2139,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":2147,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":2154,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":2165,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soldat"}}},{"start":2173,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":2181,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":2191,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":2215,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":2232,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:actedecruaute"}}}],"text":"Un MIROIR qui r\u00e9v\u00e8le une V\u00c9RIT\u00c9 \ud83d\ude2d\n\n\n\ud83d\ude08\u00c0 l'heure o\u00f9 la lumi\u00e8re de la compassion devrait guider nos pas, l'obscurit\u00e9 et la cruaut\u00e9 r\u00e9v\u00e8lent l'ombre de l'\u00e2me humaine. \n\nLes actes de violence et de malveillance \n\ud83d\udc49envers nos semblables, \n\ud83d\udc49envers nos boules de poil, \nsont le reflet d'une tourmente int\u00e9rieure profonde, un manque d'amour certain pour la VIE. \n\n\ud83d\udccdCette cruaut\u00e9 est le sympt\u00f4me d'un mal \u00eatre qui consume l'individu de l'int\u00e9rieur, l'amenant \u00e0 projeter sa propre d\u00e9tresse sur le monde ext\u00e9rieur.\n\n\ud83e\udd14IMAGINE, la capacit\u00e9 de l'\u00eatre humain \u00e0 infliger de la douleur \u00e0 ses cong\u00e9n\u00e8res et d'autres \u00eatres vivants. Ce n'est pas seulement un acte de violence physique. C'est aussi un t\u00e9moignage criant d'une souffrance int\u00e9rieure, ce cri muet qui cherche \u00e0 \u00eatre entendu \u00e0 travers le prisme de la douleur inflig\u00e9e. \n\n\ud83d\udc79Loin d'\u00eatre un simple acte de malveillance, c'est une manifestation d'un manque criant d'amour-propre, une incapacit\u00e9 \u00e0 faire face \u00e0 ses propres d\u00e9mons et \u00e0 reconna\u00eetre sa propre vuln\u00e9rabilit\u00e9.\n\n\ud83d\udea8Le manque de discernement sur son propre mal-\u00eatre conduit \u00e0 cette externalisation de la douleur. La facilit\u00e9 avec laquelle certains choisissent de focaliser leur attention sur l'ext\u00e9rieur, de faire \"payer\" aux autres le prix de leur propre souffrance, EST UNE TRAG\u00c9DIE \ud83d\ude22.\n\n Ce m\u00e9canisme de d\u00e9fense, bien que destructeur, est souvent un r\u00e9flexe inconscient visant \u00e0 \u00e9chapper \u00e0 la confrontation directe vers ses propres failles.\n\n\u2753Mais qui est v\u00e9ritablement responsable de ces actes de cruaut\u00e9? \n\u2753Est-ce l'autre, qui devient malgr\u00e9 lui la cible de cette douleur projet\u00e9e, ou\n\u2753est-ce l'individu lui-m\u00eame, enferm\u00e9 dans son incapacit\u00e9 \u00e0 se respecter et \u00e0 gu\u00e9rir de ses propres blessures ?\n\nAvec un tel niveau de conscience, ne serions-nous pas des \u00eatres primitifs plut\u00f4t que humain ?\n\n\ud83d\ude94Prendre conscience que quelque chose doit changer en chacun de nous est d\u00e9j\u00e0 ce petit pas vers notre humanit\u00e9 ! \nAlors posons ce 2\u00e8me pas pour initier cette marche vers notre monde r\u00eav\u00e9... C'est DEVENIR RESPONSABLE ! \n\nMerci Vincent FERNANDEZ pour votre partage... lourd de sens !\n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #soldat #femmes #\u00e9motions #developpementpersonnel #leaderinspirant #actedecruaute"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGYt1p5AHIsnw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711953183836?e=1720051200&v=beta&t=aunV0Zuty24S7tp_OAMLrrDobBsf0oQnJAPOTTAsd9c"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180452089746092032","message":{"attributes":[{"start":307,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:184328955"}}},{"start":321,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:49874922"}}},{"start":343,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:706268027"}}},{"start":360,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:551835683"}}},{"start":376,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:109291141"}}},{"start":391,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:41616786"}}},{"start":405,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:939357732"}}},{"start":421,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:692019314"}}},{"start":436,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:208249370"}}},{"start":451,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:487551506"}}},{"start":466,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1072377956"}}},{"start":484,"length":40,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:18303977"}}},{"start":527,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:protectionanimale"}}}],"text":"Ce pauvre Loulou n\u2019a aucun probl\u00e8me de sant\u00e9, il est juste victime de la cruaut\u00e9 de l\u2019homme. \n\nNe minimisez jamais le traumatisme qu\u2019engendre un abandon. \n\nUn regard qui se passe de commentaire !\n\n\ud83d\ude4f Merci \u00e0 l\u2019ensemble des b\u00e9n\u00e9voles des refuges et associations de protection animale pour leur d\u00e9vouement. \n\nC\u00e9line Gardel Agir Pour Les Animaux Emmanuelle Isgro alain pelissier Arielle Moreau Agn\u00e8s Maatoug olivia ceugniez Corinne Vignon Yoann Latouche Estelle PRIETZ Christophe Gerard La Soci\u00e9t\u00e9 Protectrice des Animaux (SPA) \n\n#protectionanimale"},"entityUrn":"urn:li:share:7180452089746092032"},"entityUrn":"urn:li:share:7180470418464501760"}}},{"createdAt":1711876920000,"insightId":"536e3288-f767-4d04-9529-8ba2c1cbf2ab","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFEjLUSXF_2Jw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711876967669?e=1720051200&v=beta&t=NoKPAg87PPjNOv8JFYp-x4Bqb9AWRVjW7k1YNlwX7-E"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"EMPATHY","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7180132418937344000","threadUrn":"urn:li:activity:7180132418937344000","reactionsCount":7,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180132418308186112","message":{"attributes":[],"text":""},"entityUrn":"urn:li:share:7180132418308186112"}}},{"createdAt":1711819320000,"insightId":"1bbd043e-cef6-4258-84e2-e0e6abccaffc","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQHDZtjYVoeE9w\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711819345435?e=1720051200&v=beta&t=pGqJNXYACpz86qpcjihVu9FPsjI_lnTcSpb0-XQogNM"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":7},{"type":"EMPATHY","count":2},{"type":"INTEREST","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179890732646715393","threadUrn":"urn:li:activity:7179890732646715393","reactionsCount":12,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179890731971411968","message":{"attributes":[{"start":2942,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/eX8P_rj9"}}}],"text":"PORTEUR ou NON, ton environnement ?\n\n\ud83d\ude94 Dans notre Institution o\u00f9 la reconnaissance et le respect de nos pairs sont souvent per\u00e7us comme des marqueurs de succ\u00e8s, j\u2019ai constat\u00e9, trop souvent, l\u2019emploi de strat\u00e9gies peu \u00ab\u00a0orthodoxes\u00a0\u00bb pour arriver \u00e0 ses fins et se d\u00e9marquer.\n\nCertains de nos \u00ab\u00a0camarades\u00a0\u00bb font ce choix d\u2019adopter un comportement opportuniste\u00a0:\n\ud83d\udc49  s'attribuer les m\u00e9rites des r\u00e9ussites ou des id\u00e9es de coll\u00e8gues devant un chef, sans reconna\u00eetre la contribution de l\u2019\u00e9quipe.\n\ud83d\udc49  distordre, agir avec r\u00e9tention d'informations cruciales, pour assurer que les d\u00e9cisions prises avantagent leur propres position ou int\u00e9r\u00eats.\n\ud83d\udc49  nouer des relations avec des personnes influentes, pour s'assurer un avantage dans les d\u00e9cisions futures, souvent en \u00e9change de faveurs ou de support dans des situations conflictuelles.\n\n\u274c  LA RECETTE d\u2019un environnement de travail TOXIQUE assur\u00e9e\u00a0!\n\nAvec de tels comportements, il y a un DONNEUR, l\u2019opportuniste mais il y a aussi un RECEVEUR, sans qui... il n'existerait pas !\n\nEt si comme MOI tu ne valides pas, ne cautionnes pas ou n\u2019admets pas ce jeu qui s\u2019op\u00e8re autour de toi, alors\u00a0:\n\u2753 As-tu ton moral en berne\u00a0?\n\u2753 As-tu le sentiment d\u2019\u00eatre nul.le comme si on t\u2019avait vol\u00e9 ton talent, tes comp\u00e9tences\u00a0?\n\u2753 Te sens-tu sous-\u00e9valu\u00e9s, voir trahis\u00a0?\n\u2705 Pas \u00e9tonnant\u00a0! Tout est normal, TU ES NORMAL\u00a0!\n\nJe l\u2019ai v\u00e9cu, tout comme toi !\n\ud83d\udea8 Je n\u2019avais plus la capacit\u00e9 de poser les MOTS sur mes MAUX.\n\ud83e\udd14 Et faute d\u2019identification claire de ce qu\u2019il se joue en toi, tu t\u2019assures un chemin fait de COL\u00c8RE \/ RANCOEUR, NOIRCEUR, de QUESTIONNEMENTS aussi sans cesse\u2026\n\ud83d\ude44 Et faute de passage \u00e0 l\u2019action, par manque de lucidit\u00e9 sur ce que tu vis, tu t\u2019engages vers une seule destination, petit \u00e0 petit\u2026.. MAL-\u00caTRE, D\u00c9PRESSION, BURN OUT\u00a0!\n\n\u274c Lorsque ces agissements remontent \u00e0 une hi\u00e9rarchie... qui joue \u00e0 l\u2019autruche !\nRESTER\u00a0? dans cette spirale destructrice, si tu en avais conscience, ta r\u00e9ponse serait\u2026. JAMAIS\u00a0!\n\nAM\u00c9LIORER\u00a0? Tu essaies, tu tentes des choses car tu y crois mais je te le dis\u00a0: C\u2019est MORT, \u00e0 ce niveau tu comptes am\u00e9liorer quoi, \u00e0 part TOI\u00a0?\n\nQUITTER\u00a0? Si tout \u00e9tait clair pour toi, ta r\u00e9ponse serait \u2026. OUI plus que jamais\u00a0! Je DOIS ME SAUVER de cet environnement TOXIQUE, cette unit\u00e9\u00a0!\nJ\u2019ai d\u2019autres valeurs que celles-ci\u00a0! Je m\u00e9rite mieux que \u00e7a\u00a0!\n\n\n\u2705 Lorsque ces agissement remontent \u00e0 une hi\u00e9rarchie... bienveillante qui agit V\u00c9RITABLEMENT pour le bien-\u00eatre de ses subordonn\u00e9s !\nRESTER\u00a0? OUI bien \u00e9videmment car c\u2019est une spirale de croissance pour toi et tous\u00a0!\n\nAM\u00c9LIORER\u00a0? OUI parce que tu contribues, tu as ta place et en plus sur un plan horizontal et non plus vertical\u00a0! On parle le m\u00eame langage pour l\u2019ascension de l\u2019\u00e9quipe, de l\u2019unit\u00e9, d\u2019un service\u00a0!\n\nQUITTER\u00a0? JAMAIS DE LA VIE, tous mes besoins sont combl\u00e9s ici\u00a0! Pourquoi irais-je ailleurs\u00a0?\n\nAlors selon ton environnement institutionnel, QUE DECIDES-TU\u00a0? \nTU AS LE CHOIX\u00a0!\n\n\ud83c\udfaf Besoin de clart\u00e9 dans ton quotidien\u00a0! Contacte-moi \ud83d\udc47 \nhttps:\/\/lnkd.in\/eX8P_rj9"},"entityUrn":"urn:li:share:7179890731971411968"}}},{"createdAt":1711527960000,"insightId":"53710d00-4606-4606-abd2-882f23ae8c97","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7178668725141700608","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7178668725141700608","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7178668725141700608","message":{"attributes":[{"start":1175,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rAezussite"}}},{"start":1211,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:france"}}},{"start":1289,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:hommage"}}},{"start":1546,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1063949571"}}},{"start":1605,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":1618,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1626,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":1633,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":1644,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":1654,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":1678,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":1695,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"start":1715,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}}],"text":"\ud83d\udc6eNos \u00e9crits, notre deuxi\u00e8me ARME !\n\n\u00c0 l'\u00e9cole gendarmerie, nous n'apprenons pas seulement l'ordre, les textes de Loi, le d\u00e9passement de soi.\n\n\u270d\ufe0fNous apprenons \u00e9galement \u00e0 devenir ces r\u00e9dacteurs \"experts\" dans l'expression de ce qui est ! \n\n\u00catre en capacit\u00e9 de r\u00e9v\u00e9ler les points cl\u00e9s dans nos investigations, tant \u00e0 charge qu'\u00e0 d\u00e9charge pour les enqu\u00eates, mais aussi pour les notes, ordres du jour, \u00e9crits de services, etc... \n\nIl est de TA RESPONSABILIT\u00c9 de te lire et relire pour te corriger :\n- tournures de phrases \n- fautes d'orthographe \n- erreurs de syntaxe\n- etc ... \n\nPourquoi ? \n\ud83d\udc49 plus d'impact, \n\ud83d\udc49 plus de professionnalisme, \n\ud83d\udc49 plus de respect envers l'image que je renvoie de moi, \n\ud83d\udc49 plus de respect envers celui qui me lit (un camarade, un sup\u00e9rieur, une hi\u00e9rarchie mais \u00e9galement un magistrat, un pr\u00e9fet, un collaborateur, dans notre sph\u00e8re priv\u00e9e aussi). \n\n\ud83d\udea8Imagine... si ton \u00e9crit est \"bourr\u00e9\" de fautes. Ton nom est inscrit en t\u00eate de chacun de tes \u00e9crits et tu les signes ! \n\nAPPRENDRE est l'art de la croissance ! \nSe mettre \u00e0 un taux d'enseignabilit\u00e9 \u00e0 Z\u00c9RO, cet \u00e9tat d'\u00e9ternel apprenti dans absolument tout dans ta vie, est.... \n\n\ud83c\udfaf LA CL\u00c9 VERS TA #R\u00c9USSITE ! \n\n\nNous repr\u00e9sentons LA #FRANCE ! \nSon drapeau, nous le servons et sa langue aussi. \nNous lui rendons #hommage \u00e0 travers chacun de nos \u00e9crits. \n\n\ud83e\udee3L\u00e2 chat seau faux t'es tout verte \ud83e\udd23\n\nBon j'avoue, j'ai \"l\u00e9g\u00e8rement\" pousser le bouchon l\u00e0 \ud83e\udd23\nMAIS.. avec ce que j'ai pu lire parfois, je m'en approche \ud83e\udd23\n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\nPS : Merci Audrey Pakinann pour tes publications si pertinentes\ud83d\ude4f\ud83e\udd17\n\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #\u00e9motions #developpementpersonnel #leaderinspirant #leadershipmindset \n#femmes "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"V 12 - Comique de situation"},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174099365140025344","message":{"attributes":[{"start":1377,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:comiquedesituation"}}},{"start":1400,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:thAezAestre"}}},{"start":1409,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bacdefranAexais"}}},{"start":1426,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:commentairedetexte"}}},{"start":1448,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:commentairecomposAez"}}}],"text":"\ud83d\udca1 Tous les vendredis, je te partage une notion cl\u00e9 ou une d\u00e9finition litt\u00e9raire essentielle \u00e0 conna\u00eetre pour le bac de fran\u00e7ais. \ud83d\ude00\n\u00a0\n\u27a1\ufe0f Aujourd\u2019hui, je t\u2019explique ce qu\u2019est le \u00ab\u00a0comique de situation\u00a0\u00bb.\n\u00a0\n\u2757 Le comique de situation est un proc\u00e9d\u00e9 th\u00e9\u00e2tral. \u2757\n\u00a0\n\ud83d\udc49 Les personnages se trouvent dans des situations ridicules.\n\u00a0\n\ud83d\udc49 Le comique de situation repose souvent sur le d\u00e9calage (intention d\u2019un personnage et son r\u00e9sultat \/ apparence d\u2019un personnage et son attitude, sa posture), le quiproquo (malentendu) et la surprise.\n\u00a0\n\ud83d\udccc Dans un commentaire, si tu as rep\u00e9r\u00e9 du comique de situation, tu dois\u00a0:\n\u2705 expliquer sur quoi il repose,\n\u2705 te demander ce qu\u2019il suscite chez le spectateur \/ lecteur\u00a0: le rire, bien s\u00fbr, mais aussi la r\u00e9flexion sur un sujet pr\u00e9cis, la catharsis ou l\u2019empathie pour cr\u00e9er une proximit\u00e9 avec le public\u00a0? \n\u00a0\n------------------------------------------------------------------------------------\n\u00a0\n\ud83d\udccc Je suis Audrey Pakinann, enseignante de fran\u00e7ais \u00e0 domicile et en ligne \ud83e\udd89, passionn\u00e9e de p\u00e9dagogie et adepte de la gamification dans les apprentissages \ud83c\udfb2. \n\u00a0\n\ud83d\udc49 Depuis 8 ans, j\u2019accompagne les \u00e9l\u00e8ves dans la r\u00e9ussite de leur BAC DE FRAN\u00c7AIS (commentaire \ud83d\udcdd, dissertation sur \u0153uvre au programme \ud83d\udcdd, oral \ud83c\udfa4) tout en les initiant aux STRAT\u00c9GIES des APPRENTISSAGES et aux SOFT SKILLS, comp\u00e9tences essentielles \u00e0 la r\u00e9ussite scolaire et professionnelle.\u00a0\n\u00a0\n#comiquedesituation\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0#th\u00e9\u00e2tre\u00a0#bacdefran\u00e7ais\u00a0\u00a0\u00a0#commentairedetexte\u00a0\u00a0\u00a0#commentairecompos\u00e9\u00a0\u00a0"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7174099365140025344"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7178668725141700608"}}},{"createdAt":1711212000000,"insightId":"5b716b24-88c4-4b0a-8b0c-7014da9e7525","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFDsNxv-A0-Gg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711212058125?e=1720051200&v=beta&t=eWcfAYC0UZMEgaY_s65h1xHPZXrYEa4FyjzNt8lnqc0"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":2},{"type":"LIKE","count":24},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7177343584294031361","threadUrn":"urn:li:activity:7177343584294031361","reactionsCount":30,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7177343583555858433","message":{"attributes":[{"start":2512,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":2525,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":2532,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":2543,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}}],"text":"\ud83e\udd15 Je suis mal, j'en ai marre mais je continue, c'est ma mission !\n\n\nIl est important de reconna\u00eetre notre \u00e9puisement car au moment o\u00f9 tu t'y attends le moins... \n\n\ud83d\udea8 BURN OUT \/ MALADIE\n\nJ'ai fait comme beaucoup, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 jusqu\u2019au bout de ma mission, pour leur prouver que je suis capable malgr\u00e9 ma d\u00e9tresse \u00e9motionnelle\u00a0(gestion de maladie, rupture affective, pressions et tensions au travail) !\n\nEt puis ce jour du 23 janvier 2023, on me vole l\u2019aboutissement de mes 2 ann\u00e9es de travail !\nS\u2019en est trop \u2026.. je n\u2019en peux plus !\n\nFace \u00e0 l'insensibilit\u00e9 et la manipulation de ma hi\u00e9rarchie directe, j'ai choisi de d\u00e9missionner apr\u00e8s une attente infructueuse de mutation et mon burn-out. Cette d\u00e9cision difficile \u00e9tait essentielle pour pr\u00e9server ma sant\u00e9 mentale, physique, et \u00e9motionnelle.\n\nAvant mon BURN-OUT, je n'entendais pas les signaux d'alerte que mon corps m'envoyait ou du moins, je ne voulais pas voir !\n\n\u26a0   \u00c9couter votre corps, il vous indique qu'il a besoin de votre vigilance avec ce voyant orange sur votre tableau de bord : \nInsomnies, apn\u00e9es du sommeil, aller au travail \u00e0 reculons, la boule au ventre \u00e0 l'id\u00e9e d'\u00e9changer avec vos \"bourreaux\" !\nC'est admettre qu'une limite est d\u00e9pass\u00e9e !\n\n\ud83d\udea8   Entendre votre corps, c'est comprendre  qu'il y a URGENCE VITALE avec ce voyant rouge  sur votre tableau de bord :\nD\u00e9clencher une maladie grave ou un burn-out !\nC'est prendre conscience qu'un changement URGENT doit s'op\u00e9rer pour pr\u00e9server votre \u00eatre, votre vie !\n\nTu n'as que 3\ufe0f\u20e3 options face \u00e0 une situation inconfortable ou l'attitude d'une personne malveillante voir toxique :\n- ACCEPTER que tu ne peux absolument rien y faire.\n- AM\u00c9LIORER la situation par un changement de comportement, m\u00eame si parfois c'est difficile, et si c'est impossible...\n- QUITTER la situation, la personne si plus rien ne vous convient ! \n\nCE QUI R\u00c9SISTE, PERSISTE ! \nAlors que choisis-tu ?\nTu retiens ou tu l\u00e2ches ?\nTu RESTES ou tu QUITTES ?\n\nChoisir un nouveau d\u00e9part est loin d'\u00eatre un \u00e9chec, mais une opportunit\u00e9 pour un nouvelle exp\u00e9rience, un nouveau recommencement.\nCroire en toi et en tes valeurs est fondamental. \n\nAccepter l'autre tel qu'il est et se choisir,  sont les cl\u00e9s pour respecter, se respecter et s'entourer de personnes bienveillantes.\nSi tu traverses des moments difficiles, choisir ton mieux-\u00eatre n'est pas un acte d'\u00e9go\u00efsme, mais bien de courage. \n\nJe te propose un appel d\u00e9couverte durant 30 mn alors, si besoin, n'h\u00e9site pas \u00e0 me contacter en MP.\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96 \u2728 \u2728 \u2728 \n\n#gendarmerie #arm\u00e9e #militaire #femmes "},"entityUrn":"urn:li:share:7177343583555858433"}}},{"createdAt":1711050960000,"insightId":"1be11490-9b45-4dda-b34d-a9749e2aaf76","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGj8aOTLlvGLA\/articleshare-shrink_800\/0\/1712285098858?e=1717977600&v=beta&t=epoZo4l_hEfshZz4cvtwpTO904Ft6IRv2ErshLB9RwI","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGj8aOTLlvGLA\/articleshare-shrink_800\/0\/1712285098858?e=1717977600&v=beta&t=epoZo4l_hEfshZz4cvtwpTO904Ft6IRv2ErshLB9RwI"}]},"resolvedUrl":"https:\/\/youtube.com\/watch?v=hptdRfUX6iE&si=opcz3HYhVDmlcOE6","title":"J'avais PEUR !"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":7},{"type":"PRAISE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7176667888190160897","threadUrn":"urn:li:activity:7176667888190160897","reactionsCount":9,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7176667887703621632","message":{"attributes":[{"start":268,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":281,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":289,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":296,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":307,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":317,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":325,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":349,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":366,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"start":385,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oser"}}},{"start":391,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:croissance"}}},{"start":403,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:courage"}}},{"start":412,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:honnAeAtetAez"}}}],"text":"\ud83d\ude31A\u00efe A\u00efe A\u00efe, j'ai eu PEUR !\n\nFrein ou Moteur ? \n\nJe viens de l\u00e2cher mon frein ! \u00c7a y est ! \n\nEt toi, o\u00f9 en es-tu ? \n\nToujours bloqu\u00e9e ou GO GO GO JUST DO IT ? \n\nAlors m'accompagnes-tu avec ce premier pas ? \n\n\u00c0 Tr\u00e8s vite.\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #\u00e9motions #femmes #developpementpersonnel #leaderinspirant #leadershipmindset #oser #croissance #courage #honn\u00eatet\u00e9 "},"entityUrn":"urn:li:share:7176667887703621632"}}},{"createdAt":1710664980000,"insightId":"56f9f83b-1c58-4cde-a608-f428069c972e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEOScxD0vMRsA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1710665021894?e=1720051200&v=beta&t=ouiWXtOdEJR06ynRKZ_NTsuxNtL6YoMS2IjrLgEU2Yo"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":13},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175049150185504768","threadUrn":"urn:li:activity:7175049150185504768","reactionsCount":14,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175049149384421376","message":{"attributes":[{"start":2290,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":2303,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":2311,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":2318,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":2329,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soldat"}}},{"start":2337,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":2345,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":2355,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":2379,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":2396,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"start":2415,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oser"}}},{"start":2421,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:croissance"}}},{"start":2433,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:courage"}}}],"text":"\u26a0\ufe0fAttitude de Sup\u00e9riorit\u00e9, \u00e7a te parle ? \n\nAs tu d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu un jour dans ta vie perso ou pro, l'attitude d'une personne qui te prend de haut, avec ces paroles d\u00e9gradantes, humiliantes envers toi ?\n\n\u00c0 cet instant, je n'ai pas su me pr\u00e9server. Je me suis laiss\u00e9 dominer parce que je ne savais pas ce que j'avais le droit de faire, ou dire. Je n'ai pas su g\u00e9rer ce comportement. \n\nAujourd'hui, je sais \u00e0 quel point ce pseudo pouvoir sur ta personne est destructeur pour toi !\n\n\ud83d\udea8Si tu laisses agir cette personne, ce camarade, tu lui envoies ce message inconscient que tu acceptes sa domination sur toi. De fait, Il prendra m\u00eame plaisir \u00e0 le faire. D\u00e9tecter ces comportements pour ne plus les subir, \u00e7a s'apprend ! Et crois moi dans le milieu pro, cette personne a n'importe quel genre ou grade ! \n\n\ud83d\udc49Int\u00e9ressant ce concept, n'est-ce pas ? Quand on parle de coh\u00e9sion, de solidarit\u00e9, et d'entraide au sein d'une unit\u00e9, d'un service ! \n\n\ud83d\ude22Alors, tu te sens humili\u00e9.e, rabaiss\u00e9.e. Tu es an\u00e9antie et \u00e7a te grignote au fil du temps qui passe,  tu te sens seul.e ! Tu ne sais pas vers qui te tourner. Tu as peur. Certains de tes camarades valident ce comportement par int\u00e9r\u00eat pour eux. \n\n\u2753Sais-tu pourquoi ? \n\ud83d\udc49Ils en ont peur aussi. \n\ud83d\udc49D'autres ne se sentent pas concern\u00e9s ! Ils s'en foutent. \n\ud83d\udc49Et peu te soutiennent. \n\n\ud83d\udea8Alors tu te plains, ta col\u00e8re et ranc\u0153ur grandissent en toi. Tu ne sais plus quoi faire et c'est le d\u00e9but de ta descente aux enfers... \nArr\u00eats maladies, burn out, suicide ! \n\n\ud83e\udd14ALORS COMMENT FAIRE FACE \u00c0 UNE TELLE ATTITUDE ? \n\nR\u00e9gle n\u00b01\ufe0f\u20e3\nNe lui montre JAMAIS ta PEUR ! \u00c7a lui donnerait trop d'importance ! \n\nR\u00e8gle n\u00b02\ufe0f\u20e3\nReste FACTUEL dans tes r\u00e9ponses. Il\/elle pourrait s'en servir contre toi \ud83d\ude09\n\nR\u00e8gle n\u00b03\ufe0f\u20e3\nGarde le CONTR\u00d4LE de ta personne ! Montrer sa COL\u00c8RE rend vuln\u00e9rable. Inconsciemment, tu lui confirmes son pouvoir en perdant tes moyens. \n\nEn gardant une attitude dans le respect de tes valeurs, S\u00dbR.E et SEREIN.E, D\u00c9TERMIN\u00c9.E \u00e0 garder le contr\u00f4le, tu inverses la tendance. C'est il\/elle qui sera d\u00e9stabilis\u00e9.e. \n\nAlors ne tol\u00e8re plus aucune humiliation envers toi,\nD\u00e9tache-toi compl\u00e8tement de ce comportement toxique.\n\nTU VAUX MIEUX QUE DE TE RABAISSER \u00c0 SON NIVEAU, crois moi !\n\nTU ES PLUS FORT.E QUE CETTE PERSONNE !\n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #soldat #femmes #\u00e9motions #developpementpersonnel #leaderinspirant #leadershipmindset #oser #croissance #courage "},"entityUrn":"urn:li:share:7175049149384421376"}}},{"createdAt":1710317220000,"insightId":"7e6d0b08-72b8-4662-9af0-62faedbd7377","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":11},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7173590561260457984","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173590561260457984","reactionsCount":15,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173590561260457984","message":{"attributes":[{"start":835,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:force"}}},{"start":1544,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:objectif"}}},{"start":1903,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":1916,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1924,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":1931,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":1942,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soldat"}}},{"start":1950,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":1958,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":1968,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":1992,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leaderinspirant"}}},{"start":2009,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"start":2028,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oser"}}},{"start":2034,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:croissance"}}},{"start":2046,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:courage"}}},{"start":2055,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:honnAeAtetAez"}}}],"text":"\ud83c\udfafToujours aussi d\u00e9termin\u00e9.e ?\n\n\ud83c\udfc3Te souviens-tu de ce discours qui r\u00e9sonnait dans ta t\u00eate \u00e0 l'approche d'un obstacle ?\nQuel \u00e9tait-il ? \nT'en rappelles-tu ?\n\nPu...., je le kiffais ce P.O., ce parcours du COMBATTANT ! Mon Dieu que de MERVEILLEUX SOUVENIRS ! \n\nUn temps donn\u00e9... \nUne succession d'obstacles.... \nEt GO GO GO ACTION ! \n\nFace \u00e0 toi-m\u00eame ! \nAvec ta petite voix, Suis-je capable ? \nSuis-je un combattant sur qui compter ? \nPUIS-JE COMPTER SUR MOI, MA FORCE INT\u00c9RIEURE ? \nOui, sans aucun doute. je vais le bouffer ce PC. \n\nTon seul but : atteindre 1\ufe0f\u20e3 objectif... TON R\u00c9SULTAT SOUHAIT\u00c9 ! La ligne d'arriv\u00e9e en un temps record ! 3\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\u23f1\ufe0f\n\nUne magnifique pr\u00e9paration mentale pour nous permettre d'affronter avec D\u00c9TERMINATION ET FORCE, tous les obstacles \u00e0 venir dans nos vies pro, comme perso ! \n\nAlors te souviens-tu de TA #FORCE, CETTE D\u00c9TERMINATION qui t'habitait ? \n\nSi tu l'as oubli\u00e9, fouille en toi car elle est TOUJOURS L\u00c0, crois-moi ! \n\u2705 rem\u00e9more toi cette course effr\u00e9n\u00e9e \u00e0 relever cet obstacle, puis un autre et encore un autre ! \n\u2705 visialise toi courant contre le temps ces derniers m\u00e8tres, fatigu\u00e9.e, \u00e9reint\u00e9.e, avec cette envie de vomir t'es tripes \u00e0 l'arriv\u00e9e ! \n\u2705 rappelle toi cette JOIE immense de l'avoir fait, d'avoir relev\u00e9 TON propre d\u00e9fi ! \n\nC'\u00e9tait HIER \u2764\ufe0f\n\n\u00c7a y est, l'as-tu cette vibration ? \nCe souvenir en toi, dans tes tripes ? \n\ud83d\udc49Notre corps n'oublie JAMAIS ! \n\n\ud83d\udd25Alors maintenant, face \u00e0 ton obstacle d'aujourd'hui, utilise cette force que tu viens de retrouver et.... GO GO GO ! \n\n\ud83e\udd14Quel est TON NOUVEL #OBJECTIF \u00c0 ATTEINDRE ? \n\nSi tu as besoin d'y voir plus clair dans une p\u00e9riode de doute, de conflit, contacte moi en MP. On en discute \ud83e\udd17\n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\n\nMerci beaucoup \u00e0 Quentin et l'\u00e9cole de Gendarmerie de Ch\u00e2teaulin pour ce magnifique partage comme un rappel de toute cette force bien pr\u00e9sente en chacun.e de nous. Merci \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #soldat #femmes #\u00e9motions #developpementpersonnel #leaderinspirant #leadershipmindset #oser #croissance #courage #honn\u00eatet\u00e9 "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQFnZ3yTyKKSRg\/videocover-firstframe-low\/0\/1708503029303?e=1717977600&v=beta&t=mfsReQuhEUsjNTuuTo0X9CmiavRoS_9UUaj7JnxjV3Q"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7165980138348752896","message":{"attributes":[{"start":479,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:542596"}}},{"start":501,"length":58,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:78355358"}}}],"text":"LE PARCOURS D\u2019OBSTACLES\n\nLa condition physique est primordiale dans une formation de sous-officier de gendarmerie. Les requins de la 1\u00e8re compagnie d\u2019instruction vous pr\u00e9sentent ce parcours si redout\u00e9. Les points cl\u00e9s\u00a0? Technique et endurance. Merci \u00e0 l\u2019\u00e9l\u00e8ve gendarme Quentin pour cette belle d\u00e9monstration.\nVous voulez voir les jeunes pratiquer\u00a0? N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 venir \u00e0 nos journ\u00e9es portes ouvertes les 25 et 26 mai prochains.\n\nVid\u00e9o\u00a0: \u00e9l\u00e8ve gendarme CAIHE \u2013 egn chateaulin.\n\nGendarmerie Nationale\nCommandement des \u00e9coles de la gendarmerie nationale - CEGN"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7165980138348752896"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7173590561260457984"}}},{"createdAt":1710249540000,"insightId":"03483251-9cdb-4215-a996-dba395a80118","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4},{"type":"EMPATHY","count":4},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7173306507411865600","threadUrn":"urn:li:activity:7173306507411865600","reactionsCount":9,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7173306506380042240","message":{"attributes":[{"start":401,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:400772614"}}},{"start":1041,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":1054,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1062,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":1069,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":1080,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":1090,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}},{"start":1098,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}}],"text":"J'avais horreur des \u00e9tudes....\n\nAujourd'hui, je remets en question mes croyances.... En permanence !\n\nPour gagner en cr\u00e9dibilit\u00e9, l'apprentissage et la r\u00e9p\u00e9tition sont les m\u00e8res de la MA\u00ceTRISE !\n\nNe sois pas avare de tes efforts.\n\n\ud83d\udc49 SE FORMER pour CRO\u00ceTRE\n\ud83d\udc49 CRO\u00ceTRE pour AVANCER\n\ud83d\udc49 AVANCER pour mieux ACCOMPAGNER\n\nD'abord pour Soi et par l'impacte que nous avons sur les autres \ud83d\udcaa\n\nMerci infiniment \ud83d\udc8e\u200b Charline CARON pour cette magnifique masterclass si inspirante.\n\nOser regarder ce qui bloque pour s'en lib\u00e9rer... Toujours ! Je l'ai compris maintenant ! \n\nJe me souviens, il y a un peu plus d'un an maintenant, je touchais le fond.\nJe ne savais plus :\n- QUOI DIRE !\n- COMMENT LE DIRE !\n- COMMENT AGIR !\n\nJ'\u00e9tais PERDUE ! Gr\u00e2ce \u00e0 mon Choix de me faire aider, j'ai avanc\u00e9 et j'ai d\u00e9cid\u00e9 DE VOUS ACCOMPAGNER, en devenant \u00e0 mon tour, COACH DE VIE au profit de mes camarades militaires en difficult\u00e9s relationnelles.\n\nCroire en Soi,\nEt mettre tout en place pour AVANCER !\n\nMERCI Charline \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #\u00e9motions #femmes #leadershipmindset "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D5622AQHn16Vlexm6YA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1710233761541?e=1720051200&v=beta&t=A7a6OGh8H5i25-RAu8bmwXU8LMZK8NOCTa-XmWmPuc8"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7173240310934753280","message":{"attributes":[{"start":224,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:612282573"}}},{"start":239,"length":70,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1036078209"}}}],"text":"Quand tes premi\u00e8res clientes deviennent des amies... C'est dans ces moments l\u00e0 qu'on r\u00e9alise le chemin parcouru pour chacune d'entre nous. Aujourd'hui je me sens libre, je me sens forte, et je me sens \u00e0 ma place.  \n\nMerci \u00e0 Edmonde B. et \u00e0\u2728 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud835\ude7f\ud835\ude7e\ud835\ude78\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude74\ud835\ude81, ADC et coach d'excellence MILITAIRE de m'avoir fait confiance quand je n'avais pas autant d'exp\u00e9rience ni de preuve sociale \u00e0 l'\u00e9poque, vous \u00eates dans mon coeur et je vous souhaite beaucoup de succ\u00e8s dans vos merveilleux projets.  "},"entityUrn":"urn:li:share:7173240310934753280"},"entityUrn":"urn:li:share:7173306506380042240"}}},{"createdAt":1710189120000,"insightId":"53fe6067-5f05-43f0-9b5a-e97369247d3f","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":7}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7173053111794659328","threadUrn":"urn:li:activity:7173053111794659328","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7173053111215857664","message":{"attributes":[{"start":1351,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":1364,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1372,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":1379,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}},{"start":1390,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aezmotions"}}},{"start":1400,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementpersonnel"}}},{"start":1424,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:mindset"}}},{"start":1433,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leadershipmindset"}}},{"start":1452,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienveillance"}}},{"start":1467,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmes"}}}],"text":"\ud83e\udd1dEt on appelle \u00e7a faire \u00c9QUIPE \ud83e\udd14\n\nL'union entre camarades bip\u00e8des ou quadrip\u00e8des dans nos missions et nos vies est UNE FORCE qui nous construit et nous nourrit. \n\n\ud83d\udea8Si au quotidien, tu ressens, et vis de plein fouet :\n\ud83d\udc49 le rejet de ta personne par tes camarades, \n\ud83d\udc49 la critique et le jugement de tes pairs ! \n\n\u26a0\ufe0fSi tu ne prends pas conscience de ce qu'il se joue \u00e0 l'int\u00e9rieur de toi dans de telles conditions : un jour... \n\n\ud83e\udd2f\u00c7a bouillonne, \u00e7a bouillonne et \u00e7a p\u00e8te ! Peu d'\u00e9nergie, col\u00e8re, ranc\u0153ur, frustration, fatigue, tes forces s'amenuisent, te quittent tr\u00e8s vite, trop vite ! Jusqu'\u00e0 ce point de non retour : CLM, d\u00e9pression, BURN OUT, suicide ! \n\nParce qu'on a tous besoin de nous-m\u00eames dans ces moments difficiles ! \n\nJe te partage 3\ufe0f\u20e3 cl\u00e9s puissantes :\n\ud83d\udddd\ufe0f ACCEPTER DE NE PAS PLAIRE \u00c0 L'AUTRE, nous sommes tous diff\u00e9rents \n\ud83d\udddd\ufe0f SE PASSER EN PRIORIT\u00c9 \u00c9MOTIONNELLEMENT pour mieux SERVIR \n\ud83d\udddd\ufe0f SE RECONNECTER \u00c0 CE QUI COMPTE VRAIMENT pour Soi et pas pour l'autre ! \n\nLorsqu'un.e camarade a perdu tout sens, tout ce qui vibrait en lui\/elle, L'ESPRIT D'\u00c9QUIPE est logiquement l\u00e0 pour pr\u00e9server, soutenir et avancer ensemble ! \n\nMais quand il est inexistant, isol\u00e9.e un.e camarade c'est le TUER \u00e0 petit feu ! \n\nIl y a URGENCE ! \nParce qu'on a tous besoin les uns des autres ! \nNe l'oublie jamais ! \n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\u2728\u2728\u2728\n\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire #\u00e9motions #developpementpersonnel #mindset #leadershipmindset #bienveillance #femmes \n"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGCpEiUhAaoQg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1710168078247?e=1720051200&v=beta&t=_IKHtqxa1xZSXuTyPUK8yKoh3d3v7RA69WrpTxWx_5w"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7172964814120546304","message":{"attributes":[],"text":"Cette image est trop belle pour ne pas \u00eatre vue de tous \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nmais jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent personne n'a partag\u00e9 \u2764\ufe0f"},"entityUrn":"urn:li:share:7172964814120546304"},"entityUrn":"urn:li:share:7173053111215857664"}}},{"createdAt":1709883960000,"insightId":"524a6312-efcc-4914-894a-3d12f20db560","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGGg6xi_6Sz7g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1709883992698?e=1720051200&v=beta&t=p4z3w43Aecmmrf1zk8Os3_rdlBAwRY6cFcf-hCjamcs"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7171773273419018240","threadUrn":"urn:li:activity:7171773273419018240","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171773272680714240","message":{"attributes":[{"start":1773,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:journAezedelafemme"}}},{"start":1791,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:AezgalitAez"}}},{"start":1800,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:femmesmilitaires"}}},{"start":1818,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:respect"}}},{"start":1827,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:solidaritAez"}}},{"start":1839,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gendarmerie"}}},{"start":1852,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:police"}}},{"start":1860,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:armAeze"}}},{"start":1867,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:militaire"}}}],"text":"\ud83d\ude4fMERCIS chers Camarades masculins ! \n\n\ud83d\udc6eAujourd'hui, en cette Journ\u00e9e Internationale des Femmes, nous mettons en lumi\u00e8re le courage et la r\u00e9silience des femmes militaires qui servent avec d\u00e9vouement en gendarmerie. \n\n\u00c9voluer dans un univers traditionnellement domin\u00e9 par les hommes, o\u00f9 les pr\u00e9jug\u00e9s machistes et misogynes restent encore un d\u00e9fi de taille est challengeant au quotidien. \n\nIl me semble important de souligner, sp\u00e9cialement aujourd'hui, que certains de nos camarades masculins font la diff\u00e9rence :\n\ud83d\udc49 bienveillants, \n\ud83d\udc49 adoptant une attitude d'\u00e9gal \u00e0 \u00e9gal,\n\ud83d\udc49 avec ce rappel que nous avons toutes l\u00e9gitimit\u00e9 \u00e0 \u00eatre reconnues et respect\u00e9es. \n\n\ud83d\ude4f Alors MERCI MESSIEURS pour votre soutien, pour la reconna\u00eessance de nos valeurs humaines, notre force et notre d\u00e9termination dans l'adversit\u00e9. \n\nVous savez et voyez, tout comme pour certains d'entre vous, que nous devons encore trop souvent PROUVER, face \u00e0 cette attitude de sup\u00e9riorit\u00e9, justifi\u00e9e par un grade ou autre rivalit\u00e9. Cela ne saurait pr\u00e9valoir sur nos comp\u00e9tences et nos capacit\u00e9s car NOUS SOMMES TOUS \u00c9GAUX ! \n\nMerci Messieurs pour nos d\u00e9fis du quotidien \u00e0 relever ensemble, \nMerci pour notre compl\u00e9mentarit\u00e9, \nMerci pour notre soutien mutuel, \nMerci pour nos valeurs communes... \n\nCes v\u00e9ritables moteurs de notre efficacit\u00e9 collective. \n\nEn cette journ\u00e9e sp\u00e9ciale, je rends hommage \u00e0 la force, \u00e0 la bravoure et \u00e0 l'engagement ind\u00e9fectible de nous toutes, et tous.\n\nNos contribution et collaboration sont essentielles, tant pour le corps de la gendarmerie, que pour la soci\u00e9t\u00e9 qui nous entoure. \n\nEnsemble, main dans la main, continuons \u00e0 \u0153uvrer pour un monde o\u00f9 l'\u00e9galit\u00e9 n'est plus seulement un id\u00e9al, mais une r\u00e9alit\u00e9 en devenir.\n\nENSEMBLE ON VA LOIN ! \n\nAvec toute ma bienveillance, Patricia \ud83d\udc96\n\n#Journ\u00e9eDeLaFemme #\u00c9galit\u00e9 #FemmesMilitaires #Respect #Solidarit\u00e9\n#gendarmerie #police #arm\u00e9e #militaire \n"},"entityUrn":"urn:li:share:7171773272680714240"}}}]}