{"summary":"Pharmacien industriel avec \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c plus de 10 ann\u00e9es d'exp\u00e9rience dans les secteurs qualification\/validation, AQ, production et logistique que ce soit en \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 ou en \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 en passant par la \ud83c\uddf9\ud83c\udde9.\n\nPendant 3 ann\u00e9es j'ai pris une pause du milieu pharmaceutique pour r\u00e9aliser un projet personnel avec 2 amis. Nous avons fond\u00e9 #MaisonAL, une soci\u00e9t\u00e9 de spiritueux (rhums et whiskies) #madeinfrance \ud83e\udd43\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 . \nQuelle chance de suivre ses envies \ud83c\udf08\ud83d\ude0e\n\nEn 2023, je retourne \u00e0 mon secteur de pr\u00e9dilection que j'affectionne tout particuli\u00e8rement: l'indus pharma \ud83d\ude4f\ud83d\udc0d\ud83d\udc8a (tout en gardant un \ud83d\udc40 sur Maison AL)","lastName":"Lambert","objectUrn":"urn:li:member:107327827","geoRegion":"Lille, Hauts-de-France, France","fullName":"Camille Lambert","firstName":"Camille","currentPositions":[{"companyName":"Galderma","title":"Chef de projet qualit\u00e9 - secteur fabrication","tenureAtCompany":{"numYears":1,"numMonths":3},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"5001-10000","headquarters":{"country":"Switzerland","city":"Zug","postalCode":"6300","line1":"Z\u00e4hlerweg 10"},"website":"http:\/\/www.galderma.com","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/galderma-\/","industry":"Pharmaceutical Manufacturing"},"startedOn":{"month":3,"year":2023},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:24773027"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAZlsVMBD8TylR_V1bIuSsnbkINFSXK2J3Y,NAME_SEARCH,hoNW)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1671457397484?e=1723075200&v=beta&t=pyDGD6jhsmosy52SECMur8GLpV9BB_Vafy2UEYJBrJI","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1671457397484?e=1723075200&v=beta&t=WE1iIIa1pvhuIS7NtZE97ukfctDrutWTNh9cQ775Sws","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1671457397484?e=1723075200&v=beta&t=-1GUWaLMFY0DD7WF4T6Y4ObS-yQp-uuUZBe2dGWoSqc","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1671457397484?e=1723075200&v=beta&t=-RHw9Jd-sPmyo39mcVAOgQHzudAAPihwE6GF7snnfzY","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQHkS-Qsp6dPxg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"year":2011},"degree":"IPIL - Master 2","eduId":65403293,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:963638","school":"urn:li:fs_salesSchool:963638","fieldsOfStudy":["Ing\u00e9nierie des produits de sant\u00e9 et du m\u00e9dicaments (ISM)"],"schoolName":"Universit\u00e9 Claude Bernard Lyon 1","startedOn":{"year":2010}},{"endedOn":{"year":2011},"degree":"Master's degree","eduId":65403516,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:18361","school":"urn:li:fs_salesSchool:18361","fieldsOfStudy":["Management of the pharmaceutical industry"],"schoolName":"EMLYON Business School","startedOn":{"year":2011}},{"endedOn":{"year":2011},"degree":"Doctorat de pharmacie","eduId":65146883,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15250774","school":"urn:li:fs_salesSchool:15250774","fieldsOfStudy":["Pharmacie industrielle"],"schoolName":"Universit\u00e9 de la M\u00e9diterran\u00e9e (Aix-Marseille II)","startedOn":{"year":2004}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"logistique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"BPF"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gestion de projet"},{"numOfEndorsement":1,"name":"g\u00e9nie des proc\u00e9d\u00e9s"},{"numOfEndorsement":1,"name":"CAPA"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Investigations"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Secteur pharmaceutique"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Pharmaceutique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"ISO standards"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Biotechnologie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":0,"name":"OPEX"},{"numOfEndorsement":1,"name":"21 CFR part 820"},{"numOfEndorsement":2,"name":"in vitro diagnostics"},{"numOfEndorsement":1,"name":"21 CFR Part 11"},{"numOfEndorsement":1,"name":"aseptic filling"},{"numOfEndorsement":0,"name":"conditionnement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"packaging"},{"numOfEndorsement":0,"name":"holding time"},{"numOfEndorsement":0,"name":"BPD"}],"numOfConnections":522,"patents":[],"headline":"Chef de projet qualit\u00e9 - secteur fabrication chez Galderma","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/camille-lambert-017b3b2b","organizations":[],"location":"Lille, Hauts-de-France, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716743100000,"insightId":"416232b5-3f5c-4403-95d6-7ee42762da8d","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7200542529627291648","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200542529627291648","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200542529627291648","message":{"attributes":[],"text":"pharmaciens mobilis\u00e9s!"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQERBflC8BJRGA\/videocover-firstframe-low\/0\/1716098073376?e=1717977600&v=beta&t=xXsvT_4oPbmpPaSNBvTiO0et18ICNs4NDiXUudIFybk"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7197836997305008128","message":{"attributes":[{"length":20,"start":819,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:88649657"}}},{"length":13,"start":840,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:831613617"}}},{"length":17,"start":854,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:18559674"}}},{"length":4,"start":872,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:103112"}}},{"length":72,"start":877,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:66742"}}},{"length":45,"start":950,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1257012"}}},{"length":30,"start":996,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:50019577"}}},{"length":15,"start":1027,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:460985102"}}},{"length":13,"start":1043,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:194212429"}}},{"length":17,"start":1057,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:671246135"}}},{"length":18,"start":1075,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:250877032"}}},{"length":4,"start":1094,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:33247790"}}},{"length":4,"start":1099,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:20529608"}}},{"length":5,"start":1104,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:10989052"}}},{"length":5,"start":1110,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:688184"}}}],"text":"\ud83e\udd7cLes pharmaciens sont en col\u00e8re \n\n\ud83d\ude14Nous voulons vous alerter vous, patients, sur le risque de d\u00e9serts pharmaceutiques, sur les p\u00e9nuries de m\u00e9dicaments chaque jour de plus en plus nombreuses, sur le risque de d\u00e9t\u00e9rioration du circuit du m\u00e9dicament.\n\n\ud83d\udea8Nous souhaitons alerter notre Gouvernement et lui faire part de nos difficult\u00e9s \u00e9conomiques auxquelles nous faisons face depuis pr\u00e8s de 3 ans.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93Nous voulons une r\u00e9forme des \u00e9tudes pharmaceutiques afin de motiver les jeunes vers ce formidable m\u00e9tier. \n\n\ud83d\udc8aL\u2019appel du 30 mai \u00e0 tous les Fran\u00e7ais, \u00e0 toute la population afin de les sensibiliser au risque de d\u00e9serts pharmaceutiques, afin de pr\u00e9server nos croix vertes\u2026\nEt qu\u2019elles ne s\u2019\u00e9teignent pas les unes derri\u00e8re les autres\u2026\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffbLe 30 mai, les Pharmaciens Mobilis\u00e9s! \n\n(dont Source Centre France Presse)\n\nMarguerite Cazeneuve Thomas Fat\u00f4me Assurance Maladie Leem ANSM Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament et des produits de sant\u00e9 Agence R\u00e9gionale de Sant\u00e9 (ARS) \u00cele-de-France Ordre national des pharmaciens Emmanuel Macron Gabriel Attal Catherine Vautrin Fr\u00e9d\u00e9ric Valletoux USPO FSPF Brut. BFMTV"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7197836997305008128"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7200542529627291648"}}},{"createdAt":1714131120000,"insightId":"e2c3546a-efb6-4890-a5cd-bea1407fba3d","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:job:3908435332"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7189587224093478912","threadUrn":"urn:li:activity:7189587224093478912","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7189587223619506177","message":{"attributes":[{"start":52,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dSPpbeBY"}}}],"text":"Cet emploi chez Galderma pourrait vous int\u00e9resser : https:\/\/lnkd.in\/dSPpbeBY "},"entityUrn":"urn:li:share:7189587223619506177"}}},{"createdAt":1714129860000,"insightId":"2238dbbb-30b1-4c6a-88e1-2d0e9760bfe3","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:job:3908549175"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7189581833720762369","threadUrn":"urn:li:activity:7189581833720762369","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7189581833242632192","message":{"attributes":[{"start":52,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dkKpwJrt"}}}],"text":"Cet emploi chez Galderma pourrait vous int\u00e9resser : https:\/\/lnkd.in\/dkKpwJrt "},"entityUrn":"urn:li:share:7189581833242632192"}}},{"createdAt":1711452780000,"insightId":"aa8b3557-1752-47de-8999-09d9648d9848","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":9},{"type":"ENTERTAINMENT","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7178353430241886208","threadUrn":"urn:li:activity:7178353430241886208","reactionsCount":10,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7178353429713469440","message":{"attributes":[{"start":20,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:pharmacie"}}},{"start":31,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:qualitAez"}}},{"start":40,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:pAezdagogie"}}}],"text":"ma vie en qualit\u00e9 \n\n#pharmacie #qualit\u00e9 #p\u00e9dagogie "},"rootActivity":{"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7176821197047799809","message":{"attributes":[{"length":14,"start":1737,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:11948825"}}},{"length":8,"start":1811,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:qualitAez"}}},{"length":8,"start":1820,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:iso9001"}}},{"length":5,"start":1829,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:qhse"}}}],"text":"Une des choses les plus difficiles pour les qualiticens:\n\nC'est d'accepter les limites de la fonction.\n\nEt notamment quand les m\u00e9tiers ne font pas leur job.\n\nNous sommes cabl\u00e9s et format\u00e9s pour voir tout ce qui ne va pas.\nCe qui n'est pas conforme aux standards.\nCe qu'il faudrait am\u00e9liorer.\n\n\u00c7a peut \u00eatre l'application des bonnes pratiques de fabrication.\nLe respet d'une norme sp\u00e9cifique.\nOu juste du bon sens.\n\nNous, on le voit.\n\nEt on a l'art de mettre les deux pieds dans le plat.\n\nPourquoi?\n\nParce que ce qui nous motive c'est d'am\u00e9liorer.\n\nMais parfois il faut accepter que ce n'est pas de notre ressort.\n\nUn expert qui ne g\u00e8re pas ses basiques.\nUn manager qui ne cadre pas son \u00e9quipe.\nUn dirigeant qui ne tranche pas et laisse faire.\n\nNotre responsabilit\u00e9 c'est de signaler et puis d'alerter.\nId\u00e9alement de faire passer \u00e7a dans un audit interne.\nDans tous les cas de le formaliser quelque part.\n\nPuis chaque maillon doit jouer son r\u00f4le.\n\nUn pilote qui ne fait pas son job.\nUn dirigeant qui ne d\u00e9cide pas.\nUn manager en dilettante.\n\nBen... c'est de leur responsabilit\u00e9.\n\nLe probl\u00e8me c'est qu'il risque d'y avoir des cons\u00e9quences.\n\nDes non-conformit\u00e9s.\nDes r\u00e9clamations client.\nDes pertes de parts de march\u00e9.\n\nOn le voit et on voudrait l'emp\u00eacher.\n\nMais on ne peut pas faire le job des autres.\n\nOn doit accepeter cela.\nEt \u00e7a nous bouffe.\nC'est difficile.\n\nOui, je sais.\n\nMais c'est salutaire.\n\nPour ne pas endosser des responsabilit\u00e9s qui ne nous incombent pas.\nQui vont prendre bien trop de place dans notre esprit.\nEt amener des cons\u00e9quences malheureuses.\n\nSi tu as un avis \u00e0 partager en commetaire , je suis preneur. \ud83d\udc47\n\n____________________________________\n\nJe parle de management de la qualit\u00e9 simple, agile et sexy.\nSuis moi Benoit Kriegel et active la cloche sur mon profil pour ne rien rater.\n\ud83d\ude4f\n\n#qualit\u00e9 #ISO9001 #QHSE"},"entityUrn":"urn:li:share:7176821197047799809"},"entityUrn":"urn:li:share:7178353429713469440"}}},{"createdAt":1711452720000,"insightId":"c322e4c9-cfda-4926-be88-67c9595b66d3","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7176821197752451072,7178353157100478467)","threadUrn":"urn:li:activity:7176821197752451072","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Je vous rejoins. La p\u00e9dagogie est au centre de tout"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7176821197752451072"}}},{"createdAt":1709968440000,"insightId":"73846478-dbbe-42ba-aa27-a5e056a31819","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7171960516368654336,7172127488054177792)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7171960516368654336","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"F\u00e9licitation Fanelly, c'est m\u00e9rit\u00e9 "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7171960516368654336"}}}]}