{"lastName":"Costa","objectUrn":"urn:li:member:1142551019","geoRegion":"Vila Nova de Gaia, Porto, Portugal","fullName":"Ant\u00f3nio Costa","firstName":"Ant\u00f3nio ","currentPositions":[{"companyName":"MyoClinic","description":"Reabilita\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es maioritariamente m\u00fasculo-esquel\u00e9ticas","title":"Fisioterapeuta","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"2-10","headquarters":{"geographicArea":"Porto","country":"Portugal","city":"Francelos","line1":"Avenida Infante Sagres 783"},"website":"https:\/\/myoclinics.pt","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/myoclinic\/","industry":"Wellness and Fitness Services"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:67952814","tenureAtCompany":{"numMonths":3},"startedOn":{"month":3,"year":2024}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAEQZ8esBJbn-AvNeJPkD6gZQ9jf8o7crruU,NAME_SEARCH,I2ZC)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1690750201576?e=1723075200&v=beta&t=YsJ26K22uHoqn1qPvab2kU9j8nZ0AV3Jv-hwBaKCCcA","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1690750201576?e=1723075200&v=beta&t=4M-vbVNEfgFfGudlMGzIvWHFoMIFFj4fpka6lELvkv0","height":200},{"width":394,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1690750201576?e=1723075200&v=beta&t=XY6C2B0NnySZeVDe9tiBN-mbblP0hWFGmjQQSCrGEZA","height":394},{"width":394,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1690750201576?e=1723075200&v=beta&t=52A4wvPBUNEQZETYqbCaLMiLcuiYC0Sst24-sE1gp2A","height":394}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D03AQHwiwKVVOPcSg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Hospitals and Health Care","educations":[{"endedOn":{"year":2023},"degree":"Licenciatura","eduId":892006853,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:9495603","school":"urn:li:fs_salesSchool:9495603","fieldsOfStudy":["Fisioterapia"],"schoolName":"Escola Superior de Sa\u00fade de Santa Maria (ESSSM)","startedOn":{"year":2019}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Injury Prevention"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Aulas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Teaching"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Rehabilitation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Exercise Prescription"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Exercise Physiology"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Empathy"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Evidence-Based Practice (EBP)"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Musculoskeletal Physiotherapy"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Resolu\u00e7\u00e3o de problemas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Resolu\u00e7\u00e3o de conflitos"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Trabalho em equipe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Compet\u00eancias interpessoais"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Comunica\u00e7\u00e3o"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Conex\u00e3o com clientes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Fisioterapia"}],"numOfConnections":312,"patents":[],"headline":"Fisioterapeuta no Valadares Gaia FC- Liga BPI","courses":[],"certifications":[{"authority":"Bwizer","name":"Prescri\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcio- Cinesiologia, c\u00e9rebro e dor","company":"urn:li:fs_salesCompany:2314490","startedOn":{"month":12,"year":2023},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:2314490"}],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ant%C3%B3nio-costa-60b77a27a","organizations":[],"location":"Vila Nova de Gaia, Porto, Portugal","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1710600360000,"insightId":"45434022-22d7-4f49-b87a-26d8e3171b5f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateJobChange:7174778010078748673"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":29},{"type":"PRAISE","count":7},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7174778011328671745","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7174778011328671745","reactionsCount":37,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174778011328671745","message":{"attributes":[],"text":"I\u2019m happy to share that I\u2019m starting a new position as Fisioterapeuta at MyoClinic Porto-Boavista"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7174778011328671745"}}},{"createdAt":1710185280000,"insightId":"58e9e8c6-f68a-47d2-9fee-f3c2767c70c2","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000141429465"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":26},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7173037106670387200","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173037106670387200","reactionsCount":30,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173037106670387200","message":{"attributes":[],"text":"A fazer o que mais gosto, rodeado de pessoas espetaculares \u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7173037106670387200"}}}]}