{"summary":"(ENG) \u2022 Biologist with the fortune to have been able to lead several researches, that with the help of my colleagues we could teared a tiny part of what remains to be discovered. Working in epigenetic and genetic \ud83e\uddec experiments with plants and animals. Being also very lucky to have been able to help and learn from great professionals in animal physiology and vascular plant researches.\n\n\u2022 As well a basketball player \ud83c\udfc0. Sport that since I was a child have instilled in me numerous values both on and off the court. And that gave me the opportunity to live for five years in numerous states in the U.S. \u2708\ufe0f. Always hand in hand with the study of what I am passionate about, science.\n\n\u2022 Looking for new challenges and goals \ud83c\udfc1 that help me learn and grow as a person.\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n(ES) \u2022 Bi\u00f3logo con la suerte de haber podido dirigir varias investigaciones, que junto con la ayuda de mis compa\u00f1eros, hemos podido rasgar una \u00ednfima parte de lo que a\u00fan queda por descubrir. Trabajando en experimentos epigen\u00e9ticos y gen\u00e9ticos \ud83e\uddec con plantas y animales. Siendo tambi\u00e9n muy afortunado de haber podido ayudar y aprender de grandes profesionales en investigaciones en fisiolog\u00eda animal y plantas vasculares.\n\n\u2022 A la par de jugador de baloncesto \ud83c\udfc0. Deporte que desde ni\u00f1o me ha inculcado numerosos valores tanto dentro como fuera de la pista. Y el cual me dio la oportunidad de poder vivir durante cinco a\u00f1os en varios estados de EE.UU \u2708\ufe0f. Siempre de la mano del estudio de lo que me apasiona, la ciencia.\n\n\u2022 En b\u00fasqueda de nuevos retos y metas \ud83c\udfc1 que me ayuden a aprender y crecer como persona.","lastName":"Mart\u00ednez Lago","objectUrn":"urn:li:member:1177197781","geoRegion":"Madrid, Community of Madrid, Spain","fullName":"Alejandro Mart\u00ednez Lago","firstName":"Alejandro","currentPositions":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAEYqnNUBRS8ymJWVjHv7hWC3o35cZ0PKi-g,NAME_SEARCH,NeQP)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1703181834825?e=1723075200&v=beta&t=CQuCOHC1M783jeV69V0mUxTl0i86aDFdzCGLfucft4Q","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1703181834826?e=1723075200&v=beta&t=AH7sj4gqrEWHdtLkTi_wjyvYEVEf70XqK4hycPdtzCQ","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1703181834826?e=1723075200&v=beta&t=KhoaQrsasU6f6i1Vknj-_0C2LFzmLjqok5wQ8etwlEA","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1703181834826?e=1723075200&v=beta&t=wc2bcCJOI5yx47OXSD7v5qXiQSla_Wll8uRq40F-N28","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D03AQEJQIJRpGecdw\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Biotechnology Research","educations":[{"endedOn":{"month":6,"year":2024},"degree":"Master of Science - MS","eduId":943181572,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:1212763","school":"urn:li:fs_salesSchool:1212763","fieldsOfStudy":["Medical Affairs & MSL"],"schoolName":"CESIF","startedOn":{"month":11,"year":2023}},{"endedOn":{"month":5,"year":2023},"degree":"Bachelor of Science - BS","eduId":912315033,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:16416","school":"urn:li:fs_salesSchool:16416","fieldsOfStudy":["Biology"],"schoolName":"Eastern University","startedOn":{"month":8,"year":2021}},{"endedOn":{"month":1,"year":2020},"degree":"Bachelor of Science - BS","eduId":912311650,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:6328","school":"urn:li:fs_salesSchool:6328","fieldsOfStudy":["Biology\/ Pre-Medicine"],"schoolName":"Illinois Institute of Technology","startedOn":{"month":8,"year":2019}},{"endedOn":{"month":5,"year":2019},"degree":"Associate of Science - AS","eduId":912313439,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15132181","school":"urn:li:fs_salesSchool:15132181","fieldsOfStudy":["Natural Sciences and Mathematics"],"schoolName":"Barstow Community College","startedOn":{"month":8,"year":2017}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Proactividad"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Teamwork"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Analytical analysis"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Leadership"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Communication"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Creative"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Resilience"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Empathetic"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Patience"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Responsability"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Flexible"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Adaptability"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Eficacia organizacional"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Curiosidad"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Capacidad de an\u00e1lisis"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Liderazgo"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Adaptabilidad"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Flexibilidad"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Comunicaci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Resiliencia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Trabajo en equipo"}],"numOfConnections":201,"patents":[],"headline":"MSc Medical Affairs & MSL | (Epi)genetic Investigator | Biologist","courses":[],"certifications":[{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:15183410","url":"https:\/\/api.badgr.io\/public\/assertions\/tbmETCEpS7unIfBnF8_WwQ","authority":"Canvas Credentials (Badgr)","name":"Computer Proficiency Badge in Microsoft Office 365","company":"urn:li:fs_salesCompany:15183410","licenseNumber":"65f426b8d3ded07ad5fd63dc","startedOn":{"month":3,"year":2024}}],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alejandro-martinez-lago","organizations":[{"endedOn":{"month":5,"year":2022},"name":"Eastern University","position":"Basketball Player in the NCAA American College League","startedOn":{"month":8,"year":2021}},{"endedOn":{"month":1,"year":2020},"name":"Illinois Institute of Technology","position":"Basketball Player in the NCAA American College League","startedOn":{"month":8,"year":2019}},{"endedOn":{"month":5,"year":2019},"name":"Barstow Community College","position":"Basketball Player in the NJCAA American Collegiate League","startedOn":{"month":8,"year":2017}},{"endedOn":{"month":5,"year":2024},"name":"A.D.C. Parque Sureste","position":"Basketball Player in the 1st National Leage at the FBM","startedOn":{"month":8,"year":2023}}],"location":"Madrid, Community of Madrid, Spain","publications":[{"publishedOn":{"month":11,"day":18,"year":2019},"description":"Participation as Research Assistant, in charge of:\n\u2022 Geolocation and sample collection.\n\u2022 Statistical analysis.","url":"http:\/\/dx.doi.org\/10.1002\/ece3.5747","name":"Phenotypic variation of life\u2010history traits in native, invasive, and landrace populations of Brassica tournefortii","publisher":"Ecology and Evolution.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAEYqnNUBRS8ymJWVjHv7hWC3o35cZ0PKi-g,NAME_SEARCH,NeQP)"}]},{"name":"Population epi(genetic) variation in an anthropogenic spider","description":"Participation as Principal Investigator, in charge of:\n\u2022 Creation and planning of the project.\n\u2022 Location and collection of specimens.\n\u2022 DNA extraction, isolation, quantification and purification.\n\u2022 PCR.\n\u2022 Gel electrophoresis.\n\u2022 Primer and restriction enzyme selection using ApE software for ITS and ISSR markers. \n\u2022 MSAP to detect epigenetic methylation sites.\n- Analytical study of methylated genes using genetic markers (EcoRi, Msp I and Hpa II).\n- Data processing to verify the initial hypothesis of the research and make corrections when necessary.\n\u2022 RFLP to create a reference phylogeny.\n\u2022 Statistical analysis and creation of graphs using R-Studio, ANOVA and Excel.\n\u2022 Writing of the article and preparation of the presentation of the results.","publisher":"Under review by the journal Ecology and Evolution.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAEYqnNUBRS8ymJWVjHv7hWC3o35cZ0PKi-g,NAME_SEARCH,NeQP)"}]},{"name":"Modifying gap junctions in planarians affects regeneration","description":"Participation as Principal Investigator, in charge of:\n\u2022 Creation and planning of the project.\n\u2022 Selection of chemical reagents and their subsequent solutions.\n\u2022 Measurement of the modified phenotypic changes on a weekly basis.\n\u2022 Analytical and statistical study using R-Studio and Excel.\n\u2022 Writing of the article and creation of graphs with the results of the research.","publisher":"Under review by the journal Ecology and Evolution.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAEYqnNUBRS8ymJWVjHv7hWC3o35cZ0PKi-g,NAME_SEARCH,NeQP)"}]},{"name":"Evolution of the southeastern Pennsylvania Pholcus spider population through  DNA duplication","description":"Participation as Principal Investigator, in charge of:\n\u2022 Experiment design and planning.\n\u2022 Statistical analysis and creation of graphs using R-Studio, ANOVA and Excel.\n\u2022 Writing of the article and preparation of the presentation of the results.","publisher":"On Going","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAEYqnNUBRS8ymJWVjHv7hWC3o35cZ0PKi-g,NAME_SEARCH,NeQP)"}]},{"name":"Phenotypic variation of sunflower to pH and epigenetic modifiers","description":"Participation as Research Assistant, in charge of:\n\u2022 From collection in the wild.\n\u2022 Planning of the experiment.\n\u2022 Application of treatments and taking phenotypic measurements.\n\u2022 Statistical and qualitative analysis.","publisher":"On Going","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAEYqnNUBRS8ymJWVjHv7hWC3o35cZ0PKi-g,NAME_SEARCH,NeQP)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1714407960000,"insightId":"2b8d6c90-9f32-4aa1-8ba1-a50498080422","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":7}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7190748394586312704","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7190748394586312704","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7190748394586312704","message":{"attributes":[{"start":301,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:228389186"}}}],"text":"Muy enriquecedora e interesante la jornada del pasado s\u00e1bado con Juan Carri\u00f3n, Presidente de FEDER ONG, y con Daniel de Vicente, Presidente de la Asociaci\u00f3n de Pacientes ASMD Espa\u00f1a, que compartieron la importancia de la uni\u00f3n y el trabajo cross funcional en el sector de la salud.\n\nGracias tambi\u00e9n a Cristina Bando por habernos invitado, estudiantes de otros m\u00e1steres, a esta conferencia."},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000169699305"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7190291151248080898","message":{"attributes":[{"start":84,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:programa"}}},{"start":106,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:marketaccess"}}},{"start":123,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1212763"}}},{"start":249,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:801858299"}}},{"start":274,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:316543120"}}},{"start":306,"length":35,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:76329974"}}},{"start":686,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:233897424"}}},{"start":708,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:63525064"}}},{"start":728,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:152831105"}}},{"start":751,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:160719846"}}},{"start":770,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:340097855"}}},{"start":787,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:87824414"}}},{"start":807,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:326508362"}}},{"start":833,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:68764944"}}},{"start":859,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:110738328"}}},{"start":881,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:89045767"}}},{"start":904,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1212763"}}}],"text":"Sab\u00e9is que tengo verdadera pasi\u00f3n por la formaci\u00f3n y es una satisfacci\u00f3n dirigir el #Programa Superior de #MarketAccess de CESIF  que ayer termin\u00f3 la VI edici\u00f3n. En la sesi\u00f3n de clausura tuvimos el placer de escuchar a @Juan Carri\u00f3n - Presidente de FEDER ONG  y le acompa\u00f1o Daniel de Vicente  - Presidente Asociaci\u00f3n de Pacientes ASMD Espa\u00f1a . Su factor humano nos hizo a todos vibrar y reforzar la clave de trabajar de forma conjunta con todos los stakeholders. \nQuiero aprovechar para dar las gracias al magn\u00edfico claustro de profesores que me ha acompa\u00f1ado durante estos meses y a los alumnos que me han transmitido tanto, siempre digo que el enriquecimiento y aprendizaje es mutuo.\nAna Montesinos Llorca Gonzalo Freire Alba Mar\u00eda Tirado Rodr\u00edguez Marta Garc\u00eda P\u00e9rez Ana Marco Ortu\u00f1o Goretti Hidalgo Zan Jos\u00e9 Mar\u00eda G\u00f3mez Portol\u00e9s Ruth Francisco \nGracias a Carlos Redel Acosta y Lola Salcedo Moreno de CESIF  por la confianza"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7190291151248080898"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7190748394586312704"}}},{"createdAt":1710849300000,"insightId":"6a8e6407-952c-4943-8689-f21e7772749c","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateCertificate:7175822085947080704"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7175822086894960640","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7175822086894960640","reactionsCount":4,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175822086894960640","message":{"attributes":[{"start":100,"length":26,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:15183410"}}}],"text":"\u00a1Me alegra contaros que he obtenido un nuevo certificado: Insignia de Competencia en Inform\u00e1tica de Canvas Credentials (Badgr)!"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7175822086894960640"}}}]}