{"summary":"Hello and welcome to my LinkedIn profile!\n\nOver 20 years of international experience in Industry, IT, services, MedTech. I'm a passionate leader with solid experience as an International Human Resources Managing Director. With proven expertise in change management and organizational transformation, I obviously place people at the center of my actions. \n\nGuided by super high energy, I have led teams through complex challenges, focusing on the strategic alignment of human resources with overall corporate objectives. \n\nMy approach aims to develop innovative solutions that stimulate employee commitment and strengthen the corporate culture. I am also a fan of proximity and communication. \n\nI am constantly on the lookout for opportunities for improvement and development, while maintaining a human and people-centered approach.\n\n#team management \n# hrstrategy #internalcommunication\n#talentmanagement #recruitment\n#laborlaws #payroll #legal\n# changemanagement #transformation\n#communication #crisiscommunication\n#relationships #humanbeing","pastPositions":[{"endedOn":{"month":8,"year":2005},"companyName":"ADC","title":"France HR, Legal & HSE Director","companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:3499","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":9,"year":2002}},{"endedOn":{"month":8,"year":2002},"companyName":"ADC","title":"France HR manager","companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:3499","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":4,"year":2002}}],"lastName":"LEYS","objectUrn":"urn:li:member:117792534","geoRegion":"Montmorency, \u00cele-de-France, France","fullName":"Isabelle LEYS","firstName":"Isabelle","currentPositions":[{"companyName":"Solventum","description":"April 1st, 3M finalized the separation of its healthcare division, formally establishing Solventum Corporation as a separate entity (NYC stock exchange since April 3rd as \"SOLV\").\n\nAs a Human Resources Director in a deeply international environment, undergoing complete transformation.\nMy primary mission is to spearhead the formulation and execution of HR priorities. This involves orchestrating the implementation of new processes, crafting and steering the social roadmap, revising and negotiating enterprise agreements, and fostering social harmony.\nI unite teams around the new project through localized initiatives, proximity, and robust internal communication strategies, thereby ensuring cohesive alignment and collective engagement.","title":"HR Operations Director","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"10001+","website":"https:\/\/www.solventum.com\/","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/solventumhealth\/","industry":"Medical Equipment Manufacturing"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:98860822","tenureAtCompany":{"numMonths":2},"startedOn":{"month":4,"year":2024}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAcFXxYBMGJwOhoEbobho6AZ31Nxsikx5oY,NAME_SEARCH,3sE_)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1715448575732?e=1723075200&v=beta&t=kLwY71AAcwc0DNISrGzMl2MddlpjQ3EO6qeI7RYDvZM","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1715448575733?e=1723075200&v=beta&t=p70Tq36dIjArfKj29hY_1rGflZXXaAjjqfXU3KReN6s","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1715448575733?e=1723075200&v=beta&t=G1T6DiDJQgt9w6LXcEBP3dNu3ErrK8bXIrD9R4TYuks","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1715448575733?e=1723075200&v=beta&t=7AKz8d2n9We3wC_tFd4oTXSW0yrxublpDQws5L3-qGA","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQH5a-ZdfLf8lg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Medical Equipment Manufacturing","educations":[{"degree":"Master's degree","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15114693","eduId":80320041,"school":"urn:li:fs_salesSchool:15114693","fieldsOfStudy":["Human Resources management "],"schoolName":"CELSA - Ecole des hautes \u00e9tudes en sciences de l'information et de la communication"},{"degree":"Licentiate degree","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15114693","eduId":331241487,"school":"urn:li:fs_salesSchool:15114693","fieldsOfStudy":["Communication "],"schoolName":"CELSA - Ecole des hautes \u00e9tudes en sciences de l'information et de la communication"},{"degree":"Degree","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:149853","eduId":449028838,"school":"urn:li:fs_salesSchool:149853","fieldsOfStudy":["English and Spanish"],"schoolName":"Universit\u00e9 de Reims Champagne-Ardenne"},{"fieldsOfStudy":["Paie"],"degree":"Certificat d'aptitude professionnelle","schoolName":"Cegos ","eduId":974058473},{"degree":"Certificat d'aptitude professionnelle","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:3172960","eduId":974061107,"school":"urn:li:fs_salesSchool:3172960","fieldsOfStudy":["Change management "],"schoolName":"Unow"}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Repr\u00e9sentation du personnel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Mise en \u0153uvre de solutions"},{"numOfEndorsement":0,"name":"hittings targets"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gestion de tr\u00e9sorerie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Processus administratifs"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Relations de travail"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Droit du travail"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gestion des op\u00e9rations"},{"numOfEndorsement":0,"name":"N\u00e9gociation d\u2019accords commerciaux"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sens de l\u2019organisation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"N\u00e9gociation"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Coaching"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formation et d\u00e9veloppement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"\u00c9valuation de la performance"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9mun\u00e9ration et avantages sociaux"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Finance"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Syst\u00e8mes d\u2019information des ressources humaines (HRIS)"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Planification de successions"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Communication"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Comp\u00e9tences interpersonnelles"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9solution de probl\u00e8mes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Planification des ressources humaines strat\u00e9gique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Candidatures (RH)"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Leadership de projets"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Analyse des donn\u00e9es"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Gestion des talents"},{"numOfEndorsement":5,"name":"D\u00e9veloppement organisationnel"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Anglais"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9flexion strat\u00e9gique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Leadership"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Politiques RH"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Travail d\u2019\u00e9quipe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Leadership organisationnel"},{"numOfEndorsement":10,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Strat\u00e9gie"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Gestion d'\u00e9quipe"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Formation"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Gestion de projet"},{"numOfEndorsement":11,"name":"Recrutement"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Restructuration"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Communication de crise"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Fran\u00e7ais"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Droit social"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Communication interne et externe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Paie\/SIRH\/migration"}],"numOfConnections":980,"patents":[],"headline":"Human Resources Managing Director \u2747 MedTech \u2747 Industry \u2747 IT \u2747 International \u2747 English \u2747  Strategy \u2747 Transformation  \u2747 Merger \u2747 Spin Off \u2747  Communication \u2747 Super high energy to promote commitment","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/isabelleleysdrh","organizations":[],"location":"Montmorency, \u00cele-de-France, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1717245420000,"insightId":"6128ba45-7e19-4fa5-85f9-7e2a0608e683","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7202649493920460801","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7202649493920460801","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7202649493920460801","message":{"attributes":[],"text":"Au moins c'est franc, c'est direct, c'est la r\u00e9alit\u00e9 surtout ! \n\nJ'ai connu de grosses p\u00e9riodes de gal\u00e8re financi\u00e8re dans ma vie et bien jamais je ne dirais que l'argent ne fait pas le bonheur. \n\nDonc oui, la comparaison est pertinente : l'eau est vitale mais ne suffit pas \u00e0 vous maintenir en vie si vous cessez de manger.  "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E05AQEzBXPp5eLfAA\/feedshare-thumbnail_720_1280\/0\/1716294429108?e=1717977600&v=beta&t=j4hGkWhlbbNhzka1XsRkR0sEnLPCVFV29V0j65MSxI4"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7198660575143284736","message":{"attributes":[{"length":8,"start":878,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bonheur"}}},{"length":7,"start":887,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:succes"}}},{"length":9,"start":895,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:reussite"}}}],"text":"Derni\u00e8re fois que je r\u00e9ponds \u00e0 cette question en ITW : \nL'argent fait-il le bonheur ?\nJe vais \u00eatre tr\u00e8s direct. \n\n\u00c7a n'a pas de sens. Il faut arr\u00eater d'\u00eatre aussi binaire ! \n\nL'eau est vitale pour l'homme, il en a besoin, sinon il meurt. Et pourtant, il ne peut pas vivre en buvant que de l'eau ?! \n\nC'est pareil avec l'oseille ! C'est fondamental. Il en faut ! Et beaucoup de pr\u00e9f\u00e9rence. Mais ce n'est pas le seul \u00e9l\u00e9ment essentiel au bonheur. \n\nJ'ai \u00e9norm\u00e9ment de personnes fortun\u00e9es autour de moi qui, pour briller en soci\u00e9t\u00e9, tiennent ce discours hypocrite. Mais pourtant, aucun n'a d\u00e9cid\u00e9 de redevenir pauvre et de donner toute sa richesse de son vivant !? \n\nEt ne me parlez pas des donations en fin de vie. Ca ne compte pas. C'est facile quand tu es au cimeti\u00e8re. Le loyer est d\u00e9j\u00e0 pay\u00e9 ! \n\nVous en pensez quoi ? Il va forc\u00e9ment y avoir un gros d\u00e9bat en commentaires. \ud83d\udc40\n\n#bonheur #succes #reussite"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7198660575143284736"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7202649493920460801"}}},{"createdAt":1716729720000,"insightId":"7b64ac5b-07cb-4f20-ae05-e8fdf3941cb2","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7200486538583900160","threadUrn":"urn:li:activity:7200486538583900160","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200486538168647680","message":{"attributes":[],"text":"A lire en boucle pour les perfectionnistes (\u00e0 commencer par moi!). Nous avons tous nos valeurs, nos limites...il faut les conna\u00eetre pour les respecter. \n\nQuelles sont vos valeurs cardinales ?"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQH57Osg-3NyBw\/image-shrink_1280\/0\/1716713822048?e=1717977600&v=beta&t=XGAg3B8oYJuNQ2J_Z6McS80Vj8Z-pyWFj7Vpu4dBukQ","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQH57Osg-3NyBw\/image-shrink_1280\/0\/1716713822048?e=1717977600&v=beta&t=XGAg3B8oYJuNQ2J_Z6McS80Vj8Z-pyWFj7Vpu4dBukQ"}]},"description":"Reprendre le travail dans des conditions identiques revient \u00e0 se tirer une balle dans le pied !","resolvedUrl":"https:\/\/www.welcometothejungle.com\/fr\/articles\/reconstruction-apres-burn-out?utm_content=buffer2e8f2&utm_medium=social&utm_source=linkedin&utm_campaign=buffer","title":"Se reconstruire apr\u00e8s un burn-out : \u00ab Je respecte d\u00e9sormais mes valeurs cardinales \u00bb "}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200419755374059520","message":{"attributes":[{"length":17,"start":128,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:31019661"}}},{"length":22,"start":149,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:19311376"}}}],"text":"Comment s\u2019extraire du cercle vicieux du burn-out, se reconstruire et surtout ne plus jamais y replonger ?\n\n Nos experts du Lab, Sandra Fillaudeau et Tien Christophe Nguyen, nous livrent leurs conseils pour tourner d\u00e9finitivement la page avec ce mal insidieux qui ne cesse de contaminer le monde pro."},"entityUrn":"urn:li:share:7200419755374059520"},"entityUrn":"urn:li:share:7200486538168647680"}}},{"createdAt":1716726660000,"insightId":"41b3e2dc-b08f-4158-9fba-0783f5e2e20a","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQEhlBky6FDbqQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1712214828490?e=1717977600&v=beta&t=evQ0eU8qZPuFLcq8uQcTNZ-7EGfYdXinsHkg6LD3BtE","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQEhlBky6FDbqQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1712214828490?e=1717977600&v=beta&t=evQ0eU8qZPuFLcq8uQcTNZ-7EGfYdXinsHkg6LD3BtE"}]},"description":"De nombreuses organisations sont dirig\u00e9es de fa\u00e7on durable par des personnes incomp\u00e9tentes. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne, que l'on appelle la kakistocratie, est \u00e0 la...","resolvedUrl":"https:\/\/www.hbrfrance.fr\/leadership\/quand-lincompetence-a-de-la-valeur-voyage-au-coeur-des-kakistocraties-60399","title":"Quand l\u2019incomp\u00e9tence a de la valeur : voyage au c\u0153ur des kakistocraties"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7200473519841837056","threadUrn":"urn:li:activity:7200473519841837056","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200473519321661440","message":{"attributes":[{"start":0,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/e4Zag-bf"}}}],"text":"https:\/\/lnkd.in\/e4Zag-bf\n\nUn voyage au c\u0153ur de l'incomp\u00e9tence d'un syst\u00e8me\ud83d\udc4c beaucoup reconna\u00eetront leur organisation."},"entityUrn":"urn:li:share:7200473519321661440"}}},{"createdAt":1716658320000,"insightId":"90d417f7-1c37-4f7a-aa32-a518384c2a10","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7200186889188851712","threadUrn":"urn:li:activity:7200186889188851712","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200186888698118144","message":{"attributes":[],"text":"Une vision int\u00e9ressante (comme toujours avec Isabelle Barth) de la Kakistocratie. "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQGSJ337O43bVQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711481552825?e=1717977600&v=beta&t=BKq9gNAhZBQ1U3j3HjpcM1lGXGDc8Gl-q0Bh2nmvezg","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQGSJ337O43bVQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711481552825?e=1717977600&v=beta&t=BKq9gNAhZBQ1U3j3HjpcM1lGXGDc8Gl-q0Bh2nmvezg"}]},"description":"Il y a parfois des questions qui reviennent dans les organisations. Cette question : \u00ab Comment le chef, le patron, le manager est-il arriv\u00e9 \u00e0 ce poste, \u00e0 avoir ces responsabilit\u00e9s, en \u00e9tant aussi nul ? \u00bb ou bien celle-ci : \u00ab Comment peut-il rester en...","resolvedUrl":"https:\/\/youtu.be\/TgqGuw5DpfU","title":"La promotion par l'incomp\u00e9tence : la kakistocratie | Isabelle BARTH | TEDxClermont"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7071413310969024512","message":{"attributes":[],"text":"https:\/\/lnkd.in\/g95cKkG2\nExcellente analyse ! A regarder absolument \ud83d\udc4d"},"entityUrn":"urn:li:share:7071413310969024512"},"entityUrn":"urn:li:share:7200186888698118144"}}},{"createdAt":1716241260000,"insightId":"d0d92f43-3fbd-4bd9-a30b-516e1a4cda75","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7198437700897513474","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7198437700897513474","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7198437700897513474","message":{"attributes":[],"text":"I love that \ud83d\udc4c"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"HR is not your friend"},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7198328429077798912","message":{"attributes":[],"text":"Today is International HR Day. And in celebration of HR and the millions of people around the world in this field, it is important to remind everyone (and ourselves) of this: HR is your strategic partner... and it does not have to be your \"friend\" to do that. \n\n---------\n\nHR's strategic value for people and organizations cannot and must not be assessed by whether we are people's friends or not. That's not how any other business function's performance is assessed, nor should it be ours. We can be people's friends, but that's neither a mandate nor a requisite for us to create and deliver value. We can be kind, polite and friendly, which have, indeed, a significant impact on our work. But that doesn't mean we have to be... \"friends\". \n\nNot only for our effectiveness as a function, but for our holistic well-being and wellness, please keep the premise of the text below in mind during the new year and forward. You are valuable. Your work matters. You make a difference. All, whether you are friends with the people you work with or not. \n\nWe never hear \"marketing is not your friend\". We never see the headline in the front page of a business magazine be \"sales is not your friend\". We never hear hallway gossip \"IT is not your friend\". \n\nBut, for some reason, we hear a lot \"HR is not your friend\"... and always it comes in a negative context as if to say \"don't trust HR, because HR is not your friend and it doesn't have your back\". There's an (unfounded and erroneous) expectation that for HR to be effective it has to be your \"friend\"... And this is not true. \n\nThis doesn't mean that HR can't be your friend, because it can; or that it has to be your enemy, because it doesn't. It just means that, just like any other business function at work, HR doesn't have to be anyone's \"friend\" to get the job done. Instead, HR has to care. And HR doesn't need to be the \"friend\" to care. It can care without being a friend. \n\nThis unreasonable expectation that HR has to be your friend has also turned into another misconception: that HR only protects the interests of the company, and not the people. \n\nWell, HR has to care for the company and the people, both, simultaneously. HR can't really care for the people if it doesn't care for the company; and it can't care for the company if it doesn't really care for the people. It's a fine line. One that no other function has to walk so carefully as HR does (and is expected to). \n\nHR can be your friend. But it doesn't have to. The same way that you are not expected to be someone's friend to do your job. It is wonderful when friendship emerges in the workplace, but that's not the default expectation for anyone (and it shouldn't be for HR either). \n\nThis is what HR actually is. \n\nHappy International HR Day. "},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7198328429077798912"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7198437700897513474"}}},{"createdAt":1716014520000,"insightId":"c2dea941-f1b9-4562-aa29-79346e5f901e","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"ENTERTAINMENT","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7197486612807598080","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7197486612807598080","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7197486612807598080","message":{"attributes":[],"text":"C'est le week-end... une lichette de culture ? "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQExnl8u7X1SoA\/videocover-firstframe-low\/0\/1715880756432?e=1717977600&v=beta&t=lalQfiIlzgfHYDxdhGMEmhdAAUYHRUzsipSttQDFyRk"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7196925507374858241","message":{"attributes":[],"text":"Quand on vous dit que le niveau culturel s\u2019effondre ! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n1964: Jean Yanne et Paul Mercey\n\"Les for\u00e7ats de la nuit\""},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7196925507374858241"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7197486612807598080"}}},{"createdAt":1715663580000,"insightId":"d11a1f09-9c04-4e6a-8506-e5e85a55ce44","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7196014861225533440","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7196014861225533440","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7196014861225533440","message":{"attributes":[],"text":"\u00c9difiant ! Quand on y pense c'est totalement fou. \n\nTout \u00e9tait impossible et pourtant nous l'avons fait ! Beaucoup \u00e9voquent le c\u00f4t\u00e9 r\u00e2leur des Fran\u00e7ais mais c'est ce qui nous a permis les avanc\u00e9es sociales. "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D5605AQGxPbYg7DWe0Q\/videocover-firstframe-low\/0\/1714599130992?e=1717977600&v=beta&t=w2mEuMDYcElFcwVYsyPMiSAJSSEq_NuLcN2S4trgrzo"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7191549982900916224","message":{"attributes":[{"start":740,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:postsdepatrickbarrabAez"}}}],"text":"S'opposer au progr\u00e8s, \u00e0 l'Histoire, c'est tout de m\u00eame un peu prendre les gens pour des idiots.\n\nRapprochez les \u00e9l\u00e9ments de cette vid\u00e9o des \u00e9l\u00e9ments suivants :\n\u25aa\ufe0f le t\u00e9l\u00e9travail full remote, c'est impossible \n\u25aa\ufe0f la semaine de 4 jours contigu\u00ebs c'est impossible \n\u25aa\ufe0f recruter des seniors c'est impossible \n\u25aa\ufe0f la retraite \u00e0 60 ans c'est impossible \n\u25aa\ufe0f payer les heures supp c'est impossible \n\u25aa\ufe0f ... (proposez les v\u00f4tres en commentaire)\n\nEt vous comprendrez \u00e0 quel point vous vous faites embrouiller...\n\n--\nCliquez sur \"Suivre\" sur mon profil pour rester inform\u00e9.\n\nAbonnez-vous \u00e0 ma newsletter (lien sur mon profil) pour ne rater aucun contenu.\n\nEt cliquez sur la \ud83d\udd14 sur mon profil pour \u00eatre pr\u00e9venu\u00b7e de mon prochain post !\n\nSuivez le hashtag #PostsDePatrickBarrab\u00e9"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7191549982900916224"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7196014861225533440"}}},{"createdAt":1715419200000,"insightId":"c8074b98-1130-4552-b449-37fffefd8238","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/www.lombalgie.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/detourner-attention.jpg","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/www.lombalgie.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/detourner-attention.jpg"}]},"description":"Lombalgie et stress : Nature du stress \u2022 Les cons\u00e9quences du stress \u2022 Le stress et la lombalgie \u2022 Les niveaux de stress \u2022 Comment lutter contre le stress ?","resolvedUrl":"https:\/\/www.lombalgie.fr\/psychologie\/lombalgie-et-stress\/","title":"Lombalgie et stress","sourceDomain":"lombalgie.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":6},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7194989622299369472","threadUrn":"urn:li:activity:7194989622299369472","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7194989621737308160","message":{"attributes":[{"start":0,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/eJamjb5a"}}}],"text":"https:\/\/lnkd.in\/eJamjb5a\n\nOn n'imagine pas \u00e0 quel point le stress peut avoir un impact d\u00e9l\u00e9t\u00e8re sur le corps. \n\nAlors bien s\u00fbr parfois une lombalgie peut \u00eatre la cons\u00e9quence d'une s\u00e9ance de sport intensive ou d'un mauvais mouvement. mais parfois cela se couple avec un \u00e9tat de stress important, ou une grosse fatigue ou les deux ! \nLe risque est d'arriver \u00e0 l'\u00e9tape d'\u00e9puisement sans s'en apercevoir...\n\nJ'en ai plein le dos \ud83d\ude13 c'est suffisamment parlant comme expression...\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7194989621737308160"}}},{"createdAt":1715255460000,"insightId":"ee6f4119-6d4c-475f-afe8-7e8d92ab7732","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7194302868651167744","threadUrn":"urn:li:activity:7194302868651167744","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7194302868114362370","message":{"attributes":[],"text":"Beaucoup de litt\u00e9rature autour de ce sujet... le mieux est quand m\u00eame d'aller voir un psychologue \ud83d\ude09 Se conna\u00eetre est la cl\u00e9 pour avancer. "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQG2XoWIcbVrdA\/image-shrink_1280\/0\/1715234922582?e=1717977600&v=beta&t=cV7aw50SjHJfCmWmftjIgllbibHRpAmZiVLvRmJl4LM","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQG2XoWIcbVrdA\/image-shrink_1280\/0\/1715234922582?e=1717977600&v=beta&t=cV7aw50SjHJfCmWmftjIgllbibHRpAmZiVLvRmJl4LM"}]},"description":"HPI, surdou\u00e9, z\u00e8bre\u00a0:\u00a0quelle r\u00e9alit\u00e9 scientifique derri\u00e8re ces termes\u00a0? - Une Tribune \u00e0 d\u00e9couvrir sur Polytechnique Insights","resolvedUrl":"https:\/\/www.polytechnique-insights.com\/tribunes\/sante-et-biotech\/hpi-surdoue-zebre-quelle-realite-scientifique-derriere-ces-termes\/","title":"HPI, surdou\u00e9, z\u00e8bre\u00a0:\u00a0quelle r\u00e9alit\u00e9 scientifique derri\u00e8re ces termes\u00a0?"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7194216701012393985","message":{"attributes":[{"start":447,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/esmFyCRH"}}},{"start":475,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:hpi"}}},{"start":480,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuroatypique"}}},{"start":495,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurodivergent"}}},{"start":511,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:collectifatypique"}}}],"text":"Il n\u2019existe pas de traits de personnalit\u00e9 qui permettent de d\u00e9tecter un haut potentiel intellectuel. Cependant, dans les cinq grands traits de personnalit\u00e9 classiquement consid\u00e9r\u00e9s en psychologie, un seul les distingue des autres : l\u2019ouverture. Ce terme englobe la curiosit\u00e9, mais \u00e9galement l\u2019envie de d\u00e9couvrir de nouvelles choses, l\u2019ouverture intellectuelle, le go\u00fbt pour l\u2019imaginaire, la capacit\u00e9 \u00e0 comprendre des valeurs morales diff\u00e9rentes\u2026\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/esmFyCRH\n\n\n\n#HPI #NeuroAtypique #NeuroDivergent #CollectifAtypique"},"entityUrn":"urn:li:share:7194216701012393985"},"entityUrn":"urn:li:share:7194302868114362370"}}},{"createdAt":1715110500000,"insightId":"c26579c4-18fa-4b51-9880-777afee0f91b","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":3},{"type":"APPRECIATION","count":2},{"type":"LIKE","count":53},{"type":"EMPATHY","count":5},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7193694971437154304","threadUrn":"urn:li:activity:7193694971437154304","reactionsCount":64,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193694970896154624","message":{"attributes":[],"text":"Absolument \ud83d\udc4c\n\nSi tu n'es pas heureux dans ton environnement, bouge, tu n'es pas un arbre ! C'est un conseil que j'applique \u00e0 moi-m\u00eame r\u00e9guli\u00e8rement."},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFC4tu8PpGVkw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1714971674744?e=1720051200&v=beta&t=TzxChTrsmsf3ApNSkHmno2ZzXWWsEFz8nIuLVbIHwSk"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193112557505630208","message":{"attributes":[],"text":"C'est tout simple mais tellement juste."},"entityUrn":"urn:li:share:7193112557505630208"},"entityUrn":"urn:li:share:7193694970896154624"}}},{"createdAt":1715110320000,"insightId":"db9481e8-a11d-40ba-9386-148e6f3d0884","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":21},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7193694241380872192","threadUrn":"urn:li:activity:7193694241380872192","reactionsCount":22,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193694240978206720","message":{"attributes":[],"text":"Une vision tr\u00e8s proche \ud83d\udc4c de la r\u00e9alit\u00e9 en y ajoutant une grosse pinc\u00e9e de finances, car nous g\u00e9rons des budgets et des salaires. La composante financi\u00e8re est tout aussi pr\u00e9sente que l'humaine, c'est ce qui rend le m\u00e9tier difficile. Le grand \u00e9cart est permanent et c'est aussi ce que l'on aime, car il donne une profonde richesse \u00e0 la fonction. "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQE59KKIt1rCpw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1714244060286?e=1720051200&v=beta&t=38lEGYO2bwjV3SGOfwTFr-IirVyYxJrlLmUG1hucmy8"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7190060720896573441","message":{"attributes":[{"start":1217,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rh"}}},{"start":1221,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:polyvalence"}}},{"start":1234,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:jonglerieprofessionnelle"}}}],"text":"\ud83c\udf1f \"Quand on me dit : 'Toi, tu es RH, tu passes ta journ\u00e9e \u00e0 trier des CV, \u00e0 virer des salari\u00e9s et \u00e0 ranger des dossiers...' Eh bien, je r\u00e9ponds : bingo ! \ud83d\ude1d \nMais attendez, \u00eatre RH, c'est comme jongler avec une panoplie de casquettes, et pas n'importe lesquelles ! \ud83c\udfa9\n\n\ud83e\udde0 Je suis psychologue quand j'\u00e9coute les besoins et les dol\u00e9ances des collaborateurs. \ud83d\udde3\ufe0f\n\u2696\ufe0f Je suis juriste pour garantir la conformit\u00e9 et la l\u00e9galit\u00e9 de mes actions. \u2696\ufe0f\n\ud83e\udd1d Je suis m\u00e9diatrice pour r\u00e9soudre les conflits en restant impartial (et qui a dit que c'\u00e9tait facile de se retrouver entre le patron et le salari\u00e9? \ud83e\ude91)\n\ud83d\ude80 Je suis coach pour guider ceux qui se sentent perdus dans leur parcours professionnel. \ud83d\udee4\ufe0f\n\ud83d\udd2d Je suis visionnaire, toujours \u00e0 l'aff\u00fbt des \u00e9volutions du march\u00e9 et de notre m\u00e9tier pour proposer de nouveaux outils. \ud83c\udf10\n\ud83c\udfaf Je suis strat\u00e8ge pour aligner les objectifs RH avec la strat\u00e9gie globale de l'entreprise. \ud83c\udfaf\n\ud83d\udcda Et je suis une administratrice rigoureuse pour g\u00e9rer les montagnes de documents et de proc\u00e9dures avec une assiduit\u00e9 sans faille. \ud83d\uddc3\ufe0f\n\nCh\u00e8res cons\u0153ur\/confr\u00e8res RH, vous suivez toujours ? \nEt pour tous les autres, aviez-vous d\u00e9j\u00e0 pens\u00e9 que nous \u00e9tions de v\u00e9ritables cam\u00e9l\u00e9ons du monde professionnel ? \ud83e\udd8e \n\n#RH #Polyvalence #JonglerieProfessionnelle"},"entityUrn":"urn:li:share:7190060720896573441"},"entityUrn":"urn:li:share:7193694240978206720"}}},{"createdAt":1715105700000,"insightId":"5b00e14f-70bd-42c3-8cec-b070ace20042","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7193674823821127680","threadUrn":"urn:li:activity:7193674823821127680","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193674823389052928","message":{"attributes":[],"text":"Very Strong \ud83d\udcaa the day I don\u2019t fight anymore is I\u2019ll be dead. "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEAe02_NheesQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715090036735?e=1720051200&v=beta&t=CvMtQYjYdH3RRbGSJPWk7kd-4FGrtXxNzZcqrvyKlS4"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193609006429413376","message":{"attributes":[{"length":13,"start":53,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:21753546"}}},{"length":24,"start":294,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/eQPKYzGb"}}},{"length":24,"start":319,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/e_q3Cu6m"}}},{"length":52,"start":399,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:101936940"}}},{"length":53,"start":452,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:103474473"}}},{"length":47,"start":506,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:102121915"}}},{"length":60,"start":554,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:96896747"}}},{"length":56,"start":615,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:99359756"}}},{"length":44,"start":672,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:100646364"}}},{"length":58,"start":717,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:99198649"}}},{"length":50,"start":776,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:101422535"}}},{"length":55,"start":827,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:3148732"}}},{"length":56,"start":883,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:100506702"}}},{"length":51,"start":940,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:100925884"}}},{"length":13,"start":992,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:76537920"}}},{"length":40,"start":1006,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:93795667"}}},{"length":34,"start":1047,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:101477372"}}},{"length":54,"start":1082,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:94829144"}}},{"length":50,"start":1137,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:93657400"}}},{"length":34,"start":1188,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:93252045"}}},{"length":49,"start":1223,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:93813545"}}},{"length":42,"start":1273,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:84020645"}}}],"text":"Get up again. Leadership is no gender issue. Contact Jorge Zuazola who gives you 20 minutes free AI session and then your AI 5.0 Leadership Roadmap. \ud83c\udf1f\ud83d\ude80 Jorge has successfully trained many female leaders on AI 5.0 Leadership Digitalization. Contact him on AI 5.0 Leadership Training Read here https:\/\/lnkd.in\/eQPKYzGb https:\/\/lnkd.in\/e_q3Cu6m on the success of all these 20 female leaders websites\nDenmark Artificial Intelligence Worldwide Leadership\nNew York Artificial Intelligence Worldwide Leadership\nUK Artificial Intelligence Worldwide Leadership\nAmerican Health Artificial Intelligence Worldwide Leadership\nNew Orleans Artificial Intelligence Worldwide Leadership\nEducative Artificial Intelligence Leadership\nUnited States Artificial Intelligence Worldwide Leadership\nSweden Business Artificial Intelligence Leadership\nBoard of Directors Leadership in Digital Transformation\nLos Angeles Artificial Intelligence Worldwide Leadership\nM\u00e9xico Artificial Intelligence Worldwide Leadership\nCoaching 2100\nNetherlands Digital Worldwide Leadership\nAfrican Women Worldwide Leadership\nSouth Africa Top-Notch Management Worldwide Leadership\nCorporate Health Management - Worldwide Leadership\nSpanish Women Worldwide Leadership\nEcuador Top-Notch Management Worldwide Leadership\nAthletic Bilbao Women Worldwide Leadership"},"entityUrn":"urn:li:share:7193609006429413376"},"entityUrn":"urn:li:share:7193674823389052928"}}},{"createdAt":1714649040000,"insightId":"02ed472e-b7f5-4dda-ac4c-05615c30dbf7","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":20},{"type":"EMPATHY","count":6},{"type":"APPRECIATION","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7191759346291122176","threadUrn":"urn:li:activity:7191759346291122176","reactionsCount":28,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7191759345775185921","message":{"attributes":[],"text":"Ah \u00e7a j'adore ! et c'est amusant comme je pense subitement \u00e0 certaines personnes que j'ai pu croiser dans ma carri\u00e8re... lol\ud83d\ude02\n\nS'affranchir de l'opinion et du regard des autres est le chemin de la libert\u00e9 \ud83d\udcaa"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQHnsqh4vNjzng\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1714453521635?e=1720051200&v=beta&t=p35MJZfTjTiZos5WWeAOKbeEY_3E9NEIprfcKb4pLbc"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7190939269274718208","message":{"attributes":[{"length":11,"start":1057,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rAezsilience"}}},{"length":10,"start":1069,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:confiance"}}},{"length":9,"start":1080,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:critique"}}},{"length":13,"start":1090,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:focalisation"}}},{"length":10,"start":1104,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:objectifs"}}},{"length":10,"start":1115,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rAezsultats"}}},{"length":11,"start":1126,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:motivation"}}}],"text":"R\u00e9silience face \u00e0 la critique \ud83d\ude4f\n\nQuand on te critique, rappelle-toi cette phrase : \n\nTu ne seras jamais critiqu\u00e9 par quelqu'un qui fait plus que toi, tu seras critiqu\u00e9 par quelqu'un qui fait moins ou rien. \ud83d\udca1\n\nCette phrase m'a toujours inspir\u00e9 \u00e0 rester focalis\u00e9 sur mes objectifs et \u00e0 ne pas me laisser d\u00e9courager par les opinions n\u00e9gatives des autres. \ud83c\udfaf\n\nEn effet, lorsque vous faites quelque chose de nouveau, de diff\u00e9rent ou d'innovant, il est in\u00e9vitable que certaines personnes vous critiquent.\n\n Mais souvenez-vous que ces critiques souvent viennent de personnes qui ne font pas ce que vous faites, ou qui ne font rien du tout. \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f\n\nAlors, la prochaine fois que vous rencontrez une critique, n'oubliez pas de :\n\n\u2728 Faire confiance \u00e0 vos choix et \u00e0 vos d\u00e9cisions\n\n\n\u2728 Se concentrer sur vos objectifs et vos valeurs\n\n\n\u2728 Ignorer les opinions n\u00e9gatives et se focaliser sur les r\u00e9sultats\n\nN'oubliez pas que les critiques sont souvent un signe que vous \u00eates sur la bonne voie! \ud83d\udca5\n\n\nPartagez vos exp\u00e9riences de critique et comment vous les avez g\u00e9r\u00e9es! \ud83d\udcac\n\n#R\u00e9silience #Confiance #Critique #Focalisation #Objectifs #R\u00e9sultats #Motivation\n\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7190939269274718208"},"entityUrn":"urn:li:share:7191759345775185921"}}},{"createdAt":1713951900000,"insightId":"7eb0a798-555d-4c6a-a27b-a1d571dd2493","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7188835529512165376","threadUrn":"urn:li:activity:7188835529512165376","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7188835527989633025","message":{"attributes":[],"text":"Nous avons trouv\u00e9 une charmante candidate...  "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFOy_AqZa5X5w\/articleshare-shrink_800\/0\/1717242582347?e=1717977600&v=beta&t=ZiQhyVK1y7WockGDJomagNh5EUWBzdxhwsNseVN-J1k","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFOy_AqZa5X5w\/articleshare-shrink_800\/0\/1717242582347?e=1717977600&v=beta&t=ZiQhyVK1y7WockGDJomagNh5EUWBzdxhwsNseVN-J1k"}]},"description":"Thank you for your interest in working for our Company. Recruiting the right talent is crucial to our goals. On April 1, 2024, 3M Healthcare underwent a corporate spin-off leading to the creation of a new company named Solventum. We are still in the...","resolvedUrl":"https:\/\/healthcare.wd1.myworkdayjobs.com\/Search\/job\/FR-Val-dOise-Cergy-Pontoise-Cedex\/Chef-de-produit--H-F----Portefeuille-Medical-Chirurgical---CDD--1-an---Solventum_R01110862","title":"Chef de produit (H\/F) - Portefeuille Medical Chirurgical - CDD, 1 an - Solventum"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7184209221146603523","message":{"attributes":[{"length":24,"start":1155,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dXqedJAh"}}}],"text":"Nous recrutons (je sais, encore \ud83d\ude09 ) un\/une chef de produits marketing au sein de Solventum et nous serions ravis que de nouvelles t\u00eates rejoignent notre \u00e9quipe d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la sant\u00e9. \n\nPour ceux qui l'ignorent, Solventum c'est la nouvelle identit\u00e9 de 3M Sant\u00e9. Je vous invite \u00e0 suivre nos aventures sur LinkedIn. L'introduction \u00e0 la bourse de New York a eu lieu la semaine derni\u00e8re \ud83c\udf89 \n\nDans le cadre d'un remplacement de cong\u00e9 maternit\u00e9 (c'est bien les b\u00e9b\u00e9s !) vous d\u00e9ployez les actions du plan marketing 2024 et contribuerez \u00e0 la pr\u00e9paration du plan 2025. Vous \u00eates bien s\u00fbr l'interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 de notre \u00e9quipe commerciale, vous \u00eates en veille sur le march\u00e9 et \u00eates en mesure de pr\u00e9parer des plans d'actions. Et franchement, C\u00e9cile, la marketing leader est super adorable !\nOutre les comp\u00e9tences marketing, le poste requiert un bon niveau d'anglais, les interactions internationales sont tr\u00e8s nombreuses dans notre groupe. \nEt puis, sait-on jamais, vu nos perspectives de croissance, le poste pourrait se p\u00e9renniser vu nos ambitions de croissance. \n\nPour postuler, c'est ici (l'intro n'est pas super mais nous allons rem\u00e9dier \u00e0 cela rapidement) : \nhttps:\/\/lnkd.in\/dXqedJAh"},"entityUrn":"urn:li:share:7184209221146603523"},"entityUrn":"urn:li:share:7188835527989633025"}}},{"createdAt":1713526920000,"insightId":"1a260efe-a2ac-44b5-ae4f-c16e6681f15f","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":7},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":88},{"type":"EMPATHY","count":22},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7187052835073654784","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7187052835073654784","reactionsCount":119,"commentsCount":7,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187052835073654784","message":{"attributes":[],"text":"\u00c9mouvant et touchant... les larmes me sont venues. J'ai 2 ados dont une fille, c'est exactement cela. Cette lettre est un vrai cadeau. \ud83d\ude4f"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQFnizHa5SC66A\/videocover-firstframe-low\/0\/1713514177489?e=1717977600&v=beta&t=YuPNYTcEMLpM-5l2WAd72BFdm8LrtTI3iKlDTkq0IE0"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7186999329088307202","message":{"attributes":[],"text":"Tu es parent d'un(e) adolescent(e) ? Alors cette vid\u00e9o sera un cadeau pour toi  \ud83e\udd2b\n\nTu la trouveras un peu longue (2 min en fait mais aujourd'hui, apparemment, c'est long). \n\nC'est dur \u00e0 entendre mais c'est la r\u00e9alit\u00e9. Sa r\u00e9alit\u00e9. \n\nVoil\u00e0, c'est tout ce que je voulais te dire. \n\nOn ne se conna\u00eet pas, mais je te souhaite quand m\u00eame une excellente journ\u00e9e. \n\nParce que tu le m\u00e9rites \ud83d\ude18"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7186999329088307202"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7187052835073654784"}}},{"createdAt":1713526560000,"insightId":"19e51506-f118-45e8-a13f-6202354406b9","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7187051363711787011","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7187051363711787011","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187051363711787011","message":{"attributes":[],"text":"\"You know what ? I am happy\" said Droopy \ud83d\ude01"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQGUlzeykfW-QQ\/videocover-firstframe-low\/0\/1713502561435?e=1717977600&v=beta&t=28OdzPS8XXO88-4MMOzUeaxCR07HQ7Dr5Sr2crKdU1E"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7186950642517561345","message":{"attributes":[{"start":2966,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:audreizh"}}}],"text":"\ud83e\udd17 \u00catre heureux !\n\n\ud83e\udd70 Une vie heureuse est une conception dite h\u00e9donique : c'est le fait d\u2019avoir des \u00e9motions agr\u00e9ables fr\u00e9quentes, peu d\u2019\u00e9motions d\u00e9sagr\u00e9ables et une certaine satisfaction de vie.\n\ud83d\udd00 Elle coexistence avec le fait de trouver un sens \u00e0 sa vie. Plus l\u2019un augmente, plus l\u2019autre a tendance \u00e0 augmenter aussi.\n\n\ud83d\udd0d Le saviez-vous ?\n\ud83d\udc49 \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f \u00catre heureux, ce n'est pas l'absence de maux, se voiler la face et croire que la vie est toujours rose !\n\u00catre heureux, c'est accepter que la vie peut-\u00eatre dure mais qu'elle a le m\u00e9rite d'exister... C'est relativiser et tirer des le\u00e7ons des mauvaises exp\u00e9riences.\n\ud83d\udc49 \ud83c\udf08 Il existe des ingr\u00e9dients du bonheur :\n\ud83d\udd38\ufe0fChaque matin, dites OUI au bonheur en vous r\u00e9veillant... SOURIEZ !\n\ud83d\udd38\ufe0fRESPIREZ le bonheur et relevez le d\u00e9fi !\n\ud83d\udd38\ufe0fSoyez POSITIF : voyez le bon c\u00f4t\u00e9 de chacun des \u00e9v\u00e9nements qui fait votre vie.\n\ud83d\udd38\ufe0fSoyez DYNAMIQUE et toujours partant !\n\ud83d\udd38\ufe0fLaissez-vous porter par les BONNES NOUVELLES et les \u00c9MOTIONS POSITIVES : amour, passion...\n\ud83d\udd38\ufe0fPrenez SOIN DE VOUS : entourez vous de bonnes ondes et d'un entourage bienveillant.\n\n[\ud83d\udde3 Sp\u00e9cial ils l'ont dit]\n\ud83d\udd38\ufe0f\"Le bonheur, c\u2019est tout petit, si petit que parfois on ne le voit pas, alors on cherche, on cherche partout. Il est l\u00e0, dans l\u2019arbre qui chante dans le vent, l\u2019oiseau le crie dans le ciel, la rivi\u00e8re le murmure, le ruisseau le chuchote, le soleil, la goutte de pluie le disent. [...]\" M. Car\u00eame.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"Manifester son bonheur est un devoir ; \u00eatre ouvertement heureux donne aux autres la preuve que le bonheur est possible.\" A. Jacquard.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"Le bonheur est une chose qui se vit et se sent, et non qui se raisonne et se d\u00e9finit.\" M. de Unamuno.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"Sois reconnaissant envers les gens qui te rendent heureux. Ils sont les jardiniers qui font fleurir ton \u00e2me.\" M. Proust.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"\u00catre heureux, c\u2019est d\u00e9cider de voir la magie dans votre vie et en cr\u00e9er davantage.\" D. Laroche.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"Etre heureux ne signifie pas que tout est parfait. Cela signifie que vous avez d\u00e9cid\u00e9 de regarder au-del\u00e0 des imperfections.\" Aristote.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"Je me sens toujours heureux, savez-vous pourquoi ? Parce que je n\u2019attends rien de personne. Les attentes font toujours mal, la vie est courte. Aimez votre vie, soyez heureux, gardez le sourire. Et souvenez-vous : avant de parler, \u00e9coutez. Avant d\u2019\u00e9crire, r\u00e9fl\u00e9chissez. Avant de prier, pardonnez. Avant de blesser, consid\u00e9rez l\u2019autre. Avant de d\u00e9tester, aimer. Et avant de mourir, vivez.\" W. Shakespeare.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"Pendant des ann\u00e9es j\u2019ai attendu que ma vie change, mais maintenant je sais que c\u2019\u00e9tait elle qui attendait que je change.\" F. Volo.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"La vie devient une chose d\u00e9licieuse, aussit\u00f4t qu\u2019on d\u00e9cide de ne plus la prendre au s\u00e9rieux.\" H. de Montherlant.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"R\u00eave ta vie en couleur, c\u2019est le secret du bonheur.\" W. Disney.\n\ud83d\udd38\ufe0f\"J\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019\u00eatre heureux parce que c\u2019est bon pour la sant\u00e9.\" Voltaire.\n\n\ud83e\uddd0 \ud83e\uddf8 Zoom sur Baloo qui enseigne au jeune Mowgli comment \u00eatre heureux dans la vie !\n\ud83e\udd29 Et si le bonheur \u00e9tait pr\u00e9sent partout, tout le temps...\n\n#audreizh"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7186950642517561345"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7187051363711787011"}}},{"createdAt":1712855880000,"insightId":"eefd3e77-2907-4646-b924-8ab994200f91","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"ENTERTAINMENT","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7184238447312670720","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7184238447312670720","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7184238447312670720","message":{"attributes":[],"text":"I'm always right and that often annoys other people\u00a0 \ud83d\ude02 "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D5605AQHSIWILyQykvg\/videocover-firstframe-low\/0\/1712850344666?e=1717977600&v=beta&t=uLOlfhKjbaKCyBCvvM5zLr5CYiE9QKzsKN6L5O7kRmE"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7184215042261676033","message":{"attributes":[],"text":"and we are so humble that we keep the \"I told you so\" to ourselves. \n\nohhh well... the story of our lives. \n\nHello, HR! \nThank you, HR!"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7184215042261676033"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7184238447312670720"}}},{"createdAt":1712848920000,"insightId":"1f784dc4-bf35-4d92-98ee-77ecefcff239","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFOy_AqZa5X5w\/articleshare-shrink_800\/0\/1717242582347?e=1717977600&v=beta&t=ZiQhyVK1y7WockGDJomagNh5EUWBzdxhwsNseVN-J1k","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFOy_AqZa5X5w\/articleshare-shrink_800\/0\/1717242582347?e=1717977600&v=beta&t=ZiQhyVK1y7WockGDJomagNh5EUWBzdxhwsNseVN-J1k"}]},"description":"Thank you for your interest in working for our Company. Recruiting the right talent is crucial to our goals. On April 1, 2024, 3M Healthcare underwent a corporate spin-off leading to the creation of a new company named Solventum. We are still in the...","resolvedUrl":"https:\/\/healthcare.wd1.myworkdayjobs.com\/Search\/job\/FR-Val-dOise-Cergy-Pontoise-Cedex\/Chef-de-produit--H-F----Portefeuille-Medical-Chirurgical---CDD--1-an---Solventum_R01110862","title":"Chef de produit (H\/F) - Portefeuille Medical Chirurgical - CDD, 1 an - Solventum"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":19},{"type":"EMPATHY","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7184209221972873216","threadUrn":"urn:li:activity:7184209221972873216","reactionsCount":22,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7184209221146603523","message":{"attributes":[{"start":1155,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dXqedJAh"}}}],"text":"Nous recrutons (je sais, encore \ud83d\ude09 ) un\/une chef de produits marketing au sein de Solventum et nous serions ravis que de nouvelles t\u00eates rejoignent notre \u00e9quipe d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la sant\u00e9. \n\nPour ceux qui l'ignorent, Solventum c'est la nouvelle identit\u00e9 de 3M Sant\u00e9. Je vous invite \u00e0 suivre nos aventures sur LinkedIn. L'introduction \u00e0 la bourse de New York a eu lieu la semaine derni\u00e8re \ud83c\udf89 \n\nDans le cadre d'un remplacement de cong\u00e9 maternit\u00e9 (c'est bien les b\u00e9b\u00e9s !) vous d\u00e9ployez les actions du plan marketing 2024 et contribuerez \u00e0 la pr\u00e9paration du plan 2025. Vous \u00eates bien s\u00fbr l'interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 de notre \u00e9quipe commerciale, vous \u00eates en veille sur le march\u00e9 et \u00eates en mesure de pr\u00e9parer des plans d'actions. Et franchement, C\u00e9cile, la marketing leader est super adorable !\nOutre les comp\u00e9tences marketing, le poste requiert un bon niveau d'anglais, les interactions internationales sont tr\u00e8s nombreuses dans notre groupe. \nEt puis, sait-on jamais, vu nos perspectives de croissance, le poste pourrait se p\u00e9renniser vu nos ambitions de croissance. \n\nPour postuler, c'est ici (l'intro n'est pas super mais nous allons rem\u00e9dier \u00e0 cela rapidement) : \nhttps:\/\/lnkd.in\/dXqedJAh"},"entityUrn":"urn:li:share:7184209221146603523"}}},{"createdAt":1712833620000,"insightId":"3fa1da8a-55d6-4973-949e-a4327445c4de","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7184145129920696322","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7184145129920696322","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7184145129920696322","message":{"attributes":[],"text":"Oh comme je connais bien ces r\u00e9unions inutiles \ud83d\ude02 \n\nHormis le vendredi chez Solventum, le vendredi est un jour impos\u00e9 sans r\u00e9union et j'adore \ud83d\udc4c)\n\nLa pire est celle o\u00f9 je suis invit\u00e9e sans savoir pourquoi et sans ordre du jour \u00e9videmment \ud83e\uddd0\nSeul mot d'ordre d\u00e9sormais : je les refuse et en parall\u00e8le petit tchat (pas d'email) avec l'organisateur pour savoir de quoi il retourne... "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Top 4 des pires r\u00e9unions inutiles (et pourquoi il est urgent de les supprimer)"},"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E05AQH-4zbMEwQjNA\/feedshare-thumbnail_720_1280\/0\/1712742526628?e=1717977600&v=beta&t=TygAHiSu3QY4nL2f5g0-NiTPt7VAq67fdXrF5_Xc0Lc"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183762826795098112","message":{"attributes":[{"length":14,"start":83,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:11635197"}}}],"text":"Vous aussi vous connaissez la r\u00e9union du vendredi 17h aka celle qui sert \u00e0 rien ?\n\nLouis VAREILLE, r\u00e9uniologue et expert du Lab, liste les 4 pires r\u00e9unions inutiles en entreprises et nous propose des solutions pour les \u00e9viter."},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183762826795098112"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7184145129920696322"}}},{"createdAt":1712571780000,"insightId":"83e6450a-bee0-4eac-b603-4ecf47abb04f","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183046790118539264","threadUrn":"urn:li:activity:7183046790118539264","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183046789673963520","message":{"attributes":[],"text":"Les entreprises veulent aller toujours plus loin, toujours plus haut, mais avec moins d'\u00e9quipes et de moyens en support RH, \u00e7a finit forc\u00e9ment par bloquer \ud83d\ude15 Et la r\u00e9sultante est souvent la m\u00eame, les RH jettent l'\u00e9ponge. "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGz7rpaoXbKvg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711984469196?e=1717977600&v=beta&t=kG2IDbooeuzuUFl4rl8EstR_Q128sowi_ryMBTtXLp0","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGz7rpaoXbKvg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711984469196?e=1717977600&v=beta&t=kG2IDbooeuzuUFl4rl8EstR_Q128sowi_ryMBTtXLp0"}]},"description":"La crise des ressources humaines se cristallise autour d'un ph\u00e9nom\u00e8ne alarmant : la potentielle d\u00e9mission des DRH. R\u00e9v\u00e9l\u00e9e par l'\u00e9tude de r\u00e9mun\u00e9ration de Robert Walters, cette tendance souligne un malaise profond dans le secteur. Face \u00e0 un changement...","resolvedUrl":"https:\/\/www.mediavenir.fr\/pourquoi-56-pour-cent-des-drh-envisagent-de-quitter-leur-poste-en-2024\/","title":"Pourquoi 56% des DRH envisagent de quitter leur poste en 2024","sourceDomain":"mediavenir.fr"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183029053753298944","message":{"attributes":[],"text":"\nles DRH sous pression !! 56% envisageraient de quitter leurs postes"},"entityUrn":"urn:li:share:7183029053753298944"},"entityUrn":"urn:li:share:7183046789673963520"}}}]}