{"pastPositions":[{"endedOn":{"month":8,"year":1999},"companyName":"ADC aubine onyx","title":"Secr\u00e9taire de direction","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":7,"year":1999}}],"lastName":"LANGAR","objectUrn":"urn:li:member:1227816176","geoRegion":"Lille, Hauts-de-France, France","fullName":"Magali LANGAR","firstName":"Magali","currentPositions":[{"companyName":"CHU de Lille","description":"Unit\u00e9 de Soins intensifs n\u00e9onatalogies - soins continue n\u00e9onatalogies unit\u00e9 AEC","title":"Pu\u00e9ricultrice","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"10001+","headquarters":{"country":"France","city":"Lille","postalCode":"59037","line1":"2, avenue Oscar Lambret"},"website":"http:\/\/www.chu-lille.fr","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/chulille\/","industry":"Hospitals and Health Care"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:11200891","tenureAtCompany":{"numYears":22,"numMonths":7},"startedOn":{"month":1,"year":2009}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAEku_PABfnNz4_CNbTlzB-8UkvPwgNPZNhQ,NAME_SEARCH,41oo)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1711788012925?e=1723075200&v=beta&t=8xQ6mPShTdD415y69tAhtPywbKpdSJtmBZUvszpjwyo","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1711788012925?e=1723075200&v=beta&t=UyPadVCi6lOhhtusnyDWi_sbmc9Hjt254i0_8Xm_6Ec","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1711788012925?e=1723075200&v=beta&t=8Mb4rvoxsdVZt6-OroQQXuAz_VPn4zhcBU16K-dVTas","height":400},{"width":751,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1711788012925?e=1723075200&v=beta&t=NXxavyLS7ddFuBREtApk0tsIxpaY3M46lUqhcBuZHCw","height":751}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQFEzXqr2ZjYmQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Hospitals and Health Care","educations":[{"endedOn":{"month":12,"year":2009},"degree":"Dipl\u00f4me d \u00e9tat pu\u00e9ricultrice","eduId":956395134,"fieldsOfStudy":["Formation et enseignement \u00e0 la petite enfance"],"schoolName":"\u00c9cole pu\u00e9ricultrice Chu Lille","startedOn":{"month":1,"year":2008}},{"endedOn":{"month":9,"year":2001},"degree":"Dipl\u00f4me d'\u00c3\u0089tat en soins infirmiers","eduId":956398053,"fieldsOfStudy":["Infirmi\u00e8r(e) autoris\u00e9(e)"],"schoolName":"Iteho Jeanne d Arc Tournai","startedOn":{"month":9,"year":1998}},{"endedOn":{"month":6,"year":1998},"eduId":956593252,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:18863041","school":"urn:li:fs_salesSchool:18863041","fieldsOfStudy":["M\u00e9decine"],"schoolName":"Universit\u00e9 de Lille","startedOn":{"month":9,"year":1997}},{"endedOn":{"month":6,"year":1997},"degree":"Baccalaur\u00e9at scientifique","schoolName":"Lyc\u00e9e europeen Montebello Lille","startedOn":{"month":9,"year":1994},"eduId":956589318}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Maladie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Injections"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Pr\u00e9vention"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Hygi\u00e8ne"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Services de sant\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Soins intensifs"},{"numOfEndorsement":0,"name":"\u00c9ducation du patient"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Conseils aux patients"},{"numOfEndorsement":0,"name":"D\u00e9veloppement de la petite enfance"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Soins infirmiers"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sens de l\u2019organisation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"D\u00e9veloppement de l'enfant"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Soins directs aux patients"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Assistance m\u00e9dicale"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Pr\u00e9vention des infections"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Communication"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Travail aupr\u00e8s d'enfants"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Soins m\u00e9dicaux aux patients"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Exp\u00e9rience client"}],"numOfConnections":105,"patents":[],"headline":"Futur entrepreneur en formation Emlyon Business school \/ Starter edlv. L\u2019entreprenariat by Sport dans la ville.\nInfirmi\u00e8re Pu\u00e9ricultrice Dipl\u00f4m\u00e9e d \u00e9tat.","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/magali-langar-9282392a3","organizations":[],"location":"Lille, Hauts-de-France, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1714664700000,"insightId":"a2c91a4f-6a96-4756-bead-ef3836ed01f2","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQEVSNu10yRQAw\/articleshare-shrink_800\/0\/1714656688689?e=1717977600&v=beta&t=LAwH3T7c-la6M3uvdn2D_fi481IRszTEzmdEFMCSbDM","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQEVSNu10yRQAw\/articleshare-shrink_800\/0\/1714656688689?e=1717977600&v=beta&t=LAwH3T7c-la6M3uvdn2D_fi481IRszTEzmdEFMCSbDM"}]},"description":"18 likes, 5 comments - magali_puericultrice_59 on April 29, 2024: \"C\u2019est une premi\u00e8re ;)\".","resolvedUrl":"https:\/\/www.instagram.com\/reel\/C6WnJF8s1-5\/?igsh=d2EzcGNxdGthNDF5","title":"Magali Langar on Instagram: \"C\u2019est une premi\u00e8re ;)\""}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":3},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":16},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7191825096813019138","threadUrn":"urn:li:activity:7191825096813019138","reactionsCount":22,"commentsCount":6,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7191825096217407488","message":{"attributes":[{"start":142,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:460068306"}}},{"start":1023,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:70130236"}}},{"start":1258,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:460068306"}}},{"start":1268,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:406719188"}}}],"text":"Bonjour \u00e0 tous et \u00e0 toutes \ud83d\udc4b\n\u00c7a y est je l ai fais !\nJe suis assez fi\u00e8re de l avoir concr\u00e9tis\u00e9 mais surtout d avoir relev\u00e9 le defi lanc\u00e9 par Hermann .  .\ud83d\ude09\n\u00c7a n a pas \u00e9t\u00e9 simple !  je dirais m\u00eame carr\u00e9ment difficile \ud83e\udd23mais je sors riche et grandit de cette exp\u00e9rience encore une fois ! \u263a\ufe0f\n\nJ ai pu r\u00e9 exp\u00e9rimenter que l\u2019\u00eatre humain est son propre prisonnier\u2026 celui de ses propres peurs !\n\nY \u00eatre confront\u00e9s est un combat de soi \u00e0 soi qui pousse \u00e0 la r\u00e9flexion, \u00e0 l introspection\u2026\nVouloir les surmonter oblige \u00e0 sortir de sa zone de confort . Cela pousse \u00e0 chercher , \u00e0 mobiliser des forces des ressources et des \u00e9nergies enfouies au plus profond de son \u00eatre dont on ignore souvent l\u2019existence . Difficile, fatiguant et usant \u2026 ce chemin permet de s\u2019en lib\u00e9rer !\nC est comme cela que l on avance petit \u00e0 petit, pas \u00e0 pas \u2026\nC est comme cela que l on se r\u00e9v\u00e8le \u00e0 soi et finalement aux autres ! \n\nAlors oui je le sais , oui on me l a souvent dit, r\u00e9p\u00e8t\u00e9 , oui on me l a m\u00eame \u00e9crit en d\u00e9but de programme et pas n importe qui ! Olivier LETANG \nMais oui comme beaucoup je l oublie et j ai souvent besoin d une dose de rappel !\n\nAlors Lib\u00e8res toi ! Lib\u00e9rons nous! \nEt surtout OSES !! OSONS!! OSEZ !! \nIl n y a rien \u00e0 perdre ! Il y a tout \u00e0 gagner \ud83e\udd17\n\nMerci le jury Hermann . Charles-\u00c9ric Granier  et tous mes camarades de promo EDLV. !"},"entityUrn":"urn:li:share:7191825096217407488"}}},{"createdAt":1714654320000,"insightId":"e87c9cbd-fe52-4a26-b189-6d7a1dde0e5e","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7191781684332113920","threadUrn":"urn:li:activity:7191781684332113920","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7191781683799461888","message":{"attributes":[],"text":""},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQFT1AYucmrDhA\/articleshare-shrink_800\/0\/1713950599686?e=1717977600&v=beta&t=62J2Oedl2VNvVVMihu7HWvklLWA938nBu3TOdP2tItg","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQFT1AYucmrDhA\/articleshare-shrink_800\/0\/1713950599686?e=1717977600&v=beta&t=62J2Oedl2VNvVVMihu7HWvklLWA938nBu3TOdP2tItg"}]},"description":"D\u2019o\u00f9 viennent les incertitudes parentales ? \u00c0 quelles mutations soci\u00e9tales doit-on \u00ab l\u2019accompagnement \u00e0 la parentalit\u00e9 \u00bb, aux expressions parfois contradictoires, devenu aujourd\u2019hui un axe majeur des politiques familiales ? D\u00e9cryptage.","fullText":"La fin du XXe si\u00e8cle a connu de profondes trans\u0002formations dans la fa\u00e7on de concevoir les rap\u0002ports entre les sexes et les g\u00e9n\u00e9rations. Elles ont affect\u00e9 aussi bien les rapports hommes-femmes que les rapports parents-enfants, et la fa\u00e7on dont les familles, non seulement se constituent, mais aussi se fragilisent et se diversifient. Ces trans\u0002formations sont si importantes que tous les rap\u0002ports entre les personnes ont \u00e9t\u00e9 reconfigur\u00e9s tant dans la soci\u00e9t\u00e9 que dans la famille, produisant ce qu\u2019on a pu appeler une \u00ab mont\u00e9e des in\u0002certitudes \u00bb 1 , notamment en ce qui concerne les formes prises par l\u2019\u00e9ducation parentale. Plusieurs analystes ont parl\u00e9 \u00e0 cet \u00e9gard du passage dans une \u00ab seconde modernit\u00e9 familiale \u00bb \u00e0 partir des ann\u00e9es 1970. Ils d\u00e9crivaient par l\u00e0 un processus de d\u00e9mocratisation de la famille, qui implique aussi bien l\u2019affirmation des valeurs d\u2019\u00e9galit\u00e9 \u2013 entre les sexes et entre les g\u00e9n\u00e9rations \u2013 et d\u2019autonomie des personnes, que le primat de l\u2019affectif dans les relations conjugales et parentales. De fait, ce bascule\u0002ment correspond \u00e0 la conjonction d\u2019un ensemble de mutations majeures qu\u2019il importe ici de nom\u0002mer : mont\u00e9e de la figure de l\u2019individu depuis la R\u00e9volution fran\u00e7aise, d\u00e9veloppement du capitalisme jusqu\u2019au n\u00e9olib\u00e9ralisme contemporain, scolarisation massive pour les gar\u00e7ons, puis pour les filles, av\u00e8nement de la contraception moderne puis de la procr\u00e9ation artificielle, diffusion des connaissances sur le d\u00e9veloppement de l\u2019enfant et la clinique psychique. Avec le sou\u0002tien de la philosophie critique et le d\u00e9veloppe\u0002ment des sciences humaines et sociales, on assiste \u00e0 l\u2019\u00e9mergence de nouvelles conceptions des rapports de sexe et de g\u00e9n\u00e9ration mettant en avant une nouvelle place de l\u2019enfant, une red\u00e9finition de la relation \u00e9ducative et la reconsid\u00e9ration de l\u2019\u00e9ducation parentale. D\u00e9sormais, \u00e0 l\u2019heure o\u00f9 les deux tiers des enfants naissent hors mariage, c\u2019est l\u2019enfant qui fait famille et non plus l\u2019institution du mariage. Les parents choisissent le moment o\u00f9 il convient qu\u2019il apparaisse, c\u2019est-\u00e0-dire beaucoup plus tardivement qu\u2019autrefois et en nombre beaucoup plus limit\u00e9. Il en devient l\u2019objet d\u2019un investisse\u0002ment in\u00e9gal\u00e9 de la part des deux parents, favorisant une relation fusionnelle avec lui dans la petite enfance et dont il devient de plus en plus difficile pour les parents de s\u2019extraire pour tenir une position v\u00e9ritablement g\u00e9n\u00e9rationnelle, support de l\u2019autorit\u00e9 \u00e9ducative. La remise en question du type d\u2019autorit\u00e9 \u00e9ducative ant\u00e9rieure jug\u00e9e trop r\u00e9pressive a ouvert la porte \u00e0 des conceptions divergentes de la fa\u00e7on dont les parents doivent \u00e9duquer leurs enfants. Si bien qu\u2019au d\u00e9but des ann\u00e9es 2000 se construit une politique de soutien \u00e0 la parentalit\u00e9 tiraill\u00e9e entre une conception de l\u2019accompagnement, empathique et soutenante, et une autre contr\u00f4leuse et r\u00e9\u00e9ducative. Un ph\u00e9nom\u00e8ne illustr\u00e9 en 2005 par la pol\u00e9mique sur la pr\u00e9vention pr\u00e9coce qui fit suite au rapport Inserm sur Les troubles de conduite chez l\u2019enfant et le mouvement Pas de z\u00e9ro de conduite pour les enfants de trois ans, opposant pr\u00e9vention pr\u00e9venante et pr\u00e9vention pr\u00e9dictive. 2","resolvedUrl":"https:\/\/yakamedia.cemea.asso.fr\/univers\/comprendre\/temps-de-loisirs-temps-de-vacances\/le-desarroi-parental-contemporain-expression-de-la-montee-des-incertitudes","title":"Le d\u00e9sarroi parental contemporain, expression de la mont\u00e9e des incertitudes","sourceDomain":"yakamedia.cemea.asso.fr"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7188829968309604352","message":{"attributes":[{"length":14,"start":333,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:157810554"}}},{"length":24,"start":350,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ety5ieMG"}}}],"text":"[Comprendre] Le d\u00e9sarroi parental contemporain, expression de la mont\u00e9e des incertitudes\n\n\u27a1\ufe0f D\u2019o\u00f9 viennent les incertitudes parentales ? \u00c0 quelles mutations soci\u00e9tales doit-on \u00ab l\u2019accompagnement \u00e0 la parentalit\u00e9 \u00bb, aux expressions parfois contradictoires, devenu aujourd\u2019hui un axe majeur des politiques familiales ? D\u00e9cryptage avec Gerard NEYRAND : https:\/\/lnkd.in\/ety5ieMG"},"entityUrn":"urn:li:share:7188829968309604352"},"entityUrn":"urn:li:share:7191781683799461888"}}},{"createdAt":1713908760000,"insightId":"f5304ab3-9c5c-4fae-93b9-517e184e2a32","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQGygDeBKEH3_Q\/videocover-firstframe-low\/0\/1713908769290?e=1717977600&v=beta&t=hqVNtktS6B7HSaFQV3uDxMy2tzvZKqyjEnDciAjeQlA"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":3},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":13},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7188654386749792256","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188654386749792256","reactionsCount":20,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188654386749792256","message":{"attributes":[{"start":2235,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:agir"}}}],"text":"Apr\u00e8s la journ\u00e9e d hier\u2026. Je ne sais plus  \u2026 je suis perdue , je doute \u2026..besoin de se retrouver ,de se ressourcer , je d\u00e9cide de faire une pause , de me Ballader sur les plages du nord ! Du soleil , de l\u2019iode , la mer ! \nMalo les bains sera ma destination ! j aime la digue ! j aime les terrasses et cette plage\u2026.\nApr\u00e8s 20 minutes de marche , triste constat \u2026 le plastique est partout , des bouteilles, des bouchons, des sacs, des pneus , des cuill\u00e8res, des filets , du verre et m\u00eame une seringue avec une aiguille \u2026.je n en peux plus , je prends un sac vide dans une poubelle municipale sur la digue et voici ma r\u00e9colte apr\u00e8s avoir perdu le soleil et une heure de marche \ud83d\ude1e\nQue dire \u2026. Une goute d eau dans l univers\u2026 des r\u00e9actions en pagaille \u2026.\non me regarde comme une extra-terrestre, des f\u00e9licitations aussi . Un homme m\u00eame m interroge et convaincu que j habite Malo pour agir ainsi reste stup\u00e9fait quand je lui dit que non\u2026.il me remercie et me f\u00e9licite de montrer l exemple \u00e0 ma fille mais quand je l invite \u00e0 faire de meme pour son fils , \u00e0 se questionner sur notre impact dans l univers , il se d\u00e9file sous pr\u00e9texte de la circulation \u2026\nL\u2019\u00eatre humain n est il pas hypocrite ? On fait le trie des poubelles chez nous et on pense agir pour la plan\u00e8te ?! C est chez nous alors on trouve cela normal \u2026.mais lorsque il s agit d un espace public on n est pas , plus concern\u00e9 \ud83e\udd14\ud83e\udd14 Et si on n est pas concerne , personne ne doit l \u00eatre ??!\nOk mais si chacuns lors d une balade prend un sac et devient un colibri de la terre , s\u00e8me une graine dans l univers , pas \u00e0 pas , un pied devant l autre \u2026. n est ce pas comme cela que l on avance \ud83e\udd14\n\nTout cela m a aid\u00e9 \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir, a y voir plus clair dans ma vie aussi . \nAlors oui j aime la terre oui j aime les enfants, j aime les parents les gens et je leurs souhaite un monde de demain plus beau et meilleur!!\nCe n est pas grand chose , ok tu n es pas concern\u00e9 mais je ne fais de mal \u00e0 personne. Alors oui !! Je vais continuer \u00e0 semer des graines, sur les plages, dans le c\u0153ur des gens et des parents ! \nEt je vous invite tous a prendre un sac avec vous cet \u00e9t\u00e9 pour vos balades sur la plage et \u00e0 \u00eatre un petit colibri de la terre quelque soit l endroit du monde o\u00f9 vous vous trouvez ! \n\n#agir pour la plan\u00e8te #22 avril journ\u00e9e de la terre 2024"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7188654386749792256"}}},{"createdAt":1713000600000,"insightId":"ee83acf3-205f-4d98-8d3a-c70bd7027263","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEbgZE-IKhMbg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713000636213?e=1720051200&v=beta&t=zLrV4T6kkpMEgMMSonkipMeIMnnjPNOAgFA_xK-ifRw"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":24},{"type":"PRAISE","count":3},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7184845426552897536","threadUrn":"urn:li:activity:7184845426552897536","reactionsCount":30,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7184845425588215808","message":{"attributes":[{"start":79,"length":46,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:33291901"}}},{"start":128,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:406719188"}}},{"start":151,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:615018286"}}},{"start":428,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:460068306"}}},{"start":1155,"length":51,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:7845522"}}},{"start":1207,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1292259923"}}},{"start":1217,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1267376225"}}},{"start":1232,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:93262420"}}},{"start":1247,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:266489189"}}},{"start":1261,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:833257743"}}},{"start":1274,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:461757046"}}},{"start":1297,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:542430093"}}},{"start":1316,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:944534823"}}},{"start":1332,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1034821726"}}}],"text":"Encore un truc de dingue !!!!\nQue dire de cette intervention propos\u00e9e hier par edlv. L'entrepreneuriat by Sport dans la Ville , Charles-\u00c9ric Granier , Na\u00efm KHELKHAL \u2026..Juste Wahouuuu !!!Incroyable !!! \nLa qualit\u00e9 de la formation de ce starter et des intervenants d\u00e9passe ce que j avais imagin\u00e9e ! Merci infiniment pour tout ce que vous nous apporter \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nJe tenais \u00e9galement \u00e0 remercier \u00e0 nouveau et surtout mettre \u00e0 l honneur Hermann . pour cette intervention de qualit\u00e9 et ultra enrichissante ! \nJe ne pensais jamais pitcher mon projet dans le tramway ou \u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9e dans the Voice \ud83e\udd23\ud83d\ude02\nNon s\u00e9rieusement, je le redis c \u00e9tait vraiment incroyable, tu as beaucoup donn\u00e9 et partag\u00e9 ! J ai re\u00e7u de belles le\u00e7ons qui vont m aider et me faire avancer plus confiante et sereinement dans le cours de ma vie !\nTu es de ces belles rencontres qui nous enrichissent, nous marquent et que l on oublient jamais \ud83e\udd29\nMerci merci merci !\n\nJe mesure et prends conscience \u00e9galement chaque jour de la chance que j ai d \u00eatre dans ce programme et de partager ces moments intenses sinc\u00e8res et authentiques avec mes partenaires sans qui cela ne serait pas pareil ! \nMerci Nadine Salima BLONDIAUX - Perfectionnement business Bachir O. Salima Ouahdan Caroline Warin Victoire LATE Leila Kaloun Fatima Limouni-El Aziz Abderrahim Mimouni Jean-Marc Ninga Marvin Gomez d \u00eatre l\u00e0, d \u00eatre vous ! \ud83e\udd17"},"entityUrn":"urn:li:share:7184845425588215808"}}},{"createdAt":1712607720000,"insightId":"6ce7ad88-78bd-4cb0-b529-c811a300dd8c","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183197570368708609","threadUrn":"urn:li:activity:7183197570368708609","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183197569928286208","message":{"attributes":[],"text":"RIP \u2026 une femme , cette femme ,les femmes\u2026..c est tellement triste de toucher ses r\u00eaves du doigt et d un coup brutalement tout bascule \u2026. \nSinc\u00e8res condol\u00e9ances \ud83d\ude4f\ud83c\udffc"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D5622AQFQcgWgl0CTYQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712604222480?e=1720051200&v=beta&t=vWqkWGHBcTDoW1nqbtWsY9v4MLSDGPPQgHoyYqkjZ1Y"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183182744569491457","message":{"attributes":[],"text":"C\u2019est avec beaucoup d\u2019\u00e9motions que nous apprenons le d\u00e9c\u00e8s brutal d\u2019H\u00e9l\u00e8ne Tarcy Cetout, une des 101 Femmes justement c\u00e9l\u00e9br\u00e9e le 8 mars dernier \u00e0 Matignon pour son engagement et sa r\u00e9ussite entrepreneuriale. \n\nCe fut un tr\u00e8s grand honneur et une immense chance de croiser ta route H\u00e9l\u00e8ne.\n\nToutes nos pens\u00e9es vont vers ses enfants et sa famille."},"entityUrn":"urn:li:share:7183182744569491457"},"entityUrn":"urn:li:share:7183197569928286208"}}},{"createdAt":1710318420000,"insightId":"2a43803b-9f85-4a0e-a3a1-bff1e1b2b79a","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000140788778"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":30},{"type":"EMPATHY","count":8}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7173595464976560128","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173595464976560128","reactionsCount":38,"commentsCount":16,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173595464976560128","message":{"attributes":[{"start":65,"length":46,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:33291901"}}},{"start":116,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2011812"}}},{"start":319,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:70130236"}}},{"start":428,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:136474616"}}},{"start":553,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:406719188"}}},{"start":583,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:615018286"}}}],"text":"Tellement fi\u00e8re de faire partie de cette extraordinaire aventure edlv. L'entrepreneuriat by Sport dans la Ville  By Sport dans la Ville \nSoir\u00e9e de lancement r\u00e9ussi pour la team ! Fi\u00e8re de nous tous qui avons pr\u00e9form\u00e9 nos pitch dans des projets tous aussi top les uns que les autres ! \nFi\u00e8re de notre incroyable parrain Olivier LETANG ! Qui nous a d\u00e9j\u00e0 prodigu\u00e9 de pr\u00e9cieux conseils . \nHonor\u00e9 du pr\u00e9cieux soutien bienveillant de Pascal VAN HOORNE .\nJe nous souhaite un \u00e0 tous un merveilleux starter sous le lead de notre bienveillant et encore d\u00e9tendu \u2026.Charles-\u00c9ric Granier \ud83e\udd23 et de Na\u00efm KHELKHAL (edlv.)\u25fd\ufe0f"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7173595464976560128"}}},{"createdAt":1714684200000,"insightId":"8f7ff78e-c606-491d-add0-8f53c6203391","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7191825096813019138,7191906914316746752)","threadUrn":"urn:li:activity:7191825096813019138","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:460068306"}}}],"text":"Hermann . Merci bcp ! Je te suis sur les r\u00e9seaux ! J adore ! tu es toujours de bon conseil ! \nJ ai vraiment eu bcp de chance de t avoir croiser sur mon chemin de vie \ud83e\udd17 \n\u00c0 bient\u00f4t j esp\u00e8re !"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7191825096813019138"}}},{"createdAt":1714683780000,"insightId":"3e91e096-28ac-4e90-be72-2b835fcdce51","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7191825096813019138,7191905098225074178)","threadUrn":"urn:li:activity:7191825096813019138","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:630361923"}}}],"text":"Stan MARTIN \ud83d\udc3a merci Stan \ud83d\ude0a"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7191825096813019138"}}},{"createdAt":1714683720000,"insightId":"3519dbda-9edf-4cc9-b186-99aebd0ca260","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7191825096813019138,7191905016503255040)","threadUrn":"urn:li:activity:7191825096813019138","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:542430093"}}}],"text":"Abderrahim Mimouni yes \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7191825096813019138"}}},{"createdAt":1714653840000,"insightId":"8b5b364c-09bc-4fb3-a20d-4aa42cdb4c31","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7191760855762386945,7191779692918554624)","threadUrn":"urn:li:activity:7191760855762386945","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:833257743"}}}],"text":"Leila Kaloun merci bcp Leila ! \ud83d\ude18"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7191760855762386945"}}},{"createdAt":1713186060000,"insightId":"39b651f4-bb5a-407b-bd4b-d42d0a3febac","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7185604060501176321,7185623338101149696)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7185604060501176321","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:406719188"}}}],"text":"Charles-\u00c9ric Granier merci bcp ! J y serai \ud83e\udd17"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7185604060501176321"}}},{"createdAt":1712814060000,"insightId":"9ab84553-045a-45ac-8fc5-f4983ffcc232","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7183721637127585793,7184063091909787648)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183721637127585793","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":10,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:352502138"}}}],"text":"\ud83d\udc4d\ud83c\udffcbravo Ghita KAHOUADJI \ud83d\udc90\ud83c\udf89"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183721637127585793"}}},{"createdAt":1710851820000,"insightId":"324a9167-d223-4646-abfe-fb360d18c562","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173595464976560128,7175832677147652097)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173595464976560128","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":26,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:633190047"}}},{"start":131,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:72901556"}}},{"start":273,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:70130236"}}}],"text":"Tr\u00e9sor Diowo Wetshi Emongo merci bcp pour votre retour et vos bons v\u0153ux de r\u00e9ussite! \n\nVotre chemin de vie et celui de votre fr\u00e8re Paul Diowo , ce retour sur votre v\u00e9cu personnel conforte tout \u00e0 fait mon ressenti et l inspiration que m a apport\u00e9 la rencontre avec Monsieur Olivier LETANG !\nComme il le dit osons , Soyons fous pour faire de belles et grandes choses ! \n\nJe vous souhaite \u00e9galement bonheur et succ\u00e8s dans vos projets futurs ! Quel merveilleux pr\u00e9nom pour pour emprunter ce chemin !! \n\nBien cordialement"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173595464976560128"}}},{"createdAt":1710460380000,"insightId":"63b1c7b4-3e94-4118-a4f6-5f83db493aa6","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173595464976560128,7174190936275456000)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173595464976560128","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Cher Mr Letang !\n\nJe suis tellement surprise stup\u00e9faite touch\u00e9e et honor\u00e9e que vous ayez pris le temps et la peine de m \u00e9crire! \nComme direz la jeunesse je suis en PLS depuis que j en ai pris connaissance \ud83e\udd23\n\nMerci pour votre implication qui me permet de m autoris\u00e9 \u00e0 r\u00eaver , \u00e0 me faire pousser des ailes et \u00e0 croire dans le champ des possibles!\n\nVous , vos conseils et votre chemin de vie sont tr\u00e8s inspirant.\nOser , \u00eatre fou , feire de belles et grandes choses , Faire de sa vie un r\u00eave et d un r\u00eave une r\u00e9alit\u00e9,  \u2026.Merci ! \n\n\u00c0 tr\u00e8s bient\u00f4t je l esp\u00e8re !"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173595464976560128"}}},{"createdAt":1710459120000,"insightId":"981d195e-7286-4aa3-92be-1d09ffebb63a","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173595464976560128,7174185706678841345)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173595464976560128","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:406719188"}}}],"text":"Charles-\u00c9ric Granier Merciiiiii \nYes ensemble \ud83d\udcaa\ud83c\udffc"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173595464976560128"}}},{"createdAt":1710458940000,"insightId":"171ecb8d-766c-4114-bd69-ed8854039154","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173595464976560128,7174184989863858176)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173595464976560128","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:136474616"}}}],"text":"Pascal VAN HOORNE merci infiniment \ud83e\udd70\nC est moi qui suis tellement ravie et honor\u00e9e d avoir crois\u00e9 ton chemin ! \nTu es tellement inspirant colibri ! \nEncore Merci pour tout ce que tu as sem\u00e9 ! je le dis et redis je ne t oublierai jamais \ud83e\udd17\nBelle route \u00e0 toi et ta famille sem\u00e9e de Bonheur que tu repens \ud83e\udd79"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173595464976560128"}}},{"createdAt":1710458460000,"insightId":"243ce32e-6a42-4ace-b9fc-5200b9e086f5","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173595464976560128,7174182888806961153)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173595464976560128","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Merci Caro ! Tu le m\u00e9rites ! On le m\u00e9rites ! \nFaire de notre vie un r\u00eave et d un r\u00eave une r\u00e9alit\u00e9 \ud83d\ude09"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173595464976560128"}}},{"createdAt":1710458340000,"insightId":"d1aa200c-5f88-4f5e-a6b0-d6269b8eb90c","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173595464976560128,7174182450976182274)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173595464976560128","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:569570318"}}}],"text":"Marc LEROY merci \ud83e\udd29"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173595464976560128"}}},{"createdAt":1710457920000,"insightId":"f29c1d28-90f7-4d66-93ec-ebc467ae4f46","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7174056170884616192,7174180537790541824)","threadUrn":"urn:li:activity:7174056170884616192","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Bim bam boum ! Quelle intensit\u00e9 !!\n\nQuel moment hors du temps ! quel partage! Quelles vibrations ! Quelle \u00e9nergie et quel Coeur \ud83d\ude0d \nToi petit colibri \ud83d\ude0a\u00a0\u00ab\u00a0pascal le grand fr\u00e8re\u00a0\u00bb\ud83e\udd23 encr\u00e9\/ ind\u00e9fectible\/ pr\u00e9sent dans l empathie\/  la bienveillance\/ et le rayonnement \u00e0 chaque instant ! Que ce soit pour notre embarquement dans cette extraordinaire aventure ou m\u00eame lors de notre soir\u00e9e de lancement que dire \u2026.\nMERCI ! Merci et encore MERCI ! \n\nTu as tellement donn\u00e9 , avec ton Coeur et ton \u00e2me dans la sinc\u00e9rit\u00e9 que les graines que tu as sem\u00e9es , que l on a pu commencer \u00e0 voir \u00e9clorent dans cette bulle d \u00e9motions \/ d humanit\u00e9 , vont grandir tout au long de nos 26 chemins de vie pour l \u00e9ternit\u00e9 sois en s\u00fbr ! \nPlus qu une formation , une le\u00e7on de vie \ud83d\udc93!!!!\n\nRavie et honor\u00e9e d avoir croiser ton chemin en esp\u00e9rant que la vie d\u00e9cide \u00e0 nouveau que l\u2019on puisse le vivre \ud83d\ude0a Je ne t\u2019oublierais jamais ! \n\nPs: plan d action 1 \u2026.\u00e9crire ! \nh\u00e2te de te lire sur ta m\u00e9thode B\u2026. \ud83d\ude01 Et sur l\u2019utilisation de la forme g\u00e9ographique de visualisation pour r\u00e9aliser des choix \ud83e\udd17"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7174056170884616192"}}}]}