{"lastName":"Dal Corso","objectUrn":"urn:li:member:161969374","geoRegion":"Milan, Lombardy, Italy","fullName":"Alberto Dal Corso","firstName":"Alberto","currentPositions":[{"companyName":"Universit\u00e0 degli Studi di Milano","description":"Organic\/Medicinal Chemistry","title":"Tenure track Assistant Professor","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"1001-5000","headquarters":{"geographicArea":"Lombardy","country":"Italy","city":"Milano","postalCode":"20122","line1":"Via Festa del Perdono 7"},"website":"http:\/\/www.unimi.it\/","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/university-of-milan\/","industry":"Higher Education"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:166654","tenureAtCompany":{"numYears":3,"numMonths":5},"startedOn":{"month":1,"year":2022}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1517426725965?e=1723075200&v=beta&t=BVaKfYt0OJNjpiDxgO6mX-qQaoJwJovQ3TC_8nIcZAc","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1517426725023?e=1723075200&v=beta&t=7HDfGRPAinP3I-gqipXVKC94y-IjvU6k77Jg9nBjD_o","height":200},{"width":365,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1517426725230?e=1723075200&v=beta&t=a6Jt-oumfJZ9FZabWYOsKHmpIzqZSMXLFcChqrGQhQw","height":365},{"width":365,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1517426725021?e=1723075200&v=beta&t=Wbh9wHczQMd3FDtpeVmKqwZNLtHdsAZPkYaeBxhVQ2Q","height":365}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQFQr2ybhGTSbg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Biotechnology Research","educations":[{"endedOn":{"year":2015},"degree":"Doctor of Philosophy (PhD)","eduId":317359143,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:166654","school":"urn:li:fs_salesSchool:166654","fieldsOfStudy":["Industrial Chemistry"],"schoolName":"Universit\u00e0 degli Studi di Milano","startedOn":{"year":2012}},{"endedOn":{"year":2012},"degree":"Master of Science (MSc)","eduId":94946152,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:166654","school":"urn:li:fs_salesSchool:166654","fieldsOfStudy":["Chemical Sciences"],"schoolName":"Universit\u00e0 degli Studi di Milano","startedOn":{"year":2008}},{"endedOn":{"year":2007},"schoolName":"Liceo Scientifico Statale Vittorio Veneto - Milan","startedOn":{"year":2003},"eduId":200001441}],"skills":[{"numOfEndorsement":12,"name":"Organic Chemistry"},{"numOfEndorsement":10,"name":"Organic Synthesis"},{"numOfEndorsement":9,"name":"NMR"},{"numOfEndorsement":16,"name":"HPLC"},{"numOfEndorsement":13,"name":"Risonanza magnetica nucleare"},{"numOfEndorsement":10,"name":"Chimica farmaceutica"},{"numOfEndorsement":16,"name":"Chimica organica"},{"numOfEndorsement":15,"name":"Sintesi organica"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Medicinal Chemistry"},{"numOfEndorsement":9,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":13,"name":"Chimica"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Peptide Synthesis"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Mass Spectrometry"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Anticancer Prodrugs"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Ricerca"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Ricerca e sviluppo"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Cromatografia"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Laboratorio"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Scienza"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Drug discovery"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Spettroscopia di risonanza magnetica nucleare"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Spettroscopia"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Biologia molecolare"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Spettrometria di massa"}],"numOfConnections":693,"patents":[],"headline":"Assistant Professor (TT) of Organic Chemistry at Universit\u00e0 degli Studi di Milano","courses":[{"name":"(Since Nov. 2012) English courses at Wall Street Institute Master Italia S.r.l.","number":""}],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alberto-dal-corso-33a2b046","organizations":[],"location":"Milan, Lombardy, Italy","publications":[{"name":"Cyclic isoDGR Peptidomimetics as Low-Nanomolar \u03b1v\u03b23 Integrin Ligands","publishedOn":{"month":2,"day":19,"year":2013},"publisher":"Chemistry - A European Journal\/Wiley","url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/chem.201204639\/abstract","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAWM7lMBVR6PT_Wz3JzwoaPT1Z2AdWZP05c,NAME_SEARCH,g_AB)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAdZikIBqNJY_cQMDshKR1pD0hTdwxohdDo,NAME_SEARCH,fnBQ)"}]},{"name":"Synthesis and biological evaluation of dual action cyclo-RGD\/SMAC mimetic conjugates targeting \u03b1v\u03b23\/\u03b1v\u03b25 integrins and IAP proteins","publishedOn":{"month":3,"day":21,"year":2014},"publisher":"Organic & Biomolecular Chemistry\/RSC","url":"http:\/\/pubs.rsc.org\/en\/content\/articlelanding\/2014\/ob\/c4ob00207e#!divAbstract","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAWM7lMBVR6PT_Wz3JzwoaPT1Z2AdWZP05c,NAME_SEARCH,g_AB)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA72IOwBc7rLQEYdpHWcXAxWhsbOpYR1oUc,NAME_SEARCH,77cU)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABOwM10BsBpUUpspzijQh_MsusvV9PgKpG8,NAME_SEARCH,0DZN)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAANyHQgBIkoP2_Q0kYT6b4Zi-Oe2IjxI-54,NAME_SEARCH,nr8u)"}]},{"name":"Cyclic isoDGR and RGD Peptidomimetics Containing Bifunctional Diketopiperazine Scaffolds are Integrin Antagonists","publishedOn":{"month":3,"day":11,"year":2015},"publisher":"Chemistry - A European Journal\/Wiley","url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/chem.201406567\/abstract","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABSNrioBXKXdFdXfztzajGT0kabMCyRXKgo,NAME_SEARCH,LO7Q)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAjN86QB-a0Q_x9BZPVlp4j-Wh_ii_qK3zE,NAME_SEARCH,kFQ9)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABP6NmwBM0bZaQbE4aDX-1VBXElmSRdgJxA,NAME_SEARCH,Gh_M)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAABYHSsBeAPCmrnBueWs4DQuk_pvAAyi_gI,NAME_SEARCH,r2Ey)"}]},{"name":"Synthesis and Biological Evaluation of RGD Peptidomimetic\u2013Paclitaxel Conjugates Bearing Lysosomally Cleavable Linkers","publishedOn":{"month":3,"day":17,"year":2015},"publisher":"Chemistry - A European Journal\/Wiley","url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/chem.201500158\/abstract","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAKpv94B0iW46rnIH_ZabsS2jaHFQsXWXdA,NAME_SEARCH,G6IU)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAABYHSsBeAPCmrnBueWs4DQuk_pvAAyi_gI,NAME_SEARCH,r2Ey)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABP6NmwBM0bZaQbE4aDX-1VBXElmSRdgJxA,NAME_SEARCH,Gh_M)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAIIFYwBRZ1RXxvDL_9qEWVWljKN0x0wxE4,NAME_SEARCH,8IZh)"}]},{"name":"\u03b1v\u03b23 Integrin-Targeted Peptide\/Peptidomimetic-Drug Conjugates: In-Depth Analysis of the Linker Technology","publishedOn":{"month":10,"day":9,"year":2015},"publisher":"Current Topics in Medicinal Chemistry\/Bentham Science","url":"http:\/\/benthamscience.com\/journal\/abstracts.php?journalID=ctmc&articleID=132626","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABP6NmwBM0bZaQbE4aDX-1VBXElmSRdgJxA,NAME_SEARCH,Gh_M)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAABYHSsBeAPCmrnBueWs4DQuk_pvAAyi_gI,NAME_SEARCH,r2Ey)"}]},{"name":"Synthesis, Characterization, and Biological Evaluation of a Dual-Action Ligand Targeting \u03b1v\u03b23 Integrin and VEGF Receptors","publisher":"ChemistryOPEN\/Wiley","url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/open.201500062\/abstract","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABSNrioBXKXdFdXfztzajGT0kabMCyRXKgo,NAME_SEARCH,LO7Q)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAWM7lMBVR6PT_Wz3JzwoaPT1Z2AdWZP05c,NAME_SEARCH,g_AB)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAALh6uwBVX7_U1_t6oHJzdKbM9Jk0mVc4ok,NAME_SEARCH,RmlC)"}]},{"name":"Acetazolamide serves as selective delivery vehicle for dipeptide-linked drugs to renal cell carcinoma","publisher":"Molecular Cancer Therapeutics\/AACR","url":"http:\/\/mct.aacrjournals.org\/content\/early\/2016\/09\/08\/1535-7163.MCT-16-0283","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABlf0IMBpkwcA__G2uITFwWR6HiNix6TNLI,NAME_SEARCH,VM_f)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"}]},{"name":"Linker stability influences the anti-tumor activity of acetazolamide-drug conjugates for the therapy of renal cell carcinoma","publisher":"Journal of Controlled Release\/Elsevier","url":"http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0168365916307350","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABlf0IMBpkwcA__G2uITFwWR6HiNix6TNLI,NAME_SEARCH,VM_f)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"}]},{"name":"Targeting Integrin \u03b1V\u03b23 with Theranostic RGD-Camptothecin Conjugates Bearing a Disulfide Linker: Biological Evaluation Reveals a Complex Scenario","publishedOn":{"month":6,"day":17,"year":2017},"publisher":"Chemistry Select\/Wiley ","url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/slct.201701052\/abstract","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAKpv94B0iW46rnIH_ZabsS2jaHFQsXWXdA,NAME_SEARCH,G6IU)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAJGssoBTqBMzgdoEkN2aUXNpevruQaoJRM,NAME_SEARCH,qw7-)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAPFTgEBG8d-fXFNq19B-FP6aDThvETQc2Q,NAME_SEARCH,p4QP)"}]},{"publishedOn":{"month":6,"day":29,"year":2017},"description":"Antibody\u2013drug conjugates (ADCs) represent an attractive class of biopharmaceutical agents, with the potential to selectively deliver potent cytotoxic agents to tumors. It is generally assumed that ADC products should preferably bind and internalize into cancer cells in order to liberate their toxic payload, but a growing body of evidence indicates that also ADCs based on noninternalizing antibodies may be potently active. In this Communication, we investigated dipeptide-based linkers (frequently used for internalizing ADC products) in the context of the noninternalizing F16 antibody, specific to a splice isoform of tenascin-C. Using monomethyl auristatin E (MMAE) as potent cytotoxic drug, we observed that a single amino acid substitution of the Val\u2013Cit dipeptide linker can substantially modulate the in vivo stability of the corresponding ADC products, as well as the anticancer activity in mice bearing the human epidermoid A431 carcinoma. In these settings, the linker based on the Val\u2013Ala dipeptide exhibited better performances, compared to Val\u2013Cit, Val\u2013Lys, and Val\u2013Arg analogues. Mass spectrometric analysis revealed that the four linkers displayed not only different stability in vivo but also differences in cleavage sites. Moreover, the absence of anticancer activity for a F16\u2013MMAE conjugate featuring a noncleavable linker indicated that drug release modalities, based on proteolytic degradation of the immunoglobulin moiety, cannot be exploited with noninternalizing antibodies. ADC products based on the noninternalizing F16 antibody may be useful for the treatment of several human malignancies, as the cognate antigen is abundantly expressed in the extracellular matrix of several tumors, while being virtually undetectable in most normal adult tissues.","url":"http:\/\/pubs.acs.org\/doi\/abs\/10.1021\/acs.bioconjchem.7b00304","name":"Protease-Cleavable Linkers Modulate the Anticancer Activity of Noninternalizing Antibody\u2013Drug Conjugates","publisher":"Bioconjugate Chemistry\/American Chemical Society","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABlf0IMBpkwcA__G2uITFwWR6HiNix6TNLI,NAME_SEARCH,VM_f)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAdUwpgBKlLF7W72wpnlCrC_mzbcidCmROQ,NAME_SEARCH,AbNT)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAYTjUEBOChb82x7wOtcQLeUIUYgJ6B4UMg,NAME_SEARCH,WES6)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"day":6,"year":2017},"description":"This work reports the synthesis of three multimeric RGD peptidomimetic-paclitaxel conjugates featuring a number of \u03b1V\u03b23 integrin ligands ranging from 2 to 4. These constructs were assembled by conjugation of the integrin \u03b1V\u03b23 ligand cyclo[DKP-RGD]-CH2NH2 with paclitaxel via a 2\u2032-carbamate with a self-immolative spacer, the lysosomally cleavable Val-Ala dipeptide linker, a multimeric scaffold, a triazole linkage, and finally a PEG spacer. Two monomeric conjugates were also synthesized as reference compounds. Remarkably, the new multimeric conjugates showed a binding affinity for the purified integrin \u03b1V\u03b23 receptor that increased with the number of integrin ligands (reaching a minimum IC50 value of 1.2\u2005nm for the trimeric), thus demonstrating that multivalency is an effective strategy to strengthen the ligand\u2013target interactions.","url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/chem.201703093\/full","name":"Multivalency Increases the Binding Strength of RGD Peptidomimetic-Paclitaxel Conjugates to Integrin \u03b1V\u03b23","publisher":"Chemistry - A European Journal\/Wiely-VCH","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAlJ650BD4gSvvt5tvN9Xp4D47dEy3P-gMw,NAME_SEARCH,UTOj)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABP6NmwBM0bZaQbE4aDX-1VBXElmSRdgJxA,NAME_SEARCH,Gh_M)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAABYHSsBeAPCmrnBueWs4DQuk_pvAAyi_gI,NAME_SEARCH,r2Ey)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAKpv94B0iW46rnIH_ZabsS2jaHFQsXWXdA,NAME_SEARCH,G6IU)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"day":1,"year":2017},"description":"Antibody-drug conjugates are generally believed to crucially rely on internalization into cancer cells for therapeutic activity. Here, we show that a non-internalizing antibody-drug conjugate, based on the F16 antibody specific to the alternatively spliced A1 domain of tenascin-C, mediates a potent therapeutic activity when equipped with the anthracycline PNU159682. The peptide linker, connecting the F16 antibody in IgG format at a specific cysteine residue to the drug, was stable in serum but could be efficiently cleaved in the subendothelial extracellular matrix by proteases released by the dying tumor cells. The results indicate that there may be a broader potential applicability of non-internalizing antibody-drug conjugates for cancer therapy than what had previously been assumed.","url":"http:\/\/www.sciencedirect.com\/science\/article\/pii\/S0168365917308234?via%3Dihub","name":"A non-internalizing antibody-drug conjugate based on an anthracycline payload displays potent therapeutic activity in vivo","publisher":"Journal of Controlled Release\/Elsevier","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAdUwpgBKlLF7W72wpnlCrC_mzbcidCmROQ,NAME_SEARCH,AbNT)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABd-qxsBuMr0vikpf3YJnJPR9zgVTp8ygoI,NAME_SEARCH,KH0n)"}]},{"publishedOn":{"month":10,"day":20,"year":2017},"description":"The screening of encoded self-assembling chemical libraries allows the identification of fragment pairs that bind to adjacent pockets on target proteins of interest. For practical applications, it is necessary to link these ligand pairs into discrete organic molecules, devoid of any nucleic acid component. Here we describe the discovery of a synergistic binding pair for acid alpha-1 glycoprotein and a chemical strategy for the identification of optimal linkers, connecting the two fragments. The procedure yielded a set of small organic ligands, the best of which exhibited a dissociation constant of 9.9\u2005nm, as measured in solution by fluorescence polarization.","url":"http:\/\/onlinelibrary.wiley.com\/doi\/10.1002\/cmdc.201700569\/full","name":"Impact of a central scaffold on the binding affinity of fragment pairs isolated from DNA-encoded self-assembling chemical libraries","publisher":"ChemMedChem\/Wiley-VCH","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABlf0IMBpkwcA__G2uITFwWR6HiNix6TNLI,NAME_SEARCH,VM_f)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAANwU00BBycKOMRoAe7YxuSa7Wxwd6Zh9oM,NAME_SEARCH,q8ny)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAUS6vMBClDdDQTu4bv5yMkslQpksj_cdoU,NAME_SEARCH,UIlB)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAtj31cBQ7uCP9J7yfOt8DVKzCXS0Pf0ax0,NAME_SEARCH,foHS)"}]},{"name":"Targeted Delivery of Cytotoxic Drugs: Challenges, Opportunities and New Developments","description":"Cytotoxic drugs, which are commonly used for the pharmacotherapy of many forms of cancer, often cause substantial toxicity to the patient without being able to induce long-lasting remissions. Ligands specific to accessible tumor-associated targets, capable of selective localization at the neoplastic site, may facilitate the preferential delivery of anti-cancer drugs, boosting activity and helping spare normal organs. In this article, we present a critical analysis of the limitation of conventional anti-cancer drugs and we contrast monoclonal antibodies and small organic ligands, as vehicles for pharmacodelivery applications.","publisher":" CHIMIA International Journal for Chemistry","url":"http:\/\/www.ingentaconnect.com\/content\/scs\/chimia\/2017\/00000071\/00000010\/art00008","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABlf0IMBpkwcA__G2uITFwWR6HiNix6TNLI,NAME_SEARCH,VM_f)"}]},{"publishedOn":{"month":1,"day":17,"year":2018},"description":"We present the first direct comparative evaluation of an antibody\u2013drug conjugate and of a small molecule\u2013drug conjugate for cancer therapy, using chemically defined products which bind with high-affinity to carbonic anhydrase IX, a marker of tumor hypoxia and of renal cell carcinoma.","url":"http:\/\/pubs.acs.org\/doi\/abs\/10.1021\/jacs.7b13361?journalCode=jacsat","name":"Chemically Defined Antibody\u2013 and Small Molecule\u2013Drug Conjugates for in Vivo Tumor Targeting Applications: A Comparative Analysis","publisher":"Journal of the American Chemical Society\/ACS","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAmndN4BIm6F-UK1ytxDxh4KCpfXfbbYKYo,NAME_SEARCH,Q9ov)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABlf0IMBpkwcA__G2uITFwWR6HiNix6TNLI,NAME_SEARCH,VM_f)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716206700000,"insightId":"0585eb7f-bc74-48fe-96fe-c667f8b3f804","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7198292800558235648","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7198292800558235648","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7198292800558235648","message":{"attributes":[],"text":"Affligeant !"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Communiqu\u00e9 de presse"},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7195784888602509312","message":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udea8 La m\u00e9tropole de Lille a retir\u00e9 sa subvention \u00e0 l\u2019Atelier Populaire d\u2019Urbanisme du Vieux-Lille, au motif qu\u2019il aurait viol\u00e9 son contrat d\u2019engagement r\u00e9publicain.\u00a0\n\u00a0\n\ud83e\udd1d Le Mouvement associatif Hauts-de-France et ses adh\u00e9rents apportent leur soutien \u00e0 l'APU du Vieux-Lille et d\u00e9noncent une nouvelle atteinte aux libert\u00e9s associatives !\u00a0\n\u00a0\nNotre communiqu\u00e9 de soutien \ud83d\udc47 "},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7195784888602509312"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7198292800558235648"}}},{"createdAt":1715328660000,"insightId":"ec5b809c-281d-4fb8-afee-d206d64005b3","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQG9Dy0Z6Fecng\/articleshare-shrink_800\/0\/1712076792345?e=1717977600&v=beta&t=MkwneAsqFRwY-R1LWljy6xsHV1ZJjVgHrSlxE4bJDUA","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQG9Dy0Z6Fecng\/articleshare-shrink_800\/0\/1712076792345?e=1717977600&v=beta&t=MkwneAsqFRwY-R1LWljy6xsHV1ZJjVgHrSlxE4bJDUA"}]},"publishedAt":1705666441000,"description":"Les acteurs du milieu voudraient \u00abd\u00e9bureaucratiser\u00bb et \u00abd\u00e9m\u00e9dicaliser\u00bb le travail social.","fullText":"Les acteurs du milieu appellent \u00e0 \u00ab\u00a0d\u00e9bureaucratiser\u00a0\u00bb et \u00e0 \u00ab\u00a0d\u00e9m\u00e9dicaliser\u00a0\u00bb le travail social pour revenir \u00e0 une pratique plus proche des gens et de leurs besoins. C\u2019est l\u2019un des principaux constats des commissaires des \u00c9tats g\u00e9n\u00e9raux du travail social, qui pr\u00e9sentent ce vendredi leurs recommandations apr\u00e8s des mois de consultations publiques. \u00ab\u00a0Les travailleurs sociaux sont la base m\u00eame du filet social au Qu\u00e9bec. Et ce qui entrave le plus leur pratique avec les populations en proximit\u00e9, c\u2019est le syst\u00e8me de sant\u00e9 lui-m\u00eame, lance la commissaire Ariane \u00c9mond en entrevue au\u00a0 Devoir . Le plus grave probl\u00e8me qu\u2019ils ont identifi\u00e9, c\u2019est vraiment la bureaucratisation de leur m\u00e9tier qui fait en sorte qu\u2019ils sont de moins en moins sur le terrain.\u00a0\u00bb Et ce, alors que les listes d\u2019attente s\u2019allongent. Dans leur rapport, qui fait une soixante de pages, les commissaires recommandent \u00ab\u00a0l\u2019all\u00e8gement des t\u00e2ches administratives\u00a0\u00bb afin de \u00ab\u00a0d\u00e9bureaucratiser les services sociaux\u00a0\u00bb. Ils rel\u00e8vent de nombreux probl\u00e8mes li\u00e9s \u00e0 la \u00ab\u00a0logique comptable\u00a0\u00bb qui pousse les professionnels \u00ab\u00a0\u00e0 placer les individus dans des cases\u00a0\u00bb et \u00e0 la \u00ab\u00a0reddition de comptes\u00a0\u00bb qui se base sur le quantitatif au d\u00e9triment du qualitatif. Ils estiment que \u00ab\u00a0la vision hospitalocentriste\u00a0\u00bb et la \u00ab\u00a0logique biom\u00e9dicale\u00a0\u00bb briment le r\u00f4le du travail social et emp\u00eachent les professionnels d\u2019offrir des services \u00e0 la hauteur de leurs comp\u00e9tences. Ils recommandent d\u2019ailleurs aux acteurs de ce domaine de \u00ab\u00a0s\u2019en affranchir\u00a0\u00bb pour atteindre leur plein potentiel. \u00ab\u00a0Il y a lieu de d\u00e9m\u00e9dicaliser le travail social et de l\u2019\u00e9manciper de la position subalterne dans laquelle il se trouve face \u00e0 la sant\u00e9\u00a0\u00bb, \u00e9crivent les commissaires. \u00ab\u00a0On ne dit pas que les services sociaux doivent sortir du minist\u00e8re de la Sant\u00e9, explique en entrevue le commissaire Denis Bourque. On pense qu\u2019il y a un avantage \u00e0 croiser ces deux choses-l\u00e0, mais pas \u00e0 subordonner le travail social aux orientations m\u00e9dicales.\u00a0\u00bb Les commissaires, qui ont entendu plus de 500 acteurs du milieu, incluant des travailleurs sociaux, des usagers et des organismes communautaires, constatent que le foss\u00e9 se creuse entre les aspirations des travailleurs sociaux et la r\u00e9alit\u00e9 de leur quotidien. \u00ab\u00a0La justice sociale ainsi que la d\u00e9fense des droits humains, l\u2019\u00e9quit\u00e9 et la solidarit\u00e9 collective qui en d\u00e9coulent sont per\u00e7ues comme des valeurs cardinales pour le travail social, \u00e9crivent-ils. Toutefois, la grande majorit\u00e9 des personnes consult\u00e9es constate une dissonance entre l\u2019id\u00e9al que traduisent ces valeurs et leur actualisation au quotidien, dans la pratique du travail social au Qu\u00e9bec.\u00a0\u00bb Rappelant que les travailleurs sociaux sont \u00ab\u00a0aux premi\u00e8res loges\u00a0\u00bb pour t\u00e9moigner des r\u00e9percussions des enjeux sociaux sur les populations\u00a0\u00bb, les commissaires croient qu\u2019il faut leur permettre de \u00ab\u00a0revenir sur le terrain, dans les milieux de vie, les \u00e9coles, les HLM\u00a0\u00bb dans leurs quartiers. \u00ab\u00a0Le travailleur social ne veut pas juste \u00eatre spectateur et g\u00e9rer les cons\u00e9quences des dysfonctionnements sociaux au Qu\u00e9bec, plaide le commissaire Denis Bourque. Il veut \u00eatre capable d\u2019agir sur les causes en pr\u00e9vention parce qu\u2019il a une expertise.\u00a0\u00bb Les commissaires recommandent notamment d\u2019ancrer le droit au logement dans la Charte des droits et libert\u00e9s. \u00ab\u00a0C\u2019est revenu de mani\u00e8re tr\u00e8s forte dans les consultations\u00a0\u00bb, explique M.\u00a0Bourque, qui rappelle que l\u2019incapacit\u00e9 de se loger engendre de nombreux probl\u00e8mes sociaux. \u00ab\u00a0Il faut \u00eatre capable de reconna\u00eetre que \u00e7a fait partie des conditions de vie qu\u2019une soci\u00e9t\u00e9 doit pouvoir offrir \u00e0 l\u2019ensemble de ses citoyens.\u00a0\u00bb Les commissaires recommandent aux acteurs du milieu \u2014 qui se rencontreront lors d\u2019un sommet en avril prochain \u2014 de se mobiliser pour faire reconna\u00eetre l\u2019importance de leur travail. \u00ab\u00a0L\u2019augmentation des in\u00e9galit\u00e9s, la d\u00e9t\u00e9rioration des services publics ou encore la crise climatique croissante illustrent d\u2019autant plus la n\u00e9cessit\u00e9 de r\u00e9orienter le travail social comme vecteur de transformation sociale afin d\u2019agir sur les causes des dysfonctionnements sociaux.\u00a0\u00bb","resolvedUrl":"https:\/\/www.ledevoir.com\/societe\/805616\/etats-generaux-travail-social-travail-social-revenir-base","title":"Un rapport recommande de revenir \u00e0 la base du travail social","sourceDomain":"ledevoir.com"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7194609979759251456","threadUrn":"urn:li:activity:7194609979759251456","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7194609979327213568","message":{"attributes":[],"text":"M\u00eame combat au Qu\u00e9bec !"},"entityUrn":"urn:li:share:7194609979327213568"}}},{"createdAt":1715327220000,"insightId":"2b0f0e66-cf0a-4342-a1da-792744a1bc1f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"description":"Laurent Barbe et Gilbert Berlioz, du Cabinet Cress, analysent le pouvoir croissant des institutions sanitaires (Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9, ARS, Opco sant\u00e9) sur le social et m\u00e9dico-social. Et tracent des pistes de r\u00e9flexion pour que le secteur puisse...","fullText":"Laurent Barbe et Gilbert Berlioz, du Cabinet Cress, analysent le pouvoir croissant des institutions sanitaires (Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9, ARS, Opco sant\u00e9) sur le social et m\u00e9dico-social. Et tracent des pistes de r\u00e9flexion pour que le secteur puisse s\u2019\u00e9manciper de ce mod\u00e8le. Le Livre blanc 2023 du travail social ne mentionne que de mani\u00e8re marginale les effets de l\u2019h\u00e9g\u00e9monie croissante du r\u00e9f\u00e9rentiel sant\u00e9 dans le champ social. Un th\u00e8me qui avait \u00e9t\u00e9 abord\u00e9 dans la d\u00e9marche prospective men\u00e9e par plusieurs associations de la protection de l\u2019enfance. Et alors qu\u2019au m\u00eame moment, au Qu\u00e9bec, la sortie du rapport issu des \u00e9tats g\u00e9n\u00e9raux du travail social(1), qui pr\u00e9sente beaucoup de similitudes avec le Livre blanc fran\u00e7ais, a permis \u00e0 une des commissaires de d\u00e9clarer\u00a0: \u00ab\u00a0Il y a lieu de d\u00e9m\u00e9dicaliser le travail social et de l\u2019\u00e9manciper de la position subalterne dans laquelle il se trouve face \u00e0 la sant\u00e9\u00a0\u00bb(2).Le social\u00a0: une province de la sant\u00e9\u00a0?Le parall\u00e8le avec la situation fran\u00e7aise s\u2019impose pourtant. Plusieurs \u00e9l\u00e9ments en t\u00e9moignent. D\u2019abord, le pouvoir donn\u00e9 \u00e0 la Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS) dans la d\u00e9termination et le contr\u00f4le des normes de qualit\u00e9\u2026","resolvedUrl":"https:\/\/www.ash.tm.fr\/hebdo\/3316\/cest-vous-qui-le-dites\/la-fusion-absorption-du-social-et-medico-social-par-la-sante-nest-pas-une-fatalite-903890.php","title":"La fusion-absorption du social et m\u00e9dico-social par la sant\u00e9 n\u2019est pas une fatalit\u00e9","sourceDomain":"ash.tm.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7194603905513648128","threadUrn":"urn:li:activity:7194603905513648128","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7194603905022869504","message":{"attributes":[],"text":"l'assujettissement du m\u00e9dicosocial au sanitaire ..."},"entityUrn":"urn:li:share:7194603905022869504"}}},{"createdAt":1715092500000,"insightId":"3cd70ce0-211c-49b7-834f-dc2c35a84ecd","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7193619407070277632","threadUrn":"urn:li:activity:7193619407070277632","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193619406436921346","message":{"attributes":[],"text":"tous \u00e0 Nancy !"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQHruhMn8funiQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711469241914?e=1717977600&v=beta&t=FcVQqXo_CT6-K0Tf5zAu1821-96aMQLQpB1YzZWHO1Q","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQHruhMn8funiQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711469241914?e=1717977600&v=beta&t=FcVQqXo_CT6-K0Tf5zAu1821-96aMQLQpB1YzZWHO1Q"}]},"description":"Chaque ann\u00e9e, l\u2019ADC au travers de l\u2019organisation de ses Journ\u00e9es Nationales d\u2019Etudes et de Formation, aborde une nouvelle th\u00e9matique, une nouvelle facette du m\u00e9tier de direction, ou tout du moins ce qui s\u2019impose \u00e0 nous dans nos r\u00e9alit\u00e9s...","resolvedUrl":"https:\/\/www.a-d-c.fr\/2024\/01\/30\/les-jnef-2024-a-nancy-cest-parti\/","title":"Les JNEF 2024 \u00e0 Nancy, demandez le programme ! - ADC","sourceDomain":"a-d-c.fr"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183722469256527872","message":{"attributes":[],"text":"\"D\u00e9mocratie, citoyennet\u00e9, pouvoir d'agir : le sens au travail en questions (et en r\u00e9ponses)\"\n\nNous vous attendons nombreux pour y r\u00e9fl\u00e9chir et en d\u00e9battre du 25 au 27 septembre \u00e0 Nancy !\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7183722469256527872"},"entityUrn":"urn:li:share:7193619406436921346"}}},{"createdAt":1715092440000,"insightId":"82319f9a-749e-40b1-9587-0bd8504d4565","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7193619289860390913","threadUrn":"urn:li:activity:7193619289860390913","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193619289315123202","message":{"attributes":[],"text":"Tous \u00e0 Nancy !!"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQHruhMn8funiQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711469241914?e=1717977600&v=beta&t=FcVQqXo_CT6-K0Tf5zAu1821-96aMQLQpB1YzZWHO1Q","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQHruhMn8funiQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711469241914?e=1717977600&v=beta&t=FcVQqXo_CT6-K0Tf5zAu1821-96aMQLQpB1YzZWHO1Q"}]},"description":"Chaque ann\u00e9e, l\u2019ADC au travers de l\u2019organisation de ses Journ\u00e9es Nationales d\u2019Etudes et de Formation, aborde une nouvelle th\u00e9matique, une nouvelle facette du m\u00e9tier de direction, ou tout du moins ce qui s\u2019impose \u00e0 nous dans nos r\u00e9alit\u00e9s...","resolvedUrl":"https:\/\/www.a-d-c.fr\/2024\/01\/30\/les-jnef-2024-a-nancy-cest-parti\/","title":"Les JNEF 2024 \u00e0 Nancy, demandez le programme ! - ADC","sourceDomain":"a-d-c.fr"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183722469256527872","message":{"attributes":[],"text":"\"D\u00e9mocratie, citoyennet\u00e9, pouvoir d'agir : le sens au travail en questions (et en r\u00e9ponses)\"\n\nNous vous attendons nombreux pour y r\u00e9fl\u00e9chir et en d\u00e9battre du 25 au 27 septembre \u00e0 Nancy !\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7183722469256527872"},"entityUrn":"urn:li:share:7193619289315123202"}}},{"createdAt":1713544620000,"insightId":"ea3949b6-2a56-4566-837f-83ee2e1d039b","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7187127158190809088","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7187127158190809088","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187127158190809088","message":{"attributes":[{"start":232,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ek32zq9X"}}},{"start":275,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"http:\/\/oceancoalition.org"}}}],"text":"Laurence Gavroy\nVoir le profil de Laurence Gavroy\n \n\u2022 3e et +\nColor Background-artist senior chez Studio 352+Guide-Nature (dipl\u00f4me de l'IEPS Libramont et du Cercle des Naturalistes de Belgique).\n6 h\nC'est mieux avec le lien direct: https:\/\/lnkd.in\/ek32zq9X\n\n\nOcean coalition\noceancoalition.org"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQGXxKLcFzLAWQ\/videocover-firstframe-low\/0\/1713514894315?e=1717977600&v=beta&t=XReIR5P78RCgUwQxNLyXkiVX5Vj67aj42YFd5NIqaQM"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187002357308694528","message":{"attributes":[{"start":75,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/e5X3qt9S"}}}],"text":"\u00c9COUTEZ ET REGARDEZ BIEN DE QUOI IL S\u2019AGIT \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude31\ud83e\udd2c\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc47\ud83c\udffe\nSource : https:\/\/lnkd.in\/e5X3qt9S"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7187002357308694528"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7187127158190809088"}}},{"createdAt":1712656080000,"insightId":"9d3061b4-7775-4f5f-91e6-cf0085cfce9b","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHUq8Ks0TrUMg\/articleshare-shrink_800\/0\/1712656022242?e=1717977600&v=beta&t=0L_KltjiFpGWvxJmclTMOEDKSWdJx0vW8vzWQ0KThYA","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHUq8Ks0TrUMg\/articleshare-shrink_800\/0\/1712656022242?e=1717977600&v=beta&t=0L_KltjiFpGWvxJmclTMOEDKSWdJx0vW8vzWQ0KThYA"}]},"description":"L\u2019ADC organise une commission PA\/PH le : VENDREDI 19 AVRIL 2024 A 14 H Elle portera sur le sur le \u2026","resolvedUrl":"https:\/\/www.a-d-c.fr\/events\/commission-personnes-agees-personnes-handicapees\/","title":"Commission Personnes \u00e2g\u00e9es\/ Personnes Handicap\u00e9es - ADC","sourceDomain":"a-d-c.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":6},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183400334457720832","threadUrn":"urn:li:activity:7183400334457720832","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183400334013157376","message":{"attributes":[{"start":106,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/eMAqmZ9z"}}}],"text":"Conf\u00e9rence en visio : \u00ab\u00a0La personne \u00e2g\u00e9e en situation de handicap, quelle place en maison de retraite\u00a0?\u00a0\u00bb\nhttps:\/\/lnkd.in\/eMAqmZ9z\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7183400334013157376"}}},{"createdAt":1712655720000,"insightId":"47dd47da-1064-40d3-a970-1673e62bc8df","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQHruhMn8funiQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711469241914?e=1717977600&v=beta&t=FcVQqXo_CT6-K0Tf5zAu1821-96aMQLQpB1YzZWHO1Q","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQHruhMn8funiQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711469241914?e=1717977600&v=beta&t=FcVQqXo_CT6-K0Tf5zAu1821-96aMQLQpB1YzZWHO1Q"}]},"description":"Chaque ann\u00e9e, l\u2019ADC au travers de l\u2019organisation de ses Journ\u00e9es Nationales d\u2019Etudes et de Formation, aborde une nouvelle th\u00e9matique, une nouvelle facette du m\u00e9tier de direction, ou tout du moins ce qui s\u2019impose \u00e0 nous dans nos r\u00e9alit\u00e9s...","resolvedUrl":"https:\/\/www.a-d-c.fr\/2024\/01\/30\/les-jnef-2024-a-nancy-cest-parti\/","title":"Les JNEF 2024 \u00e0 Nancy, demandez le programme ! - ADC","sourceDomain":"a-d-c.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183398985288556544","threadUrn":"urn:li:activity:7183398985288556544","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183398984676188160","message":{"attributes":[],"text":"On se retrouve \u00e0 Nancy ! \u00c0 bient\u00f4t !!"},"entityUrn":"urn:li:share:7183398984676188160"}}},{"createdAt":1712655660000,"insightId":"038ec012-1317-44d3-85b1-372532d2a90f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQEgGdVv6tGEZQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1712219171192?e=1717977600&v=beta&t=fjYEpHf18MNMZEu9idzQVddB1CdvgUVZa9cSDgj3xPs","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQEgGdVv6tGEZQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1712219171192?e=1717977600&v=beta&t=fjYEpHf18MNMZEu9idzQVddB1CdvgUVZa9cSDgj3xPs"}]},"description":"L'\u00c9thique s'impose depuis quelques ann\u00e9es, comme un questionnement incontournable, mais n'appara\u00eet-elle pas aussi comme un nouveau concept \u00e0 la mode, un \u00e9tendard, pr\u00e9texte ou alibi pour un usage qui pourrait vite se r\u00e9duire \u00e0 un fourre-tout...","resolvedUrl":"https:\/\/www.a-d-c.fr\/2024\/04\/04\/elementor-2905\/","title":"Cycle de conf\u00e9rences-d\u00e9bats 2024\/2025 - ADC","sourceDomain":"a-d-c.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183398597810356225","threadUrn":"urn:li:activity:7183398597810356225","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183398597365792768","message":{"attributes":[],"text":"l'\u00c9thique, on en parle ?"},"entityUrn":"urn:li:share:7183398597365792768"}}},{"createdAt":1712588460000,"insightId":"b3663ab9-d252-4b39-b0b5-f456bd2746f2","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHGjKkQm9uLOA\/articleshare-shrink_800\/0\/1712587910508?e=1717977600&v=beta&t=df_t04FcTsvlLcoVdWeGWUsZBrUYwXLtWHCAsL1TzNc","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHGjKkQm9uLOA\/articleshare-shrink_800\/0\/1712587910508?e=1717977600&v=beta&t=df_t04FcTsvlLcoVdWeGWUsZBrUYwXLtWHCAsL1TzNc"}]},"description":"Web-conf\u00e9rence dans le cadre des soir\u00e9es du management de l'IRTS Nouvelle Aquitaine Bordeaux, 26 mars 2024. Web-conf\u00e9rence dans le cadre des soir\u00e9es du management de l'IRTS Nouvelle Aquitaine Bordeaux, 26 mars 2024.","resolvedUrl":"https:\/\/www.rolandjanvier.org\/articles\/droit-usagers\/2333-faut-il-reinventer-le-modele-associatif-pour-agir-les-solidarites-dans-les-territoires-27-03-2024\/","title":"Faut-il r\u00e9inventer le mod\u00e8le associatif pour agir les solidarit\u00e9s dans les territoires ? | Roland JANVIER","sourceDomain":"rolandjanvier.org"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183116828573847554","threadUrn":"urn:li:activity:7183116828573847554","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183116827768586241","message":{"attributes":[],"text":"Le mod\u00e8le associatif, une \u00e9volution en question ..."},"entityUrn":"urn:li:share:7183116827768586241"}}},{"createdAt":1712586840000,"insightId":"bb774523-7737-4322-8fbe-7ed9334fc11a","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQGkDdsDvKTqbA\/articleshare-shrink_800\/0\/1711644289002?e=1717977600&v=beta&t=lYplnxJyUTmuJsTOARZjyHm9gJZlg5XQqgy9oybFp1c","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQGkDdsDvKTqbA\/articleshare-shrink_800\/0\/1711644289002?e=1717977600&v=beta&t=lYplnxJyUTmuJsTOARZjyHm9gJZlg5XQqgy9oybFp1c"}]},"description":"Conf\u00e9rence lors de la journ\u00e9e associative des PEP 56 \"\u00c9puisement du mod\u00e8le associatif dans les secteurs de l'actions sociale : quelle gouvernance pour demain ?\" 17 janvier 2024 Conf\u00e9rence lors de la journ\u00e9e associative des PEP 56 \"\u00c9puisement du mod\u00e8le...","resolvedUrl":"https:\/\/www.rolandjanvier.org\/articles\/2329-le-modele-associatif-a-t-il-encore-un-avenir-pour-assurer-les-solidarites-18-01-2024\/","title":"Le mod\u00e8le associatif a-t-il encore un avenir pour assurer les solidarit\u00e9s ? | Roland JANVIER","sourceDomain":"rolandjanvier.org"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183110050998026241","threadUrn":"urn:li:activity:7183110050998026241","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183110050595381249","message":{"attributes":[],"text":"Faire un pas de c\u00f4t\u00e9, pour repenser le mod\u00e8le associatif ..."},"entityUrn":"urn:li:share:7183110050595381249"}}},{"createdAt":1712584500000,"insightId":"e8ddc97c-8967-4b34-a81a-dd3ec17ece0f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000155275706"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":7}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183100091677704192","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183100091677704192","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183100091677704192","message":{"attributes":[{"start":383,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/www.a-d-c.fr\/"}}}],"text":"Le Comit\u00e9 \u00c9thique de l'Association de Directrices, Directeurs et Cadres de direction du secteur social, m\u00e9dico-social et sanitaire  \"A-D-C\"\nvous informe - et vous convie - \u00e0 un cycle de Conf\u00e9rences-D\u00e9bats\nPort\u00e9 par la r\u00e9gion Occitanie Ouest, ce cycle propose quatre rencontres sur 2024 et 2025.\nLa premi\u00e8re rencontre aura lieu le 14 Mai 2024 sur le th\u00e8me de \"l'\u00c9thique en questions\"\nhttps:\/\/www.a-d-c.fr\/"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183100091677704192"}}},{"createdAt":1712310780000,"insightId":"18cf70f9-7005-4afe-9e84-66cc51dddd74","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQEC3cY0f-h05A\/articleshare-shrink_800\/0\/1712209383301?e=1717977600&v=beta&t=uujJSGjrfN1b46Hl5IbPDGvalRNh0ZNu1tYcBY1gD_M","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQEC3cY0f-h05A\/articleshare-shrink_800\/0\/1712209383301?e=1717977600&v=beta&t=uujJSGjrfN1b46Hl5IbPDGvalRNh0ZNu1tYcBY1gD_M"}]},"description":"Les inondations actuelles sont l\u00e0 pour nous le rappeler : l'urgence climatique justifie la mise en \u0153uvre rapide de mesures fortes. Mais \u00e0 quel prix social ?","resolvedUrl":"https:\/\/dubasque.org\/inondations-pour-une-transition-ecologique-juste-qui-ne-laisse-personne-sur-le-bord-du-chemin\/","title":"Inondations : pour une transition \u00e9cologique \u00ab\u00a0juste\u00a0\u00bb qui ne laisse personne sur le bord du chemin","sourceDomain":"dubasque.org"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7181952127638867968","threadUrn":"urn:li:activity:7181952127638867968","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7181952126980366336","message":{"attributes":[],"text":"Transition \u00e9cologique et professionnels de l'accompagnement social"},"entityUrn":"urn:li:share:7181952126980366336"}}},{"createdAt":1711701780000,"insightId":"7a382cec-9dc5-4fc2-b902-8c00fa90d43f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGPc3Nti8itZg\/articleshare-shrink_800\/0\/1712244925225?e=1717977600&v=beta&t=m_KGZB3fQH30g3ZDvlEvdxk0-FfdTQx7b6hZEXGTmng","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGPc3Nti8itZg\/articleshare-shrink_800\/0\/1712244925225?e=1717977600&v=beta&t=m_KGZB3fQH30g3ZDvlEvdxk0-FfdTQx7b6hZEXGTmng"}]},"description":"Comment pallier le manque de ressources en langues des signes disponibles en lignes ? Des avatars 3D, aid\u00e9s d\u2019intelligence artificielle, permettent de g\u00e9n\u00e9rer des \u00e9nonc\u00e9s sign\u00e9s automatiquement.","resolvedUrl":"https:\/\/theconversation.com\/apprendre-la-langue-des-signes-grace-a-lia-generative-et-aux-avatars-en-3d-225229?utm_source=linkedin&utm_medium=bylinelinkedinbutton","title":"Apprendre la langue des signes gr\u00e2ce \u00e0 l'IA g\u00e9n\u00e9rative et aux avatars en 3D"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179397693335576577","threadUrn":"urn:li:activity:7179397693335576577","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179397692790317056","message":{"attributes":[],"text":"l'IA au service des personnes sourdes"},"entityUrn":"urn:li:share:7179397692790317056"}}},{"createdAt":1711653720000,"insightId":"8400497e-5f21-4af2-b602-f94cdf4669bc","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHorTNhpdrXQA\/articleshare-shrink_800\/0\/1711792597869?e=1717977600&v=beta&t=GTvgkYocwVjuYuR2I3JIwN0IrBdhbyA9X4kEymTFjyk","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHorTNhpdrXQA\/articleshare-shrink_800\/0\/1711792597869?e=1717977600&v=beta&t=GTvgkYocwVjuYuR2I3JIwN0IrBdhbyA9X4kEymTFjyk"}]},"description":"Le 27 mars, lors des 44es assises du Cnaemo (Carrefour national de l'action \u00e9ducative en millieu ouvert), qui se d\u00e9roulent jusqu'au 29 mars pr\u00e8s de Tours, les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux ont lu une lettre \u00e0 l'intention de la puissance publique pour signifier...","fullText":"Le 27 mars, lors des 44 es assises du Cnaemo (Carrefour national de l'action \u00e9ducative en millieu ouvert), qui se d\u00e9roulent jusqu'au 29 mars pr\u00e8s de Tours, les d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s r\u00e9gionaux ont lu une lettre \u00e0 l'intention de la puissance publique pour signifier leur d\u00e9tresse sur la crise in\u00e9dite que traverse la protection de l'enfance. Elle devrait \u00eatre envoy\u00e9e \u00e0 Emmanuel Macron et remise en main propre \u00e0 la ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de l'enfance, de la jeunesse et des familles, Sarah El Ha\u00efry. Un moment fort de ces rencontres professionnelles, consacr\u00e9es cette ann\u00e9e \u00e0 la parentalit\u00e9. Et une exclusivit\u00e9 ASH. [Lettre ouverte] \u00ab Aujourd\u2019hui, Nous voudrions vous dire, une fois encore, qu\u2019il est bien difficile d\u2019\u00eatre un professionnel en protection de l\u2019enfance, alors Nous n\u2019imaginons pas ce que cela peut \u00eatre pour certains enfants d\u2019\u00eatre dans la Protection de l\u2019enfance. Nous sommes des Travailleurs Sociaux, des Secr\u00e9taires, des Chefs de services, des Psychologues, des Directeurs. Nous sommes des professionnels engag\u00e9s, adh\u00e9rents d\u2019un mouvement celui du CNAEMO et nous en sommes m\u00eame des D\u00e9l\u00e9gu\u00e9s R\u00e9gionaux. Aujourd\u2019hui, Nous voudrions, Monsieur L\u2019ETAT, porter notre voix, celle de nos coll\u00e8gues et, soyons fous, celle de certains jeunes que nous accompagnons. C\u2019est vrai, avec les parlementaires, vous avez cr\u00e9\u00e9 un r\u00e9el arsenal l\u00e9gislatif. Mais voil\u00e0, les lois ne suffisent pas. Il y a besoin, h\u00e9las, de moyens pour pouvoir \u00eatre \u00e0 la hauteur de vos ambitions. Et vous avez raison d\u2019\u00eatre ambitieux car les enfants d\u2019aujourd\u2019hui sont les adultes de demain. Ces petits d\u2019Hommes sont les citoyens de demain. Alors parfois, une loi promulgu\u00e9e en 2022 pour laquelle les d\u00e9crets pointent le bout de leur nez en 2024\u2026, c\u2019est dommageable ! Les situations que nous accompagnons font parfois les gros titres des m\u00e9dias, soulevant l\u2019indignation, la recherche de responsabilit\u00e9s\u2026. Alors, Nous voil\u00e0 mis au pilori. Pas besoin de cela pour nous remettre en question. Certains soirs, nous rentrons avec les situations dans nos t\u00eates. Nous sommes avant tout humains. Les enfants parfois sont accueillis dans des lieux qui ne conviennent pas \u00e0 leur probl\u00e9matique, mais au moins, ils sont accueillis ! Certaines mesures \u00e9ducatives ne sont pas prises en charge, car il y a des listes d\u2019attente\u2026 Ce mot est terrible et tellement paradoxal : attente et danger !!! deux mots qui ne devraient pas cohabiter. D\u2019ailleurs, ils ne cohabitent pas de gaiet\u00e9 de c\u0153ur, car aujourd\u2019hui, si l\u2019attente existe, c\u2019est que Nous ne pouvons pas leur offrir une prise en charge de qualit\u00e9. Est-ce le moment d\u2019aborder le probl\u00e8me des postes vacants dans le secteur ? C\u2019est la goutte d\u2019eau, mais le vase d\u00e9borde d\u00e9j\u00e0. Monsieur L\u2019ETAT , nous ne cherchons pas quel Homme ou quelle Femme serait responsable de la situation actuelle de l\u2019enfant nomm\u00e9 Protection de l\u2019Enfance !!! Nous pourrions ainsi \u00e9grainer des d\u00e9cennies, et \u00e0 quoi bon ? Aujourd\u2019hui nous n\u2019interpellons pas les politiques, mais vous Monsieur L\u2019ETAT. Depuis bien des ann\u00e9es, Nous tentons de vous alerter, sur les conditions dans lesquelles nous accompagnons ces jeunes, ces enfants. C\u2019est vrai, nous souhaiterions approcher la perfection, nous \u00e9tions d\u2019ailleurs pr\u00eats \u00e0 vous demander l\u2019impossible. Oui ! Certaines fois nous sommes utopistes pour pouvoir \u00eatre s\u00fbre que demain sera meilleur. Mais l\u00e0, avez-vous conscience, qu'en l\u2019\u00e9tat actuel de la r\u00e9alit\u00e9, nous ne pouvons pas r\u00e9pondre \u00e0 l\u2019arsenal parlementaire ? Alors sommes-nous des professionnels assez bons ? Rencontrerions-nous que des situations trop d\u00e9grad\u00e9es, inextricables ? Nous vous assurons, Monsieur L\u2019ETAT, que tout le monde fait des erreurs, m\u00eame nous. C'est pour cela que nous travaillons en \u00e9quipe et que nous nous ajustons. Monsieur L\u2019ETAT, il n\u2019y a pas de mal \u00e0 dire que vous \u00eates en partie responsable. C\u2019est toujours mieux que de nous laisser croire que nous ne sommes pas assez comp\u00e9tents, ou que certains enfants n\u2019ont pas le droit d\u2019\u00eatre pris en charge conform\u00e9ment \u00e0 la loi. Monsieur L\u2019ETAT , parfois, nous sommes solidaires de nos coll\u00e8gues qui vivent des drames professionnels. Nous restons sans voix et d\u00e9munis quand nous ne pouvons pas faire plus pour un enfant ou un jeune, car nous rencontrons les limites de nos actions, du territoire, des administrations\u2026 Parfois, nous pleurons avec les enfants que nous accompagnons, ou laissons la place au silence\u2026 parce qu\u2019il n\u2019y a rien \u00e0 dire. Souvent, voire toujours, nous coconstruisons en r\u00e9union, avec les familles, les enfants, parce que seuls\u2026 Nous ne sommes rien. Quel que soit notre mode d\u2019expression, Vous, Monsieur l\u2019ETAT , vous ne nous \u00e9coutez pas, ou ne nous entendez pas ou ne nous voyez pas. En m\u00eame temps, cela n\u2019est pas si dramatique pour Nous. Mais \u00e7a l\u2019est pour tous ces petits d\u2019HOMMES qui vont dormir \u00e0 l\u2019h\u00f4tel, attendre qu\u2019un \u00e9ducateur soit attribu\u00e9 \u00e0 la mesure \u00e9ducative, que de la place existe dans un centre m\u00e9dico-psychologique ou qu\u2019une place adapt\u00e9e \u00e0 son projet se lib\u00e8re dans une institution. Si vous n\u2019y prenez pas garde, nous pourrions cesser le travail. Mais vous, Monsieur l\u2019ETAT, vous savez que si la situation persiste, d\u2019autres drames surgiront et nous d\u00e9serterons, toujours plus face \u00e0 la perte de sens. O\u00f9 est pass\u00e9 La Grande Cause Nationale, Monsieur L\u2019ETAT ? Monsieur L\u2019ETAT , pour appliquer votre arsenal parlementaire, il est n\u00e9cessaire de pouvoir \u00e9tendre vos moyens. Et l\u2019annonce de restrictions budg\u00e9taires pour votre survie nous inqui\u00e8te pour la n\u00f4tre et surtout pour celle de l\u2019enfant Protection de l\u2019enfance. Nos professions sont surprenantes. Elles sont r\u00e9silientes. S\u2019il vous plait, Monsieur l\u2019ETAT, aidez-nous \u00e0 ne pas \u00eatre rendus responsables de vos \u00e9checs ! Aidez-nous \u00e0 \u00eatre les outils de vos r\u00e9ussites ! Consid\u00e9rez-Nous comme nous consid\u00e9rons celles et ceux que nous accompagnons ! Consid\u00e9rez-les \u00e9galement ! Nous ne vous demandons pas d\u2019\u00eatre parfait, mais d\u2019\u00eatre bienveillant et \u00e0 la hauteur des attentes que vous avez plac\u00e9es dans nos professions. Dans le cadre de nos interventions, la question de la place de chacun (enfant, parent, professionnel) est pos\u00e9e. Monsieur L\u2019ETAT, quelle est la v\u00f4tre pour l\u2019enfant PROTECTION DE L\u2019ENFANCE ? Notre but n\u2019est pas de vous mettre au pilori, pas plus que d\u2019user d\u2019une voix syndicale, mais de partager avec vous notre d\u00e9sarroi et notre soif de ne rien l\u00e2cher pour l\u2019enfant protection de l\u2019enfance et tous ses enfants. Merci Monsieur L\u2019ETAT d\u2019avoir pris le temps de nous lire, de nous \u00e9couter, peut-\u00eatre de nous entendre, car esp\u00e9rons que ce soir\u2026 nous pourrions r\u00eaver d\u2019\u00eatre une v\u00e9ritable \u00e9quipe.","resolvedUrl":"https:\/\/www.ash.tm.fr\/protection-enfance\/protection-de-lenfance-tres-cher-monsieur-letat-exclusif-898120.php","title":"Protection de l'enfance\u00a0: \u00ab\u00a0Tr\u00e8s cher Monsieur l'ETAT\u00a0\u00bb (EXCLUSIF)","sourceDomain":"ash.tm.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179196178293497856","threadUrn":"urn:li:activity:7179196178293497856","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179196177857269761","message":{"attributes":[],"text":"\u00c0 faire circuler !\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7179196177857269761"}}},{"createdAt":1711541040000,"insightId":"a59efca9-affa-4f17-a06f-d38400491d95","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7178723573161701376","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7178723573161701376","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7178723573161701376","message":{"attributes":[],"text":"changer de nom pour effacer les scandales\nest-ce que juste changer de nom va contribuer \u00e0 garantir la qualit\u00e9 de l'accompagnement dans le respect de la dignit\u00e9 des personnes que vous accueillez ????"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQGaG3DdEe0q2g\/videocover-firstframe-low\/0\/1711041515720?e=1717977600&v=beta&t=CTjqjWU268N91cLHYQRq-ZIblPPJ9FML6DwFYJ_0T0s"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7176628186435198976","message":{"attributes":[{"start":1501,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:emeis"}}},{"start":1508,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:santAez"}}},{"start":1515,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:santAezmentale"}}},{"start":1529,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:grandage"}}},{"start":1539,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soin"}}},{"start":1545,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:accompagnement"}}},{"start":1561,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fragilitAezs"}}}],"text":"emeis signifie \u00ab Nous \u00bb en grec ancien. Il porte une ambition qui met le collectif, collaborateurs, patients, r\u00e9sidents, b\u00e9n\u00e9ficiaires, proches et acteurs de la sant\u00e9 et du lien social au c\u0153ur du projet d\u2019entreprise.\nemeis s\u2019est \u00e9galement dot\u00e9e d\u2019une raison d\u2019\u00eatre : \u00ab Ensemble, soyons force de vie des plus fragiles \u00bb. \nLa raison d\u2019\u00eatre incarne la conviction profonde du Groupe : ce n\u2019est qu\u2019ensemble, unis, que nous rel\u00e8verons les d\u00e9fis majeurs de notre soci\u00e9t\u00e9, la sant\u00e9 et le grand \u00e2ge.\n\u00a0\nemeis ce n\u2019est pas qu\u2019un nom. \nC\u2019est une nouvelle identit\u00e9, un logo qui exprime \u00e0 travers l\u2019\u00e9vocation des mains et une \u00e9criture manuscrite, l\u2019humilit\u00e9 et l\u2019humanit\u00e9 propres aux m\u00e9tiers du soin. Les mains soutiennent et prot\u00e8gent. \nElles expriment l\u2019engagement pour l\u2019humain. La couleur orange \ud83d\udfe0 est le symbole de la douceur et de la lumi\u00e8re en mouvement. Elle \u00e9voque la vie en communaut\u00e9.\n\u00a0\nemeis est une marque unique pour l\u2019ensemble des m\u00e9tiers de soin et pour toutes les \u00e9quipes des pays o\u00f9 le Groupe est pr\u00e9sent. Elle vient en endossement des noms d\u2019\u00e9tablissements.\nemeis c\u2019est l\u2019expression d\u2019un projet qui f\u00e9d\u00e8re des \u00e9quipes, recrute des talents et les fid\u00e9lise. \nemeis c\u2019est aussi l\u2019engagement d\u2019offrir aux \u00e9quipes, des carri\u00e8res \u00e9panouissantes au sein d\u2019une entreprise inclusive, sociale et apprenante.\nemeis se distingue d\u00e9j\u00e0 par des actions embl\u00e9matiques qui visent \u00e0 proposer un soin et un accompagnement personnalis\u00e9s pour chaque personne fragilis\u00e9e.\n\u00a0\n\ud83c\udfa5Retrouvez notre nouveau film de marque\u2b07\ufe0f\n#emeis #Sant\u00e9 #Sant\u00e9Mentale #GrandAge #soin #accompagnement #fragilit\u00e9s"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7176628186435198976"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7178723573161701376"}}},{"createdAt":1711385340000,"insightId":"caafc860-200c-423f-8f54-9aba91be031e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:jobSeeker:urn:li:member:128419827"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":10}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7178070611741548544","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7178070611741548544","reactionsCount":10,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7178070611741548544","message":{"attributes":[{"start":204,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:opentowork"}}}],"text":"Bonjour \u00e0 tous - Je suis \u00e0 la recherche d\u2019un nouveau poste et j\u2019appr\u00e9cierais votre soutien. Merci d\u2019avance pour toutes les mises en relation, tous les conseils ou les opportunit\u00e9s que vous pouvez offrir. #OpenToWork"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7178070611741548544"}}},{"createdAt":1711382580000,"insightId":"b155b956-5ee0-4a3a-ad4e-f9ffb808c96d","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQHruhMn8funiQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711469241914?e=1717977600&v=beta&t=FcVQqXo_CT6-K0Tf5zAu1821-96aMQLQpB1YzZWHO1Q","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQHruhMn8funiQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711469241914?e=1717977600&v=beta&t=FcVQqXo_CT6-K0Tf5zAu1821-96aMQLQpB1YzZWHO1Q"}]},"description":"Chaque ann\u00e9e, l\u2019ADC au travers de l\u2019organisation de ses Journ\u00e9es Nationales d\u2019Etudes et de Formation, aborde une nouvelle th\u00e9matique, une nouvelle facette du m\u00e9tier de direction, ou tout du moins ce qui s\u2019impose \u00e0 nous dans nos r\u00e9alit\u00e9s...","resolvedUrl":"https:\/\/www.a-d-c.fr\/2024\/01\/30\/les-jnef-2024-a-nancy-cest-parti\/","title":"Les JNEF 2024 \u00e0 Nancy, demandez le programme ! - ADC","sourceDomain":"a-d-c.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":6}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7178059016319688704","threadUrn":"urn:li:activity:7178059016319688704","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7178059015766040576","message":{"attributes":[{"start":129,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dEt844iw"}}}],"text":"\u00c0 tous mes ex-coll\u00e8gues ! et pour toutes personnes  int\u00e9ress\u00e9es !\nvenez nous rejoindre aux  JNEF de l'ADC \u00e0 Nancy en Septembre !\nhttps:\/\/lnkd.in\/dEt844iw\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7178059015766040576"}}},{"createdAt":1710777000000,"insightId":"7b9b3ea4-e1ef-426b-81f3-e1cc1c685f50","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGTwley_lXAGw\/articleshare-shrink_800\/0\/1712053885656?e=1717977600&v=beta&t=7Qjelu8cklxnlsJskrP46RfsTBAcoID9MPukhN-Jbd0","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGTwley_lXAGw\/articleshare-shrink_800\/0\/1712053885656?e=1717977600&v=beta&t=7Qjelu8cklxnlsJskrP46RfsTBAcoID9MPukhN-Jbd0"}]},"description":"La Journ\u00e9e mondiale du travail social, ou le World Social Work Day, revient ce mardi 19 mars avec plusieurs \u00e9v\u00e9nements \u00e0 travers l\u2019hexagone et le monde. Le th\u00e8me choisi cette ann\u00e9e par la F\u00e9d\u00e9ration internationale du travail social (FITS) : \u00ab Buen...","fullText":"La Journ\u00e9e mondiale du travail social, ou le World Social Work Day, revient ce mardi 19 mars avec plusieurs \u00e9v\u00e9nements \u00e0 travers l\u2019hexagone et le monde. Le th\u00e8me choisi cette ann\u00e9e par la F\u00e9d\u00e9ration internationale du travail social (FITS) : \u00ab Buen Vivir : un avenir partag\u00e9 pour un changement transformateur \u00bb. Une journ\u00e9e qui ne fait pas grand bruit dans nos m\u00e9dias classiques. Et pourtant, quoi de plus normal que de consacrer une journ\u00e9e enti\u00e8re \u00e0 une profession qui travaille sans rel\u00e2che, pour soutenir et am\u00e9liorer la vie des autres ? Une journ\u00e9e c\u00e9l\u00e9br\u00e9e depuis 1983 , durant laquelle leur contribution essentielle est reconnue et honor\u00e9e \u00e0 la hauteur de leur engagement. Les travailleurs sociaux restent ces h\u00e9ros invisibles de notre soci\u00e9t\u00e9. Un d\u00e9vouement de l'ombre, alors qu'ils sont parfois la seule lanterne des plus d\u00e9munis, des oubli\u00e9s. En France, divers \u00e9v\u00e9nements marqueront cette journ\u00e9e, avec l\u2019hashtag #WSWD2024 (World Social Work Day). A l'agenda de ce D-Day, sont d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9vues : une soir\u00e9e d'\u00e9changes entre travailleurs sociaux \u00e0 l'Anas et une rencontre nationale de Soliha sur le logement d'abord . Le concept de \u00ab Buen Vivir \u00bb, ou \u00ab bien vivre \u00bb, \u00e9merge des Andes, mettant en avant un \u00e9quilibre crucial entre les individus et leur environnement. Selon la FITS, cette approche souligne l'importance pour les travailleurs sociaux d'adopter des m\u00e9thodes novatrices et ax\u00e9es sur les communaut\u00e9s, s'appuyant sur la sagesse autochtone et la coexistence harmonieuse avec la nature. \u00ab Buen Vivir , explique Joachim Mumba, pr\u00e9sident de la FITS, r\u00e9sonne profond\u00e9ment avec les valeurs fondamentales du travail social. Alors que nous c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du travail social, adoptons ce principe et d\u00e9fendons un avenir o\u00f9 les communaut\u00e9s et la nature coexisteront en harmonie, un avenir o\u00f9 les travailleurs sociaux, avec la population locale, co-concevront et co-construiront des communaut\u00e9s pacifiques essentielles \u00e0 notre avenir durable commun. \u00bb Un th\u00e8me qui sera \u00e9galement pr\u00e9sent\u00e9 lors de la Conf\u00e9rence mondiale 2024 sur le travail social et le d\u00e9veloppement social , organis\u00e9e au Panama du 4 au 7 avril.","resolvedUrl":"https:\/\/www.ash.tm.fr\/metiers-formations\/eclaireurs-de-lhumanite-celebrons-la-journee-mondiale-du-travail-social-896047.php","title":"\u00c9claireurs de l'humanit\u00e9\u00a0: c\u00e9l\u00e9brons la Journ\u00e9e mondiale du travail social\u00a0!","sourceDomain":"ash.tm.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175519003635798016","threadUrn":"urn:li:activity:7175519003635798016","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175519002679480321","message":{"attributes":[],"text":"Journ\u00e9e Mondiale du Travail Social ... Demain !"},"entityUrn":"urn:li:share:7175519002679480321"}}},{"createdAt":1710753900000,"insightId":"1f976b68-47bb-4c6f-86b8-8ce5eb33e42e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQGAa2oqQIUH8w\/articleshare-shrink_800\/0\/1712053530608?e=1717977600&v=beta&t=LdTa5JFuDwCKuzk1cqOX6Z_ojSgeaadBccI2eWrzbUE","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQGAa2oqQIUH8w\/articleshare-shrink_800\/0\/1712053530608?e=1717977600&v=beta&t=LdTa5JFuDwCKuzk1cqOX6Z_ojSgeaadBccI2eWrzbUE"}]},"description":"[TRIBUNE] La vocation\u2026 Elle est sur toutes les l\u00e8vres, dans tous les rapports sur le travail social. Pour Katy Lemoigne, directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019association Chanteclair, l\u2019emploi de ce terme est loin d\u2019\u00eatre anodin et am\u00e8ne \u00e0 \u00ab emprunter le chemin du...","fullText":"[TRIBUNE] La vocation\u2026 Elle est sur toutes les l\u00e8vres, dans tous les rapports sur le travail social. Pour Katy Lemoigne, directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019association Chanteclair, l\u2019emploi de ce terme est loin d\u2019\u00eatre anodin et am\u00e8ne \u00e0 \u00ab emprunter le chemin du b\u00e9n\u00e9volat \u00bb. Les mots ont un sens et ne sont jamais le fruit d\u2019un choix al\u00e9atoire. Jusque-l\u00e0, rien de bien original. C\u2019est m\u00eame plut\u00f4t enfoncer une porte ouverte, me direz-vous\u2026 Cependant, le rappel est ici utile si nous souhaitons prendre conscience aujourd\u2019hui du champ lexical qui colore le travail social et s\u2019\u00e9gr\u00e8ne inlassablement au fil des \u00e9changes comme une douce berceuse, l\u00e0 o\u00f9 la force du propos doit nous tenir \u00e9veill\u00e9s \u00e0 la question sociale. Le travail social traverse une crise in\u00e9dite, marasmatique (n\u00e9ologisme). Vous pouvez y voir de l\u2019exc\u00e8s : \u00ab Tu exag\u00e8res. C\u2019est difficile, c\u2019est s\u00fbr\u2026 Mais n\u2019oublie pas que tu fais un m\u00e9tier de vocation. \u00bb \u00ab C\u2019est vrai que c\u2019est compliqu\u00e9, d\u2019ailleurs je ne sais pas comment tu fais. Moi, je ne ferais pas ton m\u00e9tier . \u00bb Ces phrases sibyllines, qui, de prime abord, peuvent flatter l\u2019\u00e9go du travailleur social sur cette capacit\u00e9 professionnelle \u00e0 traiter du singulier de l\u2019\u00eatre humain, h\u00e9ros de l\u2019accompagnement des personnes vuln\u00e9rables, ne sont autres que des tentatives d\u2019\u00e9vitement soci\u00e9tal de devoir traiter, \u00e9changer, partager sur ce qui se joue dans notre soci\u00e9t\u00e9. La vocation n\u2019est pas propre au travail social comme une qualit\u00e9-principe, mais rel\u00e8ve pour chacun d\u2019un \u00e9lan vital pour aller au travail et trouver l\u2019\u00e9nergie de s\u2019y consacrer. Le travailleur social ne revendique en aucun cas la maternit\u00e9 de ce terme. Mais l\u00e0 o\u00f9 la vocation est dangereuse, c\u2019est qu\u2019elle nous enferme dans une fonction de c\u0153ur, donc b\u00e9n\u00e9vole, et nie in fine qu\u2019il s\u2019agit d\u2019un travail \u00e0 c\u0153ur, r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 \u00e0 juste hauteur, car il ne peut se tenir qu\u2019en \u00e9tant justement form\u00e9. Invoquer la \u00ab vocation \u00bb dans le discours cl\u00f4ture l\u2019\u00e9change. Une fois ce glas sonn\u00e9, il devient d\u00e9licat de venir d\u00e9montrer ce qui ne va pas, ce qui nous percute, ce qui nous emp\u00eache et ce qui nuit profond\u00e9ment au maintien d\u2019un exercice de qualit\u00e9 du travail social, que nous appelons tous de nos v\u0153ux ; \u00e0 ce stade, alors que p\u00e9tri de vocation vous \u00eates, vous prenez le risque en poursuivant l\u2019\u00e9change de devenir plaintif et subjectif, et enfin inaudible. Pourquoi, alors, ne pouvons-nous plus discuter, d\u00e9battre, mettre au centre de l\u2019\u00e9change les maux dont souffre le secteur ? L\u2019action sociale ne porte pas des sujets de plainte, mais avance des objets de travail, si tant est que nous soyons sinc\u00e8rement pr\u00eats \u00e0 cette d\u00e9marche d\u2019appropriation, de remise en cause, d\u2019ajustement des politiques publiques et de ce qui en d\u00e9coule en mati\u00e8re d\u2019organisation. Un second mot appara\u00eet alors \u00e0 ce stade, celui de l\u2019\u00ab enchantement \u00bb. Puisque le r\u00e9el est trop fort et exige un travail social contraint, parfois p\u00e9nible, il est plus ais\u00e9, voire confortable, d\u2019aller chercher l\u2019imaginaire et l\u2019enchanteur. Le travail social en est-il rendu aux contes de f\u00e9es, \u00e0 l\u2019invocation de la magie et de l\u2019imaginaire emprunt\u00e9 \u00e0 l\u2019enfance ? Je suis s\u00fbre que nombre d\u2019entre vous ont pu lire qu\u2019il nous faut r\u00e9enchanter le travail social, raconter les belles histoires pour faire envie, face \u00e0 une crise d\u2019attractivit\u00e9 inimagin\u00e9e ; et, bien s\u00fbr, que le r\u00e9cit des personnes accompagn\u00e9es est un marqueur de notre utilit\u00e9 sociale. Mais ces r\u00e9cits ont aussi leur pendant. Dire la difficult\u00e9, au sens de l\u2019\u00e9prouv\u00e9 du travail social, ne gomme en rien la beaut\u00e9 des victoires humaines des personnes accompagn\u00e9es comme des professionnels. Mais, \u00e0 l\u2019inverse, elle ne doit pas ob\u00e9rer le prix pharaonique que cela co\u00fbte au travail social \u00e0 l\u2019heure actuelle. Je ne parle pas ici de la monnaie sonnante et tr\u00e9buchante, mais bien du co\u00fbt humain des travailleurs sociaux en mati\u00e8re d\u2019engagement et de conviction. Depuis plusieurs ann\u00e9es maintenant, nous sonnons la corne de brume, afin d\u2019\u00e9viter les dangers qui nous guettent : la perte d\u2019envie \u00e0 son poste par trop de contraintes, la d\u00e9croissance des inscriptions en formation des professionnels par manque de reconnaissance salariale \u2013 pourtant moteur indiscutable pour mener \u00e0 bien la mission d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral confi\u00e9e \u2013, les mises en danger r\u00e9p\u00e9t\u00e9es par manque de moyens, la perte d\u2019engagement des cadres dans une responsabilit\u00e9 qui s\u2019\u00e9teint, par peur du risque p\u00e9nal qui se majore chaque jour un peu plus. Nous ne sommes pas au pied du mur, mais nous voil\u00e0 bel et bien dans le mur. Le discours annonciateur n\u2019aura donc eu que peu de port\u00e9e. En tous les cas, il n\u2019aura pas permis d\u2019\u00e9viter ce constat d\u00e9pitant. Pour autant, rien n\u2019est perdu d\u00e9finitivement, si nous faisons ensemble l\u2019exercice de relever le d\u00e9fi du travail social. L\u2019Etat a fait le choix de tenir pour r\u00e9galienne la question sociale ; il lui a d\u00e9di\u00e9e un minist\u00e8re et produit aujourd\u2019hui, en ce sens, une politique publique qui s\u2019essaime sur l\u2019ensemble de son territoire. A ce stade, nous pouvons donc ensemble nous assurer d\u2019un engagement collectif qui n\u2019est plus \u00e0 discuter. Alors pourquoi, me direz-vous, sommes-nous toujours \u00e0 devoir d\u00e9fendre le secteur, y compris dans sa gen\u00e8se, comme si nous-m\u00eames,travailleurs sociaux, en avions fait l\u2019invention ? Il n\u2019est plus l\u2019heure de d\u00e9montrer notre utilit\u00e9 sociale, comme s\u2019il nous fallait en justifier, mais bien de traiter de comment la mettre en \u0153uvre au travers d\u2019un objectif commun d\u2019accompagnement et d\u2019accueil des personnes vuln\u00e9rables. Autrement dit, il n\u2019est plus question d\u2019affirmer de quelle utilit\u00e9 sociale nous parlons, mais de quelle utilit\u00e9 sociale nous voulons ! S\u2019entendre sur les mots permet de s\u2019accorder sur les maux. Le traitement de la question sociale co\u00fbte, c\u2019est un invariant ; mais peut-\u00eatre pouvons-nous l\u2019admettre et l\u2019inscrire durablement, plut\u00f4t que d\u2019en faire une question inlassable, tel un \u00e9cran de fum\u00e9e au traitement de l\u2019essentiel. La conscience de l\u2019utilisation des fonds publics comme n\u2019\u00e9tant pas le tonneau des Dana\u00efdes est sans nul doute largement acquise, et c\u2019est avec ce souci constant que nous nous employons. L\u2019appel \u00e0 fl\u00e9cher des moyens n\u2019est ni une volont\u00e9 de vivre dans un luxe confortable et ostentatoire, ni celle de se d\u00e9dire des questions organisationnelles efficientes, mais bien d\u2019inscrire un lien de confiance et non de d\u00e9fiance dans un discours devenant une discussion traitant de la cause des personnes vuln\u00e9rables, et non de combien cela va co\u00fbter \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9. Ce n\u2019est pas non plus un appel incons\u00e9quent et d\u00e9mesur\u00e9. Penser l\u2019action sociale n\u00e9cessite du temps de r\u00e9flexion. En regagner est possible, dans une tension aujourd\u2019hui uniquement d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019action, si d\u00e9j\u00e0 nous n\u2019avons plus \u00e0 nous battre sur la justification de notre existence, et donc du co\u00fbt soci\u00e9tal. Mener l\u2019action sociale n\u00e9cessite de limiter les effets d\u2019une politique lib\u00e9rale qui d\u00e9lite jour apr\u00e8s jour le liant humain et d\u00e9sagr\u00e8ge la solidarit\u00e9 qui fonde notre soci\u00e9t\u00e9. Inscrire l\u2019action sociale comme r\u00e9galienne et non apparent\u00e9e, pour ne plus laisser \u00e0 penser que nous pourrions encore en discuter \u00e0 d\u00e9faut de parler de l\u2019essentiel. Conna\u00eetre et donc reconna\u00eetre l\u2019action sociale comme un m\u00e9tier \u00e0 valeur ajout\u00e9e pour notre soci\u00e9t\u00e9, o\u00f9 tout un chacun, demain, peut devenir cette personne vuln\u00e9rable. L\u2019action sociale n\u2019est pas l\u2019affaire de l\u2019autre, mais de tous ! R\u00e9mun\u00e9rer \u00e0 leur juste valeur (r\u00e9elle comme symbolique) les professionnels qui y concourent, car c\u2019est avec conviction qu\u2019ils s\u2019y engagent. Rien ne permet de dire aujourd\u2019hui que nos jeunes professionnels se d\u00e9sint\u00e9ressent de la question sociale, bien au contraire. Mais ils invoquent le traitement salarial n\u00e9cessaire et suffisant. Transformer les organisations pour une plus grande inclusion et participation des personnes accompagn\u00e9es, sans volont\u00e9 de diminuer des co\u00fbts mais bien d\u2019\u00eatre avec, honn\u00eatement, et de rendre acteur, autant que faire se peut. Concluons en baguenaudant dans un champ lexical fort et enthousiasmant : convoquer plus qu\u2019invoquer ; conviction plus que vocation ; engagement plus que d\u00e9fiance ; sinc\u00e9rit\u00e9 plus que d\u00e9voiement ; coop\u00e9rer plus que concurrencer\u2026 Ce ne sont pas de vains mots, encore moins des v\u0153ux pieux !","resolvedUrl":"https:\/\/www.ash.tm.fr\/metiers-formations\/travail-social-la-vocation-est-dangereuse-tribune-895788.php","title":"Travail social : \u00ab Moi, je ne ferai pas ton m\u00e9tier \u00bb (Tribune)","sourceDomain":"ash.tm.fr"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175421996497805312","threadUrn":"urn:li:activity:7175421996497805312","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175421996015456257","message":{"attributes":[],"text":"La reconnaissance du travail social ..."},"entityUrn":"urn:li:share:7175421996015456257"}}}]}