{"summary":"Neurosurgeon, Anthroposophic Physician, Ph.D. Candidate, Neuroscientist and M.Sc. at University of Campinas-School of Medical Sciences (Unicamp). Internationally certified in Anthroposophic Medicine, conferred by the School of Spiritual Sciences - Medical Section of the Goetheanum, Switzerland, where he is also qualified as a Professor, in addition of member of the Research Council. Researcher at the Nuclear Medicine Service at the Hospital de Cl\u00ednicas-Unicamp, at the Deceased Verification Service at the University of S\u00e3o Paulo (USP),  undergraduate assistant professor and preceptor of medical residency at the Department of Surgery at Jundia\u00ed School of Medicine (FMJ).  Still at FMJ, he provides technical-scientific guidance and develops activities at the Multiprofessional and Multidisciplinary Skills and Realistic Simulation Center \u2013 CHASIM. Researcher Member of the Brazilian Academic Consortium for Integrative Health (CABSIN) by the Committee on Anthroposophic Medicine. And he is a curator of the Idea SUS Fiocruz program in Brazil, which promotes knowledge and initiatives in health and integrative medicine, under the general coordination of CABSIN and the World Health Organization(WHO). Speaker and author of the book Percep\u00e7\u00f5es Humanas \u2013 antroposofia e neuroci\u00eancias, edited by Editora Antropos\u00f3fica in Brazil, in Spain, from Editorial IAO\/ Editorial Rudolf Steiner and, in Argentina, from Editorial Antropos\u00f3fica, under the title Percepciones Humanas: antroposof\u00eda e neurociencias. Coordinating and professor of the Study Group Neurodiagnose Clinic, in, focused on the Expansion of the Art of Healing and anthroposophic medicine. He created and directs the Neurodiagnose & Neuroterap\u00eautica Clinic in Jundia\u00ed, SP-Brazil, an institution dedicated to the application of integrative health practices.\n \nFor more information visit:  \nhttp:\/\/lattes.cnpq.br\/2768059809624628\nhttp:\/\/www.neurodiagnose.com.br\/lattes.pdf\nhttps:\/\/neurodiagnose.com.br                                              \nhttps:\/\/orcid.org\/0000-0002-9585-074X","lastName":"Baldissin","objectUrn":"urn:li:member:171445387","geoRegion":"Jundia\u00ed, S\u00e3o Paulo, Brazil","fullName":"Maur\u00edcio Baldissin","firstName":"Maur\u00edcio","currentPositions":[{"companyName":"Cl\u00ednica de Neurodiagnose & Neuroterap\u00eautica","title":"Medical Professor and Coordinator focused on the Expansion of the Art of Healing","tenureAtCompany":{"numYears":3,"numMonths":1},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"2-10","headquarters":{"geographicArea":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","city":"Jundia\u00ed","postalCode":"13208-760","line2":"4\u00ba Andar  - salas: 405,408 e 409","line1":"Rua Bar\u00e3o de Teff\u00e9 160"},"website":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/cl%C3%ADnica-de-neurodiagnose-neuroterap%C3%AAutica\/","industry":"Hospitals and Health Care"},"startedOn":{"month":5,"year":2021},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:72437423"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1631369192123?e=1723075200&v=beta&t=LJExMI_LDvTpZwPmFLsS5Y9Rh-1-M-g3VtgzoUZvypo","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1631369192123?e=1723075200&v=beta&t=QIPkPWweEqIS0ZAgAnNKyCZhhXtkzwQVCfxnw4idEYM","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1631369192123?e=1723075200&v=beta&t=OFHnxfNh41x1cp8VxgNaFODnteAO1nANArpN3DH62d4","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1631369192123?e=1723075200&v=beta&t=W8lH4IcAG-mX0uXsdFiBIn8p7xU0ql5xpHUCQ8itds4","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4D03AQFRZBU7STNH2w\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{"websites":[{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:171445387"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:171445387"}],"category":"COMPANY","dataSource":"LINKEDIN","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/"}]},"industry":"Medical Practices","educations":[{"degree":"PhD Candidate\/Researcher","eduId":469698429,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:986104","school":"urn:li:fs_salesSchool:986104","fieldsOfStudy":["ENCEFALITE AUTOIMUNE E PARANEOPL\u00c1SICA: CORRELA\u00c7\u00c3O CL\u00cdNICA DO PET\/CT-FDG"],"schoolName":"Universidade Estadual de Campinas","startedOn":{"year":2020}},{"endedOn":{"year":2013},"degree":"MSc Neurology(Mestre em Neurologia)","eduId":247739901,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:986104","school":"urn:li:fs_salesSchool:986104","fieldsOfStudy":["Mestrado em Neurologia\/Divis\u00e3o de Neurocirurgia"],"schoolName":"Universidade Estadual de Campinas","startedOn":{"year":2010}},{"endedOn":{"year":1989},"degree":"Doctor of Medicine (MD)","eduId":247742018,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:6853500","school":"urn:li:fs_salesSchool:6853500","fieldsOfStudy":["Forma\u00e7\u00e3o m\u00e9dica"],"schoolName":"UFTM - Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro","startedOn":{"year":1983}},{"degree":"Professor","eduId":247740601,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:28299287","school":"urn:li:fs_salesSchool:28299287","fieldsOfStudy":["NEUROCIRURGIA"],"schoolName":"Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed","startedOn":{"year":1999}},{"fieldsOfStudy":["Miembro Titular"],"degree":"Neurocirug\u00eda","schoolName":"La Federaci\u00f3n Latinoamericana de Sociedades de Neurocirug\u00eda-FLANC","startedOn":{"year":2007},"eduId":313197396},{"fieldsOfStudy":["certifica\u00e7\u00e3o em medicina antropos\u00f3fica"],"degree":"Medical doctor, fellow of General Anthroposophical Society (GAS)","schoolName":"Medizinische Sektion der Freien Hochschule f\u00fcr Geisteswissenschaft am Goetheanum","startedOn":{"year":2004},"eduId":313201141},{"fieldsOfStudy":["Neurosurgical"],"degree":"Fellow","schoolName":"World Federation of Neurosurgical Societies - WFNS","startedOn":{"year":2004},"eduId":313201089},{"degree":"M\u00e9dico Antropos\u00f3fico","schoolName":"Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de M\u00e9dicos Antropos\u00f3ficos - ABMA","startedOn":{"year":1999},"eduId":247956815},{"degree":"Neurocirurgi\u00e3o","schoolName":"Sociedade Brasileira de Neurocirurgia - SBN*","startedOn":{"year":1999},"eduId":247955707}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Especialista em Preceptoria na Resid\u00eancia M\u00e9dica"},{"numOfEndorsement":21,"name":"Medicina"},{"numOfEndorsement":17,"name":"Doc\u00eancia"},{"numOfEndorsement":17,"name":"Pesquisa"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Atendimento ao Cliente"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Social Media"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Planejamento estrat\u00e9gico"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Ingl\u00eas"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Orat\u00f3ria"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Gest\u00e3o"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Business Strategy"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Strategic Planning"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Trabalho em equipe"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Lideran\u00e7a"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Cirurgia"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Pesquisa m\u00e9dica"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Pesquisa cl\u00ednica"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Educa\u00e7\u00e3o"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Conselho de administra\u00e7\u00e3o"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Medicina interna"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Hospitais"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Medicina baseada em evid\u00eancias"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sa\u00fade p\u00fablica"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Neurocirurgia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Epidemiologia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Forma\u00e7\u00e3o m\u00e9dica"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Ensino superior"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Bioestat\u00edstica"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Seguran\u00e7a dos pacientes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Assist\u00eancia m\u00e9dica"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Medicina hospitalar"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sa\u00fade global"},{"numOfEndorsement":0,"name":"C\u00e2ncer"},{"numOfEndorsement":0,"name":"ESL (Ingl\u00eas como segunda l\u00edngua)"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Espanhol"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Artigos"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Medicina Integrativa"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Medicina Antropos\u00f3fica"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Edi\u00e7\u00e3o e publica\u00e7\u00e3o"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Edi\u00e7\u00e3o de \u00e1udio"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Edi\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas web"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Percep\u00e7\u00f5es Humanas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Neuroci\u00eancias"}],"numOfConnections":906,"patents":[],"headline":"Head of Cl\u00ednica Neurodiagnose, Researcher at School of Medical Sciences (Unicamp) and Professor at the Jundia\u00ed School of Medicine (FMJ).","courses":[],"certifications":[{"authority":"Associa\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Brasileira","name":"T\u00edtulo de Especialista em Neurocirurgia","company":"urn:li:fs_salesCompany:982772","startedOn":{"month":9,"year":2002},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:982772"},{"authority":"WFNS Global Neurosurgery Committee","name":"Fellow World Federation of Neurosurgical Societies","company":"urn:li:fs_salesCompany:31429587","startedOn":{"month":7,"year":2007},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:31429587"},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:1502976","authority":"Goetheanum","name":"Anthroposophic Physician - International Certification Anthroposophic Medicine","company":"urn:li:fs_salesCompany:1502976","licenseNumber":"Forma\u00e7\u00e3o M\u00e9dica Ano 2000\/VI Turma Clinica Tobias(ABT-S\u00e3o  Paulo), Brasil","startedOn":{"month":1,"year":2019}},{"authority":"Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro","name":"Curso de Medicina","company":"urn:li:fs_salesCompany:24801081","startedOn":{"month":2,"year":1990},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:24801081"},{"authority":"UNICAMP - Universidade Estadual de Campinas","name":"Mestre em Ci\u00eancias M\u00e9dicas-Neurocirurgia","company":"urn:li:fs_salesCompany:986104","startedOn":{"month":10,"year":2013},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:986104"}],"memberBadges":{"premium":true,"openLink":true,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/maur%C3%ADcio-baldissin-0b750049","organizations":[],"location":"Jundia\u00ed, S\u00e3o Paulo, Brazil","publications":[{"publishedOn":{"month":12,"year":2013},"description":"Refractory epilepsies are syndromes for which therapies that employ two or more antiepileptic drugs, separately or in association, do not result in control of crisis. Patients may present focal cortical dysplasia or diffuse dysplasia and\/or hippocampal atrophic alterations that may not be detectable by a simple visual analysis in magnetic resonance imaging. The aim of this study was to evaluate MRI texture in regions of interest located in the hippocampi, limbic association cortex and prefrontal cortex of 20 patients with refractory epilepsy and to compare them with the same areas in 20 healthy individuals, in order to find out if the texture parameters could be related to the presence of the disease. Of the 11 texture parameters calculated, three indicated the existence of statistically significant differences between the studied groups. Such findings suggest the possibility of this technique contributing to studies of refractory epilepsies.","url":"http:\/\/www.scielo.br\/scielo.php?pid=S0004-282X2013001300920&script=sci_arttext","name":"Investigation of magnetic resonance imaging texture analysis as an aid tool for characterization of refractory epilepsies. Authors: Baldissin MM and Souza, EM","publisher":"Arq Neuropsiquiatr 2013;71(12):920-924 - SciELO","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":12,"year":2012},"description":"The pain can be considered a phenomenon that modifies the anatomy and physiology of peripheral and central nuclei and tracts involved in sensory processing and psyco-behavioral performance. Makes the physical body constitution tends to bind directly to the soul, weakening the physiological and vitalizing processes. The treatment requires a thorough analysis of causes and perpetuating factors, including the complexity of the pain syndrome in order to effectively combat the symptoms. This study evaluates the effectiveness of integrative therapies into their external applications, involving injectable drugs anthroposophic subcutaneously, massages, chirophonetic therapy and thermotherapy in the treatment of a group of 50 patients with headaches, pain associated with arthropathy \/ discopathy and other diseases. In 70% of cases there was total or partial remission of pain, and decreased in brief pain inventory 8-10 to 0-3 score. At the end of the study, 42% of patients showed variation in pain score greater than 9 (reduction of pain intensity 10-1 or 9- 0). Statistical analysis using the paired Wilcoxon test showed the significant reduction in the value of pain score after treatment (p <0.0001) for the group of patients studied. Analgesia caused great improvement of the vitality and quality of life of affected patients. http:\/\/neurodiagnose.com.br\/revista-2012.pdf","url":"https:\/\/site.fmj.br\/revista\/Pdfs\/revista_2012_2.pdf","name":"Chronic pain: external anthroposophical therapies associated with injectable drugs. Baldissin MM et. Al.","publisher":"Perspectivas M\u00e9dicas, 23(2): 11-15, jul.\/dez. 2012. DOI: 10.6006\/perspectmed.2012.02020136544120","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"year":2016},"description":"The increase in number of magnetic resonance imaging (MRI) scans for investigation of neurological diseases in childhood and adolescence leads to increase of incidental findings of central nervous system (CNS) tumors in these stages of life. Among MRI techniques, diffusion-weighted imaging (DWI) and diffusion tensor imaging (DTI) have been increasingly used in brain studies. These images are based on random motion of water molecules in the body, which can change depending on constitution and geometry of biological tissues, as well as the existence of pathologies.\nThis paper reports the use of DTI and DWI to evaluation of a CNS tumor incidentally detected in a patient diagnosed previously with Attention Deficit Hyperactivity Disorder (ADHD). He was diagnosed at age 9 and has been treated with medicines and psycho-pedagogical therapies. At age 15 a MRI detected a cerebellar vermis tumor with a volume of 2 cm3. Due to parental decision, the patient did not undergo any surgical intervention. During the follow-up period we did not observe significant changes in tumor size or diffusion directions in the tumor and surrounding brain tissues. The main brain tracts presented normal diffusion patterns, both in terms of size and geometry. The DTI analysis showed that lesion was quite homogeneous and isotropic, with no significant restriction of diffusion. There also were no significant diffusion pattern changes in other regions of the brain which possibly could be related to ADHD. So, given the characteristics of lesion and the patient's clinical symptoms, it cannot be directly related to ADHD.","url":"https:\/\/www.thieme-connect.com\/products\/ejournals\/pdf\/10.1055\/s-0036-1588000.pdf","name":"ADHD and Cerebellar Vermis Tumor: DTI Analysis of an Incidental Finding. Baldissin, MM and Souza, EM","publisher":"Arquivos Brasileiros de Neurocirurgia: Brazilian Neurosurgery 2016; 35(03): 239-243\nDOI: 10.1055\/s-0036-1588000","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":1,"year":2017},"description":"Die anthroposophische Medizin zeigt, wie perzeptive Entwicklung zur Ausreifung des Menschen in den Siebenjahrenperioden beitr\u00e4gt. Die Neurowissenschaften und Neurobildgebung-Techniken beschreiben das perzeptive Ph\u00e4nomen, indem sie die im menschlichen K\u00f6rper stattfindenden Prozesse i.B. auf Meilensteine der neurologischen Evolution, Lernen und Ged\u00e4chtnis aufzeichnen. Die Diffusions-Tensor-Bildgebung (DTI) ist ein bildgebendes Verfahren, das mit Hilfe der Magnetresonanztomografie (MRT) das Diffusionsverhalten von Wassermolek\u00fclen in K\u00f6rpergewebe misst, was von der Beschaffenheit, Geometrie und Physiologie der Gewebe abh\u00e4ngt. Anhand dieser Information beschreibt dieser Artikel einen Patienten mit Aufmerksamkeitsdefizit-\/Hyperaktivit\u00e4tsst\u00f6rung (ADHS) und Kleinhirnwurmtumor, dessen DTIs \u00c4nderungen aufwiesen und dessen Verhaltens- und Lernprobleme mit anthroposophischer Konstitutionstherapie behandelt wurden. https:\/\/neurodiagnose.com.br\/adhd-and-cerebellar-vermian-tumor-sensory-and-perceptual-development-through-anthroposophic-medicine-and-neuroimaging-diagnosis-revista\/","url":"https:\/\/www.anthromedics.org\/merkurstab_online\/1\/issue\/865","name":"ADHS und Kleinhirnwurmtumor: Sensorische und perzeptive Entwicklung mittels anthroposophischer Medizin und bildgebender Diagnostik. Baldissin, M und Souza, EM","publisher":"Der Merkurstab, v.Heft 1, p.59 - , 2017.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":2,"year":2020},"description":"The neurosciences describe the perceptual phenomenon, mapping its processes in the human body in health and pathological conditions, being an important tool for clinical investigation and medical treatment approaches. The anthrophosophic medicine, with scientific spiritual methods, allows a qualified biographical and body therapy approaches, improving the health. It includes, in this integrative system, medicines that consider the common evolution of human and nature. Based on this knowledge, this paper describes a clinical protocol that join neurosciences and the integrative system of anthophosophic medicine, taking in account the body and mind interaction. https:\/\/www.anthromedics.org\/BAS-0941-DE","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/neurosciences-and-anthrophosophic-medicine-a-protocol-presentation\/","name":"Neurosciences and Anthroposophic Medicine: A protocol presentation. Baldissin M Et al.","publisher":"Der Merkurstab 2020;73(2):119-120.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"year":2013},"description":"Caring for the development of the senses and perceptions are the key to full neuromotor integration and emerging thinking in childhood. The medical-pedagogical content amplified by anthroposophy, provides procedures \/ instructions for teaching \/ learning consistent with the evolution of the individual or biographical laws of child development. Given this knowledge, this work provides a description of the senses and perceptive abilities, categorized into physical or lower, intermediate and superior. The authors present evidences in the literature that correlates physiological functions of neurofunctional systems to the acquisition of perceptual skills. Such evidence was obtained from studies with the use of advanced neuroimaging, electrophysiology, cell biology, molecular and behavioral, that prove the existence of central nervous system plasticity. Based on these studies and the phenomenological observation of the growth of synapses and neuromotor development, with progressive manifestations of cognitive abilities, the importance of anthroposophic medical-pedagogical approach in the development of the senses is highlighted","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/revista-2013.pdf","name":"Neurosciences and Learning: Medical-Pedagogical Evidences of Neuroplasticity that Support an Expansion in School Curriculum Content and Therapeutic Approach. Maur\u00edcio Martins BALDISSIN, Edna Marina de Souza, Cristina C\u00e9lia Borelli, Edmir Am\u00e9rico Louren\u00e7o","publisher":"Perspectivas M\u00e9dicas (FMJ)","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"year":2014},"description":"Meningiomas are tumors of the central nervous system (CNS) of slowly progressive neurological signs and symptoms resulting from compression of adjacent structures, which may affect the sensory processing of the cranial nerves. In magnetic resonance imaging (MRI), we obtain a differential diagnosis by revealing typically isointense masses with distinct topographical configuration. We report the presentation of a petroclival meningioma with symptoms similar to secretory otitis media, vertigo and progressive hearing loss in left ear over two years. Tonal audiometry has detected moderate mixed hearing loss. The evolution of the case led to the placement of a Donaldson's tube in the left ear, being removed after 4 months due to recurrent infections. The otoneurological triad remained unchanged after the removal of the tube, requiring an investigation with images. Computed tomography (CT) did not points changes, but MRI revealed an extensive lesion in the left petroclival region, heterogeneously enhanced by contrast. Given the new findings and gathering enough material of the auditive tube, we opted for the left subtemporal craniotomy for microsurgery and the collection of tumor material in the perioperative period. Histopathological analysis of tumor tissues by freezing was positive for meningioma. The patient was treated with a gamma knife radiosurgery, with remission of symptoms of otitis and reduction in tumor size during clinical follow-up and by MRI, each six months, in a total of three years until now.","url":"https:\/\/site.fmj.br\/revista\/Pdfs\/revista_2014_3.pdf","name":"Gamma-Knife Neurological Radiosurgery Treatment of a Rare Type of Extensive Petroclival Meningioma. Maur\u00edcio Martins Baldissin, Edmir Am\u00e9rico Louren\u00e7o, Ivan Senis Cardoso Macedo, Edna Marina de Souza","publisher":"Perspectivas M\u00e9dicas (FMJ)","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAASY8m8B8Sm4_PiwY8hPsVwW_PrX4f5Crv8,NAME_SEARCH,iMh0)"}]},{"publishedOn":{"month":1,"year":2014},"description":"Learning and human perceptions according to anthroposophy and neuroscience\nMaur\u00edcio Baldissin\nABSTRACT\nHuman biography is demonstrated with the help of human perceptions. The neurosciences describe the perceptive phenomenon, mapping its processes in the human body in relation to evolutionary neurological milestones, learning and memory. Anthroposophy reveals how perceptive development contributes to the maturing of the individual in every seven-year period. Additionally, through medical-educational anthroposophic knowledge, there are indications to education, providing suitable stimuli to the evo- lution of the being, collaborating with better immunological responses and reduced manifestations of chronic diseases in the years of life.","url":"https:\/\/abmanacional.com.br\/revista-arte-medica\/revista-arte-medica-ed-34-01\/","name":"Learning and human perceptions according to anthroposophy and neuroscience\nMaur\u00edcio Baldissin","publisher":"Arte m\u00e9dica ampliada \/ Sociedade Brasileira de M\u00e9dicos Antropos\u00f3ficos. , v.34, p.13 - , 2014.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":6,"year":2009},"description":"This study aims to show the origin of the lumbar disc disease, discussing the multi-factorial associations between the genetic predisposition factors and disc degeneration, as well as associating the origin of the pathology to minor traumatisms of everyday life. The literature is inconclusive and the authors' objective is to emphasize both possibilities as the cause for the lumbar degenerative disease and to discuss the genetic and acquired probabilities present in the origin of the disease. The authors have developed a clinical study of 40 patients who underwent neurosurgical techniques for lumbar disc herniation. The study mentions the surgical findings, the family antecedents, previous trauma as well as the patients, classified in gender, profession, weigth and height. It also examines the relationship between the predisponent factors of the lumbar disc disease, why the pathology develops, arguing whether it is triggered by genetic predisposition, traumatic phenomena or both. The results show that the disease predominantly appears in male adults under light work conditions and whose family antecedents present lumbar disc degeneration. The authors conclude that there is clear correlation between the genetic influence and disc degeneration with great probability of the development of lumbar disc disease.","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/jul-2009.pdf","name":"Lumbar disc hernia disease: predisponent factors and fair genetic expression in patients treated by neurosurgical techniques. Jos\u00e9 Carlos Figueiredo Brito, Maur\u00edcio Martins Baldissin, Eduardo Abib, Miguel Bovo ","publisher":"Perspectivas M\u00e9dicas (FMJ). , v.20, p.17 - 21, 2009","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"year":2015},"description":"Los sentidos o percepciones humanas son importantes se\u00f1alizadores para las elecciones y decisiones que construyen la historia de una vida. Desde la infancia, ayudan a marcar la direcci\u00f3n que ser\u00e1 tomada en el curso de toda la existencia. Este ha sido el objeto del trabajo m\u00e9dico y de las investigaciones del autor Maur\u00edcio Baldissin, publicado recientemente en el libro Percepciones humanas, antroposof\u00eda y neurociencias y en art\u00edculos cient\u00edficos.","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/numinous.pdf","name":"Aprendizaje y percepciones humanas seg\u00fan la Antroposof\u00eda y las Neurociencias. Mauricio Baldissin","publisher":"Revista Numinous.  BA, Argentina, p.39 - 44, 2015.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":10,"year":2013},"description":"Autores: SOUZA, E. M. ; CASTELLANO, G. ; BALDISSIN, M. M. ; COSTA, E.T. .              Imagens de resson\u00e2ncia magn\u00e9tica ponderadas por difus\u00e3o e mapas de ADC aplicados ao estudo de tumores cerebrais s\u00e3o ferramentas de sensibilidade ao movimento microsc\u00f3pico das mol\u00e9culas de \u00e1gua nos tecidos, ocorr\u00eancia de movimentos macrosc\u00f3picos durante a aquisi\u00e7\u00e3o das imagens e utiliza\u00e7\u00e3o de campos magn\u00e9ticos elevados (superiores a 3T). Imagens de RM e o fen\u00f4meno de difus\u00e3o v\u00e3o sendo cada vez mais correlacionados com a neurofisiologia e altera\u00e7\u00f5es patol\u00f3gicas(S\u00e9rie CInAPCe).","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/imagens-de-ressonancia-magnetica-ponderadas-por-difusao-e-mapas-de-adc-aplicados-ao-estudo-de-tumores-cerebrais-atualidades-e-perspectivas\/","name":"Book Chapter: DWI and ADC Maps Applied to Brain Tumor Studies","publisher":"Editora Pl\u00eaiade, 2013, v. 3, p. 115-120. 1ed.S\u00e3o Paulo.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"year":2019},"description":"Book released by Brazilian Anthroposophical Publishing and Spanish Editorial Anthroposophical - IAO - Madrid. Brings results from research and studies, linking the vision of Rudolf Steiner and neurosciences.","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/percepciones-humanas-bajo-la-mirada-de-la-antroposofia-y-de-las-neurociencias\/","name":"Percepciones Humanas - antroposof\u00eda y neurociencias. Maur\u00edcio Baldissin ","publisher":"Editorial Rudolf Steiner Segunda Edici\u00f3n\nA\u00f1o: 2019; P\u00e1ginas: 118; ISBN: 9788492843930","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":11,"day":15,"year":2014},"description":"As percep\u00e7\u00f5es humanas s\u00e3o ferramentas de nossa cogni\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, do desenvolvimento de pensamentos e valores pr\u00f3prios, que contribuem\npara expressar a livre constru\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria pessoal. Reflita agora, enquanto ser adulto, amadurecido: o que voc\u00ea faz com seus sentidos ou percep\u00e7\u00f5es? Como \u00e9 que voc\u00ea os exercita? Em rela\u00e7\u00e3o ao paladar, por exemplo, voc\u00ea aprecia o alimento que come ou faz disso um ato mec\u00e2nico ou de voracidade? Na academia, voc\u00ea coloca alguma consci\u00eancia em sua atividade f\u00edsica ou mera- mente repete sequ\u00eancias de exerc\u00edcios? Voc\u00ea acumula experi\u00eancias reais, enriquecedoras, ou se entorpece de est\u00edmulos e mais est\u00edmulos, correndo para dar conta do m\u00e1ximo de livros ou de filmes, por exemplo?\nO que nos alimenta \u00e9 a riqueza das experi\u00eancias que nos s\u00e3o proporcionadas pelo amplo espectro de possibilidades de percep\u00e7\u00f5es do mundo. Isso n\u00e3o significa quantidade de experi\u00eancias, mas qualidade e aten\u00e7\u00e3o dedicada ao que se est\u00e1 realizando.\nPrecisamos estar alertas: o desenvolvimento do nosso mundo hoje tem um claro vi\u00e9s destrutivo, risco preconizado por Steiner. \u00c9 necess\u00e1rio conhecer, entender e escolher o que queremos adotar para nossas vidas. Refutar o que percebemos atuar nocivamente sobre as etapas do desenvolvimento perceptivo de nossas crian\u00e7as. Os desafios s\u00e3o muitos, mas tamb\u00e9m \u00e9 muita a nossa disposi\u00e7\u00e3o, criatividade e confian\u00e7a para enfrent\u00e1-los.","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/boletim-natal.pdf","name":"EDUCA\u00c7\u00c3O PARA A PAZ E CONVIV\u00caNCIA \/ TECNOLOGIA E RELA\u00c7\u00d5ES HUMANAS. MAUR\u00cdCIO BALDISSIN ","publisher":"SAB BOLETIM n\u00famero 76","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":5,"day":18,"year":2018},"description":"Las percepciones humanas, motivo de mi estudio y atenci\u00f3n cl\u00ednica, son herramientas de nuestra cognici\u00f3n aut\u00f3noma, del desarrollo de pensamientos y valores propios, que contribuyen para expresar la libre construcci\u00f3n de la historia personal. Reflexionemos ahora, como ser adulto, maduro: \u00bfqu\u00e9 haces con tus sentidos o percepciones? \u00bfC\u00f3mo los ejercita? En cuanto al paladar, por ejemplo, \u00bft\u00fa aprecias el alimento que comes o haces de ello un acto mec\u00e1nico o de voracidad? \u00bfEn el gimnasio, pones alguna conciencia en tu actividad f\u00edsica o simplemente repite secuencias de ejercicios? \u00bfAcumulas experiencias reales, enriquecedoras, o se entorpece de est\u00edmulos y m\u00e1s est\u00edmulos, corriendo para dar cuenta del m\u00e1ximo de libros que lees, pel\u00edculas que ves y tiempo que dedicas en los medios electr\u00f3nicos, por ejemplo?\nLo que nos alimenta es la riqueza de las experiencias que nos son proporcionadas por el amplio espectro de posibilidades de percepciones del mundo. Esto no significa cantidad de experiencias, sino calidad y atenci\u00f3n dedicada a lo que se est\u00e1 realizando.\n\nNecesitamos estar alertas: el desarrollo de nuestro mundo hoy tiene un claro sesgo destructivo, riesgo preconizado por Steiner. Es necesario conocer, entender y escoger lo que queremos adoptar para nuestras vidas. Rechazar lo que percibimos que act\u00faa nocivamente sobre las etapas del desarrollo perceptivo de nuestros ni\u00f1os. Los desaf\u00edos son muchos, pero tambi\u00e9n son muchas nuestra disposici\u00f3n, creatividad y confianza para hacer frente a ellos. http:\/\/www.otrocaminoesposible.cl\/index.php\/homepage\/noticias\/217-educacion-para-la-paz-y-convivencia-tecnologia-y-relaciones-humanas","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/tecnologia-aprendizaje-y-desarrollo-perceptivo-saludable\/","name":"Tecnolog\u00eda, aprendizaje y desarrollo perceptivo saludable. Maur\u00edcio Baldissin","publisher":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/tecnologia-aprendizaje-y-desarrollo-perceptivo-saludable\/","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":3,"day":21,"year":2021},"description":"The neurosciences describe the perceptual phenomenon, mapping its processes in the human body in health and pathological conditions, being an important tool for clinical investigation and medical treatment approaches. The anthroposophic medicine, with scientific spiritual methods, allows a qualified biographical and body therapy approaches, improving the health. It includes, in this integrative system, medicines that consider the common evolution of human and nature. Based on this knowledge, this work describes the results of this methods at the Neurodiagnosis and Neurotherapeutics Clinic,Jundia\u00ed,SP,Brazil. Over the years of clinical activities, evidence-based methods have been applied to study and report the results of our efforts to work in sensorial perception, sensorial imagination, diagnostic and prognostic in the approach of the anthroposophical medical practices combined with neurosciences in the treatment of many pathologies. The anthroposophical scientific method allows a reinterpretation of our findings. The results obtained have been published as they were presented in seminars and courses. The topics of the study include epilepsy, chronic pain, brain tumors, neurosciences and learning, among others. Regarding epilepsy, this pathology could be understood because of vital organs surface tension leading to brain responses. The texture analysis of brain images showed differences between patients and healthy individuals even when there are no visual alterations between the groups, corroborating what Steiner anticipated and therapeutic bases that he indicated, including revitalization treatments of organs. Brain tumors are also well treated with anthroposophic approaches. Among the patients treated for chronic pain the relief of this comorbid is achieved by the most of them. From studies of learning and neurosciences, an algorithm of improvement of educational methods were also developed. We have dedicated these practices as a basis for the health improvement.","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/anthroposophic-medicine-and-neurosciences-our-update-of-the-integrative-practices-to-improve-the-human-health\/","name":"Anthroposophic medicine and neurosciences: our update of the integrative practices to improve human health Baldissin M, de Souza EM, Cestari E, Louren\u00e7o EA.","publisher":"Der Merkurstab. Zeitschrift f\u00fcr Anthroposophische Medizin","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":1,"day":6,"year":2023},"description":"A six-year-old female who presented fever and cough, received antibiotic therapy (amoxicillin-sulbactam). A week later, she manifested drowsiness and loss of consciousness, having a febrile convul- sion, culminating in a status epilepticus that led her to remain four months in an intensive care unit, with assisted ventilation and monitoring. After discharge, she had multiple daily seizures (around fifty per day), refractory to the association of the antiepileptic drugs (AED): levetiracetam 1500 mg\/day, topiramate 300 mg\/day, phenobarbital 300 mg\/day, clobazam 80 mg\/day, vigabatrin 750 mg\/day. The seizures and the side-effects of the drugs did not allow her to have a normal life, needing a constantly nursing care. MRI showed unilateral mesial sclerosis with hyperintense lesions in T2 images, suggesting the presence of the limbic encephalitis. Two years later, she underwent right hipocampectomy (5), which did not reduce the seizures frequency or intensity, even in association with AED. The disease evo- lution was monitored with MRI, CSF analysis, FDG-PET\/CT images, EEG and neurological evaluations. Due to the constantly seizures, she broke most of her teeth and had facial fractures. Five years later, in 2016, she started the anthroposophic therapies associated to AED, based on the following medicines (oral and injectable): Helleborus niger D6, Cuprum aceticum D4, Zincum valeriana D6, Bryophyllum argentum cultum D5, Bryophyllum calycinum D5, Calcarea carbonica D6, Rhus toxicodendron D4 + Hypericum D5 + Bryonia D5, Chelidonium D5 + Carduus marianus D5 and Viscum P (Iscador\u00ae). Eight months after starting treatment with anthroposophic therapies, the pattern of seizures began to change appreciably. Two years after the beginning of the anthroposophic approach, the seizures frequency decreased expressively (mean = 5 seizures\/day), being the patient free of seizures for until 60 days. The treatment made possible reestablishment of her life activities.","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/Poster-Abstracts_Merkurstab-January-2023.pdf","name":"Limbic encephalitis and refractory mesial temporal lobe epilepsy: a single case study of neurosurgery and medical anthroposophic therapies. Baldissin MM, de Souza EM, Louren\u00e7o EA, Juarez Amorim B ","publisher":"Der Merkurstab 2023;76(1):41-45.  Article-ID: DMS-21591-DE ","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"}]},{"publishedOn":{"month":7,"day":6,"year":2023},"description":"O Cons\u00f3rcio Brasileiro de Sa\u00fade Integrativa (CABSIN) e o Centro Latino-Americano e do Caribe de Informa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade (BIREME\/OPAS\/OMS) conduziram o desenvolvimento deste Mapa de Evid\u00eancias tendo como principal refer\u00eancia metodol\u00f3gica o Evidence Gap Map 3iE \u2013 International Initiative. Este informe consolida as principais evid\u00eancias sobre as interven\u00e7\u00f5es e desfechos de sa\u00fade analisados nos estudos inclu\u00eddos no Mapa de Evid\u00eancias sobre a Efetividade Cl\u00ednica da Medicina Antropos\u00f3fica.","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/mapa-de-evidencias-medicina-antroposofica.pdf","name":"Evidence map on the clinical effectiveness of anthroposophic medicine: executive report. GHELMAN, R. ; HOSOMI, J. K. ; PORTELLA, C. F. S. ; RODRIGUES, A. M. A. ; LENK, E. J. ; COSTA, E. M. G. ; BALDISSIN, M. M. ; GARDIN, N. E. ; VIEIRA, P. M. O. Et al.","publisher":"Publications OpenAIRE and OpenAIREplus project - Digital Repositories, v. 1, p. 1-24, 2023.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAWPijEBi5o8BPxPs2_2XP1C1cOmfCdxfxo,NAME_SEARCH,nVAy)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAXARicBKeqfD2Zezwb3Vz8iHDF405JlvoM,NAME_SEARCH,yp9o)"}]},{"publishedOn":{"month":8,"day":11,"year":2023},"description":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/pesquisa-completa.pdf Abstract\nPurpose\nThe present review aims to discuss the role of the brain 18F-FDG\u2013PET and 18F-FDG\u2013PET\/CT (FDG\u2013PET) in diagnosis and follow-up of the autoimmune encephalitis (AE) patients, highlighting the main findings and the new perspectives on use of these methods in the study of the disease.\n\nMethods\nThe literature search was performed in the following databases: PubMed\/MEDLINE, Scopus, Web of Science, Embase, and Google Scholar, according to the PRISMA statement. The main terms of search were: \u201cautoimmune encephalitis\u201d AND \u201c18F-FDG\u2013PET OR 18F-FDG\u2013PET\/CT\u201d, or the combination between the term \u201c18F-FDG\u2013PET\u201d OR \u201c18F-FDG\u2013PET\/CT\u201d AND the antibodies receptors abbreviations (e.g., \u201cNMDA\u201d, \u201cVGKC\u201d, etc.). The methodological quality of the publications was assessed according to the QUADAS-2 criteria.\n\nResults\nThe search of the articles found 56 main articles. These articles encompassed 1,462 patients with AE positive antibodies, from which 808 had brain FDG\u2013PET images with 714 (88.67%) showing alterations. Furthermore, some AE antibodies have specific metabolic signatures, detected in the images, which are discussed in the text. Moreover, patients at different stages of the disease may present different brain metabolic patterns. The areas of more common hypermetabolism were basal ganglia, hippocampus, amygdala, and cerebellum. The areas of more common hypometabolism were the visual cortex and a diffuse cortical metabolism.\n\nConclusions\nThis extensive literature review shows the high sensitivity of FDG\u2013PET and FDG\u2013PET\/CT in patients with AE. FDG\u2013PET detects findings of hyper and hypometabolism which are suggestive of AE. Besides, AE caused by the different antibodies may present specific alterations which may be suggestive of each one. However, more prospective studies are necessary for these images become a standard diagnostic method of AE.\n\n","url":"https:\/\/doi.org\/10.1007\/s40336-023-00581-5","name":"FDG-PET in patients with autoimmune encephalitis: a review of findings and new perspectives.  BALDISSIN, MAUR\u00cdCIO MARTINS; DE SOUZA, EDNA MARINA ; WATANABE, NANCY ; ETCHEBEHERE, ELBA C. S. C. ; CENDES, FERNANDO ; AMORIM, B\u00c1RBARA JUAREZ ","publisher":"Clinical And Translational Imaging, v. 11, p. 16, 2023.  4","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABPEP3QBEbEill3hmu870fdijcHOrBSj2YY,NAME_SEARCH,Nt9k)"}]},{"publishedOn":{"month":3,"day":1,"year":2024},"description":"The study was based on the Evidence Gap Map methodology, adapted by BIREME\/ PAHO\/WHO, which consists of graph- ically representing the characteristics and findings of the evidence in review studies associating interventions with the outcomes analyzed, in addition to link with the reported effects of the interventions, with the population and focus country of the primary stud- ies included in the reviews. The out- comes considered were: well-being and quality of life, health care, cancer, other pathological conditions, physio- logical and metabolic indicators. On the map, associations are represented using bubbles of different colors that represent the effect (positive, poten- tially positive, or inconclusive) and the confidence level (high, moderate, low or critically low) of the association, based on AMSTAR2. The bubble size is equivalent to the number of studies that analyzed the association. The 33 review studies eligible for inclusion in the Evidence Map were: systematic, with or without meta-analysis, scop- ing and similar, which could answer the following research question:What is the effectiveness of anthroposophic medicine for health outcomes?","url":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Posterabstracts-MedSektion-Annual-Conference-in-DER-MERKURSTAB-Vol-2-2024.pdf","name":"Clinical effectivity of the anthroposophic medicine: a CABSIN evidence map\/Hosomi JK, Schveitzer MC,de Ara\u00fajo Rodrigues AM, Lenk EJ, Garcia da Costa EM, Alves Oliveira GS, Gardin NE, de Oliveira Vieira PM, Mendes Abdala CV , Baldissin MM Et al.","publisher":"Der Merkurstab Zeitschrift f\u00fcr Anthroposophische Me","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAo4DIsBxaEC-fdZBdazXIBjJTsFl82IjTY,NAME_SEARCH,iBGX)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAWPijEBi5o8BPxPs2_2XP1C1cOmfCdxfxo,NAME_SEARCH,nVAy)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAXARicBKeqfD2Zezwb3Vz8iHDF405JlvoM,NAME_SEARCH,yp9o)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716231720000,"insightId":"acf80b02-5dae-4903-921d-770981538213","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQFv-bzTE36OxQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716231742212?e=1720051200&v=beta&t=i6VqfH5Dofrf3wkjQr_s__gQocPqtWteTMoK3BbHAvo"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":11},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7198397666865664000","threadUrn":"urn:li:activity:7198397666865664000","reactionsCount":12,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7198397664831397888","message":{"attributes":[{"start":86,"length":32,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28299287"}}},{"start":234,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dtr6Q3Gy"}}},{"start":259,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dTX7WmAf"}}}],"text":"Muito bom estar com essa turma hoje (20\/05\/2024), acad\u00eamicos de medicina da nossa FMJ Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed para aula Neurocirurgia \u2013 Politrauma. \u00c9 um prazer compartilhar minha experi\u00eancia e saberes. Sucesso\u00a0a\u00a0todos\u00a0voc\u00eas.\nhttps:\/\/lnkd.in\/dtr6Q3Gy\nhttps:\/\/lnkd.in\/dTX7WmAf\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7198397664831397888"}}},{"createdAt":1715515860000,"insightId":"cf7fb403-88f4-43df-84fe-6b72b2fa4368","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7195395171394453505","threadUrn":"urn:li:activity:7195395171394453505","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7195395170060627968","message":{"attributes":[{"start":20,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dY9isYfP"}}}],"text":"Feliz Dia das M\u00e3es\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/dY9isYfP"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQFv3Dz3s4xX1w\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715515789710?e=1720051200&v=beta&t=nthfipnn-czeDJNRZoN5qbVNHnNwiczUJkpsppopl4M"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7195394743453831168","message":{"attributes":[{"start":272,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dNYncb85"}}}],"text":"Com a maternidade, a mulher pode explorar novas fronteiras e territ\u00f3rios de sua exist\u00eancia humana e feminina. Seja hoje um dia de comemorar essa expans\u00e3o e entrega \u00e0 corrente da vida, que envolve filhos e m\u00e3es num aprendizado m\u00fatuo de amor e gratid\u00e3o. Feliz Dia das M\u00e3es.\nhttps:\/\/lnkd.in\/dNYncb85"},"entityUrn":"urn:li:share:7195394743453831168"},"entityUrn":"urn:li:share:7195395170060627968"}}},{"createdAt":1711889640000,"insightId":"a118c349-3e2f-44fc-96ef-c566e3e8d583","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":6},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7180185753212116992","threadUrn":"urn:li:activity:7180185753212116992","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180185752624898048","message":{"attributes":[{"start":20,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d9M76qtZ"}}}],"text":"Feliz p\u00e1scoa 2024!\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/d9M76qtZ"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQE-XtVc8XkCtA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711889608828?e=1720051200&v=beta&t=vc23UQ54FpXP1umV2pgud4qnw9teZg9PhSxUpybXVWU"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180185436730867712","message":{"attributes":[{"start":290,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dq6pQgMQ"}}},{"start":315,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dvwHuSh3"}}}],"text":"\u00c9 tempo do mundo novo, do novo manifestando-se no mundo, esperan\u00e7a e renova\u00e7\u00e3o que chegam pela nossa busca interior. E \u00e9 assim porque Cristo ressuscita e acolhemos este mist\u00e9rio com alegria em nosso cora\u00e7\u00e3o. Feliz P\u00e1scoa para todos s\u00e3o nossos votos.\nDoutor Maur\u00edcio e equipe\u00a0Neurodiagnose.\nhttps:\/\/lnkd.in\/dq6pQgMQ\nhttps:\/\/lnkd.in\/dvwHuSh3"},"entityUrn":"urn:li:share:7180185436730867712"},"entityUrn":"urn:li:share:7180185752624898048"}}},{"createdAt":1710881640000,"insightId":"b5248f2a-1c80-4c97-a839-643e2c522050","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7175957829189582849","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7175957829189582849","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175957829189582849","message":{"attributes":[{"start":243,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ddpYMFjx"}}}],"text":"\ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc86\u0302\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90\u0302\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc90 \ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc91\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc74\ud835\udc86\u0301\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90-\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc90\u0301\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86 \n\nhttps:\/\/lnkd.in\/ddpYMFjx"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000146371745"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175957474951241728","message":{"attributes":[{"start":815,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d7z7DVNQ"}}},{"start":840,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d9gxXgZt"}}}],"text":"\ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc86\u0302\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90\u0302\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc90 \ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc91\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc74\ud835\udc86\u0301\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90-\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc90\u0301\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86 - Nesta segunda-feira, dia 18\/3\/2024, a professora e farmac\u00eautica antropos\u00f3fica argentina Marina Itat\u00ed Limardo apresentou, via on line, sua investiga\u00e7\u00e3o da planta medicinal patag\u00f4nica paramela (Adesmia boronioides). O evento resultou de convite feito pelo Dr. Maur\u00edcio Baldissin para divulgar as linhas terap\u00eauticas de plantas origin\u00e1rias do sul da Am\u00e9rica do Sul. Agradecemos \u00e0 professora por esta brilhante e estimulante apresenta\u00e7\u00e3o e pelos 7 anos de trabalho cooperativo entre a farm\u00e1cia Weleda, de Buenos Aires, dirigida por Marina, e a nossa Cl\u00ednica de Neurodiagnose.\nhttps:\/\/lnkd.in\/d7z7DVNQ\nhttps:\/\/lnkd.in\/d9gxXgZt"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7175957474951241728"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7175957829189582849"}}},{"createdAt":1709926140000,"insightId":"e7045ab0-7baa-47dd-894e-146935501dfe","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":9},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7171950135159963648","threadUrn":"urn:li:activity:7171950135159963648","reactionsCount":13,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171950134589603840","message":{"attributes":[{"start":70,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d2gYDwKM"}}}],"text":"\ud835\udc00\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\u0302\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\u00a0\nhttps:\/\/lnkd.in\/d2gYDwKM"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFVZ50keWJZ9Q\/articleshare-shrink_800\/0\/1711135600641?e=1717977600&v=beta&t=IRz4py9ZyiEOUOjhl7oY8A3fe2JsIPa1ewTByRNXOkI","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFVZ50keWJZ9Q\/articleshare-shrink_800\/0\/1711135600641?e=1717977600&v=beta&t=IRz4py9ZyiEOUOjhl7oY8A3fe2JsIPa1ewTByRNXOkI"}]},"description":"Blog , Notici\u00e1rio da cl\u00ednica Estivemos hoje, 8 de mar\u00e7o, assistindo \u00e0 aula inaugural da Resid\u00eancia M\u00e9dica de Otorrinolaringologia, da Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed \u2013 FMJ. Para mim, esta aula marca os 25 anos em que perten\u00e7o \u00e0 equipe dessa...","resolvedUrl":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/aula-inaugural-da-residencia-medica\/","title":"Aula inaugural da Resid\u00eancia\u00a0M\u00e9dica","sourceDomain":"neurodiagnose.com.br"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171949969300406272","message":{"attributes":[{"start":687,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/diQuSbNe"}}},{"start":712,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dkBEDhvj"}}},{"start":738,"length":32,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28299287"}}},{"start":771,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:106510001"}}},{"start":794,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:127978009"}}}],"text":"\ud835\udc00\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\u0302\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a - Estivemos hoje, 8 de mar\u00e7o, assistindo \u00e0 aula inaugural da Resid\u00eancia M\u00e9dica de Otorrinolaringologia, da Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed \u2013 FMJ. Para mim, esta aula marca os 25 anos em que perten\u00e7o \u00e0 equipe dessa Resid\u00eancia M\u00e9dica como neurocirurgi\u00e3o, preceptor e docente. \u00c0 frente do evento de hoje, o m\u00e9dico, professor em\u00e9rito e homem p\u00fablico exemplar que \u00e9 Doutor Edmir Louren\u00e7o, certamente um grande inspirador para n\u00f3s e os nossos alunos. Agrade\u00e7o e parabenizo a institui\u00e7\u00e3o pela abertura de mais essa turma de residentes e desejo muito sucesso a todos, alunos, preceptores e funcion\u00e1rios da nossa querida FMJ.\nhttps:\/\/lnkd.in\/diQuSbNe\nhttps:\/\/lnkd.in\/dkBEDhvj\n\nFaculdade de Medicina de Jundia\u00ed Luciano Gon\u00e7alves Nina Fabricio Pandini @edmiramerico\u00a0@ligiamariaolympio\u00a0@dravivianempandini"},"entityUrn":"urn:li:share:7171949969300406272"},"entityUrn":"urn:li:share:7171950134589603840"}}},{"createdAt":1709920380000,"insightId":"49a99d2c-d24c-446e-a654-3c5b1f6f2f84","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7171926100648812544","threadUrn":"urn:li:activity:7171926100648812544","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171926100070141955","message":{"attributes":[{"start":32,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dGNW_SpV"}}}],"text":"Dia Internacional das Mulheres\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/dGNW_SpV"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQH0DLDeTEq1-g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1709917996671?e=1720051200&v=beta&t=SSQkPKkmvDZLi_V5SfiZfmqXy7Ec85_yYylIQzp8R5k"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171915897777831937","message":{"attributes":[{"start":182,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d8gkdhEy"}}}],"text":"Dia Internacional da mulher. Uma longa caminhada at\u00e9 aqui. E um mundo de direitos e de reconhecimento ainda por conquistar. Parab\u00e9ns, mulheres. Sua luta melhora o mundo para todos.\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/d8gkdhEy"},"entityUrn":"urn:li:share:7171915897777831937"},"entityUrn":"urn:li:share:7171926100070141955"}}}]}