{"summary":"Passionate about science, I'm motivated by making an impact on patient lives by challenging the status quo on patient journeys and management on healthcare institutions.\nI'm currently responsible for the AstraZeneca Oncology business in Portugal, leading an incredible dynamic team of marketing and sales, with previous responsibility for the coordination of the oncology business of the top European countries during the relaunching period of oncology in AstraZeneca\nOther experiences include Global Launch readiness of a first in class (PARPi) Oncology drug; European launch of a first in class (SGLT2) Diabetes drug (1st World launch).\nOver 15 years of experience in Pharmaceutical Marketing involving launch and re-launch of brands in Oncology and Cardiology areas with the implementation of market-shaping strategies.","lastName":"Malhado, MBA","objectUrn":"urn:li:member:17357058","geoRegion":"Lisboa, Lisbon, Portugal","fullName":"Diana Malhado, MBA","firstName":"Diana","currentPositions":[{"companyName":"AstraZeneca","description":"Responsible for the Astrazeneca Oncology portfolio and business in Portugal, leading a team of 20 people and overseeing several launches: 1st in class PARPi in several indications ; 1st 3rd generation TKI in T790M patients and LCM; I-O portfolio in several indications, managing two alliances (MSD for Lynparza and Daiichi-Sankyo for ADC) and entering for the first time in the history of Astrazeneca in the Hematology space. Building the commercial team (duplicating) for new launches and shaping the market for launch success.\nDoubling sales in year 1 and growing above 60% on year 2 and 3. Business expect to double from 2019 to 2023, reaching $50M","title":"Oncology and Hematology Business Unit Director","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"10001+","headquarters":{"geographicArea":"Cambridgeshire","country":"United Kingdom","city":"Cambridge","postalCode":"CB2 0AA","line2":"Cambridge Biomedical Campus","line1":"1 Francis Crick Avenue"},"website":"http:\/\/www.astrazeneca.com","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/astrazeneca\/","industry":"Pharmaceutical Manufacturing"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:1603","tenureAtCompany":{"numYears":17,"numMonths":4},"startedOn":{"month":5,"year":2017}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAEI2QIBYPazNpFSrRrIhHRofXjP2Vd-dPM,NAME_SEARCH,dKGZ)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1653312241004?e=1723075200&v=beta&t=MsFjU8Cf7zCa21ipXNvhHc28bOxDxVbkRKKCtLNpOHI","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1653312241004?e=1723075200&v=beta&t=bD5c8vhZbZ43JzAMPBSVxcKiQKwjtKpoaAwnT6qfyI8","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1653312241004?e=1723075200&v=beta&t=uBC_6Of64rHbrVCkbo6lNHP8cL0BZlth0uCDA-VqTko","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1653312241004?e=1723075200&v=beta&t=vBjGg60E1EgWcdiUHUaDleiia7AvL7byh0qXi3K-6PA","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4D03AQHhsh5KAOtHCA\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"year":2012},"degree":"The Lisbon MBA","eduId":56924085,"fieldsOfStudy":["Busines Administration"],"schoolName":"UCP\/UNL","startedOn":{"year":2010}},{"endedOn":{"year":2005},"degree":"Master's degree","eduId":13795273,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:164485","school":"urn:li:fs_salesSchool:164485","fieldsOfStudy":["Biotechnology Egineering"],"schoolName":"Instituto Superior T\u00e9cnico","startedOn":{"year":1999}}],"skills":[{"numOfEndorsement":16,"name":"Pharmaceutical Industry"},{"numOfEndorsement":23,"name":"Oncology"},{"numOfEndorsement":10,"name":"Cardiology"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Marketing"},{"numOfEndorsement":9,"name":"Marketing Strategy"},{"numOfEndorsement":10,"name":"Marketing Management"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Business Strategy"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Leadership"},{"numOfEndorsement":19,"name":"Strategy"},{"numOfEndorsement":9,"name":"Diabetes"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Medical Affairs"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Biotechnology"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Therapeutic Areas"}],"numOfConnections":1276,"patents":[],"headline":"Oncology and Hematology Business Unit Director at AstraZeneca","courses":[{"name":"MBA"}],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/diana-malhado-mba-7169905","organizations":[],"location":"Lisboa, Lisbon, Portugal","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1714633380000,"insightId":"0290f1f3-9286-43b6-b27a-0eb44f17ad29","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":13},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7191693689742618624","threadUrn":"urn:li:activity:7191693689742618624","reactionsCount":14,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7191693689256087552","message":{"attributes":[],"text":"Mais uma grande oportunidade de se juntar \u00e0 AstraZeneca e fazer a diferen\u00e7a na vida dos doentes!"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:job:3912553723"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7191172611467337730","message":{"attributes":[],"text":"Are you ready to make a difference in patients\u2019 lives and contribute to the development of live-changing medicines?\n\nAstraZeneca is seeking for a Product Manager - Critical Care for our CVRM Business Unit. Our pipeline is one of the industry\u2019s top ones and we have a bold ambition to transform care.\n\nReady to embrace this mission? Apply now and join our team!"},"entityUrn":"urn:li:share:7191172611467337730"},"entityUrn":"urn:li:share:7191693689256087552"}}},{"createdAt":1710270360000,"insightId":"7d412b53-688a-4a5b-9dcd-1dc99f5da225","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":9},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":52},{"type":"EMPATHY","count":17},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7173393843470512128","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173393843470512128","reactionsCount":80,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173393843470512128","message":{"attributes":[{"start":77,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:5130890"}}}],"text":"Foi um gosto poder participar no Podcast \u201cOut of the Health Box\u201d! Parab\u00e9ns \u00e0 LisbonPH pela iniciativa e profissionalismo!! Estes estudantes fazem coisas incr\u00edveis e gerem cada projeto com um grande profissionalismo!!"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Out Of The Health Box #63 AstraZeneca na Oncologia "},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7171140901447032832","message":{"attributes":[{"start":882,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/spoti.fi\/3T6ogkr"}}},{"start":924,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/apple.co\/49EpXgi"}}},{"start":967,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/bit.ly\/3uXInJG"}}},{"start":1061,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/bit.ly\/433Onx6"}}}],"text":"\ud835\udc0e \ud835\udc08\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc19\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1a \u00a0- Num m\u00eas marcado pela luta contra o cancro, junte-se \u00e0 LisbonPH e \u00e0 AstraZeneca neste epis\u00f3dio especial!\n\nRealizado em parceria com a AstraZeneca, este epis\u00f3dio contou com a presen\u00e7a da Dr.\u00aa Diana Malhado, Oncology and Hematology Business Unit Director, e da Dr.\u00aa Marta Abreu, Head Medical Oncology.\nAtrav\u00e9s deste, ficar\u00e1 a conhecer melhor a AstraZeneca, o seu contributo para a Oncologia e, tamb\u00e9m, quais os objetivos que esta Ind\u00fastria Farmac\u00eautica tem para esta \u00e1rea t\u00e3o impactante. Adicionalmente, ter\u00e1 a oportunidade de perceber qual o ponto de vista das oradoras no que diz respeito \u00e0s perspetivas futuras na Oncologia e quais os conselhos que estas deixam aos futuros Profissionais de Sa\u00fade que queiram ingressar nesta \u00e1rea.\u2028\nSe quiser saber mais sobre este tema, pode ouvir este epis\u00f3dio em:\u2028\u2028Spotify:\u00a0https:\/\/spoti.fi\/3T6ogkr\u00a0\u2028Apple Podcasts:\u00a0https:\/\/apple.co\/49EpXgi\u00a0\u2028Google Podcasts:\u00a0https:\/\/bit.ly\/3uXInJG\u00a0\u2028\nN\u00e3o tem nenhuma destas plataformas? Ou\u00e7a atrav\u00e9s do nosso website em\u00a0https:\/\/bit.ly\/433Onx6."},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7171140901447032832"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7173393843470512128"}}},{"createdAt":1715121120000,"insightId":"669b5b67-5793-4cc4-822e-0e42ca845890","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7193706761025896450,7193739379754840064)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7193706761025896450","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Muito bem-vinda C\u00e9lia! Vai ser uma aventura fant\u00e1stica que te vai enriquecer em que a equipa vai crescer contigo!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7193706761025896450"}}},{"createdAt":1713122160000,"insightId":"c8fb24e9-b5c4-4596-b9fb-c44bad15cc02","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7185334913427001346,7185355314383208448)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7185334913427001346","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"\u00c9 um orgulho ver-te crescer, agarrar cada oportunidade e superar cada desafio com distin\u00e7\u00e3o!! \ud83e\udd29"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7185334913427001346"}}},{"createdAt":1713013080000,"insightId":"312e5ee6-fa9e-41ad-b75e-07318059d452","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7183736954725814272,7184897669750804484)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183736954725814272","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Parab\u00e9ns Carlos pelo sucesso este ano em trazer boa disposi\u00e7\u00e3o e colabora\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa alian\u00e7a Enhertu!! \ud83e\udd29"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183736954725814272"}}}]}