{"summary":"Experienced marketer who is results-driven, dynamic, communicative, high-energy, and passionate about promoting diversity and sports.\n\nWith over 13 years of experience in pharma marketing, my diverse background includes expertise in supply chain, business intelligence, and marketing. In recent years of experience, I was responsible for leading a franchise at Amgen, where we achieved a significant increase in Denosumab (monoclonal antibody) sales. Additionally, I led the successful launch of a new innovative treatment in the market while leading a marketing team. Currently at Gilead, in the marketing\/commercial front, I spearheaded the launch of Gilead in the Oncology market, introducing the first anti-TROP2 ADC and achieving two successful breast cancer launches in less than six months. I have been reporting directly to the Executive Board and demonstrate leadership through influence with cross-functional areas.","lastName":"Cacure","objectUrn":"urn:li:member:180494890","geoRegion":"S\u00e3o Paulo, Brazil","fullName":"Juliana Cacure","firstName":"Juliana","currentPositions":[{"companyName":"Gilead Sciences","title":"Sr Marketing Manager | Oncology","tenureAtCompany":{"numYears":2},"companyUrnResolutionResult":{"website":"http:\/\/www.gilead.com","formattedRevenue":{"unit":"BILLION","amount":26.1,"currencyCode":"USD"},"industry":"Biotechnology Research","employeeCountRange":"10001+","headquarters":{"geographicArea":"CA","country":"United States","city":"Foster City","postalCode":"94404","line1":"333 Lakeside Drive"},"revenue":{"amount":"26107000000","currencyCode":"USD"},"flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/gilead-sciences\/"},"startedOn":{"month":6,"year":2022},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:163993"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAArCIioBKHk6mAi6L9i6cO5ETx_qA-YMIvk,NAME_SEARCH,SKLJ)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1656768444948?e=1723075200&v=beta&t=_I-mBVIBOBwLS-Q58yoo-vRJbHofAKbIATnGFd0D1TU","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1656768444948?e=1723075200&v=beta&t=OATBC2eWPSqwpjSLJ7xo6p0DSumI6b_6omx_qHZGfX0","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1656768444948?e=1723075200&v=beta&t=OgFN81gLEnGTGTj7Y5aVM5kay4kba1cDEZQfV_PyXes","height":400},{"width":488,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1656768444948?e=1723075200&v=beta&t=vN-uWvRU5MM402y4NoNV4QHdQ8JvW90_1yrjXr7f_jw","height":488}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4D03AQHKZ4fOPnUzvg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Biotechnology Research","educations":[{"endedOn":{"year":2014},"degree":"Marketing e Gest\u00e3o Comercial","eduId":269627040,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15142352","school":"urn:li:fs_salesSchool:15142352","fieldsOfStudy":["Marketing e Gest\u00e3o Comercial"],"schoolName":"BSP - Business School S\u00e3o Paulo","startedOn":{"year":2014}},{"endedOn":{"year":2008},"degree":"Administra\u00e7\u00e3o com \u00eanfase em Comercio Exterior","eduId":108075460,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:304174","school":"urn:li:fs_salesSchool:304174","fieldsOfStudy":["Administra\u00e7\u00e3o com \u00eanfase em Comercio Exterior"],"schoolName":"Universidade S\u00e3o Judas Tadeu","startedOn":{"year":2004}}],"skills":[{"numOfEndorsement":15,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":14,"name":"SAP"},{"numOfEndorsement":19,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":5,"name":"PowerPoint"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Negotiation"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Logistics"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Teamwork"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Team Leadership"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Project Management"},{"numOfEndorsement":2,"name":"English"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Customer Service"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Supply Chain"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Ingl\u00eas"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Lideran\u00e7a de equipe"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Log\u00edstica"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Microsoft PowerPoint"},{"numOfEndorsement":10,"name":"Negocia\u00e7\u00e3o"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Trabalho em equipe"},{"numOfEndorsement":5,"name":"An\u00e1lises de mercado"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Ind\u00fastria farmac\u00eautica"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Planejamento empresarial"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Estrat\u00e9gias de marketing"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Market Analysis"}],"pronoun":"She\/Her","numOfConnections":2047,"patents":[],"headline":"Sr Marketing Manager at Gilead | Oncology","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/juliana-cacure-08a54550","organizations":[],"location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716652980000,"insightId":"f14842dc-1c0e-4715-86cd-f1f38a9bb01c","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000187519537"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":13},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":84},{"type":"EMPATHY","count":14}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7200164628994134016","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":112,"commentsCount":20,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016","message":{"attributes":[{"length":29,"start":179,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:633065977"}}},{"length":16,"start":212,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:59652350"}}},{"length":19,"start":262,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:260852205"}}},{"length":12,"start":283,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:635686650"}}},{"length":29,"start":297,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:242717985"}}},{"length":14,"start":328,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:2269984"}}},{"length":8,"start":344,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:914586121"}}},{"length":12,"start":355,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:333088315"}}},{"length":11,"start":370,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:87787266"}}},{"length":22,"start":384,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:411519562"}}},{"length":15,"start":409,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:110117206"}}},{"length":15,"start":426,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:14016981"}}},{"length":17,"start":567,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:creatingpossible"}}},{"length":15,"start":585,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gileadoncology"}}}],"text":"Que energia boa nesse s\u00e1bado em Bel\u00e9m, Par\u00e1.\n\nMuito bom poder reunir 50 especialistas para discuss\u00e3o pr\u00e1tica do cuidado no c\u00e2ncer de mama metast\u00e1tico.\n\nObrigada aos especialistas Rodrigo Santa Cruz Guindalini  e Sandro Cavallero por esse encontro t\u00e3o especial.\n\nMarcela Vasconcelos, Leila Moraes, Rodrigo Carlini Fernando, PhD, Paola Franchin, Luana A. , Esther Sahid , Keli Ubaldo , Felipe Feistauer, M.Sc , Eduardo Almeida, Maezono, Renata \u2026 foi lindo! Juntos somos sempre melhores \u2764\ufe0f\n\nVamos em frente com nosso foco de trazer mais vida para pacientes com c\u00e2ncer.\n\n#CreatingPossible #GileadOncology"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1710358320000,"insightId":"ab187d85-4e28-4b94-9ef9-0b6563d12c69","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000141049034"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":147},{"type":"PRAISE","count":54},{"type":"EMPATHY","count":16}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7173762749989031937","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173762749989031937","reactionsCount":217,"commentsCount":62,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173762749989031937","message":{"attributes":[{"length":29,"start":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:242717985"}}},{"length":29,"start":427,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:242717985"}}},{"length":18,"start":640,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:832814"}}},{"length":12,"start":845,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:75961319"}}},{"length":22,"start":859,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:49285404"}}},{"length":12,"start":884,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:635686650"}}},{"length":15,"start":1074,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gileadoncology"}}},{"length":12,"start":1090,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:vamosjuntos"}}}],"text":"Essa semana, Rodrigo Carlini Fernando, PhD e eu tivemos o prazer de representar n\u00e3o somente o Brasil, mas a oncologia da Gilead no Global Commercial and Medical Innovation Forum em Foster City.\n\nPreciso dizer que estar entre os 5 vencedores e ter a oportunidade de compartilhar o projeto do Brasil ao lado de outros colegas de outros pa\u00edses nos deixa muito orgulhosos do trabalho que estamos liderando e executando no Brasil.\n\nRodrigo Carlini Fernando, PhD  espero que esteja orgulhoso!! Parab\u00e9ns a voc\u00ea e a todo time m\u00e9dico pela lideran\u00e7a desse lindo projeto, pudemos mostrar um pouco do real trabalho colaborativo que fazemos no Brasil.\n\nReinaldo Capezzuto , obrigada pela parceria e dedica\u00e7\u00e3o, sua lideran\u00e7a no planejamento omnichannel foi fundamental.\n\nPreciso agradecer publicamente a todo time infield da Gilead Brasil, sob a lideran\u00e7a de Debora Saoud, Gustavo Henrique Alves e Leila Moraes por todo engajamento, voc\u00eas fazem parte dessa dessa conquista.\n\nVamos adiante, afinal todo nosso esfor\u00e7o tem um prop\u00f3sito em comum, trazer mais vida para pacientes com c\u00e2ncer.\n\n#GileadOncology #VamosJuntos"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7173762749989031937"}}},{"createdAt":1716904860000,"insightId":"34966e15-02f6-4cfc-9b27-2213dff5df52","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200164628994134016,7201220988720570368)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":29,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:633065977"}}}],"text":"Rodrigo Santa Cruz Guindalini O prazer foi nosso! Obrigada por ter aceitado fazer parte desse projeto! Um forte abra\u00e7o!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1716904800000,"insightId":"642b8b67-c563-4c7d-ad07-6a6a7b5d2b23","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200164628994134016,7201220768062443520)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:165155107"}}}],"text":"George Henry Pickerell IV Meu querido!! Cheguei sexta a noite e ja voltei sabado a tarde, mas na pr\u00f3xima vou com mais tempo e tomamos um caf\u00e9! Super beijo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1716772980000,"insightId":"107c89f8-6698-44f3-8c64-ce09a3eedcd2","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200164628994134016,7200667987970838528)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:59652350"}}}],"text":"Sandro Cavallero Somos n\u00f3s que agradecemos a parceria! Foi lindo poder acompanhar a discuss\u00e3o de alt\u00edssimo n\u00edvel conduzida por voc\u00ea junto ao Dr Rodrigo e dezenas de oncologistas! \nParab\u00e9ns pela brilhante condu\u00e7\u00e3o! \nCora\u00e7\u00e3o voltou quentinho para S\u00e3o Paulo.\nVamos em frente e que venham mais! Um forte abra\u00e7o! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1716772680000,"insightId":"1b0bb877-f39a-45f4-b96b-d0b6908d595e","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200164628994134016,7200666578588209152)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:635686650"}}}],"text":"Leila Moraes Voc\u00eas n\u00e3o, n\u00f3s fomos! Sua lideran\u00e7a no campo faz muita diferen\u00e7a ! Obrigada sempre, Leiloca! \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1716772620000,"insightId":"58a370ff-f46f-43ff-b32c-8272211d129b","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200164628994134016,7200666353471569920)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:110117206"}}}],"text":"Eduardo Almeida Vamos juntos, Edu! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1716771120000,"insightId":"ec4d72b1-4769-45e9-a0d5-03144e795077","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200164628994134016,7200660069774983168)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":37,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:86533222"}}}],"text":"Carlos Eduardo Nascimento de Oliveira abra\u00e7o, Cadu!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1716771060000,"insightId":"17d5f6ab-f628-48fe-a782-51f7c245f79c","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200164628994134016,7200659974241312768)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:14016981"}}}],"text":"Maezono, Renata Obrigada, boss \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1716771060000,"insightId":"7244efdb-a881-4909-8419-3c3e46c9ccb2","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200164628994134016,7200659872084824064)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200164628994134016","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:411519562"}}}],"text":"Felipe Feistauer, M.Sc Voc\u00ea fez falta \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200164628994134016"}}},{"createdAt":1716660420000,"insightId":"2b40f3fc-1c96-4f71-bdd7-7f01eb6bc2a0","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7200192675608686594,7200195732232892416)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7200192675608686594","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Foi lindo! Obrigada pela parceria, Ro \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7200192675608686594"}}},{"createdAt":1715952660000,"insightId":"931b6a8b-4606-4bcd-ba6b-f5043ea7be21","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7197212885767356416,7197227292945747972)","threadUrn":"urn:li:activity:7197212885767356416","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Sorte a deles ter voc\u00ea no time! \nSucesso, Lari !!! \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7197212885767356416"}}},{"createdAt":1715089080000,"insightId":"3520f33d-334b-4ce8-b4fa-f326cf66b68a","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7193203136537235458,7193605081806602240)","threadUrn":"urn:li:activity:7193203136537235458","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Parab\u00e9ns Ramonzinho!!! Sucesso sempre!! \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7193203136537235458"}}},{"createdAt":1713023280000,"insightId":"339b472f-af20-4dc2-bc82-5ae51197106a","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7184524076386762753,7184940631029411842)","threadUrn":"urn:li:activity:7184524076386762753","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":26,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:102196786"}}}],"text":"Lorenzo Tom\u00e9, MD, MBA, MSc Muitoooo verdade! A verdadeira liberdade ta ai, entre no deixar de omitir e decidir\u2026 excelente reflex\u00e3o"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7184524076386762753"}}},{"createdAt":1713004920000,"insightId":"0595a57d-90ff-4a84-9869-f3bf6a761bfa","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7184524076386762753,7184863511339024384)","threadUrn":"urn:li:activity:7184524076386762753","reactionsCount":1,"commentsCount":2,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Decidir \u00e9 poderoso !! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7184524076386762753"}}},{"createdAt":1712050140000,"insightId":"91a26a36-15ca-48ef-9281-80124609a495","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7180687624452382720,7180858883236655104)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180687624452382720","reactionsCount":4,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Ahhhh! Eu tenho tanto orgulho de voc\u00ea!!! Parab\u00e9ns demais \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180687624452382720"}}},{"createdAt":1711379400000,"insightId":"13372e57-b6b4-42b7-856e-39c07cdf0ead","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7178044482846662658,7178045479333621760)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7178044482846662658","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Parab\u00e9ns, Fe!! \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7178044482846662658"}}},{"createdAt":1711372320000,"insightId":"3c8a0ce5-7608-4443-b1a2-d67f1ea31517","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173762749989031937,7178015771560689667)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173762749989031937","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":31,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:166860589"}}}],"text":"SANDRA REGINA TEIXEIRA DA SILVA Obrigada, Sandrinha \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173762749989031937"}}},{"createdAt":1710977460000,"insightId":"2c5708a5-4007-4990-97c4-883b2a2bfd32","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173762749989031937,7176359725234593792)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173762749989031937","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:87028712"}}}],"text":"Daniel Neustaedter Dani!! Obrigada pelo carinho!! Espero que esteja bem!! Super beijo \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173762749989031937"}}},{"createdAt":1710591660000,"insightId":"7fcc65d4-744c-446f-9a51-82268833be08","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173762749989031937,7174741522007875584)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173762749989031937","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:635686650"}}}],"text":"Leila Moraes Leiloca!! N\u00e3o canso de repetir, s\u00f3 estivemos l\u00e1 por ter um time na rua engajado no mesmo prop\u00f3sito e que fez o projeto rodar! Vamos juntas!! Obrigada pelas palavras \u2764\ufe0f"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173762749989031937"}}}]}