{"summary":"I am very motivated to develop electronic systems that are at the edge of technology.\nI have already 20 years of experience in the development of electronic systems in consumer, industrial and space at multiple levels of intervention. Worked my way from transistor design up to the system architecture.\nI'm a firm believer in continuous education and iterative improvement.\n\nIn my spare time I'm developing the Caravelle File Browser for the Mac OSX. Look for it in the AppStore.\n\nSpecialties: System Architecture, Hardware and Software Development, Test Engineering.","lastName":"Brum","objectUrn":"urn:li:member:2329098","geoRegion":"Villars-sur-Gl\u00e2ne, Fribourg, Switzerland","fullName":"Nuno Brum","firstName":"Nuno","currentPositions":[{"companyName":"Distalmotion","title":"Senior Hardware Engineer","tenureAtCompany":{"numYears":5,"numMonths":9},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"51-200","headquarters":{"geographicArea":"Vaud","country":"Switzerland","city":"Epalinges","postalCode":"1066","line1":"Route de la Corniche 3b"},"website":"http:\/\/www.distalmotion.com","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/distalmotion\/","industry":"Medical Equipment Manufacturing"},"startedOn":{"month":9,"year":2018},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:9398711"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAAjigoBJj-fsApQ1-UXgXo6TxQizxwGP3E,NAME_SEARCH,1JMZ)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1577980663567?e=1723075200&v=beta&t=MiNOLv6Az6zv92F4qsasTEMCXIPl6QogQDZXYCDgUxo","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1577980663544?e=1723075200&v=beta&t=uHk6d2ABRHRCYvaQs4XMqx1aO-_w6CrIsoJoXJfmoR4","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1577980663594?e=1723075200&v=beta&t=MKwnV4QfbbQ5y4pAm7LiFyI_MltEJYnd6EnXRfrSKYk","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1577980663631?e=1723075200&v=beta&t=STFMiSOHzCm4qEnj_VbQqtvWG6YDqSyu3A_50w9CjVM","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQFMfhi-uhmHQw\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{"socialHandles":[{"type":"TWITTER","name":"nunobrum","dataSource":"LINKEDIN"}]},"industry":"Medical Equipment Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"year":1995},"degree":"Master's degree","eduId":26689714,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:164485","school":"urn:li:fs_salesSchool:164485","fieldsOfStudy":["Sistemas Electr\u00f3nicos e Computadores"],"schoolName":"Instituto Superior T\u00e9cnico","startedOn":{"year":1989}},{"endedOn":{"month":11,"year":1994},"degree":"Lic.","eduId":1230997,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:164485","school":"urn:li:fs_salesSchool:164485","fieldsOfStudy":["Electronic Systems and Computers"],"schoolName":"Instituto Superior T\u00e9cnico","startedOn":{"month":12,"year":1989}},{"endedOn":{"year":1990},"schoolName":"Escola Secundaria das Laranjeiras","startedOn":{"year":1985},"eduId":16775280}],"skills":[{"numOfEndorsement":19,"name":"System Architecture"},{"numOfEndorsement":48,"name":"Electronics"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Test Engineering"},{"numOfEndorsement":43,"name":"Analog"},{"numOfEndorsement":14,"name":"Analog Circuit Design"},{"numOfEndorsement":63,"name":"Semiconductors"},{"numOfEndorsement":8,"name":"ASIC"},{"numOfEndorsement":14,"name":"Mixed Signal"},{"numOfEndorsement":12,"name":"Embedded Systems"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Verilog"},{"numOfEndorsement":23,"name":"Hardware Architecture"},{"numOfEndorsement":10,"name":"FPGA"},{"numOfEndorsement":32,"name":"IC"},{"numOfEndorsement":19,"name":"Simulations"},{"numOfEndorsement":33,"name":"Testing"},{"numOfEndorsement":9,"name":"Hardware"},{"numOfEndorsement":5,"name":"System Design"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Power Management"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Debugging"},{"numOfEndorsement":4,"name":"VHDL"},{"numOfEndorsement":3,"name":"VLSI"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Embedded Software"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Firmware"},{"numOfEndorsement":12,"name":"PCB design"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Digital Signal Processors"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Sensors"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Circuit Design"},{"numOfEndorsement":12,"name":"PCB Design"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Systems Design"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Field-Programmable Gate Arrays (FPGA)"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Application-Specific Integrated Circuits (ASIC)"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Integrated Circuits (IC)"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Printed Circuit Board (PCB) Design"}],"pronoun":"He\/Him","numOfConnections":1352,"patents":[],"headline":"Senior Hardware Engineer","courses":[{"name":"Deutschkurs bei InLingua","number":"A1"},{"name":"Cours de Fran\u00e7ais - Comune VSG","number":"Avanc\u00e9"}],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/nunobrum","organizations":[],"location":"Villars-sur-Gl\u00e2ne, Fribourg, Switzerland","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715361420000,"insightId":"ab51f368-3fde-470d-b11e-5c54698bb672","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:linkedInArticle:7194747197433802752"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7194747476791226368","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194747476791226368","reactionsCount":5,"commentsCount":13,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194747476791226368","message":{"attributes":[],"text":""},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7194747476791226368"}}},{"createdAt":1709793720000,"insightId":"9a15e74c-cde3-4f76-87ac-a4cf7d88c580","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7171394769749848064","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7171394769749848064","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7171394769749848064","message":{"attributes":[],"text":"C\u2019est une honte la position de la Suisse(un des pays le plus riches au monde) face aux changements climatiques."},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E10AQEcM_4TfPS2Dw\/videocover-firstframe-low\/0\/1709218633969?e=1717977600&v=beta&t=QojPJKhbJWeJsAjoTUbCk6Hld9OhXLzgyAqTuiE2K28"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7168983495791357952","message":{"attributes":[{"start":302,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ges"}}},{"start":1223,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:climat"}}}],"text":"L\u2019environnement a perdu \ud83d\ude2a!\n\nCe matin j\u2019ai fait tout ce que j\u2019ai pu dans un combat in\u00e9quitable face aux lobbys surpuissants du p\u00e9trole et de la bagnole.\n\nLa majorit\u00e9 du Conseil des Etats a choisi d\u2019affaiblir la loi actuelle sur le CO2\u2026alors que \u00e7a br\u00fble et qu\u2019il est urgent de r\u00e9duire nos \u00e9missions de #GES.\n\nMes 3 minorit\u00e9s auraient permis de respecter la volont\u00e9 du peuple suite \u00e0 l\u2019acceptation de la loi sur le Climat en juin 2023: elles sont refus\u00e9es.\n\nPourtant, nous le savons, pour limiter le r\u00e9chauffement en de\u00e7\u00e0 de +2 degr\u00e9s, c\u2019est avant 2030 que tous les pays doivent faire leur maximum pour une r\u00e9duction globale de 50% des \u00e9missions mondiales. La Suisse en est tr\u00e8s loin.\n\nLes r\u00e9sultats des votes:\n\n1\ufe0f\u20e3 Minorit\u00e9 1 : R\u00e9duire les \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre\n\u274c Refus\u00e9e par 31 voix contre 12, 0 abs.\n\nR\u00e9duire, oui, mais non... ! La loi actuelle pr\u00e9voit que 75% des r\u00e9ductions doivent se faire sur sol suisse. Pour tenir nos engagements, nous devrions m\u00eame r\u00e9duire 100% des \u00e9missions chez nous. La majorit\u00e9 a pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 renoncer \u00e0 ce 75% et tabler sur l'achats de certificats \u00e0 l'\u00e9tranger qui sont \u2013 comme plusieurs \u00e9tudes l\u2019ont d\u00e9montr\u00e9 \u2013 tr\u00e8s majoritairement inefficaces. Du pur greenwashing!\n\nPourtant, la loi #climat accept\u00e9e en juin sp\u00e9cifie clairement que les objectifs de r\u00e9duction \u00ab doivent \u00eatre atteints gr\u00e2ce \u00e0 des r\u00e9ductions d\u2019\u00e9missions r\u00e9alis\u00e9es en Suisse \u00bb. Un m\u00e9pris total de la volont\u00e9 du peuple et des int\u00e9r\u00eats de nos enfants: je suis \u00e9c\u0153ur\u00e9e!\n\n2\ufe0f\u20e3 Minorit\u00e9 2: Fixer des valeurs cibles pour les \u00e9missions de CO2 autoris\u00e9es pour les voitures neuves\n\u274c Refus\u00e9e par 32 voix contre 11, 0 abs.\n\nAlors que 7 pays europ\u00e9ens n\u2019autoriseront bient\u00f4t plus du tout de v\u00e9hicules thermiques (d\u00e8s 2025 pour la Norv\u00e8ge, d\u00e8s 2030 pour la Slov\u00e9nie et l\u2019Autriche), nous avons la flotte de v\u00e9hicules \u00e9mettant le plus de CO2 d'Europe centrale et occidentale. Et nous refusons d\u2019imposer une trajectoire annuelle de r\u00e9duction des \u00e9missions sur les voitures neuves, comme le demande pourtant le Conseil National.\n\nIci aussi la loi Climat exige pourtant du trafic routier une r\u00e9duction de 57% des \u00e9missions de CO2 d'ici 2040 par rapport \u00e0 1990. \n\n3\ufe0f\u20e3 \u274c Minorit\u00e9 3: Encouragement \u00e0 l'installation de bornes de recharges\nRefus\u00e9e \u00e0 24 voix contre 20 et 0 abs.\n\nAlors qu'1\/3 des gens renonce \u00e0 acheter un v\u00e9hicule \u00e9lectrique s'il n'y a pas de borne de recharge \u00e0 disposition, une aide aux locataires, aux PME, mais aussi aux PPE aurait permis la mise \u00e0 disposition des bornes \u00e0 large \u00e9chelle, dans le cadre d\u2019un partage entre les propri\u00e9taires de v\u00e9hicules.\n\nMalgr\u00e9 le soutien de nombreux acteurs influents du monde politique et \u00e9conomique, 20 millions pour l\u2019installation de ces bornes ont \u00e9t\u00e9 refus\u00e9s par la majorit\u00e9 de mon Conseil!\n\nTout n\u2019est pas perdu car mes coll\u00e8gues vert\u00b7e\u00b7s vont se battre jusqu\u2019au bout pour ces 3 minorit\u00e9s, mais avec les majorit\u00e9s actuelles dans les Chambres f\u00e9d\u00e9rales, les perspectives sont sombres. Alors que le temps presse\u2026"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7168983495791357952"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7171394769749848064"}}},{"createdAt":1717232700000,"insightId":"043019a3-787c-4e16-8698-24a052dba039","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7194747476791226368,7202596166834802688)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194747476791226368","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:93316572"}}}],"text":"Scott Bacon You have point here. The huge number of smaller social groups on discord, slack, sub-reddit, telegram, and now even whatsapp, it makes quite difficult or even impossible to moderate everything."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194747476791226368"}}},{"createdAt":1716232620000,"insightId":"4a20ebfb-0d90-4b50-bf1f-e0dcadf22416","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"ENTERTAINMENT","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7194747476791226368,7198401526120235008)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194747476791226368","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Yes, it was Winston Churchill, and he also said this :\n\n\u201cThe best argument against democracy is a five-minute conversation with the average voter.\u201d\n\u2015\u00a0Winston S. Churchill"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194747476791226368"}}},{"createdAt":1716231780000,"insightId":"891a38a8-2bc5-4f91-842f-0e70e47632b6","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7194747476791226368,7198398055627259904)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194747476791226368","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Like once a well know politician said (Winston Churchill ???). \u201cDemocracy is the worst form of government, except for all the others.\u201d"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194747476791226368"}}},{"createdAt":1716214680000,"insightId":"f554049a-621f-4328-a1e9-b055b1695f28","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7194747476791226368,7198326275957030913)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194747476791226368","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:5514581"}}}],"text":"Francisco Brum Quite daring statement. That kind of shakes the foundations of democracy. But... You're kind of right. It's frightening but the majority is quite often more prone to hurt themselves with bad decisions.\nHumans are quite terrible in assessing risks and benefits, estimate probabilities, and people characters, often pursuing instant gratifications and have unreliable memories.\nIt's a really complex issue."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194747476791226368"}}}]}