{"lastName":"Erambert-Sabasch","objectUrn":"urn:li:member:238867750","geoRegion":"Greater Pau Area","fullName":"Francelise Erambert-Sabasch","firstName":"Francelise","currentPositions":[{"companyName":"ADAPEI des Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantiques","description":"Directrice d'un complexe constitu\u00e9 de trois types d'\u00e9tablissements accueillant des adolescents et jeunes adultes atteints de handicap mental l\u00e9ger et\/ou troubles du comportement, \u00e2g\u00e9s de 14 \u00e0 20 ans.","title":"Directrice DITEP-IME- SESSAD","tenureAtCompany":{"numYears":9,"numMonths":5},"startedOn":{"month":1,"year":2015}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA481SYB23vASOcqVZyHdK1XbFdFKonl1DI,NAME_SEARCH,_uCo)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1517372292818?e=1723075200&v=beta&t=JnX4mmEE9LcUXN43qq3v8xTZC0eL9ZqwkVN78JLIick","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1517372293782?e=1723075200&v=beta&t=bMwo2H6pJ32ZtxXJnGysTuK2Cd_vcokK3SqGGmg6PmA","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1517372292811?e=1723075200&v=beta&t=HiJub6VNopUyNYnPBd8f-8GKEio4xrbivXUHZZJtbyw","height":400},{"width":446,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1517372292792?e=1723075200&v=beta&t=hbdPEoGERLiAcWPuaF3nhz-0hraK5cvota0Nx5VTBhE","height":446}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQGVBrNbHxGd4Q\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Mental Health Care","educations":[{"degree":"CAFDES","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15128474","eduId":383982993,"school":"urn:li:fs_salesSchool:15128474","schoolName":"EHESP - \u00c9cole des Hautes \u00c9tudes en Sant\u00e9 Publique","startedOn":{"year":2016}},{"degree":"Master Administration des Entreprises","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:2735697","eduId":396098251,"school":"urn:li:fs_salesSchool:2735697","schoolName":"IAE Bordeaux","startedOn":{"year":2016}},{"degree":"Doctorat","eduId":358821069,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15097682","school":"urn:li:fs_salesSchool:15097682","fieldsOfStudy":["Sciences de l'Education"],"schoolName":"Universit\u00e9 de Strasbourg","startedOn":{"year":2014}},{"fieldsOfStudy":["S\u00e9curit\u00e9 Incendie et Assistance \u00e0 Personnes"],"degree":"SSIAP 1","schoolName":"AFIS Formation","eduId":483210488}],"skills":[{"numOfEndorsement":2,"name":"Recherche"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Leadership"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Parler en public"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Adolescents"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Troubles du comportement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Jeunes adultes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Service client"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"S\u00e9curit\u00e9 Incendie et Assistance \u00e0 Personnes"}],"numOfConnections":263,"patents":[],"headline":"Directrice d'ESMS - Docteure en Sciences de l\u2019Education","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/francelise-erambert-sabasch-79abb567","organizations":[{"name":"ADC"}],"location":"Greater Pau Area","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715110500000,"insightId":"1c15f800-32ea-4345-9a07-a8a3450239d5","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7193694857285054464","threadUrn":"urn:li:activity:7193694857285054464","reactionsCount":3,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193694856546799616","message":{"attributes":[],"text":"Fi\u00e8re de vous Mesdames \ud83d\udc4f\ud83c\udffc"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFrKIer0FxBdQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1714386301222?e=1720051200&v=beta&t=2xQCKS0MuawmHSSG1QjxDsU0zCED5RM-CaWStU4Pz9A"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7190657323478982656","message":{"attributes":[],"text":"Les femmes de Groupe Euris ont brill\u00e9 \u00e0 la F\u00e9minine de Pau ! \n\nPhilom\u00e8ne, Caroline, Cindy, Claire et Magali ont parcouru ce dimanche 6 km dans les rues de Pau avec enthousiasme et d\u00e9termination ! \n\n\ud83e\udd32\u00a0 Une action engag\u00e9e, alors que les b\u00e9n\u00e9fices de la course sont revers\u00e9s \u00e0 une association locale de lutte contre le cancer de l\u2019intestin. \n\nUn bel exemple des valeurs qui animent notre cabinet : une petite \u00e9quipe, soud\u00e9e et compl\u00e9mentaire, o\u00f9 chaque membre s'entraide et se challenge avec bonne humeur et exigence au quotidien.\n\n\u270a Chez Groupe Euris, l'esprit d'\u00e9quipe est au c\u0153ur de tout ce que nous faisons, que ce soit sur le bitume ou dans notre travail pour accompagner au mieux toutes vos probl\u00e9matiques.\u00a0"},"entityUrn":"urn:li:share:7190657323478982656"},"entityUrn":"urn:li:share:7193694856546799616"}}},{"createdAt":1715110380000,"insightId":"8390dd79-b46a-4e90-9ef8-3d70c3bf993f","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7193694569991938048","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7193694569991938048","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7193694569991938048","message":{"attributes":[],"text":"Pensez \u00e0 adh\u00e9rer \u00e0 notre association et \u00e0 vous inscrire \u00e0 notre prochain congr\u00e8s "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"JNEF 2024"},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7190664132495319040","message":{"attributes":[{"start":94,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:583413625"}}},{"start":375,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1063436001"}}},{"start":390,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:298305748"}}},{"start":406,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1198594500"}}},{"start":423,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:945757858"}}},{"start":489,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:236878979"}}},{"start":508,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:393735323"}}},{"start":522,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:864026109"}}},{"start":555,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:900381395"}}},{"start":588,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:801352690"}}},{"start":604,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:330036473"}}},{"start":648,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:849427633"}}},{"start":679,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:68222393"}}},{"start":696,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:38825051"}}},{"start":824,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ezQnjHjV"}}},{"start":927,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/excfY_bg"}}},{"start":991,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:68222393"}}},{"start":1010,"length":30,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:18604897"}}},{"start":1044,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:693865603"}}},{"start":1064,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:6997797"}}},{"start":1073,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2871061"}}},{"start":1087,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ehesp"}}},{"start":1094,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cafdes"}}},{"start":1102,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:social"}}},{"start":1110,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:medicosocial"}}},{"start":1124,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ahi"}}},{"start":1129,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:protectiondelenfance"}}},{"start":1151,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:nexem"}}},{"start":1158,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fehap"}}},{"start":1165,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:pouvoirdagir"}}},{"start":1179,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:nancy"}}},{"start":1186,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:grandest"}}}],"text":"\ud83d\udce2 [LE PROGRAMME, DEMANDEZ LE PROGRAMME !] \ud83d\udd14 \n\nLe programme des JNEF 2024 est disponible !\nL'Asso. ADC vous invite \u00e0 Nancy du 25 au 27 septembre 2024 pour ses 51\u00e8me Journ\u00e9es d'Etude et de Formation qui auront pour th\u00e8me :\n\nCitoyennet\u00e9, d\u00e9mocratie, pouvoir d\u2019agir : le sens au travail en question (et en r\u00e9ponses\u2026)\n\nVenez en d\u00e9battre avec nous et les nombreux intervenants : Mathieu Klein, Blondiaux Lo\u00efc, Laurent SOCHARD, Isabelle Richard-cremieux, Mathias blanc, Sylvia Garcia-Delahaye, Sandrine KLOEDITZ, Bruno Palier, Christine BRUSQUE, G\u00e9rard Zribi, \u00c9douard Martin, Christine Ehrel, Cyprien Avenel, Jaeger Marcel.\n\nLes JNEF seront anim\u00e9es par Thibault MARMONT, Directeur du CREAI Grand Est, Vincent Rif, facilitateur graphique et Tolten, rimailleur inv\u00e9t\u00e9r\u00e9 et vocalchimiste !\n\nRetrouvez la vid\u00e9o de pr\u00e9sentation ici : https:\/\/lnkd.in\/ezQnjHjV\n\nLe programme, c'est juste en dessous\n\nEt pour vous inscrire, c'est par ici : https:\/\/lnkd.in\/excfY_bg\n\nLes JNEF 2024, en partenariat avec le CREAI Grand Est, l'IAE Nancy School of Management, l'IRTS de LORRAINE, l'EPNAK et Direction[s]\n\n#ehesp #cafdes #social #medicosocial #ahi #protectiondelenfance #nexem #fehap #pouvoirdagir #nancy #GrandEst "},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7190664132495319040"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7193694569991938048"}}},{"createdAt":1713087480000,"insightId":"c23126cc-1f2c-41a6-b33f-046d045df2dd","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7185209877638651904","threadUrn":"urn:li:activity:7185209877638651904","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7185209877097533440","message":{"attributes":[],"text":"Pas \u00e0 pas\u2026.Mais s\u00fbrement "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFCDdrDEdW2tA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712576511023?e=1720051200&v=beta&t=TL6vtZG4UzjBcmu1EdugSkCzRRUjKCzzT82koHk7DrI"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183066515137531905","message":{"attributes":[{"start":52,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:159069662"}}},{"start":639,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:259605622"}}},{"start":810,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ime"}}},{"start":815,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sessad"}}},{"start":823,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dame"}}},{"start":829,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dime"}}},{"start":835,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:tnd"}}},{"start":840,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:inclusion"}}},{"start":851,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:698970051"}}},{"start":870,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:153926871"}}},{"start":886,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1096194247"}}},{"start":903,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:252235504"}}}],"text":"Nous avons \u00e9t\u00e9 re\u00e7us ce jour par Madame la Ministre Fadila Khattabi, Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aux personnes handicap\u00e9es et aux personnes \u00e2g\u00e9es. Nous avons \u00e9chang\u00e9 sur les grands enjeux du secteur M\u00e9dico-social, entre autres :\n- Comment d\u00e9velopper l\u2019autonomie et l\u2019autod\u00e9termination des personnes ?\n- Comment collaborer avec les familles ?\n- Comment faire de l\u2019\u00e9panouissement de la personne un vrai crit\u00e8re de r\u00e9ussite du parcours ?\nNous avons \u00e9t\u00e9 confort\u00e9s dans notre vision partag\u00e9e de consid\u00e9rer le secteur m\u00e9dico-social comme un v\u00e9ritable partenaire appui-ressources.\nNous remercions chaleureusement Madame la Ministre et ses conseillers, Mme Charlotte Fa\u00efsse  Fa\u00efsse et M. Gr\u00e9gory Wirth, pour la qualit\u00e9 de leur accueil et de leur \u00e9coute.\nComptez sur ANDIME pour contribuer \u00e0 la valorisation de notre secteur !!! #IME #Sessad #DAME #DIME #tnd #inclusion dominique driollet C\u00e9cile O'Mahony Estelle VERTUEUX Patrice Minelli"},"entityUrn":"urn:li:share:7183066515137531905"},"entityUrn":"urn:li:share:7185209877097533440"}}},{"createdAt":1712167800000,"insightId":"3b3ea4e5-6365-4670-84a6-214de8f89466","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7181352398357958656","threadUrn":"urn:li:activity:7181352398357958656","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7181352397812723712","message":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udc4d"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQHk2JPD-lhgpw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711619606020?e=1720051200&v=beta&t=mqeKHPgroshs7L9nFbbwiH80pUftdvXBoFcNOrx_dgE"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179052966027366401","message":{"attributes":[],"text":"Une premi\u00e8re intervention qui donne le ton de cette journ\u00e9e. Un grand merci \u00e0 M. Ebersold!!!"},"entityUrn":"urn:li:share:7179052966027366401"},"entityUrn":"urn:li:share:7181352397812723712"}}},{"createdAt":1712167740000,"insightId":"dbc6ce6c-b0df-430a-ab35-b0a5d031f3c5","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7181352091351687169","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7181352091351687169","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181352091351687169","message":{"attributes":[],"text":"Bravo\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000154435145"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180989815310467073","message":{"attributes":[{"start":267,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:10195643"}}},{"start":297,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:restauration"}}},{"start":311,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:esat"}}}],"text":"[ESAT LE HAMEAU]\n\nJourn\u00e9e Sensibilisation \u00e0 l'autisme, le restaurant le Hameau se met en bleu pour venir en soutien \u00e0 l'IME Georgette Berthe ! \nMenu \u00e0 15\u20ac o\u00f9 une partie sera revers\u00e9e pour participer aux projets des enfants accueillis au sein de ce dernier \n\nhandicap Pau, Capitale Humaine autisme #restauration #esat comp\u00e9tence sensibilisation projet"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180989815310467073"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181352091351687169"}}},{"createdAt":1712167560000,"insightId":"93d8e99c-2aa5-4d0c-9f41-ec868694f571","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7181351276624904194","threadUrn":"urn:li:activity:7181351276624904194","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7181351276100648960","message":{"attributes":[],"text":"Bravo\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEV5gUUoJ2leg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712016401725?e=1720051200&v=beta&t=9ipmLJ8-nH-lahYoax4robAJgaSr7lrDdgSm-mCI73s"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180717246053265411","message":{"attributes":[{"start":1037,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:tousenbleu"}}},{"start":1049,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cinAezma"}}},{"start":1057,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:autisme"}}},{"start":1066,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:2avril"}}},{"start":1074,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:tousconcernAezs"}}},{"start":1089,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:tousunis"}}},{"start":1135,"length":31,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:79057945"}}}],"text":"\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud835\udc04\ud835\udc27 \ud835\udc01\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2e \ud835\udc1a\ud835\udc2e \ud835\udc02\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\u0301 : \ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc1e\u0300\ud835\udc2b\ud835\udc1e \ud835\udc12\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc2d\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc1e \ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc06\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc1e !\n\nHello la team, \n\nA l\u2019occasion de la journ\u00e9e mondiale de sensibilisation \u00e0 l\u2019autisme, notre association et le Cinestar Guadeloupe FINE ARTS  vous convient \u00e0 une s\u00e9ance de cin\u00e9ma sp\u00e9cialement adapt\u00e9e aux besoins des personnes autistes.\n\nUne atmosph\u00e8re cin\u00e9matographique pleine de vie et de chaleur, o\u00f9 chaque individu est accueilli et respect\u00e9 dans sa singularit\u00e9.\n\n\ud83d\udcc5 Date et Heure : Mardi 2 avril \u00e0 14H\n\ud83d\udccd Lieu : Cinestar \n\ud83c\udfac Film : Kung Fu Panda 4\n\nDispositif de la s\u00e9ance :\n\n\ud83d\udeab Pas de publicit\u00e9 ni de bande annonce\n\ud83d\udca1 Lumi\u00e8re tamis\u00e9e\n\ud83d\udd09 Son baiss\u00e9\n\ud83d\udc65 Personnel sensibilis\u00e9\n\ud83d\udeb7 Pas de file d\u2019attente\n\ud83d\udcb0 Tarif r\u00e9duit \n\n\ud83d\udea8 Le nombre de places est limit\u00e9, les modalit\u00e9s de r\u00e9servation seront disponibles sur notre page le 15 mars. Restez connect\u00e9s !\n\nMerci \u00e0 M Graphics 971   pour le visuel ainsi qu'au Cinestar de nous permettre de mettre en \u0153uvre cette initiative.\n\nEnsemble, cr\u00e9ons un moment inoubliable ! A bient\u00f4t \ud83d\udc99\n\n#TousEnBleu #Cin\u00e9ma #Autisme #2Avril #TousConcern\u00e9s #TousUnis\n\nTous en bleu \/ Solidarit\u00e9 autisme \nTous En Bleu Solidarit\u00e9 Autisme"},"entityUrn":"urn:li:share:7180717246053265411"},"entityUrn":"urn:li:share:7181351276100648960"}}},{"createdAt":1712167500000,"insightId":"ac5d916b-b85e-4c32-95a6-24c05ae46335","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7181351144730824704","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7181351144730824704","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181351144730824704","message":{"attributes":[],"text":"Bravo\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000152832458"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181297597347700738","message":{"attributes":[{"start":1605,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/etVf-z_i"}}},{"start":1631,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:autisme"}}},{"start":1640,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:inclusion"}}}],"text":"\ud83d\udc99 Journ\u00e9e mondiale de sensibilisation \u00e0 l'autisme\n\nCe sont plus de 800 personnes qui se sont relay\u00e9es tout au long de la matin\u00e9e sur les diff\u00e9rentes animations propos\u00e9es par l'\u00e9quipe du Complexe Georgette Berthe, au Centre Socio Culturel de Bizanos.\n\nPendant que certains s\u2019essayaient au rugby, handball, football, judo, tir \u00e0 l\u2019arc ou tennis de table, avec le Comit\u00e9 D\u00e9partemental de Sport Adapt\u00e9, \nd\u2019autres d\u00e9couvraient les sp\u00e9cificit\u00e9s de l\u2019autisme par des \u00e9changes et des ateliers sensoriels.\n\n\ud83d\udc5f Chacun \u00e0 son rythme, en marchant ou en courant, a parcouru la boucle de 500m, autant de fois que possible.\nA chaque tour, les participants d\u00e9posaient un bouchon bleu dans la \u201ccagnotte\u201d g\u00e9n\u00e9rale.\nCes bouchons r\u00e9colt\u00e9s seront redistribu\u00e9s \u00e0 l\u2019association Solidarit\u00e9 Bouchon 65 pour \u00eatre recycl\u00e9s et permettre de financer des \u00e9quipements pour des personnes en situation de handicap.\n\nAu total, ce sont\u00a0760 km qui ont \u00e9t\u00e9 parcourus par les participants\u00a0pendant la matin\u00e9e !\n\n\ud83d\ude4f MERCI\u2026\u2026.\n\u00e0 tous les jeunes et les familles pour leur participation,\n\u00e0 tous les professionnels du Complexe Georgette Berthe et du Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Sport Adapt\u00e9 pour leur investissement,\n\u00e0 tous les professionnels et les jeunes des \u00e9coles partenaires pour leur mobilisation,\n\u00e0 tous les partenaires pour leur encouragement,\n\u00e0 tous les r\u00e9sidents, jeunes, professionnels des \u00e9tablissements m\u00e9dico-sociaux b\u00e9arnais pour leur participation, aide, soutien, actions mises en \u0153uvre pour faire de cette journ\u00e9e\u00a0de sensibilisation \u00e0 l\u2019autisme du 2 Avril 2024 une r\u00e9ussite pour lever les diff\u00e9rences et rendre possible les possibles\u00a0!\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/etVf-z_i\n\n#autisme #inclusion"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181297597347700738"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181351144730824704"}}},{"createdAt":1711641060000,"insightId":"d6546411-dd7c-4bb1-80b5-78df8c0ec5d0","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179143033655840768","threadUrn":"urn:li:activity:7179143033655840768","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179143032733077504","message":{"attributes":[],"text":"Quelle premi\u00e8re \ud83d\udc4d Bravo Mr le Pr\u00e9sident, Dominique Driollet. Belle r\u00e9ussite \u00e0 toi et \u00e0 tous les membres du CA\u2600\ufe0f"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFgj9ujY4qclQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711616447491?e=1720051200&v=beta&t=o1VgA_exZw2sMqfkWnNLvUvPxua56CrB08Ya_0X7NYk"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179039719282888704","message":{"attributes":[],"text":"C\u2019est parti pour la 1ere journ\u00e9e nationale ANDIME : Quels dispositifs pour quelles inclusions?\nM. Serge Ebersold ouvre la journ\u00e9e"},"entityUrn":"urn:li:share:7179039719282888704"},"entityUrn":"urn:li:share:7179143032733077504"}}},{"createdAt":1710272100000,"insightId":"f8e1547c-2ed4-4a3a-9e21-5f380a9d4e17","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7173401270337155072","threadUrn":"urn:li:activity:7173401270337155072","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7173401269829623808","message":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQF4j0k9V0eHTg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711440026163?e=1717977600&v=beta&t=KTj2OQJgZSHx5q31ukdLp5LrXf0JalH6MltBCOt9kss","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQF4j0k9V0eHTg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711440026163?e=1717977600&v=beta&t=KTj2OQJgZSHx5q31ukdLp5LrXf0JalH6MltBCOt9kss"}]},"description":"Pour contrer l'isolement et la solitude des \u00e9tudiants, l'association Younited propose des sorties dans un environnement s\u00e9curisant et bienveillant. Bowling, cin\u00e9ma, soir\u00e9e \u00e9tudiante, rendez-vous sur le compte Instagram Younited pour en d\u00e9couvrir...","resolvedUrl":"https:\/\/savoirs.unistra.fr\/campus\/younited-est-la-pour-rassurer-et-aider-les-etudiants-a-sintegrer","title":"\u00ab Younited est l\u00e0 pour rassurer et aider les \u00e9tudiants \u00e0 s\u2019int\u00e9grer \u00bb"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7173225897238454273","message":{"attributes":[],"text":"Pour contrer l'isolement et la solitude des \u00e9tudiants, l'association Younited propose des sorties dans un environnement s\u00e9curisant et bienveillant. Bowling, cin\u00e9ma, soir\u00e9e \u00e9tudiante, rendez-vous sur le compte Instagram Younited pour en d\u00e9couvrir davantage et sauter le pas !"},"entityUrn":"urn:li:share:7173225897238454273"},"entityUrn":"urn:li:share:7173401269829623808"}}},{"createdAt":1709672040000,"insightId":"e342e3dd-3135-4bce-9041-7d931149f2f5","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7170884305529868288","threadUrn":"urn:li:activity:7170884305529868288","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7170884304913309696","message":{"attributes":[],"text":"Bravo\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQE_spB0LIR8iw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1709127922306?e=1720051200&v=beta&t=kC_RBkngDov9qyDjRpw2kKEZcbDspepxtw4W8-v31dk"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7168602083330347009","message":{"attributes":[{"start":14,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11011574"}}},{"start":125,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/edFjFszy"}}},{"start":277,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:37406248"}}},{"start":316,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:47390044"}}},{"start":336,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:793652"}}},{"start":360,"length":35,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:14010459"}}},{"start":396,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28250"}}}],"text":"Parution dans L'Est R\u00e9publicain d'aujourd'hui , pour le clip \"En Marge\" que je vous conseille encore une fois de visionner : https:\/\/lnkd.in\/edFjFszy \nNous sommes tr\u00e8s fiers de ce projet et du travail accompli par les adolescents dans ce projet! \nLa suite arrive tr\u00e8s vite \ud83d\udc40\n\nNANCY JAZZ PULSATIONS Nordine Bekkouch ASSOCIATION REALISE Minist\u00e8re de la Culture Agence R\u00e9gionale de Sant\u00e9 Grand Est Kiwanis International"},"entityUrn":"urn:li:share:7168602083330347009"},"entityUrn":"urn:li:share:7170884304913309696"}}}]}