{"summary":"For more than 17 years, Emmanuel has been committed to developing \" architecture and sensory design\", a benevolent concept at the service of dependent populations. It is a question of imagining environments for people with autism and intellectual disability, but also with cognitive disorders: \"On all my projects, the architectural expression (forms and layouts of spaces) is tuned to hyper-sensitivity or memory deficit, which implies reasoning contrary to our normality\".\nThrough conferences and round tables, Emmanuel Negroni forces awareness: \u201cIt is essential to build differently. We must adapt to their difference and not to its opposite. The environment is one of the essential aspects for improving behavior and well-being\u201d.\n\nIn 2018, Emmanuel opened an English boxing school, Le Ring Parisien, and developed a disabled boxing section for people with intellectual disabilities, which today has more than 40 members. These two heterogeneous activities oriented towards difference are intimately linked. The sensory architecture makes it possible to theorize the act, the disabled sport confronts it with the reality on the ground.\n\nAlongside these two activities, in 2021, he took over a \u201cconventional\u201d farm of 74 hectares in the south-west of France to transform it into an \u201cagroecological system\u201d. Implementation of biomax plant cover, companion plants, non-tillage, agroforestry and soil water management was completed to develop ABC (organic conservation agriculture).\nHe has great determination. The living world (both animals and plants) is fascinating, and he likes to understand their interactions. Man acquires through the practice of his trades a wealth of personal solutions. In his view: \u201cagriculture can, but also must, limit its impact on the environment and restore biodiversity and soil fertility\u201d.\nAgroecology or regenerative agriculture is part of the response to reducing greenhouse gas emissions on a global scale. It is part of an innovative environmental approach for a better world.","lastName":"Negroni","objectUrn":"urn:li:member:242675574","geoRegion":"Greater Paris Metropolitan Region","fullName":"Emmanuel Negroni","firstName":"Emmanuel","currentPositions":[{"companyName":"Negroni archivision","description":"Sensory architecture for autistic, Alzheimer's and disabled.\nAny architectural will is adapted and given to their differences","title":"Therapeutic architecture","tenureAtCompany":{"numYears":18,"numMonths":5},"startedOn":{"year":2006}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1517420941734?e=1723075200&v=beta&t=wQ95kwaWTq2FX4efFUisAPVSHNck7N_pwq-n__aANSg","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1517420941738?e=1723075200&v=beta&t=4uiV5TDtz8toVAFk-7CcPe7ipoQpn98tTs9GCxgSScA","height":200},{"width":300,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1517420941849?e=1723075200&v=beta&t=KI4RYYMz7reyKD4uP0R2jbr_cGb4Q5b5qjurUnVc0rk","height":300},{"width":300,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1517420941715?e=1723075200&v=beta&t=zFjWS8i7xIHZ6TDOZa5Q_CfsFltBYmJ_LovV3U1iwWs","height":300}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQEs2CsJlnL43g\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[{"endedOn":{"month":8,"year":2015},"description":"Accompagnement, conseils, et optimisation des futurs locaux de France Strat\u00e9gie \"L'action publique de demain\"\u200b sur le nouveau site de Ilot S\u00e9gur \u00e0 Paris 7 \u00e8me. Ce nouvel am\u00e9nagement refl\u00e9terait une entreprise qui anticipe l'\u00e9volution de la France dans les ann\u00e9es \u00e0 venir....","title":"France Strat\u00e9gie - Service du 1er Ministre","url":"https:\/\/www.emmanuel-negroni-archivision.com\/aventures-sans-suite","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}],"startedOn":{"month":3,"year":2015}},{"endedOn":{"month":6,"year":2014},"description":"Une aventure architecturale au service des personnes autistes.\nUn b\u00e2timent adapt\u00e9 volum\u00e9triquement, sensoriellement et visuellement \u00e0 la sensibilit\u00e9 particuli\u00e8re des autistes.\n\nAn architectural adventure serving autistic people.\nA building adapted volumetrically, sensorially and visually to the particular sensitivity of the autistic.","title":"Centre pour adultes autistes - L'\u00e9veil du Scarab\u00e9e.","url":"https:\/\/youtu.be\/Q_H-8Y0i0oI","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAk4kLoBHhrrbjAgDogkmKR4_Zlv720j1HM,NAME_SEARCH,zrSw)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAASJfmcBzhp2EE9vzLn4WP2KeU-f1dklXGo,NAME_SEARCH,DYO1)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNStqwBA95KsFfG7w-4fo_0cA0d8ghnWVY,NAME_SEARCH,dSko)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA6Ji1cBr5iMFEGFNDVabbjXnLjw9wFu2kc,NAME_SEARCH,YMTJ)"}],"startedOn":{"month":6,"year":2007}},{"endedOn":{"month":7,"year":2013},"description":"Am\u00e9nagement des bureaux, take away et espaces de d\u00e9tentes.","title":"Siege social d'Amundi","url":"https:\/\/www.emmanuel-negroni-archivision.com\/amundi-bur","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAWJsuIB3NRFDklWxV0v5W8oNXBmv-TTotY,NAME_SEARCH,jbEj)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAk4kLoBHhrrbjAgDogkmKR4_Zlv720j1HM,NAME_SEARCH,zrSw)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAOWVFwBCMn0F1qSP2NMiC-nTuU_A9lIeM4,NAME_SEARCH,J_pk)"}],"startedOn":{"month":7,"year":2012}},{"endedOn":{"month":5,"year":2012},"description":"Restructuration dans un b\u00e2timent ancien de la nouvelle m\u00e9diath\u00e8que de Pithiviers.\nProjet nomin\u00e9 aux ADC AWARDS 2014.","title":"Mediatheque de Pithiviers","url":"https:\/\/www.emmanuel-negroni-archivision.com\/m-diatheque-de-pithiviers","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAWJsuIB3NRFDklWxV0v5W8oNXBmv-TTotY,NAME_SEARCH,jbEj)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAASJfmcBzhp2EE9vzLn4WP2KeU-f1dklXGo,NAME_SEARCH,DYO1)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA6Ji1cBr5iMFEGFNDVabbjXnLjw9wFu2kc,NAME_SEARCH,YMTJ)"}],"startedOn":{"month":1,"year":2010}},{"endedOn":{"month":10,"year":2011},"description":"\u00e9tudes et recherches pour le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur sur le commissariat du futur.","title":"Commissariat du Futur - Minist\u00e8re de l'interieur","url":"http:\/\/www.maisonapart.com\/edito\/autour-de-l-habitat\/urbanisme-ville\/bienvenue-dans-le-commissariat-du-futur--4878.php","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"}],"startedOn":{"month":1,"year":2011}},{"endedOn":{"month":7,"year":2009},"description":"L'\u00e2me du Tivoli - Conception d'une m\u00e9diath\u00e8que et salle de spectacles.","title":"M\u00e9diath\u00e8que de Montargis - L'\u00e2me du Tivoli","url":"https:\/\/www.emmanuel-negroni-archivision.com\/mediath-montargis","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAWJsuIB3NRFDklWxV0v5W8oNXBmv-TTotY,NAME_SEARCH,jbEj)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAASJfmcBzhp2EE9vzLn4WP2KeU-f1dklXGo,NAME_SEARCH,DYO1)"}],"startedOn":{"month":7,"year":2007}},{"endedOn":{"month":12,"year":2018},"members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAOWVFwBCMn0F1qSP2NMiC-nTuU_A9lIeM4,NAME_SEARCH,J_pk)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"}],"description":"\u200bUPSA (Unit\u00e9 pilote sp\u00e9cialis\u00e9e autisme) - Au travers du design de mobilier nous d\u00e9montrons la possibilit\u00e9 de d\u00e9cliner et am\u00e9liorer un projet libre de conception et enti\u00e8rement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019autisme (L'\u00e9veil du Scarab\u00e9e) sur un appartement d\u2019habitation classique de 140 m2 pour 2 personnes adultes autistes (TED).\nEn collaboration avec la FHMS (Fondation Handicap Mental et Soci\u00e9t\u00e9) et L' EPI (\u00c9tablissement public pour l\u2019int\u00e9gration), \u00e0 Gen\u00e8ve en Suisse.\n\nUPSA (autism specialized pilot unit) - Through the design of furniture we demonstrate the possibility of declining and improving a free design project dedicated to autism (Awakening of the Scarab) on a classic apartment of 140 m2 for 2 adults with autism (TED).\nIn collaboration with the FHMS (Foundation Handicap Mental and Society) and the EPI (Public Institution for Integration), in Geneva, Switzerland.","title":"Appartement exp\u00e9rimental pour adultes autistes en inclusion dans le milieu ordinaire.","startedOn":{"month":1,"year":2018}},{"endedOn":{"month":1,"year":2020},"description":"Conception d\u2019un nouveau projet pour enfants avec autisme, un IME et un SESSAD en banlieue parisienne \u00e0 Ecouen (95). Ici, la difficult\u00e9 \u00e9tait de recr\u00e9er un cocon de verdure et de calme dans un environnement \u00ab anxiog\u00e8ne \u00bb. Parcelle exigu\u00eb et compliqu\u00e9e, proximit\u00e9 d\u2019une nationale et de b\u00e2timents industriels. Notre volont\u00e9 de par cette architecture th\u00e9rapeutique, d\u00e9velopper gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019environnement naturel la stimulation des sens et \u00e9viter des troubles du comportement li\u00e9s aux nuisances environnantes.\n\nConception of a new project for children with autism, an Medical-Educational Institutes & Special Education and Home Care Services in the suburbs of Paris. Here, the difficulty was to recreate a cocoon of greenery and calm in an environment \"anxiety\". Small and complicated plot, near a national and industrial buildings. Our desire for this therapeutic architecture, develop through the natural environment stimulation of the senses and avoid behavioral disorders related to environmental nuisances.","title":"Conception d'un IME & SESSAD pour enfants avec autisme","url":"https:\/\/www.emmanuel-negroni-archivision.com\/copie-de-etudes-archi-therapeu","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAOWVFwBCMn0F1qSP2NMiC-nTuU_A9lIeM4,NAME_SEARCH,J_pk)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"}],"startedOn":{"month":4,"year":2018}},{"endedOn":{"month":4,"year":2019},"description":"En collaboration avec l'EPHAD de Champcevrais, conception et r\u00e9alisation d'un PASA (Pole d'activit\u00e9s et de soins adapt\u00e9s).","title":"Am\u00e9lioration du cadre de vie des PASA pour personnes atteintes de la maladie d'Alzheimer","url":"https:\/\/www.franceinter.fr\/societe\/alzheimer-le-bien-etre-des-malades-passe-aussi-par-l-architecture","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}],"startedOn":{"month":7,"year":2018}},{"endedOn":{"month":3,"year":2020},"members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}],"description":"En collaboration avec l'ARS CORSE, expertise et diagnostic des \u00e9tablissements de sant\u00e9 pour les personnes \u00e2g\u00e9es, handicap\u00e9es et personnes avec autisme sur l'ad\u00e9quation de l'architecture avec les besoins environnementaux des populations d\u00e9pendantes.","title":"Expertise aupr\u00e8s de l'ARS Corse","startedOn":{"month":1,"year":2019}},{"endedOn":{"month":6,"year":2022},"members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}],"description":"Dans le cadre des \u00e9tablissements sp\u00e9cialis\u00e9s, r\u00e9alisation d'un guide architectural sur l'environnement des personnes avec d\u00e9ficiences intellectuelles (IME, MAS, FAM, EPHAD, PASA, Unit\u00e9 d'alzheimer, CAJ...) pour l'ARS.","title":"Guide sur l'architecture et le design sensoriels","startedOn":{"month":4,"year":2021}},{"endedOn":{"month":7,"year":2022},"description":"Concours d'architecture pour la realisation d'un centre de recherches pour l'autisme.","title":"Centre de recherches pour l'Autisme","url":"https:\/\/www.emmanuel-negroni-archivision.com\/actualit-s","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAOWVFwBCMn0F1qSP2NMiC-nTuU_A9lIeM4,NAME_SEARCH,J_pk)"}],"startedOn":{"month":1,"year":2022}},{"endedOn":{"month":7,"year":2021},"description":"Conception d\u2019un nouvel \u00e9tablissement pour enfants avec autisme, en banlieue parisienne \u00e0 Bussy St Georges (77) avec de grosses contraintes acoustiques (proximit\u00e9 d'une voie ferr\u00e9e) \n\"REALISATION DU PROJET ANNULEE PAR LA MAITRISE D'OUVRAGE\"","title":"Concours d'architecture pour un IME\/SESSAD \u00e0 Bussy St Georges","url":"https:\/\/www.emmanuel-negroni-archivision.com\/copie-de-etudes-archi-therapeu","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAeLGUABrswC0dRJZNPNtoec736yZeT6Qpo,NAME_SEARCH,D2oI)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAOWVFwBCMn0F1qSP2NMiC-nTuU_A9lIeM4,NAME_SEARCH,J_pk)"}],"startedOn":{"month":4,"year":2021}},{"members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}],"description":"Int\u00e9gration pour 5 ann\u00e9es au groupe DEPHY-ferme du Gers \"Exp\u00e9rimentations et techniques innovantes en agro\u00e9cologie\"","title":"DEPHY","startedOn":{"month":3,"year":2023}},{"endedOn":{"month":2,"year":2023},"description":"De la th\u00e9orie \u00e0 la pratique: Direction du challenge handiboxe le Ring Parisien 2023.\n4 types de handicap \u00e9taient repr\u00e9sent\u00e9s: personnes avec autisme, avec trisomie, vieillissantes avec troubles cognitifs et d\u00e9ficientes intellectuelles. Un magnifique moment de partages !","title":"Handisport - le ring parisien","url":"https:\/\/youtu.be\/HCA7975CddM","members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAADce18kBiQsES6tduGioh5eCUcIxLr0dFGQ,NAME_SEARCH,M4FO)"}],"startedOn":{"month":1,"year":2023}}],"contactInfo":{"emails":[{"dataSource":"LINKEDIN","emailAddress":"emani@negroni-archivision.com"}],"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":21,"entityId":1,"sourceUrn":"urn:li:member:242675574"}],"websites":[{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:242675574"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:242675574"}],"category":"COMPANY","dataSource":"LINKEDIN","url":"https:\/\/www.emmanuel-negroni-archivision.com\/"}],"primaryEmail":"emani@negroni-archivision.com"},"industry":"Services for the Elderly and Disabled","educations":[{"endedOn":{"year":1990},"degree":"Designer","schoolName":"Penninghen","startedOn":{"year":1987},"eduId":154927837},{"endedOn":{"month":4,"year":2022},"degree":"Formation longue ABC","eduId":824202860,"fieldsOfStudy":["Agro\u00e9cologie et agriculture r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrice"],"schoolName":"Ver de terre production","startedOn":{"month":9,"year":2021}},{"endedOn":{"month":6,"year":2021},"degree":"BP REA ","eduId":673760433,"fieldsOfStudy":["Agro\u00e9cologie "],"schoolName":"CFPPA du Gers","startedOn":{"month":9,"year":2020}},{"endedOn":{"year":1987},"eduId":154927562,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15115464","school":"urn:li:fs_salesSchool:15115464","fieldsOfStudy":["Design and applied arts"],"schoolName":"Ecole Boulle - Ecole Nationale des Arts Appliqu\u00e9s aux Industries de l'Ameublement","startedOn":{"year":1984}},{"degree":"Certification encadrement handiboxe","schoolName":"FFB - F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de boxe","startedOn":{"month":10,"year":2023},"eduId":940492827}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Recherche fondamentale"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Recherche en design"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Agroforesterie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"handisport"},{"numOfEndorsement":0,"name":"troubles du spectre autistique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"D\u00e9ficiences intellectuelles"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Maladies neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9ratives"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Agro\u00e9cologie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Enseignement sup\u00e9rieur"},{"numOfEndorsement":0,"name":"architecture sensorielle"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Biodiversit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"TSA"},{"numOfEndorsement":0,"name":"\u00c9cologie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Architecture"}],"numOfConnections":600,"patents":[],"headline":"Building Designer - sensory architecture and design - Agroecology","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/emmanuelnegroni","organizations":[],"location":"Greater Paris Metropolitan Region","publications":[{"name":"CONFERENCE - L'architecture et l'Autisme ","publishedOn":{"month":3,"day":5,"year":2016},"description":"Pr\u00e9sentation\n\nLE SIEGE ONDULATION :\nMARQUEUR PHYSIOLOGIQUE DE L\u2019ETAT DE STRESS DANS UNE SITUATION NON INTERVENTIONNELLE\n\nET\n\nL\u2019EVEIL DU SCARABEE :\nLE DESIGN A TRAVERS LES SENS COMME  THERAPIE\n","publisher":"Arco Iris13 & Autisme France - 1382 La Penne sur Huveaune","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":3,"day":17,"year":2015},"description":"\"Une maison \u00e0 l\u2019\u00e9coute des autistes\"","url":"http:\/\/www.lemonde.fr\/sciences\/article\/2015\/03\/16\/une-maison-a-l-ecoute-des-autistes_4594411_1650684.html","name":"PRESSE - Centre pour adultes autiste - L'\u00e9veil du Scarab\u00e9e.","publisher":"Le Monde","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAhoxfkBjgM4r5SAhsU3YQR7RhFNuYAJJfw,NAME_SEARCH,nwWC)"}]},{"name":"PRESSE INTERNATIONALE - Centre pour adultes autiste - L'\u00e9veil du Scarab\u00e9e.","publishedOn":{"month":4,"day":1,"year":2015},"description":"\" La terapia passa anche attraverso l'architecttura \"","publisher":"La Stampa (Italie)","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":12,"day":26,"year":2014},"description":"\"Une architecture digne d'un hotel design\"","url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Q_H-8Y0i0oI&feature=youtu.be","name":"MEDIA TV - Centre pour adultes autistes - L'\u00e9veil du Scarab\u00e9e.","publisher":"JT du 19\/20 sur France 3","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":2,"day":17,"year":2015},"description":"\"Une maison douce qui apaise les autistes\"","url":"http:\/\/www.ouest-france.fr\/une-maison-douce-qui-apaise-les-autistes-3195090","name":"PRESSE - Centre pour adultes autistes - L'\u00e9veil du Scarab\u00e9e.","publisher":"Ouest France","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":1,"day":12,"year":2014},"description":"\"S\u00e9lectionn\u00e9e aux ADC Awards 2014\"","url":"http:\/\/www.archidesignclub.com\/portfolio\/item\/16-bureau-tertiaire\/231-mairie-et-mediatheque-pithiviers.html","name":"PRESSE - M\u00e9diath\u00e8que de Pithiviers","publisher":"ArchiDesignClub by Muuuz","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":8,"day":20,"year":2014},"description":"\"L\u2019autisme trouve son havre de paix\"","url":"https:\/\/www.lemoniteur.fr\/article\/conception-sur-mesure-pour-autistes.1437884","name":"PRESSE - Centre pour adultes autistes - L'\u00e9veil du Scarab\u00e9e.","publisher":"Le Moniteur","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":10,"day":5,"year":2010},"description":"Police station of the future - \u00e9tudes et recherches pour le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur sur le commissariat du futur.","url":"http:\/\/www.designboom.com\/architecture\/negroni-archivision-police-station-of-the-future\/","name":"PRESSE - Le Commisariat du futur - La Tortue","publisher":"DesignBoom","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":12,"day":15,"year":2009},"description":"\"Un esprit design souffle sur la petite ville de Montargis\"","url":"https:\/\/www.lemoniteur.fr\/article\/un-esprit-design-souffle-sur-la-petite-ville-de-montargis.1975319","name":"PRESSE - M\u00e9diath\u00e8que de Montargis - L'\u00e2me du Tivoli","publisher":"Le Moniteur","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAACwcVQB2NTbqp3pH6NPuZ3qbyybeqWi_S8,NAME_SEARCH,HXtJ)"}]},{"publishedOn":{"month":12,"day":15,"year":2008},"description":"L'agence.","url":"https:\/\/www.lemoniteur.fr\/article\/negroni-archivision.1975284","name":"INTERVIEW - Negroni archivision","publisher":"Le Moniteur","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAFTwLABXn2jy08p70aIxl-np4y6_TK1Wnk,NAME_SEARCH,QoYZ)"}]},{"name":"TABLE RONDE - L'habitat et le syndrome d'Asperger.","publishedOn":{"month":2,"day":18,"year":2017},"description":"2 ann\u00e9es apr\u00e8s  l'ouverture de l'Eveil du Scarab\u00e9e, analyse des premiers r\u00e9sultats du concept avec Mr Jean Pierre Sanchis directeur du centre et Mr Emmanuel Negroni.","publisher":"Aspie Days - 1er salon international en France sur le syndrome d'Asperger \u00e0 Lille.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"name":"CONFERENCE - Architecture th\u00e9rapeutique","publishedOn":{"month":4,"day":11,"year":2017},"description":"Le design \u00e0 travers les sens comme th\u00e9rapie ou comment les jeunes g\u00e9n\u00e9rations doivent appr\u00e9hender ce mouvement pour  l'autisme.","publisher":"Ecole sup\u00e9rieure de design, La Martiniere \u00e0 Lyon","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"name":"TABLE RONDE - Existe-t-il une architecture bienveillante","publishedOn":{"month":11,"day":9,"year":2017},"description":"Les EPI et la FHMS ont choisi de r\u00e9fl\u00e9chir ensemble au th\u00e8me de d'une architecture bienveillante pour les personnes avec TSA (trouble du spectre autistique)","publisher":"EPI-FHMS - Gen\u00e8ve - SUISSE","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":1,"day":1,"year":2018},"description":"Il analyse les relations entre l'architecture et la psychiatrie qui recouvrent des objets architecturaux et des pratiques complexes, hybrides, interpellant autant la construction du b\u00e2timent que l'attractivit\u00e9 de l'espace et leurs repr\u00e9sentations.\nAuteurs : Viviane Kovess-Masfety & Donato Severo","url":"https:\/\/boutique.lemoniteur.fr\/architecture-et-psychiatrie.html","name":"OUVRAGE - Architecture et Psychiatrie","publisher":"Editions le Moniteur","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"day":21,"year":2018},"description":"Interview, Journal de 12H00\nAlzheimer : le bien-\u00eatre des malades passe aussi par l'architecture...Par V\u00e9ronique Julia-Chevalier","url":"https:\/\/www.franceinter.fr\/societe\/alzheimer-le-bien-etre-des-malades-passe-aussi-par-l-architecture","name":"INTERVIEW -  La journ\u00e9e de la maladie d'Alzheimer.","publisher":"France Inter","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAM8cS4BD87wAcybjidYcukLzOaxDg7J0ag,NAME_SEARCH,lC5Z)"}]},{"publishedOn":{"month":1,"day":29,"year":2019},"description":"La pr\u00e9vention en mati\u00e8re de sant\u00e9 ne d\u00e9pend pas que de la qualit\u00e9 du syst\u00e8me de soin. Les conditions de vie ont un impact majeur sur le bien-\u00eatre. D'o\u00f9 l'int\u00e9r\u00eat d'\u00e9tudier de plus pr\u00e8s l'habitat et le cadre de vie des patients. Auteur: Julie Le Bolzer","url":"https:\/\/www.lesechos.fr\/thema\/articles\/sante-publique-le-logement-au-coeur-de-nouvelles-approches-960238","name":"PRESSE \"Terreau de th\u00e9rapies efficaces\"","publisher":"Les Echos","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":4,"day":5,"year":2019},"description":"La journ\u00e9e mondiale de sensibilisation \u00e0 l\u2019autisme du 2 avril est l\u2019occasion de se questionner quant \u00e0 l\u2019impact que l\u2019architecture peut avoir sur les personnes atteintes d\u2019autisme. Encore peu pris en compte dans les r\u00e9alisations architecturales, certaines \u00e9tudes ont cependant r\u00e9v\u00e9l\u00e9es des liens entre la qualit\u00e9 spatiale des espaces et la diminution des troubles li\u00e9s \u00e0 l\u2019autisme. Quelques exemples remarquables de r\u00e9alisations architecturales peuvent d\u00e9j\u00e0 offrir des pistes de r\u00e9flexion.","url":"https:\/\/lumieresdelaville.net\/larchitecture-sensitive-demarche-therapeuthique-service-de-lautisme\/","name":"PRESSE: L\u2019architecture sensitive, une d\u00e9marche th\u00e9rapeutique au service des personnes autistes.","publisher":"Lumi\u00e8res de la ville","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"name":"TABLE RONDE - Rencontre avec les directeurs d'ESMS \"Le Sport et l'inclusion des personnes handicap\u00e9es dans la soci\u00e9t\u00e9\" ","publishedOn":{"month":4,"day":19,"year":2019},"description":"Pr\u00e9sentation du Ring Parisien, Club de boxe \u00e0 Paris pour personnes avec d\u00e9ficiences intellectuelles, trisomie, autisme....","publisher":"DASES (Direction de l'Action sociale, de l'Enfance et de la Sant\u00e9)","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"name":"PRESSE - L'architecture th\u00e9rapeutique au service des \u00e9tablissements scolaires ? par Virginie Leray","publishedOn":{"month":4,"day":24,"year":2019},"publisher":"Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019enseignement catholique \/ ECA Actualit\u00e9s, N\u00b0 390","url":"https:\/\/enseignement-catholique.fr\/miser-sur-larchitecture-inclusive\/","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":5,"day":1,"year":2019},"description":"Lorsque la vie professionnelle croise la vie personnelle...\nArticle r\u00e9alis\u00e9 par Aude Raux et Fr\u00e9d\u00e9rique Plas pour les photos.","url":"https:\/\/www.api-site.paris.fr\/mairies\/public\/assets\/2019%2F4%2Fmairiedu2_104_WEB.pdf","name":"PRESSE - Un boxeur en qu\u00eate de sens, par Aude Raux","publisher":"Paris centre","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"name":"PRESSE INTERNATIONALE - l'architecture th\u00e9rapeutique","publishedOn":{"month":9,"day":1,"year":2019},"description":"L'architecture et les sens, en France\nDans la commune de Champcevrais, dans l\u2019est de la France, L\u2019\u00e9veil du\nScarab\u00e9e est une maison d\u2019accueil pour autistes qui vise \u00e0 offrir un\nenvironnement visuel et sonore favorisant le bien-\u00eatre. L\u2019architecte et designer\nfran\u00e7ais Emmanuel Negroni y a consacr\u00e9 sept ans. Une odyss\u00e9e conceptuelle\nqui a commenc\u00e9\u2026 par un cahier des charges jet\u00e9 \u00e0 la poubelle.","publisher":"ESQUISSE \/ Ordre des architectes du Quebec \/ Jean-Fran\u00e7ois Venne","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"name":"PRESSE - \"Une d\u00e9marche bienveillante au service de l'autisme encore m\u00e9connue\"","publishedOn":{"month":12,"day":1,"year":2021},"description":"Architecte designer, Emmanuel Negroni se consacre, depuis bient\u00f4t quinze ans, \u00e0 d\u00e9velopper l\u2019architecture sensorielle au sein des \u00e9tablissements de soins en France et en Europe qui accueillent des personnes atteintes de troubles autistiques avec d\u00e9ficiences intellectuelles. Sa d\u00e9marche\u00a0: \"Le design \u00e0 travers les sens comme th\u00e9rapie\" bouleverse les codes \u00e9tablis pour les b\u00e2timents de soins.","publisher":"Comment \u00e7a marche, N\u00b0133","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":10,"day":26,"year":2022},"description":"Les bienfaits de l'handiboxe pour les personnes avec autisme, d\u00e9ficience intellectuelle et troubles cognitifs du comportement (57'20)","url":"https:\/\/www.radiofrance.fr\/franceculture\/podcasts\/lsd-la-serie-documentaire\/ombres-et-lumiere-sur-le-ring-9057557","name":"RADIO - \"La Revanche des opprim\u00e9s\"","publisher":"France Culture","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA1tCiYB4axO9qya5g0h4pSU5QdzX8EpqkM,NAME_SEARCH,RFYa)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"day":20,"year":2023},"description":"Pr\u00e9sentation du Ring Parisien et de sa sp\u00e9cificit\u00e9 d\u2019handiboxe pour les personnes avec d\u00e9ficiences intellectuelles, (personnes avec, autisme, trisomie et troubles cognitifs). Notre souhait \u00e9tant \u00e0 ce jour de developer une nouvelle section destin\u00e9e aux personnes atteintes de la maladie d\u2019Alzheimer.","url":"https:\/\/lnkd.in\/e-EBvkdY","name":"COLLOQUE - \"Sport et Cerveau\"","publisher":"France Alzheimer","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]},{"publishedOn":{"month":4,"day":3,"year":2024},"description":"Pr\u00e9sentation de notre concept \"L'architecture et le design sensoriel\"","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:activity:7167901084097724418\/","name":"CONFERENCE - \"Architecture et Autime\"","publisher":"Autisme ressources Haut de France","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAA5273YBfeub-TpElCkffiBLgtFp7Q_vWLo,NAME_SEARCH,Vfpu)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715090280000,"insightId":"722429f0-7d5d-43f4-a3e3-3b1dbb06af26","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQHbIyyVw4g2SA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715090299146?e=1720051200&v=beta&t=yQ-lfthcu2UZ5RhJQF7muUiMOhqbzK5tjK8c-lU1CJI"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":15},{"type":"PRAISE","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7193610107283226624","threadUrn":"urn:li:activity:7193610107283226624","reactionsCount":18,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193610105513201664","message":{"attributes":[{"start":642,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:autisme"}}},{"start":651,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:architecturesensorielle"}}},{"start":676,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:handicap"}}},{"start":686,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:eveilduscarabAeze"}}},{"start":704,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:franceinter"}}},{"start":717,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:franceinfo"}}},{"start":729,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:francetv"}}},{"start":739,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:trisomie"}}},{"start":749,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ministreduhandicap"}}},{"start":769,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ars"}}},{"start":774,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:autismefrance"}}},{"start":789,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:autismeeurope"}}},{"start":804,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:autism"}}},{"start":812,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gncra"}}},{"start":819,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ministereduhandicap"}}}],"text":"Le vendredi 14 juin prochain, je participerai au colloque national du GNCRA intitul\u00e9 \"TSA : o\u00f9 en sommes-nous ?\" qui se tiendra au palais des congr\u00e8s de Rouen.\n\nJe pr\u00e9senterai le th\u00e8me suivant : L'architecture sensorielle pour les personnes avec autisme : \"Toute volont\u00e9 architecturale, adapt\u00e9e et accord\u00e9e \u00e0 leurs diff\u00e9rences.\"\nFort de mes 18 ann\u00e9es de recherche sur ce sujet, je vous invite \u00e0 me rejoindre pour cette pr\u00e9sentation, qui se terminera avec des \u00e9changes avec le public. \n\nVenez nombreux ! Je vous donne rendez-vous de 11h00 \u00e0 12h20, salle 2, atelier 13. J'ai h\u00e2te de vous y retrouver pour \u00e9changer sur ce th\u00e8me passionnant. \n\n\n\n#autisme #architecturesensorielle #handicap #eveilduscarab\u00e9e  #franceinter #franceinfo #francetv #trisomie #ministreduhandicap #ARS #autismefrance #autismeeurope #autism #GNCRA #ministereduhandicap\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7193610105513201664"}}},{"createdAt":1711642560000,"insightId":"8dd9f6e3-ec02-4ce0-8c47-79feaa6040e2","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHMdWK5vzYgDg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711723366684?e=1717977600&v=beta&t=aaE7KL9Crw7nitsi6iuFJKyE6UBjqt6eHOSG_Toud3g","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHMdWK5vzYgDg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711723366684?e=1717977600&v=beta&t=aaE7KL9Crw7nitsi6iuFJKyE6UBjqt6eHOSG_Toud3g"}]},"description":"MaNa ferme agro\u00e9cologique Agriculture biologique de conservation, agroforesterie, couvert vegetaux Biomax, plantes compagnes.","resolvedUrl":"http:\/\/www.mana-ferme-agroecologique.com","title":"MaNa ferme agro\u00e9cologique | agriculture r\u00e9g\u00e9n\u00e9rative | 2610 Route de Marsan, Aubiet, France"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":9},{"type":"APPRECIATION","count":4},{"type":"LIKE","count":34},{"type":"EMPATHY","count":3},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179149304152887296","threadUrn":"urn:li:activity:7179149304152887296","reactionsCount":51,"commentsCount":14,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179149303683121152","message":{"attributes":[{"start":117,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:agroAezcologie"}}},{"start":131,"length":36,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:agriculturebiologiquedeconservation"}}},{"start":168,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:agricultureregenerative"}}},{"start":193,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:biodiversitAez"}}},{"start":207,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:changementclimatique"}}},{"start":229,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:agroforesterie"}}},{"start":245,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:couvertsvegetaux"}}},{"start":263,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bio"}}},{"start":268,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:agriculturebiologique"}}},{"start":291,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:agriculture"}}},{"start":304,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:solvivant"}}},{"start":315,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:environnement"}}},{"start":330,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:haies"}}},{"start":337,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sol"}}}],"text":"Tr\u00e8s heureux de vous faire partager le nouveau site internet de ma seconde activit\u00e9 professionnelle, l'agro\u00e9cologie\n\n#agro\u00e9cologie #agriculturebiologiquedeconservation #agricultureregenerative #biodiversit\u00e9 #changementclimatique #agroforesterie #couvertsvegetaux #bio #agriculturebiologique #agriculture #solvivant #environnement #haies #sol"},"entityUrn":"urn:li:share:7179149303683121152"}}},{"createdAt":1713938700000,"insightId":"1e59fe01-01f7-409f-8e25-605a3cccdf61","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7188485730682253313,7188780166486077441)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188485730682253313","reactionsCount":2,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Quel beau parcours !! Bravo denis !! Et longue vie \u00e0 Xedeny \ud83d\ude0a"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188485730682253313"}}},{"createdAt":1712398560000,"insightId":"3b39fdbb-495d-4033-8e2e-c8717d313344","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7178837019563831297,7182320279455440896)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7178837019563831297","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"En france il y a L\u2019ABC, agriculture biologique de conservation\ud83d\ude0a"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7178837019563831297"}}},{"createdAt":1712247480000,"insightId":"1c727020-9a4e-4515-9870-b422a303a71a","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7179149304152887296,7181686539062513664)","threadUrn":"urn:li:activity:7179149304152887296","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Bien vu !! je fais toujours cette faute d'orthographe \ud83d\ude0a  et merci !!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7179149304152887296"}}},{"createdAt":1711819980000,"insightId":"a4740327-023f-474e-b925-62eebd02d5b2","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7179149304152887296,7179893640406675457)","threadUrn":"urn:li:activity:7179149304152887296","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:75288298"}}}],"text":"Marie-Laure Coste-Grange Merci beaucoup Marie-Laure !! L\u2019aventure c\u2019est l\u2019aventure \ud83d\ude00"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7179149304152887296"}}},{"createdAt":1711699320000,"insightId":"6a7dcda1-9709-41cf-8d1a-cdd1b66097e7","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7179149304152887296,7179387449557561344)","threadUrn":"urn:li:activity:7179149304152887296","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:76119655"}}}],"text":"Gabriel CALLADINE j\u2019aime le recyclage \ud83d\ude00"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7179149304152887296"}}},{"createdAt":1711699320000,"insightId":"718b42d8-8421-4225-a028-a3ffd4353fc4","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7179149304152887296,7179387329755648000)","threadUrn":"urn:li:activity:7179149304152887296","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:413136171"}}}],"text":"Elodie Ricord merci elodie \ud83d\ude0a"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7179149304152887296"}}},{"createdAt":1711699260000,"insightId":"aad581f1-a645-48dd-8a9e-1c0596f373a0","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7179149304152887296,7179387156954517504)","threadUrn":"urn:li:activity:7179149304152887296","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:212574113"}}}],"text":"Juliette Dupuy merciii bcp Juliette!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7179149304152887296"}}},{"createdAt":1711656720000,"insightId":"2367b495-03cd-4287-8197-560e98057a90","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7179149304152887296,7179208667257303040)","threadUrn":"urn:li:activity:7179149304152887296","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:451739011"}}}],"text":"Thibault Domas merci mon thib!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7179149304152887296"}}},{"createdAt":1711135560000,"insightId":"4317e63e-3a85-4e3c-a4bf-e0507098bf8d","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7176896040887812097,7177022899227131904)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7176896040887812097","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Excellente id\u00e9e !!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7176896040887812097"}}},{"createdAt":1710145380000,"insightId":"f529c9d8-42e1-44e6-878b-7e40bf99dc45","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7104442908727992320,7172869618355675139)","threadUrn":"urn:li:activity:7104442908727992320","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Merci pour l\u2019article\u00a0! Effectivement le lien est ind\u00e9niable, l\u2019interaction avec le vivant est certainement une solution pour notre avenir \u00e0 tous\u2026"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7104442908727992320"}}},{"createdAt":1709806680000,"insightId":"dd6bf626-0e30-4183-b13b-16e3690b952a","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7171395402607255552,7171449162675249152)","threadUrn":"urn:li:activity:7171395402607255552","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Tr\u00e8s interessant !!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7171395402607255552"}}}]}