{"summary":"\u2022 Chevalier de l'Ordre National du M\u00e9rite\nDirecteur du p\u00f4le M\u00e9dico-Social Handicap et G\u00e9rontologie (ESAT, SAJH, Domaine du M\u00e9rantais)\nDipl\u00f4m\u00e9 de ENHSP\nDipl\u00f4m\u00e9 de ISPo PARIS \nProfesseur vacataire \u00e0 la facult\u00e9 des sciences humaines de Ben M'Sik \u00e0 Casablanca Maroc\nConsultant international dans le domaine du M\u00e9dico-Social  \n   Membre du conseil r\u00e9gional d\u2019\u00e9valuation du dispositif RMI en 1990 (BORDEAUX),\n\u2022\t2003-2004, intervenant formateur vacataire \u00e0 l\u2019\u00e9cole des infirmi\u00e8res de la M.G.E.N. \u00e0 la VERRI\u00c8RE en \u00eele de France 78 \u00ab Personnes \u00e2g\u00e9es et vieillissement des personnes handicap\u00e9es \u00bb,\n\u2022\tIntervenant formateur vacataire aux \u00e9coles des \u00e9ducateurs sp\u00e9cialis\u00e9s et accompagnement des m\u00e9moires de fin d\u2019\u00e9tudes des cadres interm\u00e9diaires et membre de jury \u00e0 Pau,\n\u2022\tExpert dans la conception des outils d\u2019entretiens d\u2019\u00e9valuation professionnelle annuelle,\n\u2022\tExpert dans l\u2019\u00e9laboration et l\u2019\u00e9valuations internes des projets d\u2019\u00e9tablissements handicap et g\u00e9rontologie\n","lastName":"Madec","objectUrn":"urn:li:member:273867301","geoRegion":"Greater Paris Metropolitan Region","fullName":"Fouad Madec","firstName":"Fouad","currentPositions":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABBS4iUB9CfDs3g8vf7RFkK_sjXh7i105gU,NAME_SEARCH,aqCN)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1516629208586?e=1723075200&v=beta&t=F2rARHeDEUB9ce5nCMdubuXVNvd4bX3FVwF-ppxbBVQ","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1516629208451?e=1723075200&v=beta&t=dfK4CPqoEwI_ST4ETBvGbUhHkzMtu6Eo320s3GW0MgQ","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1516629208742?e=1723075200&v=beta&t=F51hqfj2wGlTZQdiRaQWnTkc-tt2Rra8AaWRQmzD1RM","height":400},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1516629208530?e=1723075200&v=beta&t=HZiH2TW0E6Gf1pswrXf5O9FI1zJJ5lYCYKzUxw-khxc","height":400}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQEJOjXe8YJbhA\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Mental Health Care","educations":[{"endedOn":{"year":2006},"degree":"Research Doctorate","eduId":207412287,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:203652","school":"urn:li:fs_salesSchool:203652","fieldsOfStudy":["Politique G\u00e9rontologique"],"schoolName":"Sciences Po","startedOn":{"year":2003}},{"endedOn":{"year":1996},"degree":"CAFDES","eduId":207412177,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15128474","school":"urn:li:fs_salesSchool:15128474","fieldsOfStudy":["Handicap et personnes et difficult\u00e9s sociale"],"schoolName":"EHESP - \u00c9cole des Hautes \u00c9tudes en Sant\u00e9 Publique","startedOn":{"year":1993}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Coaching de cadres"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formation et d\u00e9veloppement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Analytique RH"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Autonomie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Planification strat\u00e9gique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Coordination de projet"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Strat\u00e9gie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Analyse des dangers et points critiques pour leur ma\u00eetrise (HACCP)"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Conseil"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Project Planning"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Project Management"},{"numOfEndorsement":0,"name":"English"},{"numOfEndorsement":2,"name":"French"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Research"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Nonprofits"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Change Management"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Training"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Fundraising"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Customer Service"}],"numOfConnections":733,"patents":[],"headline":"Research Doctorate chez Sciences Po","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/fouadmadec","organizations":[],"location":"Greater Paris Metropolitan Region","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716905460000,"insightId":"6ca8894f-702e-4ca3-af10-0fca9a254909","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7201223538626674688","threadUrn":"urn:li:activity:7201223538626674688","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7201223538224115712","message":{"attributes":[],"text":"une autre boucherie vient de se produire a Rafah au moins 20 enfants et femme assassin\u00e9s par l'arm\u00e9e la plus immorale du monde "},"entityUrn":"urn:li:share:7201223538224115712"}}},{"createdAt":1716226200000,"insightId":"6348bd25-2389-4b96-b732-dd01db536ca4","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7198374569265573889","threadUrn":"urn:li:activity:7198374569265573889","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7198374568804200448","message":{"attributes":[],"text":"Pour le bien de l'humanit\u00e9, le droit international s'est enfin exprim\u00e9\nPour le bien de l'humanit\u00e9, \nle droit international s'est enfin exprim\u00e9 le CPI demande la condamnant de gouvernement de Netanyahou pour crimes de guerre avec un mandat d\u2019arr\u00eat international. Cependant, cette condamnation survient au prix de nombreuses vies humaines, notamment palestiniennes, incluant des enfants, des femmes, des personnes \u00e2g\u00e9es. Durant huit mois, un peuple a souffert : d\u00e9plac\u00e9, affam\u00e9, priv\u00e9 de soins, t\u00e9moin de l'assassinat de journalistes, de m\u00e9decins, d'intellectuels, de professionnels de la justice et la destruction de plus de 75% de territoire. Les arrestations arbitraires accompagn\u00e9es d'humiliations, la d\u00e9couverte de charniers, et bien d'autres horreurs, ont marqu\u00e9 cette p\u00e9riode de terreur.\nCes huit mois ont \u00e9galement vu une mobilisation internationale massive contre un g\u00e9nocide planifi\u00e9 et ex\u00e9cut\u00e9 avec une brutalit\u00e9 implacable. Le peuple palestinien endure cette souffrance depuis plus de 75 ans. Le droit international a enfin r\u00e9agi, exposant la faiblesse des d\u00e9mocraties europ\u00e9ennes et des \u00c9tats-Unis, souvent complices ou silencieux face \u00e0 ces atrocit\u00e9s. Les \u00e9tudiants qui ont exprim\u00e9 leur solidarit\u00e9 avec le peuple palestinien ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9prim\u00e9s et accus\u00e9s \u00e0 tort d'antis\u00e9mitisme, un acte de honte pour les gouvernements fran\u00e7ais et d'autres nations.\nCette condamnation marque le d\u00e9but de l'espoir pour une Palestine libre et prosp\u00e8re. Cependant, cela n\u00e9cessite un soutien sinc\u00e8re des pays arabes, dont le silence jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent face \u00e0 ce g\u00e9nocide est inexcusable. En tant que citoyen, sans \u00eatre juriste, je d\u00e9plore ce silence assourdissant des dirigeants arabes.\nNous devons continuer \u00e0 lutter pour que les d\u00e9mocraties vivent et que la paix r\u00e8gne entre les peuples. Le peuple fran\u00e7ais doit pouvoir exprimer sa solidarit\u00e9 avec les opprim\u00e9s sans craindre d'\u00eatre accus\u00e9 d'apologie ou d'antis\u00e9mitisme. L'histoire se souviendra de la complicit\u00e9 ou de l'inaction de certains, mais elle se souviendra aussi des efforts de ceux qui ont d\u00e9fendu la justice et la dignit\u00e9 humaine.\nFouad MADEC\nChevalier de l\u2019Ordre National du M\u00e9rite\nHaut du formulaire\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7198374568804200448"}}},{"createdAt":1715364660000,"insightId":"0f7e19ab-d591-4330-9088-2fcedec05885","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7194760958035017728","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194760958035017728","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194760958035017728","message":{"attributes":[],"text":"merci Mme la ministre pour cette mise point hautement et dignement politique et humaine votre engagement nous engage \u00e0 croire encore \u00e0 une justice internationale et l'engagement des pays d\u00e9mocratiques s'il en existe encore pour la justice et la paix paix dans le monde isra\u00ebl et son id\u00e9ologie sionazi ne peux rester impuni le peuple du monde est t\u00e9moin de ce genocide en direct sur nos \u00e9crans honte au gouvernement fran\u00e7ais pour son soutien inconditionnel et sa complicit\u00e9 dans ce g\u00e9nocide et qui va bien t\u00f4t c\u00e9l\u00e9br\u00e9 je ne sais quel \u00e9v\u00e9nement de la seconde guerre mondiale !!!"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQGm3ndwP9DRVw\/videocover-firstframe-low\/0\/1715346166329?e=1717977600&v=beta&t=gFfSQPYqzlNrlaghbaQkR2L-LWt1ZR0TgTUMk1tzI7M"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194683278602174465","message":{"attributes":[],"text":"Face \u00e0 l'inaction de la CPI et du procureur Karim Khan, la Ministre sud-africaine des Affaires \u00c9trang\u00e8res Naledi Pandor appelle la CPI \u00e0 \u00e9mettre des mandats d'arr\u00eat contre Netanyahu et les auteurs du g\u00e9nocide. \n\"Si tout cela se passait en Afrique, ils auraient d\u00e9j\u00e0 \u00e9mis des mandats d'arr\u00eat\""},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7194683278602174465"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7194760958035017728"}}},{"createdAt":1715082000000,"insightId":"99154eef-2bc3-4aae-b781-b917c01bc003","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHo2KcCyDVHWQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1715081953067?e=1717977600&v=beta&t=A5CUpDDBEsnIzcLeH8PvN6Z8HDb0DUkZkWybrkurOC4","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHo2KcCyDVHWQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1715081953067?e=1717977600&v=beta&t=A5CUpDDBEsnIzcLeH8PvN6Z8HDb0DUkZkWybrkurOC4"}]},"description":"Song Title: Marche Sur Jerusalem Artists: Idir ft. Akhenaton Album: La France Des Couleurs [2007] Track #: 04 For more info. on the Artists:- Idir : Official Site: http:\/\/www.idir-officiel.fr\/ Official Myspace: http:\/\/www.myspace.com\/idirofficiel...","resolvedUrl":"https:\/\/youtube.com\/watch?v=4MU6F7kbpa4&si=Wt8boFqtD1OeSr0R","title":"Idir ft. Akhenaton - Marche Sur Jerusalem"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7193575405755219969","threadUrn":"urn:li:activity:7193575405755219969","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7193575405264478208","message":{"attributes":[],"text":"chanson d'actualit\u00e9 free palestine"},"entityUrn":"urn:li:share:7193575405264478208"}}},{"createdAt":1712781900000,"insightId":"59c3e9a5-2647-446d-af40-7a7f72d128a4","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183928181752516608","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183928181752516608","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183928181752516608","message":{"attributes":[],"text":"bravo pour l'explication du concept positif attitude "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQFabqL1PVZ-_Q\/videocover-firstframe-low\/0\/1712380690605?e=1717977600&v=beta&t=NsXC__AuM4QOjY1JzlItO8-r-THm4XERamLuWUumlUI"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7182245171479142400","message":{"attributes":[],"text":"C'est tr\u00e8s clair ce qu'il raconte le M. \ud83d\ude0e\ud83d\udc46\ud83c\udffb\n\nSource Cyril \ud83d\ude09 "},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7182245171479142400"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183928181752516608"}}},{"createdAt":1712742720000,"insightId":"7226d66f-e881-4997-9a5a-cd8c0fbaefca","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183763796853690368","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183763796853690368","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183763796853690368","message":{"attributes":[],"text":"des images poignantes pour ceux qui veulent encore nous intimider "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D5605AQGDFFIXbr_q3w\/videocover-firstframe-low\/0\/1712622194462?e=1717977600&v=beta&t=X4bR5gm-PTxA5_UQMops9nsFnR_s5rGvRY-dQOS3zcE"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183258115939659776","message":{"attributes":[{"start":190,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:innocentpoeopleofpalestine"}}},{"start":218,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:justiceforpalestine"}}},{"start":239,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:freedomforpalestine"}}}],"text":"How many more children have to suffer, targeted, killed ,starved , punished for the crime they even did not how to pronounce.... \n\nShame on you world leaders who are watching this happen to #innocentpoeopleofpalestine\n#justiceforpalestine\n#freedomforpalestine\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf49\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uded2"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183258115939659776"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183763796853690368"}}},{"createdAt":1712259420000,"insightId":"a3689960-37eb-4096-a665-773a8c7ce66e","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7181736769925607424","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7181736769925607424","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181736769925607424","message":{"attributes":[],"text":"\u00e9coutez la synth\u00e8se sur la macronie d'un jeune realiste"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQEGNLCqnXCYew\/videocover-firstframe-low\/0\/1712228385539?e=1717977600&v=beta&t=RkRLle3VmrKKZ-ygsvzUefxPUbG2N8bXojSqZ1DO7Ls"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181606330422435841","message":{"attributes":[],"text":"Le m\u00e9pris de la macronie r\u00e9sum\u00e9 en moins de trois minutes"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181606330422435841"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181736769925607424"}}},{"createdAt":1712005740000,"insightId":"2b9c59e2-066a-4647-9f8d-1d632fd1ad20","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"APPRECIATION","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7180672588883316738","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180672588883316738","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180672588883316738","message":{"attributes":[],"text":"des t\u00e9moignages a voir et \u00e0 diffuser"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQEHrllzb3XLpw\/videocover-firstframe-low\/0\/1711995693897?e=1717977600&v=beta&t=g0VpByZdvcUrM2xsBB03FHJEOeXl0icIHkdlz8v3gUE"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180630321569107968","message":{"attributes":[{"length":5,"start":164,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gaza"}}},{"length":14,"start":722,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1860"}}},{"length":18,"start":1094,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:globalmarchtogaza"}}}],"text":"\u2757\ufe0f HUMANITY HAS TO MARCH TO GAZA \u2757\ufe0f\n\nThis video of humane people breaking down in tears, was after just two weeks from the beginning of the general annihilation of #Gaza, when were \u00ab\u00a0just\u00a0\u00bb 1000 children barbarically assassinated by air bombardments most of them are still under the rubble of their homes\u2026 \n\nToday they\u2019re +14 000 children savagely and cowardly assassinated by all means, \u2026 and all of us know the current cataclysmic situation\u2026 with an outraged humanity but a world just watching powerless and completely paralyzed essentially by the United States, and western governments providing the genocidal occupation state with all means of material and political support\u2026 \n\nIt is clear today for everyone that the United Nations will never be able to do something to save Gaza population as it is completely controlled by the United States of AIPAC!\n\nToday, the whole humanity has to act, and immediately, to converge from everywhere to Gaza and save the people there.\n\nThis is the only way that will stop the starvation of the Palestinian people and the annihilation of Gaza !\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f #GlobalMarchToGaza\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180630321569107968"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180672588883316738"}}},{"createdAt":1711912140000,"insightId":"5718b0df-00f5-4c26-a83d-b3415979c13d","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7180279962506035200","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180279962506035200","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180279962506035200","message":{"attributes":[],"text":"quelle diff\u00e9rence entre ce petit bout de choux et un enfant europ\u00e9en honte aux gouvernements "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQHHcREoTmO-Cg\/videocover-firstframe-low\/0\/1711903845848?e=1717977600&v=beta&t=Nw49G9o1hxkElTuO8Oq1pGga88bNAQopk6fgHLgaBR0"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180245144703557632","message":{"attributes":[{"start":142,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dvD-tRWr"}}},{"start":222,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d_dTTNwv"}}},{"start":249,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gaza"}}},{"start":255,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gazagenocide"}}},{"start":269,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gazaunderattack"}}},{"start":286,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ceasefire"}}},{"start":297,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ceasefirenow"}}},{"start":312,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:freepalestine"}}},{"start":337,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gaza"}}},{"start":343,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ceasefirenow"}}},{"start":357,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:un"}}},{"start":361,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:history"}}},{"start":370,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:newyorkcity"}}},{"start":384,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:newyork"}}},{"start":393,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:us"}}},{"start":398,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:palestine"}}},{"start":409,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rights"}}},{"start":417,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:humanrights"}}},{"start":430,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ai"}}},{"start":434,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:art"}}},{"start":439,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:nakba"}}},{"start":447,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:pakistan"}}},{"start":458,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:turkey"}}},{"start":466,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:world"}}},{"start":473,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:islam"}}},{"start":480,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:displacement"}}},{"start":494,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:refugees"}}},{"start":504,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:indonesia"}}},{"start":515,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:jakarta"}}},{"start":525,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:malaysia"}}},{"start":536,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bangladesh"}}},{"start":549,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:freepalestinenow"}}},{"start":567,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:world"}}},{"start":574,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:southafrica"}}},{"start":587,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:capetown"}}},{"start":597,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ireland"}}},{"start":606,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dublin"}}},{"start":614,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:oslo"}}},{"start":620,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:australia"}}},{"start":632,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dallas"}}},{"start":640,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:texas"}}},{"start":647,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dfw"}}},{"start":652,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:illuminati"}}}],"text":"Palestinian Gazan girl is so generous to give her sandwich to others. \n\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf49\ud83d\udc9a\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nVideos will be uploaded in this telegram channel: \nhttps:\/\/lnkd.in\/dvD-tRWr\n\nAlso you can join this related group for discussion: \nhttps:\/\/lnkd.in\/d_dTTNwv\n\n\n#gaza #gazagenocide #gazaunderattack #ceasefire #ceasefirenow\n\n#freepalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\n\n#gaza #ceasefirenow #un #history #newyorkcity  #newyork #us\n\n#palestine #rights #humanrights #ai #art\n#nakba  #pakistan  #turkey #world #Islam #Displacement #Refugees #indonesia #jakarta  #malaysia  #bangladesh\n\n#FreePalestineNow #world #southafrica #capetown #ireland #dublin #oslo #australia\n\n#dallas #texas #dfw #illuminati"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180245144703557632"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180279962506035200"}}},{"createdAt":1711897080000,"insightId":"53558761-422f-4df0-953e-95ede203ec1c","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7180216990509191168","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180216990509191168","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180216990509191168","message":{"attributes":[],"text":"ch\u00e8re Madame Hidalgo et membres de gouvernement voil\u00e0 pourquoi il faut interdire aux athl\u00e8tes isra\u00ebl les JO vous avez la d\u00e9monstration de genocide "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQEcKJZvGddtMw\/videocover-firstframe-low\/0\/1711845808303?e=1717977600&v=beta&t=S-w8lZOYG7AhYlpNpt3IZR5xTeiG10eZw-W9YEXOYB4"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180001716149350401","message":{"attributes":[],"text":"\u26a0\ufe0fAn Isreli female soldier sings mockingly as Isreli army bulldozers are used to push Palestinian bodies to undisclosed locations near Gaza.\n\nOne group of people have respect for life.\n\nThe zi0nist governemt and its forces has respect for evil. "},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180001716149350401"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180216990509191168"}}},{"createdAt":1711746240000,"insightId":"1ac4c8c5-e5aa-4f61-91e8-0c750f097aa2","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179584254719201282","threadUrn":"urn:li:activity:7179584254719201282","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179584254266245121","message":{"attributes":[],"text":"je recommande ce stagiaire "},"entityUrn":"urn:li:share:7179584254266245121"}}},{"createdAt":1711639800000,"insightId":"00e15a12-560c-4123-a8dc-f463629c399d","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179137867619708928","threadUrn":"urn:li:activity:7179137867619708928","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179137865874898944","message":{"attributes":[],"text":"a lire absolument "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQG6Rxg-1RYDLQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711616786712?e=1720051200&v=beta&t=i7piVviuYxfYUpSIJMl_hDL49OZyLdKOpEMtSbmlhrw"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179041135619624960","message":{"attributes":[{"start":64,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:expAezrience"}}},{"start":99,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:associations"}}},{"start":203,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:203652"}}},{"start":221,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:31470994"}}},{"start":420,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:financements"}}},{"start":703,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:mAezcAeynes"}}},{"start":908,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fonctionnement"}}},{"start":932,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:professionnalisation"}}},{"start":960,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:pAezrennitAez"}}},{"start":999,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:philanthrolab"}}},{"start":1017,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sciencespo"}}},{"start":1505,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:mAezcAeznat"}}},{"start":1698,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:philanthropie"}}},{"start":1807,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rAezflexion"}}},{"start":1834,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:questionnaire"}}},{"start":1931,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:AezvAeznement"}}},{"start":2075,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/e5B3HeQ3"}}},{"start":2169,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ehu5Bs9k"}}},{"start":2199,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:votreparticipationcompte"}}}],"text":" \ud83d\udce2\u00a0Appel \u00e0 t\u00e9moignages\u00a0: prenez 15 minutes pour partager votre #exp\u00e9rience sur le financement des #associations et la part d\u00e9di\u00e9e \u00e0 leur fonctionnement, dans\u00a0le cadre d\u2019un projet de recherche port\u00e9 par Sciences Po et le Le Philanthro-Lab.\n\u00a0\n\ud83d\udcdd Cette d\u00e9marche\u00a0\u00e9mane d'un constat largement partag\u00e9 par de nombreux porteurs de projets d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, dont le Philanthro-Lab se fait r\u00e9guli\u00e8rement l\u2019\u00e9cho : l'acc\u00e8s \u00e0 des #financements pour couvrir les frais de fonctionnement\u00a0reste un obstacle majeur.\u00a0\n\u00a0\n\ud83e\udd2f\u00a0Le financement de ces frais essentiels, incluant par exemple la gestion, la logistique, la collecte de fonds, les loyers, les salaires et autres fonctions de support, est souvent d\u00e9laiss\u00e9 par les #m\u00e9c\u00e8nes (issus d'entreprises ou de fondations) qui pr\u00e9f\u00e8rent soutenir des programmes sp\u00e9cifiques, investis directement sur le terrain.\n\u00a0\n\ud83d\ude4c\u00a0Convaincus de l'importance cruciale du financement des frais de #fonctionnement pour la #professionnalisation et la #p\u00e9rennit\u00e9 des actions entreprises, le #PhilanthroLab et #SciencesPo se sont associ\u00e9s autour d\u2019un groupe d'\u00e9tudiants en master pour explorer les m\u00e9canismes de financement des projets philanthropiques.\n\u00a0\n\ud83d\udca1\u00a0L\u2019objectif : mener une \u00e9tude visant \u00e0 recueillir les perspectives des principaux acteurs concern\u00e9s (porteurs de projets et m\u00e9c\u00e8nes), proposer des solutions et repenser le cadre actuel de financement des organisations \u00e0 but non lucratif.\u00a0\n\u00a0\n\ud83d\udde3\ufe0f\u00a0Cette initiative s'inscrit dans la volont\u00e9 du Philanthro-Lab de promouvoir le d\u00e9veloppement du #m\u00e9c\u00e9nat en mettant en lumi\u00e8re l'importance des frais de fonctionnement. Pour ce faire, les \u00e9tudiants souhaitent recueillir des perspectives aupr\u00e8s des diff\u00e9rents acteurs de l'\u00e9cosyst\u00e8me de la #philanthropie et \u00e9tablir un \u00e9tat des lieux.\u00a0\n\u00a0\n\ud83d\udc8c\u00a0Dans ce contexte, nous vous invitons \u00e0 participer \u00e0 cette #r\u00e9flexion en r\u00e9pondant au #questionnaire en ligne. Notez d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 la date : les r\u00e9sultats seront pr\u00e9sent\u00e9s lors d'un #\u00e9v\u00e9nement de restitution la matin\u00e9e du jeudi 23 mai au Philanthro-Lab, en pr\u00e9sence des participants.\n\u00a0\n\ud83d\udc49Questionnaire pour les associations\u00a0:\u00a0https:\/\/lnkd.in\/e5B3HeQ3\n\ud83d\udc49 Questionnaire pour les m\u00e9c\u00e8nes, fondations et fonds de dotation\u00a0:\u00a0https:\/\/lnkd.in\/ehu5Bs9k\n\u00a0\n\ud83d\udcc8\u00a0#VotreParticipationCompte : le Philanthro-Lab vous remercie pour vos contributions et le temps accord\u00e9 aux \u00e9tudiants ! (Le temps estim\u00e9 pour r\u00e9pondre au sondage est d'environ 15 minutes, merci par avance de ne remplir qu\u2019un questionnaire par structure)."},"entityUrn":"urn:li:share:7179041135619624960"},"entityUrn":"urn:li:share:7179137865874898944"}}},{"createdAt":1710870000000,"insightId":"cfa043b1-8cf9-4d2f-bcc8-18f9254d263c","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQFNf0WUqBweKw\/articleshare-shrink_800\/0\/1712117348380?e=1717977600&v=beta&t=d8CRBlW_iy0PKcqQZ00kyNVVSvqCjnna_oJCM4zpa3Y","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQFNf0WUqBweKw\/articleshare-shrink_800\/0\/1712117348380?e=1717977600&v=beta&t=d8CRBlW_iy0PKcqQZ00kyNVVSvqCjnna_oJCM4zpa3Y"}]},"description":"\ud83d\udd34Des fran\u00e7ais servant dans l\u2019arm\u00e9e isra\u00e9lienne montrent des palestiniens kidnapp\u00e9s, le fran\u00e7ais dit \u00ab\u00a0T\u2019as vu ces fils de putain ? Allez descend fils de pute, encul\u00e9 ta m\u00e8re ! T\u2019a vu ce fils de putain il s\u2019est piss\u00e9 dessus, je vais te montrer son...","resolvedUrl":"https:\/\/x.com\/rifain_nouvelle\/status\/1769912910199828533?t=J7fJLPLjgA-n46_zLoTPZg&s=40","title":"LE RIFAIN LA NOUVELLE DU FRONT (@rifain_nouvelle) on X"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175909083080728576","threadUrn":"urn:li:activity:7175909083080728576","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175909081272963072","message":{"attributes":[],"text":"alors Attal une r\u00e9action au sujet des fran\u00e7ais g\u00e9nocidaire c'est plus important que d'aller faire le maline a sciences PO "},"entityUrn":"urn:li:share:7175909081272963072"}}},{"createdAt":1710869580000,"insightId":"c97d5405-f0c7-4275-80be-7e9c0376a19c","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGzNZbdlUMbkg\/articleshare-shrink_800\/0\/1712117348593?e=1717977600&v=beta&t=L9I0LW9H3qypq-PxD1YI2IYxhnFsTNbTUF3Yg28JlsA","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGzNZbdlUMbkg\/articleshare-shrink_800\/0\/1712117348593?e=1717977600&v=beta&t=L9I0LW9H3qypq-PxD1YI2IYxhnFsTNbTUF3Yg28JlsA"}]},"description":"\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Isra\u00ebl a tu\u00e9 plus de 30 000 Palestinien\u00b7nes en moins de 150 jours. Voici certains des noms et des visages des personnes tu\u00e9\u00b7es depuis le 7 octobre \u00e0 Gaza et en Cisjordanie occup\u00e9e. \ud83d\udcfd\ufe0f@ajplusfrancais","resolvedUrl":"https:\/\/x.com\/debunker_news\/status\/1769976001923052000?t=g3VM3EEFHrAMS0p1pCRWpg&s=40","title":"Debunker NEWS (@debunker_news) on X"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175907163041603585","threadUrn":"urn:li:activity:7175907163041603585","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175907162584420352","message":{"attributes":[],"text":"sans commentaires \ud83d\ude31"},"entityUrn":"urn:li:share:7175907162584420352"}}},{"createdAt":1710830460000,"insightId":"1ebc8833-7d69-4ebf-bd6f-4baa583bc2a0","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHExYr0PMIbxA\/articleshare-shrink_800\/0\/1712044993993?e=1717977600&v=beta&t=iWttcstOWpCnjeNDj9PKHccX5rR5BOz1hXutXAd-meM","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHExYr0PMIbxA\/articleshare-shrink_800\/0\/1712044993993?e=1717977600&v=beta&t=iWttcstOWpCnjeNDj9PKHccX5rR5BOz1hXutXAd-meM"}]},"description":"Si vous voulez la preuve en images que la la\u00efcit\u00e9 \u00e0 la Fran\u00e7aise de l'arc ripoublicain est une escroquerie, mon ami Mike vous la fournit. Le christianisme, et surtout l'islam sont tra\u00een\u00e9s dans la boue, sous ce faux nez, pendant qu'ils v\u00e9n\u00e8rent le sionisme.","resolvedUrl":"https:\/\/x.com\/_fil_rouge\/status\/1769761795122544644?t=5f2ij63uELXfVkNH1BH-uQ&s=40","title":"\ud83e\uddf6\u2022\u066d\ud835\udd0f\ud835\udd22 \ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd29 \ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd24\ud835\udd22 \u066d\u2022\u3030\ufe0f (@_fil_rouge) on X"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175743075862872064","threadUrn":"urn:li:activity:7175743075862872064","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175743075342766082","message":{"attributes":[],"text":"les gouvernants de la sont des sionistes ma preuve en images "},"entityUrn":"urn:li:share:7175743075342766082"}}},{"createdAt":1710721200000,"insightId":"2ae0f844-732f-4200-a737-e11596a3d810","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQH7tMJVidDIGg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711938118293?e=1717977600&v=beta&t=9K9ODXZZBMbaocuYFqQlMBXVnni_ODWvH3_j-vsbZik","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQH7tMJVidDIGg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711938118293?e=1717977600&v=beta&t=9K9ODXZZBMbaocuYFqQlMBXVnni_ODWvH3_j-vsbZik"}]},"description":"@Uchiha_Battosai En compl\u00e9ment . Un seul se pr\u00e9tend irakien .","resolvedUrl":"https:\/\/x.com\/Soprano112021\/status\/1769149841043574947?t=jH4IQFJZBx73ReFnOKtM7w&s=40","title":"Soprano (@Soprano112021) on X"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175284924692713472","threadUrn":"urn:li:activity:7175284924692713472","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175284924143284224","message":{"attributes":[],"text":"voil\u00e0 les vrais natifs des territoires palestiniens??? ils ont pas honte ces voleurs g\u00e9nocidaires il faut pas qu'ils oublient d'o\u00f9 ils viennent et pourquoi faire les vrais juifs en sont les victimes aussi "},"entityUrn":"urn:li:share:7175284924143284224"}}},{"createdAt":1710710280000,"insightId":"b8376f86-58b4-4260-98f5-c29b27086a39","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHz-SlVQNLwTw\/articleshare-shrink_800\/0\/1711938118361?e=1717977600&v=beta&t=2QmDZv-UQag7nxA4jTru8NgsaXdiaG0Tgl6DYdLQWHc","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHz-SlVQNLwTw\/articleshare-shrink_800\/0\/1711938118361?e=1717977600&v=beta&t=2QmDZv-UQag7nxA4jTru8NgsaXdiaG0Tgl6DYdLQWHc"}]},"description":"\ud83d\udd25 Une escroquerie, a priori li\u00e9 \u00e0 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 tr\u00e8s bien expliqu\u00e9e par ce TikTokeur. Les centres de sant\u00e9 Cosem pilleraient les caisses de la S\u00e9cu, autrement dit les poches des \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. Des salari\u00e9s accusent leur patron et sa famille de s\u2019enrichir ind\u00fbment au...","resolvedUrl":"https:\/\/x.com\/actu_grenier\/status\/1769360596003098718?t=CKhoKKqJVfQQ0C0mX7zGag&s=40","title":"Philippe Grenier (@actu_grenier) on X"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175238972804059136","threadUrn":"urn:li:activity:7175238972804059136","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175238972292374528","message":{"attributes":[],"text":"o\u00f9 va l'argent des fran\u00e7ais??? une escroquerie dont la CPAM est victime en tout cas il ne s'agit pas des immigr\u00e9s mais des sionazi a suivre..."},"entityUrn":"urn:li:share:7175238972292374528"}}},{"createdAt":1710709800000,"insightId":"7a38b86b-adaa-448d-878a-f647b1b8c371","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQG6QOpxsBCxAw\/articleshare-shrink_800\/0\/1711965394448?e=1717977600&v=beta&t=__WZN3bJYzUvXX0mLFF4wPXCWT1LFVs_0n4hlBH7oPw","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQG6QOpxsBCxAw\/articleshare-shrink_800\/0\/1711965394448?e=1717977600&v=beta&t=__WZN3bJYzUvXX0mLFF4wPXCWT1LFVs_0n4hlBH7oPw"}]},"description":"Lucie Aubrac resistante avec son mari, voil\u00e0 ce qu'il faut faire lorsqu'on est opprim\u00e9 et les palestiniens ne sont pas en reste.","resolvedUrl":"https:\/\/x.com\/Shanna_Bylka\/status\/1769346587451339129?t=zLtob8VqjrFC72_jg_ApGw&s=40","title":"Shanna Messaoudi (@Shanna_Bylka) on X"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175237129881452544","threadUrn":"urn:li:activity:7175237129881452544","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175237129327792128","message":{"attributes":[],"text":"un v\u00e9ritable t\u00e9moignage sur le sens de la r\u00e9sistance par des vrais r\u00e9sistants..."},"entityUrn":"urn:li:share:7175237129327792128"}}},{"createdAt":1710696180000,"insightId":"6fcc7a7c-6b34-4f30-96fb-204180b32200","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHoLtZadmYUtg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711919312299?e=1717977600&v=beta&t=FkRvFQCpEwvvEUpAGJU_72Aq5eC-jT5FFofTlvTSWv0","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHoLtZadmYUtg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711919312299?e=1717977600&v=beta&t=FkRvFQCpEwvvEUpAGJU_72Aq5eC-jT5FFofTlvTSWv0"}]},"description":"Devoir de m\u00e9moire : \ud83e\udd14\ud83e\udd14Comment nous sommes arriv\u00e9s l\u00e0 \ud83e\udd71\ud83e\udd71????","resolvedUrl":"https:\/\/x.com\/VictorDjamba\/status\/1769276155482218795?t=pB2LXJNQvD-qCthGdI9HuQ&s=40","title":"Victor Djamba \ud83c\udf0e (@VictorDjamba) on X"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175179900788584449","threadUrn":"urn:li:activity:7175179900788584449","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175179900306247680","message":{"attributes":[],"text":"je propose des id\u00e9es au gouvernement pour la prochaine pand\u00e9mie "},"entityUrn":"urn:li:share:7175179900306247680"}}}]}