{"summary":"Etymologiquement, le mot \u00e9nergie vient du grec ancien, il signifie \u00ab force en action \u00bb \u2026 \n\nApr\u00e8s avoir c\u00f4toy\u00e9 plusieurs formes d\u2019\u00e9nergies scientifiquement abord\u00e9es, j\u2019ai souhait\u00e9 m\u2019int\u00e9resser \u00e0 d\u2019autres types d\u2019\u00e9nergies, plus subtiles.\n\nElles se manifestent sous diverses formes, artificielles ou naturelles, elles vibrent, et elles ont surtout un impact r\u00e9el sur le vivant\u2026 \n\nForm\u00e9 \u00e0 la g\u00e9obiologie en 2017 par Alain de Luzan, g\u00e9obiologue connu et reconnu, j\u2019ai pu me familiariser \u00e0 la d\u00e9tection d\u2019\u00e9nergies telluriques et cosmiques, naturelles ou cr\u00e9\u00e9es par l\u2019homme, en utilisant des appareils de mesures \u00e9lectroniques ou des outils de d\u00e9tections sensibles.\n \nJ\u2019ai souhait\u00e9 approfondir mes notions de Feng Shui alors acquises en me formant au Feng Shui traditionnel aupr\u00e8s de l\u2019acad\u00e9mie Biophilie en 2022. \n\nCes comp\u00e9tences me permettent de r\u00e9aliser des expertises Feng Shui compl\u00e8tes des lieux de vie et de travail, selon les \u00e9coles de la forme (SAN HE), de la boussole (BA GUA), de la personne (MING GUA, BA ZHAI) et du temps (SAN YUAN).\n\nJe me suis \u00e9galement r\u00e9cemment sp\u00e9cialis\u00e9 pour travailler sur les champs \u00e9lectromagn\u00e9tiques artificiels de basses fr\u00e9quences  et de hautes fr\u00e9quences, et leurs impact sur le vivant. \n\nJ\u2019ai suivi la formation de David Bruno en 2022, expert dans le domaine des pollutions \u00e9lectromagn\u00e9tiques, qui m\u2019a servie de tremplin pour m\u2019investir en toute l\u00e9gitimit\u00e9 technique dans ce domaine.\n\nJe propose aujourd\u2019hui mes consultations pour vous accompagner dans l\u2019optimisation du potentiel des espaces de vie et de travail, et la d\u00e9tection des diff\u00e9rents ph\u00e9nom\u00e8nes naturels et artificiels qui pourraient avoir un impact sur votre bien-\u00eatre et votre sant\u00e9. \n\nMa ligne de conduite est de combiner ma sensibilit\u00e9 aux \u00e9nergies subtiles et ma rigueur scientifique afin de vous garantir des pr\u00e9conisations s\u00e9rieuses, pertinentes et ind\u00e9pendantes.","pastPositions":[{"endedOn":{"month":3,"year":2003},"companyName":"ADC","title":"Technicien de mise en service","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":9,"year":2000}}],"lastName":"BOUJU","objectUrn":"urn:li:member:294891133","geoRegion":"Angoul\u00eame, Nouvelle-Aquitaine, France","fullName":"Julien BOUJU","firstName":"Julien","currentPositions":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABGTrn0B7oL0u-cCKbqEcAdzUiN_UoMG1qE,NAME_SEARCH,4Ohv)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1714727080340?e=1723075200&v=beta&t=p8QgjWNBhQnAfDPef_G1N-h6OmnY-nlm7IcGwjRuEfY","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1714727080340?e=1723075200&v=beta&t=5uIJ0PIqWl70olkioNkjpcw9ejLPiSMhu75x8YQ1cUY","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1714727080340?e=1723075200&v=beta&t=2IpNLbF-48lj3LRDc0xJGU_aB3STOYvgAKEwfJWre3Q","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1714727080340?e=1723075200&v=beta&t=F8vPOrBTXTsDVh6WXsAWWIOWGhLgkxVz1xym0o7-pyU","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQEsLgUsDxP5zA\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{"websites":[{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:294891133"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:294891133"}],"category":"COMPANY","dataSource":"LINKEDIN","url":"https:\/\/linktr.ee\/wellehabitatsain"}]},"industry":"Individual and Family Services","educations":[{"endedOn":{"year":2000},"degree":"BTS GENIE ELECTROTECHNIQUE","schoolName":"Lyc\u00e9e Technique PAUL GUERIN (NIORT)","startedOn":{"year":1998},"eduId":191850984}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Product Management"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Product Marketing"},{"numOfEndorsement":4,"name":"New Business Development"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Sales"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Marketing"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Business Strategy"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Sales Management"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Vente"},{"numOfEndorsement":0,"name":"M\u00e9catronique"}],"numOfConnections":622,"patents":[],"headline":"Consultant Habitat Sain","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/julien-bouju-71191282","organizations":[],"location":"Angoul\u00eame, Nouvelle-Aquitaine, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1717166040000,"insightId":"786f1d97-cc42-4845-97ee-c257da5f4fc5","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D5610AQGT_y4qAwf4Fg\/videocover-firstframe-low\/0\/1717166048028?e=1717977600&v=beta&t=QVx4qEou4vhGicimn88HjgIW4U649S6AT7w-wqob4zE"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7202316493483614208","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7202316493483614208","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7202316493483614208","message":{"attributes":[{"start":547,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:habitatsain"}}},{"start":560,"length":26,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sAezcuritAezAezlectromagnAeztique"}}},{"start":587,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienAeAtre"}}},{"start":597,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:santAez"}}},{"start":604,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:environnementsain"}}},{"start":623,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:consultanthabitatsain"}}},{"start":646,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:baubiologie"}}},{"start":659,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fengshui"}}},{"start":669,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gAezobiologie"}}},{"start":682,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:protectionsantAez"}}},{"start":699,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:enfantsensAezcuritAez"}}}],"text":"\ud83d\udcf8 Ce ne sont peut-\u00eatre pas des photos parfaites, mais elles repr\u00e9sentent quelque chose de bien plus important.\n\n\ud83d\udd0d Diagnostic \u00c9lectromagn\u00e9tique R\u00e9ussi !\n\nJe suis tr\u00e8s encourag\u00e9 par les r\u00e9sultats de ce diagnostic \u00e9lectromagn\u00e9tique. Notre objectif est de s\u00e9curiser un lieu expos\u00e9 \u00e0 des champs magn\u00e9tiques excessifs et nocifs pour la sant\u00e9. Et ce local est destin\u00e9 \u00e0 accueillir des enfants en bas \u00e2ge.\n\nQuelle belle prise de conscience de la part des responsables et quelle fiert\u00e9 pour moi d'avoir \u00e9t\u00e9 choisi pour cette mission essentielle ! \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f \n\n#HabitatSain #S\u00e9curit\u00e9\u00c9lectromagn\u00e9tique #Bien\u00catre #Sant\u00e9 #EnvironnementSain #ConsultantHabitatSain #Baubiologie #FengShui #G\u00e9obiologie #ProtectionSant\u00e9 #EnfantsEnS\u00e9curit\u00e9"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7202316493483614208"}}},{"createdAt":1714380240000,"insightId":"09481c9b-3fca-4888-9363-57589f9ad250","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQGhT6Bhybe1xg\/image-shrink_1280\/0\/1714380243225?e=1717977600&v=beta&t=47hC8IYu4aEEtw5NLVWLq9Dgh6lAM-2AsFTywCOj5cc"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7190632017217171456","threadUrn":"urn:li:activity:7190632017217171456","reactionsCount":3,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7190632016608997379","message":{"attributes":[{"start":729,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:interieur"}}},{"start":740,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fengshui"}}},{"start":750,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:santenaturelle"}}},{"start":766,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:habitatandhome"}}},{"start":782,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:biohabitat"}}},{"start":794,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:geobiologie"}}},{"start":807,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:interieurzen"}}},{"start":821,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:healthy"}}},{"start":830,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienchezsoi"}}},{"start":843,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:instagood"}}},{"start":855,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetre"}}},{"start":865,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:prendresoindesoi"}}},{"start":883,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:harmonie"}}},{"start":893,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soinenergetique"}}},{"start":910,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:mieuxetre"}}},{"start":921,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:developpementspirituel"}}},{"start":945,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:jardin"}}},{"start":953,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:amAeznagement"}}},{"start":966,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:plantes"}}},{"start":975,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:Aeznergie"}}},{"start":984,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:maison"}}},{"start":992,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:atmosphAeyre"}}}],"text":"Quand on parle d'un habitat sain, c'est tout un art de r\u00e9nover ou b\u00e2tir des maisons qui vibrent avec le d\u00e9cor naturel. \nC'est le c\u0153ur m\u00eame de la Baubiologie, du Feng-Shui et de la G\u00e9obiologie ! \nOn choisit des mat\u00e9riaux naturels, on agence tout \u00e7a pour que les \u00e9nergies circulent comme il faut, et on fait en sorte que \u00e7a s'int\u00e8gre au mieux avec le paysage. \nCe n'est pas juste une histoire de construire quelque chose qui tient debout ; c'est de cr\u00e9er un espace o\u00f9 on se sent vraiment bien, parce que chaque mur, chaque angle, doit vibrer en parfaite harmonie avec la nature. \n\nEt voil\u00e0 comment on transforme une simple maison en un vrai havre de paix, en accord total avec notre nature profonde. C'est pas g\u00e9nial \u00e7a ?! \u2728\ud83c\udf3f\ud83d\ude0a \n\n#interieur #fengshui #santenaturelle #habitatandhome #biohabitat #geobiologie #interieurzen #healthy #bienchezsoi #instagood  #bienetre #prendresoindesoi #harmonie #soinenergetique #mieuxetre #developpementspirituel #jardin #am\u00e9nagement #plantes #\u00e9nergie #maison #atmosph\u00e8re"},"entityUrn":"urn:li:share:7190632016608997379"}}},{"createdAt":1712068440000,"insightId":"e0f67e5d-7d94-4615-9c18-c73123fbf853","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E10AQGojBaPYicdSw\/videocover-firstframe-low\/0\/1712068443961?e=1717977600&v=beta&t=kN6j3Vz8wCzlGrHztJlcYqMzdIrK9vnBQaWG_jz59tQ"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7180935558406246401","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180935558406246401","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180935558406246401","message":{"attributes":[{"start":320,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/eGn2B_hX"}}},{"start":346,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:habitatsain"}}},{"start":359,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:baubiologie"}}},{"start":372,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:welle"}}}],"text":"\ud83c\udf3f Saviez-vous que la cl\u00e9 d'un habitat sain r\u00e9side dans les d\u00e9tails? \ud83c\udfe0 \n\nChez WElle, on vous explique comment les prises de terre influencent profond\u00e9ment l\u2019environnement \u00e9lectro-magn\u00e9tique de vos lieux de vie. \ud83c\udf33 \n\nD\u00e9couvrez pourquoi une installation conforme est cruciale pour votre sant\u00e9 et votre s\u00e9curit\u00e9.\n\nLien :  https:\/\/lnkd.in\/eGn2B_hX\n\n#HabitatSain #Baubiologie #WElle"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180935558406246401"}}},{"createdAt":1711640040000,"insightId":"68eda985-8e8b-4d92-8c07-09826fbde2a7","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D5610AQGkHtM4H13d5Q\/videocover-firstframe-low\/0\/1711640044716?e=1717977600&v=beta&t=CXZGuR-5JTNDGzVIeUZ6USx_rA7cAOZTpcqvaB8iQnY"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7179138722175614976","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7179138722175614976","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7179138722175614976","message":{"attributes":[{"start":702,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"http:\/\/iqair.com"}}},{"start":1071,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:baubiologie"}}},{"start":1084,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:qualitAezair"}}},{"start":1096,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:habitatsain"}}},{"start":1109,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:nouvelleaquitaine"}}},{"start":1128,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:angouleme"}}},{"start":1139,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:niort"}}},{"start":1146,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bordeaux"}}},{"start":1156,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:larochelle"}}},{"start":1168,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetrechezsoi"}}},{"start":1185,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:interieur"}}},{"start":1196,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:santenaturelle"}}},{"start":1212,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:habitatandhome"}}},{"start":1228,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:biohabitat"}}},{"start":1240,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:interieurzen"}}},{"start":1254,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:healthy"}}},{"start":1263,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienchezsoi"}}},{"start":1276,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetre"}}},{"start":1286,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:prendresoindesoi"}}}],"text":"\ud83c\udf0d Exposition aux PM2.5 par Ville en 2023 \ud83c\udf0d\n\nLe Rapport mondial sur la qualit\u00e9 de l'air 2023 nous \u00e9claire avec des donn\u00e9es globales sur la qualit\u00e9 de l'air au cours de l'ann\u00e9e 2023, analysant les niveaux de PM2.5 dans plus de 7 812 villes r\u00e9parties dans 134 pays.\n\nLes PM2.5, des particules fines de moins de 2,5 microm\u00e8tres, peuvent s'infiltrer profond\u00e9ment dans nos voies respiratoires, impactant ainsi notre sant\u00e9 et notre environnement. \ud83c\udf2b\ufe0f\n\nSelon l'OMS, la valeur guide annuelle pour les PM2.5 est fix\u00e9e \u00e0 5 \u03bcg\/m\u00b3. \n\nVoici un aper\u00e7u des niveaux relev\u00e9s dans quelques villes de Nouvelle-Aquitaine :\n\nAngoul\u00eame : 8,6 \u03bcg\/m\u00b3\nBordeaux: 10,1 \u03bcg\/m\u00b3\nLa Rochelle:  7,7 \u03bcg\/m\u00b3\nNiort: 8,8 \u03bcg\/m\u00b3\n\n\ud83d\udd0d Source : iqair.com\n\nEn tant que consultant en Baubiologie, je suis convaincu que la premi\u00e8re \u00e9tape vers un habitat sain est de comprendre l'impact des particules fines sur notre environnement int\u00e9rieur. \n\nLors de mes expertises, je mesure cette concentration dans vos espaces de vie et vous propose des conseils pratiques pour am\u00e9liorer la qualit\u00e9 de votre air int\u00e9rieur. \ud83d\udca1\ud83c\udfe1\n\n#Baubiologie #Qualit\u00e9Air #HabitatSain #nouvelleaquitaine #angouleme #niort #bordeaux #larochelle #bienetrechezsoi #interieur #santenaturelle #habitatandhome #biohabitat #interieurzen #healthy #bienchezsoi #bienetre #prendresoindesoi"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7179138722175614976"}}},{"createdAt":1711380840000,"insightId":"d8a0add1-f39f-48d0-9d0e-70d583e96cf8","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D10AQGKbgoiSdSluQ\/videocover-firstframe-low\/0\/1711380844900?e=1717977600&v=beta&t=Y2vSCvg2ZN6Asbe8qmbbrkCdgxkuTixJn4DNVsFzivs"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7178051557869969409","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7178051557869969409","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7178051557869969409","message":{"attributes":[{"start":349,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/tr.ee\/kdaPVDrD9p"}}},{"start":375,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetreautravail"}}},{"start":394,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:baubiologie"}}},{"start":407,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fengshui"}}},{"start":417,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:prosperiteentreprise"}}},{"start":439,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:entrepreunariat"}}},{"start":456,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:liberal"}}},{"start":465,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:entrepreneurs"}}},{"start":480,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:motivAez"}}},{"start":488,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:philosophie"}}},{"start":501,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:richess"}}},{"start":510,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:succes"}}},{"start":518,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetre"}}},{"start":528,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetreaunaturel"}}},{"start":547,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetreauquotidien"}}},{"start":568,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienAeAtre"}}}],"text":"Transformez votre espace pro en un havre de prosp\u00e9rit\u00e9 et de bien-\u00eatre ! \ud83c\udf3f\n\nD\u00e9couvrez comment la Baubiologie et le Feng-Shui peuvent revitaliser votre entreprise, soutenir la cr\u00e9ativit\u00e9 et la sant\u00e9 de votre \u00e9quipe. \ud83d\udcbc\n\nUn environnement sain n'est pas un luxe, c'est la cl\u00e9 de la r\u00e9ussite. \ud83e\udd47\n\nLisez notre article complet pour en savoir plus \ud83d\ude42  \ud83d\udd17 https:\/\/tr.ee\/kdaPVDrD9p\n\n#BienEtreAuTravail #Baubiologie #FengShui #ProsperiteEntreprise #entrepreunariat #liberal #entrepreneurs #motiv\u00e9 #philosophie #richess #succes #bienetre #bienetreaunaturel #bienetreauquotidien #bien\u00eatre"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7178051557869969409"}}},{"createdAt":1710842640000,"insightId":"8bec8b4c-5cdd-46fe-9e78-729316a227b8","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E10AQFa1ZnJ06noRQ\/videocover-firstframe-low\/0\/1710842644516?e=1717977600&v=beta&t=TVd-V2-BzS1SDAu6anNVCtiMOX4vqxQCCyrjfObr6qE"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7175794183452925952","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7175794183452925952","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175794183452925952","message":{"attributes":[{"start":1446,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:baubiologie"}}},{"start":1459,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ecole"}}},{"start":1466,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:santedesenfants"}}},{"start":1483,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:enseignement"}}},{"start":1497,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ecoleprimaire"}}},{"start":1512,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ecoleelementaire"}}},{"start":1530,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetre"}}},{"start":1540,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:pollution"}}},{"start":1551,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:environnement"}}}],"text":"\ud83d\udca8  Qualit\u00e9 de l\u2019air int\u00e9rieur : Plusieurs dizaines de milliers de cas d\u2019asthme \u00e9vitables chaque ann\u00e9e chez les enfants de 6 \u00e0 11 ans en r\u00e9duisant l\u2019exposition au formald\u00e9hyde et aux moisissures dans les salles de classe.\n\n\ud83c\udf93   Dans les \u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires, les points d\u2019acc\u00e8s Wi-Fi doivent \u00eatre pourvus d\u2019un m\u00e9canisme simple permettant de d\u00e9sactiver l\u2019acc\u00e8s sans fil lorsque les activit\u00e9s p\u00e9dagogiques ne le n\u00e9cessitent plus.\n\n\ud83e\uddd0  Mais quid des autres pollutions \u2753 \n\n* \u00c9lectriques (installation et appareillages \u00e9lectriques) \u26a1\ufe0f \n* \u00c9lectromagn\u00e9tiques (antennes relais, objects connect\u00e9s, DECT, t\u00e9l\u00e9phonie mobile, etc...) \ud83d\udcf3 \n* Radon pour certaines r\u00e9gions \u2622\ufe0f \n* Solvants COV \u2620\ufe0f \n* Pesticides \u269b\ufe0f  \n* Particules fines \ud83d\ude97  \n* Dioxyde de carbone \ud83c\udfed \n\nLa Baubiologie s'int\u00e9resse \u00e0 l'impact des environnements construits sur la sant\u00e9 humaine et le bien-\u00eatre. \n\nSon application dans les salles de classe pr\u00e9sente un int\u00e9r\u00eat \u00e9norme pour promouvoir un environnement d'apprentissage sain et propice au d\u00e9veloppement des enfants.\ud83c\udfeb \n\nL'un des principes fondamentaux de la Baubiologie est l'analyse et la minimisation des polluants physiques, chimiques et biologiques pr\u00e9sents dans les b\u00e2timents.\n\nEn int\u00e9grant ces concepts d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge, on pose les bases d'une prise de conscience \u00e9cologique et d'un mode de vie sain et respectueux de l'environnement, b\u00e9n\u00e9fique tant pour les individus que pour la soci\u00e9t\u00e9 dans son ensemble. \u2728\ud83c\udf3f\ud83d\ude0a \n\n#baubiologie #ecole #santedesenfants #enseignement #ecoleprimaire #ecoleelementaire #bienetre #pollution #environnement"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7175794183452925952"}}},{"createdAt":1710171240000,"insightId":"6a38c692-111c-4e01-a18c-30c9c0a0d836","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E10AQGzWfq_lTjJ8A\/videocover-firstframe-low\/0\/1710171243933?e=1717977600&v=beta&t=yLf88FG4aaVYoFgbmuzNR-K_pzMYb7EhPaUUaEl0GFg"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7172978168549593088","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7172978168549593088","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7172978168549593088","message":{"attributes":[{"start":385,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:immobilier"}}},{"start":397,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:vendresonappartement"}}},{"start":419,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:interieurzen"}}},{"start":433,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:baubiologie"}}},{"start":446,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:geobiologie"}}},{"start":459,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fengshui"}}},{"start":469,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:nouvelleaquitaine"}}},{"start":488,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bordeaux"}}},{"start":498,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:angouleme"}}},{"start":509,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:larochelle"}}},{"start":522,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:paysdelaloire"}}},{"start":537,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:nantes"}}}],"text":"Dans un march\u00e9 immobilier de plus en plus comp\u00e9titif, vendre une propri\u00e9t\u00e9 peut parfois se transformer en un v\u00e9ritable d\u00e9fi. Certains biens semblent rester inexplicablement sur le march\u00e9.\nEt si WElle Habitat Sain pouvait vous accompagner pour booster \ud83c\udf1f l\u2019attractivit\u00e9 de votre maison ou appartement ? \ud83c\udfe0\n\nPour en savoir plus, le lien \ud83d\udd17 vers mon article est en bio, bonne lecture \ud83d\ude42\n\n#immobilier #vendresonappartement #interieurzen #baubiologie #geobiologie #fengshui #nouvelleaquitaine #bordeaux #angouleme #larochelle  #paysdelaloire #nantes"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7172978168549593088"}}},{"createdAt":1709739240000,"insightId":"a1bb7785-3eed-4c30-89a1-d45855901a03","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D5610AQHSruthfI3ubg\/image-shrink_1280\/0\/1709739243187?e=1717977600&v=beta&t=K1vOaIPzvl19s8G4GBHndCTSrBcuU6Pz-r_c-HyR1PE"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7171166251677892609","threadUrn":"urn:li:activity:7171166251677892609","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171166249261936642","message":{"attributes":[{"start":235,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saintyrieix"}}},{"start":248,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:angouleme"}}},{"start":259,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:charente"}}},{"start":269,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:grandangouleme"}}},{"start":285,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fengshui"}}},{"start":295,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:geobiologie"}}},{"start":308,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:baubiologie"}}},{"start":321,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:electrosmog"}}},{"start":334,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:electromagnetic"}}},{"start":351,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienetre"}}}],"text":"\ud83d\uddd3\ufe0f  Les 23 et 24 mars, je participe au salon Nature et Bien-\u00eatre \u00e0 Saint-Yrieix, en Charente (16) \u2728\ud83c\udf3f. J'esp\u00e8re vous y voir nombreuses et nombreux \ud83d\ude4f \nAu programme : hygi\u00e8ne \u00e9lectromagn\u00e9tique, Feng-Shui traditionnel et baubiologie \ud83d\ude0a\n#saintyrieix #angouleme #charente #grandangouleme #fengshui #geobiologie #baubiologie #electrosmog #electromagnetic #bienetre"},"entityUrn":"urn:li:share:7171166249261936642"}}}]}