{"summary":"association oeuvrant pour les personnes handicap\u00e9es mentales","lastName":"  carmillet briard","objectUrn":"urn:li:member:320631799","geoRegion":"Caen, Normandy, France","fullName":"isabelle carmillet briard","firstName":"isabelle","currentPositions":[{"companyName":"apaei caen","title":"directrice du pole hebergement","tenureAtCompany":{"numYears":11,"numMonths":1},"startedOn":{"month":5,"year":2013}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABMcc_cBmctB3EGICm90hHYz0OWLwIcaAsc,NAME_SEARCH,RPcd)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1592897788930?e=1723075200&v=beta&t=bqsEKUVEmr26mQsKo5HuA4ngtxxnIlfWZBTE8yP0zes","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1592897788930?e=1723075200&v=beta&t=g2mMKhq0IcrgEO0ihAb902MG4cyBwyLbsyx_Zn4cKlc","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1592897788930?e=1723075200&v=beta&t=QNmtoKS532dkV_8PudHFI3UFv2qriegHF59djFaCNYo","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1592897788930?e=1723075200&v=beta&t=pO5NStSg0KRHfxg0gxhmxgKQAQ6yxhvGncG8WbN5ovs","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQGmjWXrdtzRYg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Mental Health Care","educations":[{"school":"urn:li:fs_salesSchool:71735","fieldsOfStudy":["Sociologie"],"degree":"licence de sociologie","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:71735","eduId":354523061},{"school":"urn:li:fs_salesSchool:15128474","degree":"CAFDES","schoolName":"EHESP - \u00c9cole des Hautes \u00c9tudes en Sant\u00e9 Publique","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15128474","eduId":354515888}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Gestion de projet"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Parler en public"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Recherche"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Planification strat\u00e9gique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Anglais"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Change Management"}],"numOfConnections":1892,"patents":[],"headline":"dirigeante IpathI formation","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/isabelle-carmillet-briard-9874668b","organizations":[],"location":"Caen, Normandy, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716718800000,"insightId":"a90e244b-232f-4d22-b516-be2d5a29b1d2","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":6}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7200440780828667906","threadUrn":"urn:li:activity:7200440780828667906","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200440780329472000","message":{"attributes":[],"text":"je le grand plaisir de vous inviter \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement. Ipathi formation "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEjgpnl6LVTZw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715785724610?e=1720051200&v=beta&t=ttBXQgKb8Jx9TLoMBvYY47diZndeJ_lkkD5oFjjMkDc"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7196526930328731650","message":{"attributes":[{"start":87,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:vias"}}},{"start":93,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:intimagir"}}},{"start":104,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:unapei"}}},{"start":112,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:apeicaen"}}},{"start":122,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:handicap"}}}],"text":"Le Norm' Handi Tour passe \u00e0 Blanville sur Orne pr\u00e8s de Caen. \nGratuit sur inscription.\n#VIAS #intimagir #unapei #apeicaen #handicap"},"entityUrn":"urn:li:share:7196526930328731650"},"entityUrn":"urn:li:share:7200440780329472000"}}}]}