{"summary":"M\u00e9dico de fam\u00edlia, experi\u00eancia pr\u00e9via de gest\u00e3o de processos e de conselho t\u00e9cnico de USF.  Corredor e ouvinte de podcasts nos tempos livres. Curioso na procura do que o digital parece querer oferecer como resposta aos problemas do dia-a-dia... e mais umas coisas...","lastName":"F. Correia","objectUrn":"urn:li:member:323452308","geoRegion":"Santa Maria da Feira, Aveiro, Portugal","fullName":"Andr\u00e9 F. Correia","firstName":"Andr\u00e9","currentPositions":[{"companyName":"USF Sudoeste - ACES Entre Douro e Vouga I, Feira \/ Arouca (ARS Norte)","description":"Consultas m\u00e9dicas (presenciais e n\u00e3o presenciais);\nInterlocutor em 2021\/2022 do Processo de Acredita\u00e7\u00e3o ACSA\/DGS da USF Sudoeste;\nTutor de Internos do Ano Comum;\nOutras atividades do \u00e2mbito da Carteira B\u00e1sica de Servi\u00e7os e da Contratualiza\u00e7\u00e3o feita entre a USF e o ACeS.","title":"Family Physician (& Coordinator 2023\/2024)","tenureAtCompany":{"numYears":3,"numMonths":4},"startedOn":{"month":2,"year":2021}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1536151356146?e=1723075200&v=beta&t=4waL3JljfJ43BXOoyRbiNltoPbCNbiosEbNJxvSRi3s","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1536151354040?e=1723075200&v=beta&t=i9BaIP-EBjLrp70IL78TcEaSTtNyLuO9CyC9XGKhraA","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1536151353914?e=1723075200&v=beta&t=fzMUbWzWtZFvkEY-gKVOzWuA8roRBDtJygt5V1b8wI8","height":400},{"width":500,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1536151354130?e=1723075200&v=beta&t=DVx6Mmk10TpeR0TG1MDuMmEYOvE68v51PjVMDmrskrg","height":500}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQHQ8iwo8IZ-nQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Medical Practices","educations":[{"endedOn":{"year":2012},"degree":"Mestrado Integrado","eduId":207254306,"fieldsOfStudy":["Medicina"],"schoolName":"University of Coimbra Medical School - Portugal","startedOn":{"year":2005}},{"endedOn":{"year":2005},"degree":"3\u00ba ciclo do Ensino B\u00e1sico; Ensino Secund\u00e1rio: Curso Cient\u00edfico-Natural","schoolName":"Escola Secund\u00e1ria de Santa Maria da Feira","startedOn":{"year":1999},"eduId":207255099},{"endedOn":{"year":1999},"degree":"2\u00ba ciclo do Ensino B\u00e1sico","schoolName":"Escola EB 2,3 Fernando Pessoa","startedOn":{"year":1997},"eduId":266825420}],"skills":[{"numOfEndorsement":3,"name":"Medicina"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Cuidados da sa\u00fade"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Sa\u00fade p\u00fablica"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Tratamento m\u00e9dico"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Forma\u00e7\u00e3o m\u00e9dica"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Office"}],"numOfConnections":344,"patents":[],"headline":"Family Physician (& Coordinator 2023\/2024)","courses":[],"certifications":[{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:2746406","url":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/verify.edx.org\/downloads\/6c3be8a810e24bd08d8bc9ab5bf6a3fb\/Certificate.pdf","authority":"edX","name":"Behavioral Medicine: A Key to Better Health (KIBEHMEDx, Kalorinska Insitutet)","company":"urn:li:fs_salesCompany:2746406","startedOn":{"month":10,"year":2014}},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:2746406","url":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/verify.edx.org\/downloads\/7397c283acd14db88d3d712ad0beb170\/Certificate.pdf","authority":"edX","name":"The Body Matters (McGillX -  Body101x)","company":"urn:li:fs_salesCompany:2746406","startedOn":{"month":2,"year":2015}},{"authority":"CDC.MGF","name":"\u201cAn\u00e1lise Estat\u00edstica na Pr\u00e1tica Cl\u00ednica\u201d","startedOn":{"month":2,"year":2013}},{"authority":"Universidade do Porto","name":"Medicina Preventiva Baseada na \r\nEvid\u00eancia","company":"urn:li:fs_salesCompany:6499","startedOn":{"month":1,"year":2016},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:6499"},{"authority":"Apmgf - associa\u00e7\u00e3o portuguesa de medicina geral e familiar","name":"Prescri\u00e7\u00e3o de Exerc\u00edcio F\u00edsico (curso \r\ndas Escolas de Outono APMGF 2016)","startedOn":{"month":11,"year":2016}},{"authority":"DrShare.pt \/ MGFamiliar.net","name":"Curso de Metodologias de Investiga\u00e7\u00e3o para Profissionais de Sa\u00fade","startedOn":{"month":11,"year":2014}},{"authority":"DrShare.pt \/ MGFamiliar.net","name":"Curso Cardiology Updates (30h)","startedOn":{"month":7,"year":2016}},{"authority":"DrShare.pt \/ MGFamiliar.net","name":"Forma\u00e7\u00e3o Avan\u00e7ada em Diabetes 2016 (30h)","startedOn":{"month":11,"year":2016}},{"authority":"DrShare.pt \/ MGFamiliar.net","name":"Cursos Diversos online 2017: Curso Uro+ (30h); DPOC - Academia Digital (30h); Continuum Cardiovascular (30h)","startedOn":{"month":9,"year":2017}},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:6679","url":"https:\/\/www.futurelearn.com\/certificates\/8t5rzih","authority":"Trinity College Dublin","name":"Exercise Prescription for the Prevention and Treatment of Disease","company":"urn:li:fs_salesCompany:6679","startedOn":{"month":3,"year":2018}},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:9418567","url":"https:\/\/lms.nau.edu.pt\/certificates\/c577ddb959bf4bbf96be55e2fc94e27b","authority":"Centro Nacional de Ciberseguran\u00e7a - Portuguese National Cybersecurity Center","name":"Curso Cidad\u00e3o Ciberseguro \u2013 MS\/SNS","company":"urn:li:fs_salesCompany:9418567","licenseNumber":"c577ddb959bf4bbf96be55e2fc94e27b","startedOn":{"month":10,"year":2019}},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:11238381","url":"https:\/\/lms.nau.edu.pt\/certificates\/ecafc5ca3b94434f83e3227299ad1a96","authority":"Dire\u00e7\u00e3o Geral","name":"DGS: AC102 Auditoria Cl\u00ednica a Normas Cl\u00ednicas para M\u00e9dicos","company":"urn:li:fs_salesCompany:11238381","licenseNumber":"ecafc5ca3b94434f83e3227299ad1a96","startedOn":{"month":11,"year":2019}},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:1185","url":"https:\/\/certificates.up.events\/certificates\/view\/C-5fac62d4e7fe5","authority":"Pfizer","name":"Cole\u00e7\u00e3o Telemedicina (Uphill)","company":"urn:li:fs_salesCompany:1185","licenseNumber":"C-5fac62d4e7fe5","startedOn":{"month":11,"year":2020}},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:56467269","url":"https:\/\/certificates.up.events\/certificates\/view\/C-h3tbr6xya28s0","authority":"CUF - Hospitais e Cl\u00ednicas","name":"Webinar \"Teleconsulta em Medicina Geral e Familiar\"","company":"urn:li:fs_salesCompany:56467269","licenseNumber":"C-h3tbr6xya28s0","startedOn":{"month":12,"year":2020}},{"authority":"DrShare \/ MGFamiliar.net","name":"Cursos online diversos em 2020: eDor 3.0 (30h); Sa\u00fade da Mulher (30h); e-Gastro (4,5h); Gastro Talks (4,5h); Diabetes Talks (4,5h); Obesity Talks (4,5h) - todos com avalia\u00e7\u00e3o final","startedOn":{"month":12,"year":2020}},{"authority":"GENEF \/ APMGF","name":"Nutri\u00e7\u00e3o e Exerc\u00edcio F\u00edsico (eLearning 30h) 2019\/2020","startedOn":{"month":1,"year":2020}},{"authority":"DrShare \/ MGFamliar.net","name":"Cursos diversos online: eDor 2.0 (30h); Cardiology4all (30h); Di@betes #NOVOs Caminhos 2019 (30h)","startedOn":{"month":12,"year":2019}},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:10813657","url":"https:\/\/certificates.up.events\/certificates\/view\/C-5fdd12ec1d887","authority":"APAH - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Administradores Hospitalares","name":"Programa Telessa\u00fade - Como envolver os profissionais, os utentes e a comunidade","company":"urn:li:fs_salesCompany:10813657","licenseNumber":"C-5fdd12ec1d887","startedOn":{"month":12,"year":2020}},{"authority":"DrShare\/MGFamiliar.net","name":"Cursos online diversos em 2021: Health Digital Skills (XX h); \"OnKnowledge\" (31,5h), \"InsideGastro\" (30h), \"Oncologia M\u00e9dica\" (30h); Leading the Facts (3h).","startedOn":{"month":12,"year":2021}},{"authority":"outras","name":"Outras forma\u00e7\u00f5es 2021 - \"Telemedicine in Action, telel\u00edderes precisam-se\" (30h, Pfizer); Cursos UpdateEmMedicina de cessa\u00e7\u00e3o tab\u00e1gica (2h30), rinite al\u00e9rgica (2h30) e \"Fant\u00e1stico Mundo novo da Diabetes tipo 2\" (4h30), entre outros.","startedOn":{"year":2021}},{"authority":"Dorsal Gest\u00e3o em Sa\u00fade","name":"Lean Six Sigma Healthcare White Belt (6h)","company":"urn:li:fs_salesCompany:12606352","startedOn":{"month":11,"year":2022},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:12606352"},{"authority":"USF-AN (Associa\u00e7\u00e3o Nacional das Unidades de Sa\u00fade Familiar)","name":" Academia do Futuro USF-AN: Oficinas \"Da constitui\u00e7\u00e3o \u00e0 gest\u00e3o de uma USF\" (4h) e \"Melhoria cont\u00ednua nos CSP - ciclo PDCA e metodologia Lean\" (6,5h)","startedOn":{"month":10,"year":2022}},{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:75343","authority":"INEM - Instituto Nacional de Emerg\u00eancia M\u00e9dica, I.P.","name":"RGPD - Regulamento Geral de Prote\u00e7\u00e3o de Dados","company":"urn:li:fs_salesCompany:75343","licenseNumber":"DaRdlzyt8x","startedOn":{"month":6,"year":2022}},{"authority":"APMGF - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Medicina Geral e Familiar","name":"Forma\u00e7\u00f5es da APMGF em 2022: Webinar MIM@UF e BICSP (2h30, Jun-22) e \"PCS Academiy - Gest\u00e3o do tempo do m\u00e9dico de fam\u00edlia (2h30, Abr-22), entre outros workshops e  39\u00ba encontro nacional (abr-22).","startedOn":{"year":2022}},{"authority":"Dorsal Gest\u00e3o em Sa\u00fade","name":"Lean Six Sigma Healthcare Green Belt (100 h)","company":"urn:li:fs_salesCompany:12606352","startedOn":{"month":5,"year":2023},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:12606352"}],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/andr%C3%A9-f-correia-0703a790","organizations":[{"name":"APMGF - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Medicina Geral e Familiar","description":"S\u00f3cio; elemento do GENEF (Grupo de Estudos em Nutri\u00e7\u00e3o e Exerc\u00edcio F\u00edsico)","position":"S\u00f3cio","startedOn":{"month":1,"year":2013}},{"name":"CDC.MGF - Centro Dinamizador de Conte\u00fados em Medicina Geral e Familiar","description":"- Participa\u00e7\u00e3o na dinamiza\u00e7\u00e3o das reuni\u00f5es de internato, cursos, programas de educa\u00e7\u00e3o para a sa\u00fade reprodutiva nas escolas (\"Saber para ser +\"), gest\u00e3o de blog, mail e de documentos de trabalhos apresentados nas reuni\u00f5es. \n- Elemento da comiss\u00e3o organizadora do evento \"Academia M\u00e9dica\" \n- Moderador de sess\u00f5es em eventos cient\u00edficos e formador\n- http:\/\/sites.google.com\/site\/cdcmgf\/","startedOn":{"month":2,"year":2013}},{"name":"N\u00facleo de Internos e Orientadores de MGF de \u00c1gueda","description":"Dinamiza\u00e7\u00e3o de sess\u00f5es cl\u00ednicas e de educa\u00e7\u00e3o para a sa\u00fade junto da comunidade local (exemplo: Feira da Sa\u00fade de \u00c1gueda)"},{"endedOn":{"month":3,"year":2016},"name":"SPHTA - Sociedade Portuguesa de Hipertens\u00e3o","position":"S\u00f3cio","startedOn":{"month":3,"year":2016}}],"location":"Santa Maria da Feira, Aveiro, Portugal","publications":[{"publishedOn":{"month":7,"year":2014},"description":"(abstract - practice\/research)","url":"http:\/\/woncaeurope.org\/content\/po1188-scientific-activity-portuguese-postgraduate-gps-group","name":"Po1188 Scientific Activity In A Portuguese Postgraduate Gps Group","publisher":"Conference: Wonca 2014 - Lisbon","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":7,"year":2014},"description":"(abstract) - case report","url":"http:\/\/woncaeurope.org\/content\/po955-pain-and-bony-myeloid-sarcoma-first-manifestation-leukaemia","name":"Po955 Pain And Bony Myeloid Sarcoma As First Manifestation Of Leukaemia","publisher":"Conference: Wonca 2014 - Lisbon","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":4,"day":1,"year":2015},"description":"\"A produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e a participa\u00e7\u00e3o ativa em reuni\u00f5es cl\u00ednicas e formativas s\u00e3o parte integrante e fundamental do processo de aprendizagem em Medicina Geral e Familiar. Este estudo caracteriza a atividade cient\u00edfica e formativa dinamizada por um grupo de m\u00e9dicos de fam\u00edlia num n\u00facleo de internato, quer quanto ao tipo de atividade, quer quanto \u00e0 \u00e1rea cl\u00ednica classificada segundo a ICPC-2, procurando ainda refletir e partilhar a sua experi\u00eancia com os restantes colegas e n\u00facleos de forma\u00e7\u00e3o do pa\u00eds.\"","url":"http:\/\/adso.com.pt\/revadso\/article\/view\/38","name":"Atividade Cient\u00edfica num N\u00facleo de Internato de Medicina Geral e Familiar","publisher":"Revista ADSO - Associa\u00e7\u00e3o dos Docentes e Orientadores de Medicina Geral e Familiar, v.2, n.\u00ba 4 (2014)","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":2,"year":2014},"description":"Clube de Leitura - artigo original: \"Austin S, Qu H, Shewchuk RM. Health care providers\u2019 recommendations for physical activity and adherence to physical activity guidelines among adults with arthritis. Prev Chronic Dis 2013 Nov 7; 10: E182. Doi: 10.5888\/pcd.10.1300771\"\n\n\"Conclus\u00f5es - As recomenda\u00e7\u00f5es expressas dos prestadores de cuidados de sa\u00fade relativas \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcio f\u00edsico est\u00e3o associadas a uma melhor ades\u00e3o ao mesmo, entre os adultos com artrite, pelo que esta deve ser recomendada a esses doentes.\"","url":"http:\/\/www.scielo.gpeari.mctes.pt\/scielo.php?pid=S2182-51732014000100014&script=sci_arttext","name":"\u00abFa\u00e7a exerc\u00edcio!\u00bb - Seguir\u00e3o os doentes com patologia osteoarticular esta recomenda\u00e7\u00e3o?","publisher":"Rev Port Med Geral Fam vol.30 no.1 Lisboa fev. 2014","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":6,"day":17,"year":2015},"description":"Resumo e coment\u00e1rio ao artigo original:\nEchouffo-Tcheugui JB, Simmons RK, Prevost AT, et al. \"Long-term effect of population screening for diabetes on cardiovascular morbidity, self-rated health, and health behavior\". Ann Fam Med. 2015 Mar;13(2):149-57.\n","url":"http:\/\/www.mgfamiliar.net\/_blog\/NP\/post\/ird\/","name":"Impacto a longo prazo do rastreio de diabetes","publisher":"MGFamiliar.net","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":2,"year":2015},"description":"Resumo e coment\u00e1rio ao artigo original: \nWalker N, Howe C, Glover M, et al. \"Cytisine versus Nicotine for Smoking Cessation\". N Engl J Med 2014 Dec 18; 371:2353-2362","url":"http:\/\/www.mgfamiliar.net\/_blog\/Prescri%C3%A7%C3%A3o_Racional\/post\/cct\/","name":"Citisina: uma alternativa \"nova\" e v\u00e1lida na cessa\u00e7\u00e3o tab\u00e1gica?","publisher":"MGFamiliar.net","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":6,"year":2014},"description":"Farinha, F1, Cunha, I1, Vidal, S2, Correia, A3,Santana, S4, Antunes, J5, Teixeira, I2, Barcelos, A1\n1. Servi\u00e7o de Reumatologia, CHBV - Aveiro\n2. UCSP \u00cdlhavo II\n3. UCSP \u00c1gueda V\n4. UCSP Gafanha da Nazar\u00e9; 5 USF Costa de Prata","url":"http:\/\/www.actareumatologica.pt\/article_download.php?id=980","name":"METORAL: Impact of Methotrexate Treatment in the Oral Health of Patients with Rheumatic Diseases","publisher":"Acta Reumatol Port. 2014;vol.39, n\u00ba2 \r\n(suplemento): pp. 168-169","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":6,"year":2015},"description":"Ribeiro, J.; Correia, A.; Ferreira, R.; Morgado, P.; Bastos, J. Mesquita; Santos, A.\nJournal of Hypertension:\u00a0June 2015\ndoi: 10.1097\/01.hjh.0000468499.35781.d1\nPOSTER; SESSION PS26 - RESISTANT HYPERTENSION","url":"http:\/\/journals.lww.com\/jhypertension\/Abstract\/2015\/06001\/PP_26_16___CAN_AN_HOSPITAL_ADMISSION_MODIFY_THE.1149.aspx","name":"Can an hospital admission modify the course of patients with resistant hypertension?","publisher":"J Hypertens.2015; 33 (e-Supplement 1):\r\ne-362 (PP.26.16)","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":6,"year":2016},"description":"Cervical cancer screening overview in pregnancy \u2013 evaluation and quality improvement\nObesity and hypertension in 11-13 years adolescents  \u2013 reality of a health care unit \nHypertension in the elderly: characterisation of a sample of patients in a primary care health unit\nMetformin + PPI= - B12?\u201d \u2013 Prescription study in diabetic patients of a primary health care unit\nRenal function and glycemic control in metformin-treated diabetic patients \u2013 a cross-sectional study\nCharacterization of absences to scheduled appointments in users from one family doctor file\nChronotherapy of the combined antihypertensive therapy - which the evidence?","url":"http:\/\/www.woncaeurope.org\/search\/node\/%22Andr\u00e9%20Correia%22","name":"Sort of other poster presentations at international events","publisher":"21stWonca Europe Conference \r\n2016","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"name":"Poster presentations at national events since 2013, including abstracts published in Rev-Port-Hipert-Risco-Cardiovasc.","description":"Rastreio do cancro do colo do \u00fatero no 1\u00ba trimestre de gravidez \u2013 uma melhoria cont\u00ednua de qualidade\nEstudo das altera\u00e7\u00f5es identificadas no rastreio do cancro do colo do \u00fatero numa UCSP\nHipertens\u00e3o arterial no idoso: caracteriza\u00e7\u00e3o de uma amostra de utentes em cuidados de sa\u00fade prim\u00e1rios\nHipertens\u00e3o resistente: impacto do internamento na valia\u00e7\u00e3o do controlo tensional e da ades\u00e3o \u00e0 terap\u00eautica (em co-autoria)\nCaracteriza\u00e7\u00e3o das faltas \u00e0s consultas programadas num ficheiro de um m\u00e9dico de fam\u00edlia\nFun\u00e7\u00e3o renal e controlo glic\u00e9mico em diab\u00e9ticos medicados com metformina - estudo transversal\nMETFORMINA + IBP = -B12? \u2013 Estudo de Prescri\u00e7\u00e3o em Diab\u00e9ticos de uma Unidade de Sa\u00fade\nExcesso de peso e obesidade nos exames globais dos 5-6 e 11-13 anos: estudo de evolu\u00e7\u00e3o ponderal em adolescentes de uma UCSP\nObesidade e hipertens\u00e3o em jovens dos 11 aos 13 anos: realidade de uma unidade de sa\u00fade\n\u201cSearching for HEL(L)P?\u201d \u2013 Do edema ao parto prematuro \nFraturas m\u00faltiplas em Homem Jovem\nUma simples dor tor\u00e1cica, um desfecho n\u00e3o t\u00e3o simples \nUma comich\u00e3o que apareceu de repente e em grande!  - Um caso sobre prurigo infantil\nUm prurido at\u00edpico, uma abordagem pouco ortodoxa\u2026 uma psor\u00edase gutata!\nUm diagn\u00f3stico desafiante: Doen\u00e7a de Hailey-Hailey \nClaudica\u00e7\u00e3o Intermitente...a prop\u00f3sito de um caso cl\u00ednico! \nCronoterapia na terap\u00eautica anti-hipertensora combinada \u2013 qual a evid\u00eancia?\nEstatinas na Insufici\u00eancia Card\u00edaca - ser\u00e3o \u00fateis?","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":6,"year":2016},"description":"Resumo e Coment\u00e1rio do Artigo: Comparative benefits and harms of second generation antidepressants and cognitive behavioral therapies in initial treatment of major depressive disorder: systematic review and meta-analysis.\n\nAmick HR1,\u00a0Gartlehner G2,\u00a0Gaynes BN3,\u00a0Forneris C3,\u00a0Asher GN4,\u00a0Morgan LC5,\u00a0Coker-Schwimmer E1,\u00a0Boland E5,\u00a0Lux LJ5,\u00a0Gaylord S6,\u00a0Bann C5,\u00a0Pierl CB7,\u00a0Lohr KN5.","url":"http:\/\/www.mgfamiliar.net\/_blog\/PR\/post\/tradm","name":"Depress\u00e3o major: terapia cognitivo-\r\ncomportamental vs. Antidepressivos","publisher":"MGFamiliar.net","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":3,"year":2016},"description":"Mini-interc\u00e2mbio conjunto com outros colegas europeus; pertinente pela partilha com colegas interessados em conhecer outros sistemas de sa\u00fade e em comparar com o sistema nacional.","url":"http:\/\/www.apmgf.pt\/ficheiros\/MGF51\/mobile\/index.html","name":"\u201cConference Exchange\u201d em Fran\u00e7a \u2013 Uma \rexperi\u00eancia em terras gaulesas","publisher":"MGFNot\u00edcias (n\u00ba51, Mar 2016, p.22)","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":3,"day":27,"year":2017},"description":"\u201cEnquanto m\u00e9dico interno no meu \u00faltimo ano de especializa\u00e7\u00e3o para ser M\u00e9dico de Fam\u00edlia tive a oportunidade de estar durante as duas primeiras semanas de dezembro de 2016 na Usf Esgueira +.\n\u00c9 uma unidade jovem, composta por profissionais din\u00e2micos, motivados, organizados e acolhedores. Pude acompanhar e aprender com eles os desafios e iniciativas que foram surgindo no seu processo de crescimento e consolida\u00e7\u00e3o desta Unidade de Sa\u00fade Familiar.\nAl\u00e9m de contactar com diferentes equipas de profissionais dedicados e utentes diversos (com algumas semelhan\u00e7as mas tamb\u00e9m diferen\u00e7as comparativamente com a realidade mais rural da unidade onde eu trabalhava \u00e0 data), pude reconhecer uma unidade funcional, com boas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas para utentes e profissionais, que caminha no sentido da melhoria cont\u00ednua da acessibilidade e da presta\u00e7\u00e3o dos melhores cuidados de sa\u00fade. Considero uma mais-valia (assim os utentes tamb\u00e9m o achem) a comunica\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do site da Usf e da tv da sala de espera com transmiss\u00e3o de v\u00eddeos educativos nas mais variadas \u00e1reas, assim como a organiza\u00e7\u00e3o lado-a-lado dos gabinetes do m\u00e9dico e do enfermeiro de fam\u00edlia do respetivo utente, refor\u00e7ando a proximidade e articula\u00e7\u00e3o de cuidados.\nResta-me agradecer a todos os profissionais desta unidade e \u00e0 pessoa do seu coordenador pela disponibilidade em me acolher e orientar nas suas atividades e pelo seu bom ambiente e interc\u00e2mbio de conhecimentos, viv\u00eancias e experi\u00eancias.\u201d\nDr. Andr\u00e9 Correia","url":"https:\/\/usfesgueiramais.wordpress.com\/2017\/03\/27\/profissionais-dinamicosmotivados-organizados-e-acolhedores-opiniao-do-dr-andre-silva-relativo-ao-estagio-realizado-na-usf\/","name":"\u201cProfissionais din\u00e2micos,motivados, organizados e acolhedores\u201d opini\u00e3o do Dr. Andr\u00e9 Correia relativo ao est\u00e1gio realizado na USF","publisher":"Site da Unidade de Sa\u00fade Familiar Esgueira +","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"name":"Est\u00e1 o uso de anti-tromb\u00f3ticos orais associado a complica\u00e7\u00f5es relacionadas com hemat\u00faria?","description":"Brevemente","publisher":"MGFamiliar.net","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":4,"day":29,"year":2018},"description":"(revis\u00e3o pr\u00e9via \u00e0 publica\u00e7\u00e3o pela equipa do site MGFamiliar.net)","url":"https:\/\/www.mgfamiliar.net\/_blog\/PR\/post\/andmj\/","name":"NOAC's e intera\u00e7\u00f5es medicamentosas que aumentam o risco hemorr\u00e1gico","publisher":"MGFamiliar.net","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"publishedOn":{"month":8,"year":2018},"description":"\"Com o envelhecimento populacional e a eleva\u00e7\u00e3o progressiva da tens\u00e3o arterial (TA) ao longo da vida, a hipertens\u00e3o arterial (HTA) \u00e9 um problema cada vez mais comum em idosos. [...] Apesar da sua pequena dimens\u00e3o, este estudo permite conhecer melhor as necessidades dos idosos com HTA.\" (in Abstract\/resumo).","url":"https:\/\/www.sphta.org.pt\/files\/sphta_66_2018_0708.pdf","name":"HIPERTENS\u00c3O ARTERIAL NO IDOSO: CARACTERIZA\u00c7\u00c3O DE UMA  AMOSTRA DE UTENTES EM CUIDADOS DE SA\u00daDE PRIM\u00c1RIOS","publisher":"Revista Portuguesa de Hipertens\u00e3o e Risco Cardiovascular Global, Julho\/Agosto 2018","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"name":"Volume ou resolutividade? Uma medi\u00e7\u00e3o assistencial complexa","publishedOn":{"month":10,"day":18,"year":2020},"publisher":"DrShare \/ MGFamiliar","url":"https:\/\/www.mgfamiliar.net\/blog\/volume-ou-resolutividade-uma-medicao-assistencial-complexa\/","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"name":"Intelig\u00eancia Artificial \u2013 Como Funciona e Como Podemos Us\u00e1-la Para Criar um Mundo Melhor\n\n","publishedOn":{"month":2,"day":1,"year":2021},"description":"Coment\u00e1rio ao livro \"Intelig\u00eancia Artificial\u201d de Nick Polson\n\n\n","url":"https:\/\/www.mgfamiliar.net\/blog\/inteligencia-artificial-como-funciona-e-como-podemos-usa-la-para-criar-um-mundo-melhor\/","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]},{"name":"Atividade das Unidades de Sa\u00fade Familiares da \u00c1rea Metropolitana do Porto no Facebook em ano de COVID-19 \/ Activity on Facebook pages of Family Health Units of the Porto Metropolitan \r\nArea in a COVID-19 year","publishedOn":{"month":4,"day":24,"year":2022},"publisher":"Revista Brasileira de Medicina da Fam\u00edlia e Comunidade","url":"https:\/\/rbmfc.org.br\/rbmfc\/article\/view\/2931","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABNHfZQBqkdh5O_-ujFWNDDWoLha89cKoH4,NAME_SEARCH,k2jU)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715211780000,"insightId":"abba4a6f-85e5-4169-b16c-6b9ce71f5afc","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:event:7194119687566237696"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7194119689608785920","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194119689608785920","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194119689608785920","message":{"attributes":[{"start":0,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:caminhasma"}}},{"start":12,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:asma"}}},{"start":18,"length":58,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:101610093"}}}],"text":"#Caminhasma\n#asma\nAssocia\u00e7\u00e3o Portuguesa de Medicina Geral e Familiar - APMGF"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7194119689608785920"}}},{"createdAt":1715211540000,"insightId":"b94752d0-f416-4331-a3f3-01839c1f23ca","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFiN8EqLuz4sw\/articleshare-shrink_800\/0\/1716126575856?e=1717977600&v=beta&t=U0T2unOMMsC-vLpLq7fSvBw_L9Wb9JXogFLUBd1pkwY","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFiN8EqLuz4sw\/articleshare-shrink_800\/0\/1716126575856?e=1717977600&v=beta&t=U0T2unOMMsC-vLpLq7fSvBw_L9Wb9JXogFLUBd1pkwY"}]},"publishedAt":1715110479000,"description":"A message from WONCA President, Assoc Prof Karen Flegg on World Family Doctor Day, 19 May 2024.\n\nHealthy Planet, Healthy People.\n\nwww.worldfamilydoctorday.org\nwww.wonca.net\n\nImages are freely available at OpenPlanet.org","resolvedUrl":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SSWbkeLAeIo","title":"President's Message - World Family Doctor Day 2024","sourceDomain":"youtube.com"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7194118668442562561","threadUrn":"urn:li:activity:7194118668442562561","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7194118667956019201","message":{"attributes":[{"start":0,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/gRmhhAi5"}}},{"start":25,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:wfdd2024"}}},{"start":35,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:climatechange"}}}],"text":"https:\/\/lnkd.in\/gRmhhAi5\n#WFDD2024 #climatechange"},"entityUrn":"urn:li:share:7194118667956019201"}}},{"createdAt":1713883800000,"insightId":"c242ba8b-2bd9-468c-ad18-5504cd492212","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7188472847315451907,7188549777511391233)","threadUrn":"urn:li:activity:7188472847315451907","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"J\u00e1 que falamos em tv, mais um exemplo de \"servi\u00e7o p\u00fablico\" (o epis\u00f3dio do podcast, entenda-se). Bem-haja."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7188472847315451907"}}},{"createdAt":1711062120000,"insightId":"1f9466d1-61c8-4e1b-a0b3-98e4cfae65ff","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7176012435173089280,7176714875128188929)","threadUrn":"urn:li:activity:7176012435173089280","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Sem desprimor pelos outros itens, urge resolver os itens 3 e 4. Funcionamentos err\u00e1ticos de ferramentas como o sns24 e a iliteracia do autocuidado condicionam a curto prazo a atividade assist\u00eancial. No longo prazo, o ponto 5 \u00e9 fulcral, mas at\u00e9 na \u00faltima legislatura houve uma secretaria de estado para a promo\u00e7\u00e3o da sa\u00fade e no entanto medidas concretas foram poucas."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7176012435173089280"}}}]}