{"lastName":"Sylvie","objectUrn":"urn:li:member:332568885","geoRegion":"Saint-Bonnet-pr\u00e8s-Riom, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France","fullName":"Bleuart Sylvie","firstName":"Bleuart","currentPositions":[{"companyName":"PiLeJe Industrie","description":"Management d'une \u00e9quipe de 11 personnes\nResponsable des analyses des mati\u00e8res premi\u00e8res, articles de conditionnement et des produits finis\nGestion des \u00e9tudes de stabilit\u00e9\nQualification du mat\u00e9riel\nValidation des m\u00e9thodes analytiques\nManagement visuel, Gestion des indicateurs de performance\nGarant du suivi des laboratoires sous traitants (audits, contrats,...)","title":"Responsable Contr\u00f4le Qualit\u00e9","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"201-500","headquarters":{"country":"France","city":"SAINT-BONNET DE ROCHEFORT","postalCode":"03800","line1":"Naturop\u00f4le Nutrition Sant\u00e9, Les Tiolans"},"website":"https:\/\/pileje-industrie.fr\/","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/pileje-industrie\/","industry":"Pharmaceutical Manufacturing"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:26449335","tenureAtCompany":{"numYears":5,"numMonths":9},"startedOn":{"month":9,"year":2018}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABPSmTUBsGaUy_a4zTHT2pTPD6tiqR9psZE,NAME_SEARCH,IoiU)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1517532305414?e=1723075200&v=beta&t=tOWx5gv189U8rFXMnyLfrKfl7EYaRiBHp-s2jXYc5pU","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1517532305132?e=1723075200&v=beta&t=s9WmWVZr1gurL5aEcv-cqdiMpjlH1PNc0b7jaBwdYIU","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1517532305108?e=1723075200&v=beta&t=XJxbMJMmOWyRL3CGElMjMdpatJS3ZhGGYVsJGbrsbSE","height":400},{"width":408,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1517532305130?e=1723075200&v=beta&t=8ksjjwPCniy560hXFBrx3Tv0Papv8mx4xetMELyClOg","height":408}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQH3vcd8OG0sDw\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"year":1998},"degree":"Ig\u00e9nieur en G\u00e9nie Biologique","eduId":246851651,"fieldsOfStudy":["G\u00e9nie des prot\u00e9ines"],"schoolName":"Polytech Clermont-Ferrand (CUST)","startedOn":{"year":1995}}],"skills":[{"numOfEndorsement":4,"name":"Leadership"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Training"},{"numOfEndorsement":0,"name":"SAP"},{"numOfEndorsement":5,"name":"BPF"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Biotechnology"},{"numOfEndorsement":0,"name":"ISTA"},{"numOfEndorsement":1,"name":"TrackWise"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":0,"name":"PowerPoint"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Word"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Agriculture"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Biotechnologie"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Assurance qualit\u00e9"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Syst\u00e8me qualit\u00e9"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Contr\u00f4le qualit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"semences"}],"numOfConnections":305,"patents":[],"headline":"Responsable Contr\u00f4le Qualit\u00e9 @PiLeJe","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/bleuart-sylvie-a1946293","organizations":[],"location":"Saint-Bonnet-pr\u00e8s-Riom, Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716724020000,"insightId":"c2a5b792-6b94-4a24-b567-2f3f52e023fc","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3},{"type":"PRAISE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7200462467649466368","threadUrn":"urn:li:activity:7200462467649466368","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200462467137761280","message":{"attributes":[],"text":"Merci encore Monsieur le Maire, Myriam et tous les Brayauds pour votre soutien \u2764\ufe0f"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGkwBHPwv24HA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716717171496?e=1720051200&v=beta&t=HoPLZB7jVvPi5ghpHJfPVj2LgIgmgd6nbJIgPz4h4uc"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200433705113264128","message":{"attributes":[{"start":468,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:maladierare"}}},{"start":1474,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ef7fRtUq"}}},{"start":1500,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:332568885"}}},{"start":1515,"length":33,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:50330361"}}}],"text":"\ud83d\udeb4 Les JO des maladies rares \u00e9taient l\u2019occasion d\u2019aller \u00e0 la rencontre des familles mais \u00e9galement de mobiliser les diff\u00e9rentes villes et communes de France dans lesquelles vivent les familles\n\n\ud83e\udd1d Les \u00c9lus de Saint-Bonnet-pr\u00e8s-Riom ont rassembl\u00e9 les habitants et les associations de la Commune pour se mobiliser en faveur de @lhfespoir et pour soutenir nos 2 H\u00e9ros Lilian parti trop t\u00f4t apr\u00e8s un long combat contre la LHF et Julie qui se bat au quotidien contre cette #maladierare \n\n\u2747\ufe0f Parfois il suffit d\u2019une ou deux personnes pour cr\u00e9er une mobilisation incroyable. C\u2019est ce qu\u2019a d\u00e9montr\u00e9 le Maire de la Commune de Saint-Bonnet-pres-Riom en mobilisant pr\u00e8s de 300 personnes \u00e0 l\u2019occasion des JO des maladies rares et en collectant 6000\u20ac pour la recherche m\u00e9dicale \ud83d\udc99 \n\n\ud83d\ude4f Un \u00c9NORME merci \u00e0 Monsieur le Maire Denis Rougeyron et \u00e0 Myriam pour leur mobilisation en faveur de nos H\u00e9ros. Merci \u00e0 tous ceux qui se sont mobilis\u00e9s pendant les JO des maladies rares, par leur don ou leur pr\u00e9sence et aux associations de la Commune qui ont fait preuve d\u2019une solidarit\u00e9 impressionnante \ud83e\udef6\ud83c\udffc\nMerci @artistessportifsdecoeur d\u2019avoir rendu cette initiative possible et d\u2019avoir relev\u00e9 le d\u00e9fi des 800km \u00e0 v\u00e9lo pour nos H\u00e9ros \ud83d\ude80\n\n\u2747\ufe0f Cette journ\u00e9e du 2 mars sera grav\u00e9e \u00e0 jamais dans nos m\u00e9moires \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcaa C\u2019est avec la mobilisation de chacun d\u2019entre vous qu\u2019on peut faire avancer notre combat contre la Lymphostiocytose Famillale \n\nRetour sur les moments forts des JO des maladies rares \ud83d\udc49\ud83c\udffc https:\/\/lnkd.in\/ef7fRtUq\n\nBleuart Sylvie COMMUNE DE SAINT BONNET PRES RIOM"},"entityUrn":"urn:li:share:7200433705113264128"},"entityUrn":"urn:li:share:7200462467137761280"}}},{"createdAt":1715584260000,"insightId":"fcfc4564-c0de-4eca-b535-6dede2f4a7d9","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7195681924479107074","threadUrn":"urn:li:activity:7195681924479107074","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7195681923942219777","message":{"attributes":[],"text":"Joyeux anniversaire LHF Espoir \ud83c\udf82 et merci \u00e0 tous pour votre soutien pass\u00e9 et \u00e0 venir \ud83d\ude4f"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEiSviMkNOV3g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715583185584?e=1720051200&v=beta&t=4oN0Gas08H0DKSTyNB6CXiF6avj97SHQMq2eiTyHNCs"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7195677420253782016","message":{"attributes":[{"start":112,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:maladie"}}},{"start":178,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:recherche"}}},{"start":1284,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soutien"}}},{"start":1348,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:combat"}}},{"start":1376,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rares"}}},{"start":1660,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:45138455"}}},{"start":1678,"length":30,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2266107"}}},{"start":1709,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1327895"}}},{"start":1716,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:926164861"}}},{"start":1735,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:67223004"}}},{"start":1757,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:10798333"}}},{"start":1767,"length":38,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:18289083"}}},{"start":1806,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:89234449"}}},{"start":1829,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:84395553"}}},{"start":1845,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:298592295"}}},{"start":1863,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:641003521"}}},{"start":1875,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:332568885"}}},{"start":1890,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2669"}}},{"start":1896,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:46776594"}}},{"start":1918,"length":37,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:18660801"}}},{"start":1956,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1642"}}},{"start":1963,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1055000"}}},{"start":1971,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:584383"}}},{"start":1999,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28404945"}}},{"start":2030,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:1291125901"}}}],"text":"\ud83d\ude80 Il y a 5 ans nous lancions l\u2019association @lhfespoir avec l\u2019ambition de soutenir les familles touch\u00e9es par la #maladie rare de Lymphohistiocytose Familiale et faire avancer la #recherche m\u00e9dicale\n\n\ud83d\udd38 Depuis 5 ans, nous avons v\u00e9cu des moments durs, \u00e9mouvants et intenses avec\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Nos H\u00e9ros partis trop t\u00f4t, que nous n\u2019oublierons jamais \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Des familles d\u00e9chir\u00e9es et \u00e9puis\u00e9es par la maladie qui fait tant de ravages au quotidien \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Des m\u00e9decins et personnel soignant d\u00e9sempar\u00e9s face \u00e0 cette maladie et \u00e0 l\u2019intensit\u00e9 des soins \u00e0 l\u2019h\u00f4pital \n\n\ud83e\udd1d Mais nous avons aussi fait des rencontres incroyables \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Des familles battantes face \u00e0 la maladie, avec qui nous nous sommes li\u00e9s d\u2019amiti\u00e9\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Des partenaires entreprises et institutionnels qui nous ont tant donn\u00e9 et qui continuent de se mobiliser chaque jour avec nous dans ce combat \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Des partenaires presse qui rendent visible nos actions et notre combat \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Des personnes qui se mobilisent au quotidien en tant que b\u00e9n\u00e9voles avec la famille LHF Espoir \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Des artistes qui donnent de leur temps pour tous nos h\u00e9ros\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Des m\u00e9decins, personnel soignant et chercheurs pleinement mobilis\u00e9s pour la LHF \n\n\ud83c\udf82 LHF Espoir a souffl\u00e9 ses 5 bougies ce week end et c\u2019est une belle occasion de vous dire MERCI\n\u27a1\ufe0f Merci pour votre #soutien et votre mobilisation \n\u27a1\ufe0f Merci de faire avancer notre #combat contre les maladies #rares \n\u27a1\ufe0f Merci de nous rendre visible et de parler de nous \u00e0 chaque fois que vous en avez l\u2019opportunit\u00e9 \n\n\u2764\ufe0f C\u2019est avec la mobilisation de chacun d\u2019entre vous qu\u2019on arrive \u00e0 avoir un impact consid\u00e9rable sur les maladies rares, alors continuons ensemble de lutter contre la LHF  \u2764\ufe0f\n\nVille de Valenton Ville de Saint-Maur-des-Foss\u00e9s Pileje BNP Paribas Cardif Fondation BNP Paribas ACE H\u00f4tel Novotel Paris Centre Gare Montparnasse Holeshot X-Treme Drink Fabrice Halipr\u00e9 Aur\u00e9lie Gaudibert Im\u00e8ne BIDHI Bleuart Sylvie Valeo Pierre Sang on Gambey Fili\u00e8re de sant\u00e9 maladies rares MaRIH Sanofi Babilou D\u00e9partement du Val-de-Marne ONGAESHI STUDIO Cl\u00e9ment Abrial Ludovic TEESHIRTMANIA"},"entityUrn":"urn:li:share:7195677420253782016"},"entityUrn":"urn:li:share:7195681923942219777"}}},{"createdAt":1715440980000,"insightId":"12cea7f1-b8a8-48c2-b6b2-3a1bb48a0be4","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":8},{"type":"PRAISE","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7195081091072884736","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7195081091072884736","reactionsCount":11,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7195081091072884736","message":{"attributes":[],"text":"Merci \u00e0 tous pour votre soutien en hommage \u00e0 mon Loulou \u2764\ufe0f"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000176136042"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194965181020422144","message":{"attributes":[{"start":229,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:maladie"}}},{"start":514,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:recherche"}}}],"text":"\u26bd\ufe0f TOURNOI DE FOOT EN HOMMAGE \u00c0 LILIAN \n\n\ud83d\udd38Depuis 3 ans, le club de foot de Commentry rend hommage \u00e0 Lilian \u00e0 l\u2019occasion de son tournoi de foot U10-U11. Lilian a rejoint les anges \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 11 ans apr\u00e8s un long combat contre la #maladie rare de LHF. Il adorait le foot et jouait au club de foot de Commentry. \n\n\ud83c\udfa4 A l\u2019occasion de ce tournoi, les parents et la s\u0153ur de Lilian Benoit Bleuart  Julie Blrt tiennent un stand pour sensibiliser sur la LHF et le don de moelle osseuse et pour collecter des fonds pour la #recherche m\u00e9dicale \n\n\ud83e\udef6\ud83c\udffc Cette ann\u00e9e plusieurs familles ont souhait\u00e9 \u00eatre pr\u00e9sents pour soutenir la famille de Lilian et pour se mobiliser pour LHF Espoir \u00e0 travers diff\u00e9rents jeux et stands. \n\n\ud83d\ude80 Cette journ\u00e9e a \u00e9t\u00e9 un succ\u00e8s avec le quizz autour de la maladie r\u00e9alis\u00e9 par Laurie, un chamboule tout qui a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9 des enfants, le jeux des devinettes des seringues de Mah\u00e9, les d\u00e9licieuses p\u00e2tisseries de Benoit, les cr\u00eapes de Wonder Mum et la remise de la Coupe de Lilian par Sylvie et Julie \ud83c\udfc6 Plus de 1000\u20ac ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9s pour la recherche m\u00e9dicale !\n\nUn grand merci aux familles pour leur contribution \u00e0 cette journ\u00e9e solidaire et au Commentry Football Club d\u2019organiser chaque ann\u00e9e ce tournoi pour Lilian \ud83d\ude4f"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7194965181020422144"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7195081091072884736"}}},{"createdAt":1713988080000,"insightId":"73f3c9f1-f8c0-4c30-b42d-d98c92c2bad8","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7188987127416655875","threadUrn":"urn:li:activity:7188987127416655875","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7188987126590464000","message":{"attributes":[],"text":"Merci \u00e0 tous ceux qui ont fait de ce week-end un moment inoubliable !\u2764\ufe0f"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQE_SOcHoerkEA\/articleshare-shrink_800\/0\/1716336517115?e=1717977600&v=beta&t=xDOh93rTZD2Ost5X0DV_paG3MDlPzm9rG59tfUrmkW0","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D5627AQE_SOcHoerkEA\/articleshare-shrink_800\/0\/1716336517115?e=1717977600&v=beta&t=xDOh93rTZD2Ost5X0DV_paG3MDlPzm9rG59tfUrmkW0"}]},"description":"Retour sur les moments forts des JO des maladies rares Pendant 2 jours, 10 cyclistes de l\u2019Association Artistes Sportifs de Coeur ont relev\u00e9 le d\u00e9fi des 800km \u00e0 v\u00e9lo entre Joinville-le-Pont (94) \u00e0 Hautefage-la-Tour (pr\u00e8s d\u2019Agen) pour aller \u00e0 la...","resolvedUrl":"https:\/\/youtu.be\/UihejYhpGSE?si=cXcJeyBNy_79nPnf","title":"Les JO des maladies rares"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7188946838878588928","message":{"attributes":[{"start":193,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:maladie"}}},{"start":214,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:84395553"}}},{"start":324,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28404945"}}},{"start":379,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/gAvtKYca"}}},{"start":405,"length":26,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:6983404"}}},{"start":432,"length":30,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2266107"}}},{"start":463,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:45138455"}}},{"start":481,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:584383"}}},{"start":509,"length":33,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:50330361"}}},{"start":543,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:89581751"}}},{"start":558,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:98091822"}}},{"start":571,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2318363"}}},{"start":592,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:10798333"}}},{"start":602,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:89234449"}}}],"text":"Retour sur les moments forts des JO des maladies rares \ud83d\udeb4 \n\nUn grand merci @Association Artistes Sportifs De C\u0153ur d\u2019avoir relev\u00e9 le d\u00e9fi des 800km \u00e0 v\u00e9lo au profit des familles touch\u00e9es par la #maladie rare de LHF\nFabrice Halipr\u00e9 \n\n\ud83d\ude4f\u00e0 tous nos partenaires d\u2019avoir contribu\u00e9 au succ\u00e8s de ce d\u00e9fi sportif solidaire \ud83d\ude80 \nMerci ONGAESHI STUDIO pour cette magnifique vid\u00e9o souvenir \n\nhttps:\/\/lnkd.in\/gAvtKYca\n\nVille de Joinville-le-Pont Ville de Saint-Maur-des-Foss\u00e9s Ville de Valenton D\u00e9partement du Val-de-Marne COMMUNE DE SAINT BONNET PRES RIOM R\u00e9seau Talents Luma Avocats Bacacier By Kingspan ACE H\u00f4tel Holeshot X-Treme Drink"},"entityUrn":"urn:li:share:7188946838878588928"},"entityUrn":"urn:li:share:7188987126590464000"}}},{"createdAt":1713467640000,"insightId":"b9cbf92c-cfb2-47b7-8b05-42f095c78e63","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7181310435814440961,7186804398608588801)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7181310435814440961","reactionsCount":0,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Robin je te souhaite de t \u00e9panouir dans cette nouvelle vie ! Dommage je suis trop loin pour en profiter"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181310435814440961"}}},{"createdAt":1713457680000,"insightId":"87546c8b-8877-4a45-9706-51061d341900","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7186279725751791616,7186762567615139840)","threadUrn":"urn:li:activity:7186279725751791616","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Bravo Audrey !"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7186279725751791616"}}}]}