{"summary":"Psic\u00f3loga Cl\u00ednica de la universidad EAFIT, Magister en Salud Mental, con capacidad de an\u00e1lisis desde una mirada hol\u00edstica de las realidades, particularidades y contextos de quienes las afrontan. Con habilidades para realizar acompa\u00f1amiento psicosocial, psicoeducativo, comunitario y psicolaboral (comunidades urbanas, educativas, rurales, selv\u00e1ticas y v\u00edctimas del conflicto armado), teniendo en cuenta los elementos diferenciales. Conocimiento en trabajo con Consumidores de Sustancias Psicoactivas desde su actuar, sentir y pensar. Trabajo con pacientes de VIH , poblaci\u00f3n con genero diverso y comunidad LGTBIQ+ . Soy constante, honesta, tolerante, tranquila, con alto sentido de responsabilidad y facilidad de aprendizaje. H\u00e1bil para trabajar en equipo, adaptable a nuevas tecnolog\u00edas. Enfocada al logro de metas personales como profesionales y acad\u00e9micas, tengo f\u00e1cil desempe\u00f1o en situaciones de presi\u00f3n, resoluci\u00f3n de problemas y liderazgo.","pastPositions":[{"endedOn":{"month":12,"year":2019},"companyName":"ADC, Asesoria Dise\u00f1o y Construccion","title":"Psic\u00f3logo laboral","companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:10600771","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":1,"year":2019}}],"lastName":"Mej\u00eda Rivera","objectUrn":"urn:li:member:349487196","geoRegion":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","fullName":"Susana Mej\u00eda Rivera","firstName":"Susana","currentPositions":[{"companyName":"COMFAMA","description":"Realizar atenci\u00f3n cl\u00ednica psicol\u00f3gica a usuarios de la caja de compensaci\u00f3n familiar y tambi\u00e9n usuarios de Sura, Realizar talleres de crecimiento y desarrollo grupales con madres y ni\u00f1os entre los 0 meses hasta los 10 a\u00f1os. Hacer seguimiento Psicol\u00f3gico a pacientes en programas de Riesgo cardio vascular, Mamas\nconsentidas, Calidad de vida, PyP, ley 21, Rehabilitaci\u00f3n entre otros. Realizar auditorias a historias cl\u00ednicas.\nAsistente y participante de la Mesa de Trabajo de Psicolog\u00eda.","title":"Psic\u00f3logo cl\u00ednico","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"1001-5000","headquarters":{"geographicArea":"Antioquia","country":"Colombia","city":"Medell\u00edn","line1":"114 Carrera 48 20"},"website":"http:\/\/www.comfama.com","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/comfama\/","industry":"Civic and Social Organizations"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:626715","tenureAtCompany":{"numYears":2},"startedOn":{"month":6,"year":2022}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABTUwFwBs4AO0bD11DULbFFHmhOfXJNenLM,NAME_SEARCH,Qsxk)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1616803471994?e=1723075200&v=beta&t=aLVVC23alvdtAcHi9cRj3jSBGLCVIvUMfFGYlAzW8pw","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1616803471994?e=1723075200&v=beta&t=lCuT9692ZXpI1Od_0P9WZj8Amqk58ggBs63Yf6MILzA","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1616803471994?e=1723075200&v=beta&t=bzWsjpWl--RvB9zN-P0I8jTNaRpu7Iwl0QjDMimMj3I","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1616803471994?e=1723075200&v=beta&t=vQ46SJBLun0JqLhMxRB99NX9yNZQtV157cPYwiGDvZI","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQGylIREP2xvYQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Individual and Family Services","educations":[{"endedOn":{"year":2020},"degree":"Magister","eduId":714724242,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:108566","school":"urn:li:fs_salesSchool:108566","fieldsOfStudy":["Salud mental y Psicopatologias clinicas"],"schoolName":"Universidad de Le\u00f3n","startedOn":{"year":2018}},{"endedOn":{"year":2015},"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:61236","eduId":224073496,"school":"urn:li:fs_salesSchool:61236","schoolName":"Universidad Escuela de Administraci\u00f3n y Finanzas y Tecnolog\u00edas","startedOn":{"year":2011}},{"endedOn":{"month":6,"year":2025},"degree":"Magister","eduId":978134831,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:61236","school":"urn:li:fs_salesSchool:61236","fieldsOfStudy":["Gerencia en Innovaci\u00f3n del conocimiento "],"schoolName":"Universidad EAFIT","startedOn":{"month":1,"year":2024}},{"endedOn":{"month":5,"year":2015},"degree":"Diplomatura","eduId":978136831,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:45472","school":"urn:li:fs_salesSchool:45472","fieldsOfStudy":["Psicolog\u00eda"],"schoolName":"Universidad de Antioquia","startedOn":{"month":2,"year":2015}},{"endedOn":{"month":6,"year":2015},"degree":"Diplomatura","eduId":978141009,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:1477778","school":"urn:li:fs_salesSchool:1477778","fieldsOfStudy":["Psicolog\u00eda"],"schoolName":"Universidad CES","startedOn":{"month":5,"year":2015}},{"endedOn":{"month":6,"year":2017},"degree":"Diplomatura","eduId":978140197,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:35521725","school":"urn:li:fs_salesSchool:35521725","fieldsOfStudy":["Psicolog\u00eda"],"schoolName":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","startedOn":{"month":4,"year":2017}},{"endedOn":{"month":8,"year":2018},"degree":"Diplomatura","eduId":978134930,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:35521725","school":"urn:li:fs_salesSchool:35521725","schoolName":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","startedOn":{"month":6,"year":2018}},{"endedOn":{"month":9,"year":2018},"degree":"Diplomatura","schoolName":"Polit\u00e9cnico Mayor ","startedOn":{"month":8,"year":2018},"eduId":978141021},{"endedOn":{"month":3,"year":2021},"degree":"Diplomatura","eduId":978139341,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:35521725","school":"urn:li:fs_salesSchool:35521725","schoolName":"Polit\u00e9cnico Superior de Colombia","startedOn":{"month":2,"year":2021}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Selecci\u00f3n de personal"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Selecci\u00f3n de personal por contrato"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Psicoan\u00e1lisis"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Psicolog\u00eda"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Terapia psicol\u00f3gica"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Hablar en p\u00fablico"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Docencia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Comunicaci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Voluntariado"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formaci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Espa\u00f1ol"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Responsabilidad"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Orientaci\u00f3n a objetivos"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Anal\u00edtico"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Resiliencia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Iniciativas estrat\u00e9gicas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Orientaci\u00f3n de servicio"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Seguimiento"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Rendici\u00f3n de cuentas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Supervisi\u00f3n proactiva"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Liderazgo"},{"numOfEndorsement":0,"name":"\u00c9tica"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Capacidad de an\u00e1lisis"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Trabajo en equipo"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Habilidades sociales"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Liderazgo de equipos"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Psicoterapia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Test psicol\u00f3gico"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Relaciones interpersonales"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Resoluci\u00f3n de problemas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Psicolog\u00eda cl\u00ednica"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Creatividad"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Servicio de atenci\u00f3n al cliente"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gesti\u00f3n de conflictos"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Terapia para la salud mental"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Ingl\u00e9s"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Entrevistas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Contrataci\u00f3n de personal"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Evaluaciones psicol\u00f3gicas"}],"numOfConnections":95,"patents":[],"headline":"Psic\u00f3loga  Clinica -  Magister en Salud Mental y Psicopatolog\u00edas","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/susana-mej%C3%ADa-rivera-65006199","organizations":[],"location":"Medell\u00edn, Antioquia, Colombia","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1714853580000,"insightId":"3fd654a8-f146-4f54-af07-2fa4cc5ab70b","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateEducation:7192617428743335936"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192617429984792576","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192617429984792576","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192617429984792576","message":{"attributes":[{"start":61,"length":32,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:35521725"}}}],"text":"Ya hace un tiempo que termin\u00e9 mis estudios de Diplomatura en Polit\u00e9cnico Superior de Colombia, \u00a1pero quer\u00eda cont\u00e1rselo a todo el mundo!"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192617429984792576"}}},{"createdAt":1714853580000,"insightId":"6058a47b-8011-4a6d-bec7-46e39905ec5b","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateEducation:7192617478617735170"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192617479523713024","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192617479523713024","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192617479523713024","message":{"attributes":[{"start":61,"length":32,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:35521725"}}}],"text":"Ya hace un tiempo que termin\u00e9 mis estudios de Diplomatura en Polit\u00e9cnico Superior de Colombia, \u00a1pero quer\u00eda cont\u00e1rselo a todo el mundo!"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192617479523713024"}}},{"createdAt":1714853520000,"insightId":"b53fc0dd-9907-447b-9b67-f14a2c2e14ba","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateEducation:7192617103789633536"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192617104695545856","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192617104695545856","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192617104695545856","message":{"attributes":[],"text":"Ya hace un tiempo que termin\u00e9 mis estudios de Diplomatura en Polit\u00e9cnico Mayor , \u00a1pero quer\u00eda cont\u00e1rselo a todo el mundo!"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192617104695545856"}}},{"createdAt":1714853460000,"insightId":"bff7c1a4-883f-4463-9ac5-214c076f743f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateEducation:7192616759181365248"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192616760091529217","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192616760091529217","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192616760091529217","message":{"attributes":[{"start":61,"length":32,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:35521725"}}}],"text":"Ya hace un tiempo que termin\u00e9 mis estudios de Diplomatura en Polit\u00e9cnico Superior de Colombia, \u00a1pero quer\u00eda cont\u00e1rselo a todo el mundo!"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192616760091529217"}}},{"createdAt":1714853460000,"insightId":"ac7c56fb-0f61-48ad-9bd2-f23fae783c67","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateEducation:7192616964228292608"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192616965146898432","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192616965146898432","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192616965146898432","message":{"attributes":[],"text":"Ya hace un tiempo que termin\u00e9 mis estudios de Diplomatura en Polit\u00e9cnico Superior de Colombia, \u00a1pero quer\u00eda cont\u00e1rselo a todo el mundo!"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192616965146898432"}}},{"createdAt":1714853400000,"insightId":"5545cbd0-ba2c-49bd-869e-aa60a139db79","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateEducation:7192616609004335105"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192616609893490689","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192616609893490689","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192616609893490689","message":{"attributes":[{"start":61,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1477778"}}}],"text":"Ya hace un tiempo que termin\u00e9 mis estudios de Diplomatura en Universidad CES, \u00a1pero quer\u00eda cont\u00e1rselo a todo el mundo!"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192616609893490689"}}}]}