{"lastName":"Rybacka","objectUrn":"urn:li:member:362072380","geoRegion":"Warsaw, Mazowieckie, Poland","fullName":"Edyta Rybacka","firstName":"Edyta ","currentPositions":[{"companyName":"Abbott","title":"Market Access & Marketing Assistant Poland ADC Division","tenureAtCompany":{"numYears":1,"numMonths":2},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"10001+","headquarters":{"geographicArea":"Illinois","country":"United States","city":"Abbott Park","postalCode":"60064-3500","line1":"100 Abbott Park Road"},"website":"https:\/\/www.abbott.com","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/abbott-\/","industry":"Hospitals and Health Care"},"startedOn":{"month":4,"year":2023},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:1612"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABWUyTwB_-fsYWEaR9Do4qVvBpP0EBbqlzA,NAME_SEARCH,_LHk)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1533648696069?e=1723075200&v=beta&t=Obcz6BJ0F1FqJqq2ANONhz4BOaNBvYOzzn1vx5YOiSQ","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1533648695994?e=1723075200&v=beta&t=XElLlSi2FguMU0spDeBAdXxCvWSAII8VZeeAExjD3aY","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1533648695927?e=1723075200&v=beta&t=We4CgfCschjsRVXRHLWr6wnbLUpT3w0m21E1KZ4J0Hk","height":400},{"width":500,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1533648696135?e=1723075200&v=beta&t=e-dvaH7rauKHizDOUkAwNuMEOx0Ueo7r25dqpA9xFhU","height":500}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQG4mwVK9q004A\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[{"members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABWUyTwB_-fsYWEaR9Do4qVvBpP0EBbqlzA,NAME_SEARCH,_LHk)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABZ2UjEBuDzMJu9bIC1lJzeCzi9vveBlH4s,NAME_SEARCH,Jv_-)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABaqXEIBwcytxXjahisXE0CRwXcmgeQ9TtY,NAME_SEARCH,H4Zk)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACiqfeMBLcSHPWW7dZ6ZEzFIzOP9viifbYQ,NAME_SEARCH,Mdvf)"}],"description":"Projekt \u201eRacjonalne decyzje w systemie ochrony zdrowia, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem regionalnej polityki zdrowotnej\u201d  realizowany  jest  w  ramach  Programu Operacyjnego Wiedza Edukacja Rozw\u00f3j (POWER) finansowanego ze \u015brodk\u00f3w Europejskiego Funduszu Spo\u0142ecznego (EFS). Projekt ma na celu wsparcie obszaru zdrowia poprzez dzia\u0142ania projako\u015bciowe i rozwi\u0105zania organizacyjne w systemie ochrony zdrowia u\u0142atwiaj\u0105ce dost\u0119p do niedrogich, trwa\u0142ychoraz wysokiej jako\u015bci us\u0142ug zdrowotnych. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zada\u0144 przedmiotowego projektu ma charakter edukacyjny. \n\nProjekt realizowany b\u0119dzie wlatach 2019-2022 na terenie ca\u0142ego kraju.","title":"\u201eRacjonalne decyzje w systemie ochrony zdrowia, ze szczeg\u00f3lnym uwzgl\u0119dnieniem regionalnej polityki zdrowotnej\u201d","startedOn":{"month":8,"year":2019},"url":"https:\/\/power.aotm.gov.pl\/#"},{"members":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABWUyTwB_-fsYWEaR9Do4qVvBpP0EBbqlzA,NAME_SEARCH,_LHk)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAADpiS_gBpfXctZ9gfiGvRepUUZ9pDEUFYjo,NAME_SEARCH,E7cP)"}],"description":"W zwi\u0105zku z podpisaniem przez Ministra Zdrowia rozporz\u0105dzenia w sprawie zalece\u0144 dotycz\u0105cych standardu rachunku koszt\u00f3w u \u015bwiadczeniodawc\u00f3w, kt\u00f3re wesz\u0142o w \u017cycie z dniem 1 stycznia 2021 r., Agencja Oceny Technologii Medycznych i Taryfikacji zaptasza do wzi\u0119cia udzia\u0142u wprojekcie szkoleniowym.\n\nSzkolenia adresowane s\u0105 do przedstawicieli podmiot\u00f3w realizuj\u0105cych \u015bwiadczenia opieki zdrowotnej finansowane ze \u015brodk\u00f3w publicznych, w szczeg\u00f3lno\u015bci do os\u00f3b zajmuj\u0105cych si\u0119 wdra\u017caniem standardu rachunku koszt\u00f3w w podmiocie, zarz\u0105dzaj\u0105cych oraz zatrudnionych w kom\u00f3rkach zwi\u0105zanych z ksi\u0119gowo\u015bci\u0105 czy controllingiem.","title":"\"Standard Rachunku Koszt\u00f3w dla \u015bwiadczeniodawc\u00f3w\"","startedOn":{"month":6,"year":2020},"url":"www.aotm.gov.pl\/standard-rachunku-kosztow\/szkolenia-srk\/"}],"contactInfo":{},"industry":"Hospitals and Health Care","educations":[{"endedOn":{"month":9,"year":2023},"degree":"post-graduate studies","eduId":839593480,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15096521","school":"urn:li:fs_salesSchool:15096521","fieldsOfStudy":["Public Relations and Strategic Corporate Communication"],"schoolName":"SGH Warsaw School of Economics","startedOn":{"month":11,"year":2022}},{"endedOn":{"year":2015},"degree":"post-graduate studies","eduId":243554776,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15098195","school":"urn:li:fs_salesSchool:15098195","fieldsOfStudy":["HR management"],"schoolName":"University of Economics in Poznan","startedOn":{"year":2014}},{"endedOn":{"year":2010},"degree":"Master's degree","eduId":233982131,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15098219","school":"urn:li:fs_salesSchool:15098219","fieldsOfStudy":["Economics \/ Accounting and Finance"],"schoolName":"West Pomeranian University of Technology","startedOn":{"year":2005}}],"skills":[{"numOfEndorsement":1,"name":"Media spo\u0142eczno\u015bciowe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Twitter"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Ochrona zdrowia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Szkolenia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Szkolenie i rozw\u00f3j"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Planowanie event\u00f3w"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Komunikatywno\u015b\u0107 i umiej\u0119tno\u015b\u0107 pracy w grupie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Odporno\u015b\u0107 na stres oraz umiej\u0119tno\u015b\u0107 pracy pod presj\u0105 czasu"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Bloger - cz\u0142onek zespo\u0142u ActionTwins"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Zarz\u0105dzanie zespo\u0142em"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Obs\u0142uga komputera: MS Office (Word, Excel, PowerPoint)"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Kurs asystencko sekretarski z j\u0119zykiem angielskim"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Zarz\u0105dzanie szkoleniami"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Komunikacja w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Zarz\u0105dzanie projektem"},{"numOfEndorsement":0,"name":"WordPress"}],"numOfConnections":397,"patents":[],"headline":"Sales & Market Access Assistant Poland Division Diabetes Care at Abbott Laboratories","courses":[{"name":"Kurs asystencko sekretarski z j\u0119zykiem angielskim","number":"106\/12\/2010\/ASZ\/WRO"},{"name":"PREZI","number":"S\/131\/82019"},{"name":"Programy Polityki Zdrowotnej","number":"18-19 grudnia 2019 r."},{"name":"Taryfikacja \u015bwiadcze\u0144","number":"05 grudnia 2019 r."},{"name":"Refundacja lek\u00f3w (HTA)","number":"20 listopada 2019 r."},{"name":"Wytyczne kliniczne","number":"18 maja 2021 r."},{"name":"Akademia LinkedIn","number":"07-08 czerwca 2021 r."},{"name":"Administracja publiczna w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych - nadz\u0119dzia promocji i komunikacji dla instytucji publicznych","number":"18 stycznia 2021"},{"name":"Korupcja w  ADMINISTRACJI PUBLICZNEJ","number":"P-00365\/2020\/00003712642"},{"name":"Szkolenie POWER POINT","number":"17 grudnia 2021"},{"name":"Sztuka komunikacji","number":"17 lutego 2022 r."}],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/edytarybacka","organizations":[],"location":"Warsaw, Mazowieckie, Poland","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715590860000,"insightId":"113b765f-cd24-4a81-8069-f8e0ef791bd0","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQHIcrHcHSY6iw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715590858636?e=1720051200&v=beta&t=gGwQ6zgsHGs7uh_b_1w45nEZkS6nWseoeFfMNwPfjiU"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":27},{"type":"PRAISE","count":7},{"type":"EMPATHY","count":8}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7195709606944239618","threadUrn":"urn:li:activity:7195709606944239618","reactionsCount":42,"commentsCount":6,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7195709606243815425","message":{"attributes":[{"start":100,"length":30,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:15096521"}}},{"start":132,"length":41,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:81666022"}}},{"start":176,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:running"}}},{"start":185,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sgh"}}},{"start":190,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:winner"}}}],"text":"Medal Monday\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\n\nMokotowski Bieg SGH \ud83d\udc49\ud83c\udffb 1\ufe0f\u20e3 miejsce\ud83e\udd47w kategorii kobiet - Absolwenci SGH \ud83c\udfc6\ud83d\ude0d\ud83d\udd25\n\nSGH Warsaw School of Economics \nSto\u0142eczne Centrum Sportu AKTYWNA WARSZAWA \n\n#running #sgh #winner"},"entityUrn":"urn:li:share:7195709606243815425"}}},{"createdAt":1709794860000,"insightId":"0ce855d1-c911-41de-9ad6-10bd9fa9f08b","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQGu5DS0i3ybwA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1709794883418?e=1720051200&v=beta&t=sNWXtudL6wMy19Mx5idSYIYCipFHAR8WPoytw7f0VHs"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":17},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7171399524559581184","threadUrn":"urn:li:activity:7171399524559581184","reactionsCount":20,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171399523636834305","message":{"attributes":[{"length":24,"start":799,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d9z__qUJ"}}},{"length":23,"start":1237,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:internationalwomensday"}}},{"length":6,"start":1261,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:woman"}}},{"length":12,"start":1268,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:movehermind"}}},{"length":6,"start":1281,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:asics"}}},{"length":13,"start":1288,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:moveyourmind"}}},{"length":19,"start":1302,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:soundmindsoundbody"}}},{"length":10,"start":1323,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:268417"}}}],"text":"Zbli\u017ca si\u0119 8\ufe0f\u20e3 marca - Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Kobiet \ud83c\udf37\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Ten dzie\u0144 stanowi idealn\u0105 okazj\u0119 dla marki ASICS, aby podzieli\u0107 si\u0119 danymi pochodz\u0105cymi z globalnego badania dotycz\u0105cego r\u00f3\u017cni\u0107 w aktywno\u015bci fizycznej pomi\u0119dzy kobietami a m\u0119\u017cczyznami \ud83e\uddcd\ud83c\udffc\ud83d\udd1b\ud83e\uddcd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nWyniki raportu potwierdzaj\u0105 pozytywn\u0105 korelacj\u0119 na linii ruch-kondycja psychiczna, przy czym regularne \u0107wiczenia zwi\u0119kszaj\u0105 poczucie szcz\u0119\u015bcia w\u015br\u00f3d pa\u0144 o 52%, energii o 50%, pewno\u015bci siebie o 48%, redukuj\u0105 stres o 67%, a frustracj\u0119 o 80%.\n\nNajpopularniejszym sportem w\u015br\u00f3d Polek jest bieganie (97% wskaza\u0144) przed nordic walking (57%) i treningiem na si\u0142owni (48%).\n\nBadanie zlecone przez ASICS zosta\u0142o przeprowadzone na pr\u00f3bie niemal 2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 tysi\u0119cy os\u00f3b z ca\u0142ego \u015bwiata \ud83c\udf0f\n\nZosta\u0142 stworzony globalny hub w formie strony internetowej \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/lnkd.in\/d9z__qUJ \ud83d\udc48\ud83c\udffb na kt\u00f3rej ambasadorki i przyjaci\u00f3\u0142ki marki dziel\u0105 si\u0119 swoim do\u015bwiadczeniem, wiedz\u0105 oraz indywidualnymi historiami zwi\u0105zanymi z inspiracj\u0105 i motywacj\u0105 innych kobiet do podejmowania aktywno\u015bci fizycznej \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nMia\u0142am przyjemno\u015b\u0107 by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 tego projektu, gdzie opowiedzia\u0142am swoj\u0105 histori\u0119 \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nKluczowe wnioski z badania zosta\u0142y zawarte w raporcie \n\u2b07\ufe0fLink w komentarzu \u2b07\ufe0f\n\n#internationalwomensday #woman #MoveHerMind #ASICS #MoveYourMind #SoundMindSoundBody\n\nASICS EMEA"},"entityUrn":"urn:li:share:7171399523636834305"}}},{"createdAt":1709545920000,"insightId":"01d5960d-88fc-4d59-85e2-5711ec79ddfb","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQGQUlP-9no0dQ\/profile-displayphoto-shrink_800_800\/0\/1577367242116?e=2147483647&v=beta&t=illrg3e_qjT1jwcqvjOfT5dFBuyeMxi3tY_MA5GYy-E","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQGQUlP-9no0dQ\/profile-displayphoto-shrink_800_800\/0\/1577367242116?e=2147483647&v=beta&t=illrg3e_qjT1jwcqvjOfT5dFBuyeMxi3tY_MA5GYy-E"}]},"description":"Experience: Laboratorium Kosmetyczne FLOSLEK \u00b7 Education: Uniwersytet Farmaceutyczny w Charkowie \u00b7 Location: Warsaw Metropolitan Area \u00b7 112 connections on LinkedIn. View Julia Borowska\u2019s profile on LinkedIn, a professional community of 1 billion members.","fullText":"Experience: Laboratorium Kosmetyczne FLOSLEK \u00b7 Education: Uniwersytet Farmaceutyczny w Charkowie \u00b7 Location: Warsaw Metropolitan Area \u00b7 112 connections on LinkedIn. View Julia Borowska\u2019s profile on LinkedIn, a professional community of 1 billion members.","resolvedUrl":"https:\/\/pl.linkedin.com\/in\/julia-borowska-93aa3a195","title":"Julia Borowska - Laboratorium Kosmetyczne FLOSLEK | LinkedIn","sourceDomain":"pl.linkedin.com"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7170355338204987393","threadUrn":"urn:li:activity:7170355338204987393","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7170355337512927233","message":{"attributes":[{"start":217,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:opentowork"}}}],"text":"Droga sieci,\n\nmoja dobra znajoma poszukuje nowych wyzwa\u0144 zawodowych \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb\n\nW grupie si\u0142a \ud83d\udcaa\ud83c\udffb st\u0105d wierz\u0119, \u017ce wsp\u00f3lnymi si\u0142ami uda si\u0119 jej znale\u017a\u0107 prac\u0119 marze\u0144 \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nZ g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119 za udost\u0119pnianie i polecenia \ud83d\ude4f\n\n#opentowork"},"entityUrn":"urn:li:share:7170355337512927233"}}},{"createdAt":1712386020000,"insightId":"3db9b66d-bf15-484b-9217-f79b1b673344","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7182267360307793920,7182267606379220992)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7182267360307793920","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Gratulacje, Marcinie B\u0142aszczak!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7182267360307793920"}}},{"createdAt":1709795040000,"insightId":"271585d1-9407-4420-a065-f37eeb4ca46c","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7171399524559581184,7171400421515771904)","threadUrn":"urn:li:activity:7171399524559581184","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"https:\/\/www.asics.com\/pl\/pl-pl\/mk\/move-her-mind\/report"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7171399524559581184"}}},{"createdAt":1709648460000,"insightId":"a02d4b87-7256-49b0-9e4f-1247ac4e4edb","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7170771940591157248,7170785431083593729)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7170771940591157248","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Gratulacje! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb \ud83e\udd73"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7170771940591157248"}}}]}