{"summary":"A lo largo de mis 15 a\u00f1os de experiencia docente he desarrollado habilidades de coordinaci\u00f3n, gesti\u00f3n de conflictos, comunicaci\u00f3n y atenci\u00f3n con las personas, empat\u00eda, autenticidad y aceptaci\u00f3n de la persona con la que trabajo, sobre todo adolescentes y familias con situaciones dif\u00edciles. \nno solamente he crecido profesionalmente, tambi\u00e9n he trabajado mis competencias relacionales, culturales, t\u00e9cnicas, espirituales y comunicativas. La coordinaci\u00f3n de equipos y de grupos, la organizaci\u00f3n de eventos y acciones solidarias. Actualmente, estoy trabajando en crear sinergias con instituciones para continuar mi proyecto de vida sirviendo a las personas.","lastName":"Moreno Merino","objectUrn":"urn:li:member:368148406","geoRegion":"Alcal\u00e1 de Henares, Community of Madrid, Spain","fullName":"Alfonso Octavio Moreno Merino","firstName":"Alfonso Octavio","currentPositions":[{"companyName":"Mundo Counselling Oficial","description":"Colaborador del grupo de trabajo para la difusi\u00f3n del Counselling y el Enfoque Centrado en la Persona de Carl Rogers en Espa\u00f1a y su reconocimiento como carrera y profesi\u00f3n.","title":"Miembro","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"2-10","headquarters":{"geographicArea":"Alicante","country":"Spain","city":"Altea","postalCode":"03590","line2":"5 D","line1":"Plaza la Pau "},"flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/mundo-counselling-oficial\/","industry":"Civic and Social Organizations"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:102191615","tenureAtCompany":{"numMonths":3},"startedOn":{"month":3,"year":2024}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABXxf7YB4nnm1u5QogXnCIc6sn4WhAfHMsw,NAME_SEARCH,w4BG)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1572114944702?e=1723075200&v=beta&t=B46_7s4uvy4dNEtFChQJjyzapAFtbA_Jo-Ixvj4jU8g","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1572114944679?e=1723075200&v=beta&t=caJbX0X0XLcibsciPenr5LsD9wUKWJHtMgMrWZ-WBwo","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1572114944792?e=1723075200&v=beta&t=yV9eFe3nikfdvQofm3a-gU0kZ7nwBJAI5QKZzXvOwiU","height":400},{"width":500,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1572114944821?e=1723075200&v=beta&t=V0Vme9b84zMomX6CrubNCqDgcey435mfGkCrkjUndY4","height":500}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQHnjeJi89yldg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Mental Health Care","educations":[{"endedOn":{"year":2021},"degree":"Grado en Psicolog\u00eda","eduId":494730871,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:755604","school":"urn:li:fs_salesSchool:755604","fieldsOfStudy":["Psicolog\u00eda"],"schoolName":"UNIR Universidad Internacional de La Rioja","startedOn":{"year":2016}},{"endedOn":{"year":2006},"degree":"Licenciatura","eduId":559783116,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:11367","school":"urn:li:fs_salesSchool:11367","fieldsOfStudy":["Ciencias f\u00edsicas"],"schoolName":"Universidad Complutense de Madrid","startedOn":{"year":1998}},{"endedOn":{"month":6,"year":2023},"degree":"M\u00e1ster en Counselling","eduId":837906676,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15251081","school":"urn:li:fs_salesSchool:15251081","fieldsOfStudy":["Asesoramiento psicol\u00f3gico"],"schoolName":"Universitat Ramon Llull","startedOn":{"month":10,"year":2021}},{"endedOn":{"month":11,"year":2022},"degree":"Recovery Specialist","eduId":837011931,"fieldsOfStudy":["Prevenci\u00f3n y tratamiento de adicciones"],"schoolName":"IC&RC","startedOn":{"month":10,"year":2022}},{"endedOn":{"month":6,"year":2021},"degree":"Advanced Solution-Focused Practitioner","eduId":837019017,"fieldsOfStudy":["Asesoramiento psicol\u00f3gico"],"schoolName":"AETSB Alianza Espa\u00f1ola de Terapia Sist\u00e9mica Breve","startedOn":{"month":10,"year":2020}},{"endedOn":{"year":2007},"degree":"Curso","eduId":559783154,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:11367","school":"urn:li:fs_salesSchool:11367","fieldsOfStudy":["Curso de Adaptaci\u00f3n Pedag\u00f3gica especialidad de ense\u00f1anza en F\u00edsica y Qu\u00edmica"],"schoolName":"Universidad Complutense de Madrid","startedOn":{"year":2006}},{"fieldsOfStudy":["Prevenci\u00f3n y tratamiento de adicciones"],"degree":"Certificado Adicciones en la infancia y adolescencia","schoolName":"Integratek","startedOn":{"month":9,"year":2022},"eduId":837014868},{"fieldsOfStudy":["Prevenci\u00f3n y tratamiento de adicciones"],"degree":"Prevenci\u00f3n de drogodependencias y otras adicciones: Habilidades para el trabajo con adolescentes","schoolName":"Proyecto Hombre","startedOn":{"month":12,"year":2021},"eduId":837017111},{"degree":"The Addicted Brain","eduId":837014807,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:3889","school":"urn:li:fs_salesSchool:3889","fieldsOfStudy":["Orientaci\u00f3n sobre consumo de drogas y adicciones"],"schoolName":"Emory University","startedOn":{"month":1,"year":2021}},{"fieldsOfStudy":["Orientaci\u00f3n sobre consumo de drogas y adicciones"],"degree":"Curso de Habilidades de relaci\u00f3n y atenci\u00f3n con enfermos VIH-SIDA","schoolName":"Basida","startedOn":{"month":9,"year":2020},"eduId":837012798},{"endedOn":{"month":4,"year":2023},"degree":" Terapeuta Especialista en Abuso de Alcohol y Drogas (ADC, Alcohol and Drug Counselor).","eduId":898744700,"fieldsOfStudy":["Prevenci\u00f3n y tratamiento de adicciones"],"schoolName":"Consejo de Terapeutas Acreditados en Adicciones de Espa\u00f1a","startedOn":{"month":3,"year":2023}},{"endedOn":{"month":7,"year":2023},"degree":"Certificate of Multicultural Intervention Training","eduId":901077737,"fieldsOfStudy":["Prevenci\u00f3n y tratamiento de adicciones"],"schoolName":"IC&RC","startedOn":{"month":7,"year":2023}},{"endedOn":{"month":12,"year":2023},"degree":"Diplomatura","eduId":945124726,"fieldsOfStudy":["Counselling en Consumos Problem\u00e1ticos "],"schoolName":"CHOICE Consultor\u00eda en desarrollo personal y Familiar","startedOn":{"month":1,"year":2023}},{"fieldsOfStudy":["Entrevista Motivacional Nivel 1"],"degree":"Certificado","schoolName":"Socidrogalcohol ","startedOn":{"month":11,"year":2019},"eduId":966075877},{"endedOn":{"month":6,"year":2026},"degree":"Master en Intervenci\u00f3n en Duelo","eduId":976103852,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15251081","school":"urn:li:fs_salesSchool:15251081","fieldsOfStudy":["Asesoramiento psicol\u00f3gico"],"schoolName":"Universitat Ramon Llull","startedOn":{"month":10,"year":2023}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Intervenci\u00f3n en situaciones de crisis"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Intervenciones terap\u00e9uticas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Dinamizaci\u00f3n de grupos"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formaci\u00f3n de grupos"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Terapia de grupo"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Entrevista Motivacional Nivel 1"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Relaci\u00f3n de Ayuda"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Orientaci\u00f3n psicol\u00f3gica "},{"numOfEndorsement":0,"name":"Coordinaci\u00f3n de equipos"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Coordinaci\u00f3n de diferentes funciones"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gesti\u00f3n de voluntariado"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Oratoria"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Docencia"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Word"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Direcci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft PowerPoint"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Medios sociales"}],"numOfConnections":244,"patents":[],"headline":"Director en Centro de Escucha San Camilo en Toledo","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/alfonso-octavio-moreno-merino-a1a360a3","organizations":[],"location":"Alcal\u00e1 de Henares, Community of Madrid, Spain","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716650940000,"insightId":"80841c9b-5b9d-44b3-a3b6-898ed1821588","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQHmjhWOboaxwg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716650957801?e=1720051200&v=beta&t=uFxRahdiXDBoLRD2Krbe_PiA7xnn5xGgG8huXW16fBs"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":2},{"type":"LIKE","count":19},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7200155981425606657","threadUrn":"urn:li:activity:7200155981425606657","reactionsCount":24,"commentsCount":7,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7200155980758691840","message":{"attributes":[],"text":"Hoy 25 de mayo, d\u00eda de nacimiento de San Camilo de Lelis, se ha celebrado el encuentro presencial del Centro de Escucha San Camilo de Toledo. Agradecemos a Alba Mato y Patricia Ju\u00e1rez su presencia y si ponencia sobre emociones y duelo. Ha sido un aut\u00e9ntico regalo y muy enriquecedor."},"entityUrn":"urn:li:share:7200155980758691840"}}},{"createdAt":1714938780000,"insightId":"1a8392c0-e50d-476b-b5c3-7c85d2e543b1","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"EMPATHY","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7192974725348806658","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192974725348806658","reactionsCount":9,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192974725348806658","message":{"attributes":[],"text":"Ante la falta de recursos para recuperaci\u00f3n de adicciones y otros problemas de salud mental, es esperanzador que surjan alternativas accesibles y con garant\u00edas de profesionalidad. "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000163186953"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7186786560581722113","message":{"attributes":[{"start":739,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"http:\/\/zerenly.com"}}},{"start":794,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:zerenly"}}},{"start":803,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:apoyomutuo"}}},{"start":815,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:crecimientojuntos"}}}],"text":"A menudo enfrentamos desaf\u00edos que parecen insuperables solos. \u00bfLa buena noticia? No lo est\u00e1s. Te presentamos nuestros Grupos de Apoyo, un espacio seguro para compartir, guiado por profesionales, para crecer y sanar juntos.\ud83d\udc9c\n\n3 Beneficios clave de nuestros Grupos de Apoyo:\n\n\ud83d\udc65Grupos tem\u00e1ticos: Focalizados en consumo problem\u00e1tico, duelo y desarrollo personal.\n\n\ud83d\udcf1Interacci\u00f3n en tiempo real: Sesiones por videoconferencia y chat, con un m\u00e1ximo de 12 participantes.\n\n\ud83d\udd10Ambiente seguro y confidencial: Facilitado por expertos para garantizar un espacio de respeto mutuo.\n\nUn Grupo de Apoyo es un lugar para compartir tu viaje y aprender de otros, construyendo juntos un camino hacia la sanaci\u00f3n y el crecimiento.\n\n\u00a1Da el Primer Paso! Visita zerenly.com y conoce m\u00e1s.\n\nRecuerda: No est\u00e1s solo.\ud83d\udc9c\n\n#Zerenly #ApoyoMutuo #CrecimientoJuntos"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7186786560581722113"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192974725348806658"}}},{"createdAt":1713959820000,"insightId":"5a97c5fe-2982-4dbb-9228-a6053f399de6","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000166563577"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":27},{"type":"EMPATHY","count":1},{"type":"APPRECIATION","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7188868675007901696","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188868675007901696","reactionsCount":30,"commentsCount":6,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188868675007901696","message":{"attributes":[],"text":"Quiero expresar mi agradecimiento a los alumnos del Grado Superior de Integracion Social del IES Garcilaso de la Vega de Villaca\u00f1as y a sus profesoras por permitirme compartir una agradable charla sobre Adicciones y el papel del Integrador Social en un proceso de recuperaci\u00f3n. Me he sentido muy acogido."},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7188868675007901696"}}},{"createdAt":1712758380000,"insightId":"5c1a79c1-6618-4a2a-aa73-68df2f36b670","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:celebrateJobChange:7183829332329455616"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":14},{"type":"PRAISE","count":3},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183829333461917697","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183829333461917697","reactionsCount":20,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183829333461917697","message":{"attributes":[{"start":46,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:102191615"}}}],"text":"\u00a1He empezado en un nuevo puesto de Miembro en Mundo Counselling Oficial! "},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183829333461917697"}}},{"createdAt":1711714680000,"insightId":"1ab42839-9954-49ef-a3df-090061f4299e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:job:3850197361"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179451866999644160","threadUrn":"urn:li:activity:7179451866999644160","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179451866513031168","message":{"attributes":[{"start":39,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:hiring"}}}],"text":"Francisco Javier Rodr\u00edguez Enr\u00edquez es #hiring. \u00bfConoces a alguien a quien podr\u00eda interesarle?"},"entityUrn":"urn:li:share:7179451866513031168"}}},{"createdAt":1710716400000,"insightId":"7d4f4851-4364-4209-a202-9f0827d9d7b4","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7175264758713991169","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7175264758713991169","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175264758713991169","message":{"attributes":[],"text":"La clave de esta transformaci\u00f3n pasa por cultivar nuestro interior. Una creaci\u00f3n no puede superar a su creador, si no desea ser superado."},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D05AQHKVGzpl64eNA\/feedshare-thumbnail_720_1280\/0\/1709045211230?e=1717977600&v=beta&t=8fLh5I8IG3ZyM5giUgbsv0QjMIcisOo87lDAajVbxFQ"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7168255151298887681","message":{"attributes":[{"start":1215,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ia"}}},{"start":1219,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:conducta"}}},{"start":1229,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:puntosdAezbiles"}}}],"text":"\ud83e\udd16 La IA encuentra y aprovecha extraordinariamente bien nuestros flancos m\u00e1s d\u00e9biles. La industria de la comida, del entretenimiento, del tabaco y del juego, entre otras, aprovechan nuestras debilidades para hackear nuestra conducta y nuestras ideas. Somos m\u00e1s previsibles de lo que pensamos.\n\nComo dice el cient\u00edfico Tristan Harris en el documental \u201cThe Social Dilemma\u201d, antes de que la IA supere la fuerza y la inteligencia humana, mucho antes, abusar\u00e1 de nuestras debilidades. En estos d\u00edas, de hecho, las IAs llegan a conocer de manera muy precisa nuestra fibra m\u00e1s \u00edntima y con ello llevan la industria de la manipulaci\u00f3n de la voluntad y de la automatizaci\u00f3n de los humanos a un punto sin precedentes. Y son particularmente eficientes en lugares que hasta nosotros no conocemos y en los que, por lo tanto, es dif\u00edcil defenderse.\n\nEstos patrones de la mente humana que son visibles para los algoritmos, pero no para nosotros mismos, se convierten en el blanco ideal para controlar nuestra voluntad. Si la funci\u00f3n de valoraci\u00f3n de un algoritmo apunta a inducir una cierta conducta, las m\u00e1quinas encuentran estos agujeros en nuestro \u00absistema operativo\u00bb y disparan sin piedad hacia nuestros puntos m\u00e1s d\u00e9biles. \n\n#IA #conducta #PuntosD\u00e9biles"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7168255151298887681"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7175264758713991169"}}},{"createdAt":1710532740000,"insightId":"feab6b14-b3c6-4776-afda-ba360088711f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFDo_de-t6SyQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711747487023?e=1717977600&v=beta&t=Oe1Pt2As2qCBN28qPmI6Yfn2gOCg4xVZNW-erBui3OM","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFDo_de-t6SyQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1711747487023?e=1717977600&v=beta&t=Oe1Pt2As2qCBN28qPmI6Yfn2gOCg4xVZNW-erBui3OM"}]},"description":"Una de las situaciones m\u00e1s delicadas y preocupantes que se nos pueden presentar en el contexto de una relaci\u00f3n de ayuda, en un centro de escucha o en consulta es aquella en que la persona ha sufrido abusos de alg\u00fan tipo (f\u00edsico, emocional,...","resolvedUrl":"https:\/\/ache-counselling.org\/2024\/03\/15\/acompanar-el-abuso\/","title":"Acompa\u00f1ar el abuso","sourceDomain":"ache-counselling.org"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":12},{"type":"EMPATHY","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7174494549321408512","threadUrn":"urn:li:activity:7174494549321408512","reactionsCount":16,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7174494548818071553","message":{"attributes":[{"start":292,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dvadS5aT"}}},{"start":317,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:revistahumanizar"}}},{"start":335,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:counselling"}}},{"start":348,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:abuso"}}}],"text":"\u00bfC\u00f3mo acompa\u00f1ar a una persona que ha sufrido un abuso desde el counselling?\nValidando, acogiendo, empoderando, resignificando. Respetando a la persona en su proceso con coherencia, aceptaci\u00f3n y empat\u00eda, como ense\u00f1a Rogers.\nComparto el art\u00edculo publicado en la revista Humanizar de este mes.\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/dvadS5aT\n#revistaHumanizar #counselling #Abuso"},"entityUrn":"urn:li:share:7174494548818071553"}}},{"createdAt":1710188520000,"insightId":"ad27dc27-e3b3-46d9-b635-73ed42c27023","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7173050692293509120","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173050692293509120","reactionsCount":8,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173050692293509120","message":{"attributes":[],"text":"Valores"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQH12qIBafp8NQ\/videocover-firstframe-low\/0\/1710113618071?e=1717977600&v=beta&t=XMSs9WPi2RciH4No5ymgiJ0lhP7SgEynHBKKKiNBp5c"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7172736378990903296","message":{"attributes":[{"length":10,"start":97,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:liderazgo"}}},{"length":6,"start":251,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rugby"}}},{"length":10,"start":580,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:confianza"}}},{"length":8,"start":695,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:empatAeDa"}}},{"length":11,"start":787,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:conflictos"}}},{"length":12,"start":994,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:aprendizaje"}}},{"length":9,"start":1109,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:reconoce"}}},{"length":8,"start":1344,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:inspira"}}},{"length":10,"start":1561,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:liderazgo"}}},{"length":9,"start":1572,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:humildad"}}},{"length":5,"start":1582,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rrhh"}}},{"length":8,"start":1588,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:valores"}}}],"text":"DEJAR LAS COSAS MEJOR DE LO QUE ESTABAN\n\nSiempre he defendido que la virtud mas importante en el #liderazgo es la humildad.\n\nY Aaron Smith nos da ejemplo de ello, tiene 35 a\u00f1os y ha sido 124 veces internacional con los Allblacks, campe\u00f3n del mundo de #rugby en 2.015 y finalista en el pasado mundial.\n\nCasi n\u00e1\u2026 \ud83e\udee3\n\nNo se le caen los anillos para barrer el vestuario (despu\u00e9s de jugar un partido con su actual equipo en Jap\u00f3n) y adem\u00e1s lo hace con alegr\u00eda, cantando.\n\nTienen la filosof\u00eda de dejar las cosas mejores de lo que estaban.\n\n\nCaracter\u00edsticas de un l\u00edder humilde:\n\nGenera #Confianza: Cuando reconoces tus propias limitaciones y errores, demuestras autenticidad y sinceridad.\n\nFomenta la #Empat\u00eda: porque comprendes las luchas y desaf\u00edos de los dem\u00e1s. \n\nFacilita la resoluci\u00f3n de #Conflictos porque te permite escuchar a todas las partes involucradas en un conflicto. Y al reconocer que no tienes todas las respuestas, est\u00e1s m\u00e1s dispuesto a buscar soluciones colaborativas.\n\nPromueve el #Aprendizaje continuo: Est\u00e1s abierto a aprender de los dem\u00e1s. Reconoces que siempre hay algo nuevo por descubrir.\n\n#Reconoce las fortalezas en los dem\u00e1s: Porque te permite valorar las habilidades y contribuciones de tu equipo. Y al reconocer las fortalezas de los dem\u00e1s, puedes asignar tareas de manera m\u00e1s efectiva y empoderar a tus colaboradores.\n\n#Inspira: Cuando un l\u00edder muestra humildad al admitir errores y aprender de ellos, inspira a hacer lo mismo a su equipo.\n\n\nSin humildad no hay liderazgo. Es imposible.\n\n \n\n \n\nAl rinc\u00f3n de pensar y avanti \ud83d\ude09\n\n \n\n \n\n \n\n#liderazgo #humildad #rrhh #valores\n\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7172736378990903296"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7173050692293509120"}}},{"createdAt":1710157260000,"insightId":"fdbed21c-8430-4540-91af-6000e7aedbe0","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7172919502953660416","threadUrn":"urn:li:activity:7172919502953660416","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7172919502488100864","message":{"attributes":[],"text":"Muy interesante oferta como recurso que ayuda el tratamiento de la adicci\u00f3n."},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQHbLwvjbHXJHA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1710151916755?e=1720051200&v=beta&t=DR-z3dS49gm2j5OvTQ2ZeVvHsWJTsRdYY9jKBkM-qZ4"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7172897028803432448","message":{"attributes":[{"start":372,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:101218892"}}}],"text":"Querida Comunidad de profesionales, quiero invitarlos a ser parte de nuestros clientes tester.\nNuestra App es un instrumento de servicio, ofrecemos grupos de apoyo emocional, entre otras propuestas, y es muy importante el aporte que nuestra comunidad nos pueda dar en relaci\u00f3n a la experiencia de uso. \nPara vivir la experiencia de nuestro ofrecimiento de apoyo grupal en Zerenly Oficial, solo tienen que enviarme un mensaje y los agregaremos sin costo alguno, sin solicitud de tarjeta de cr\u00e9dito ni nada que los obligue en el futuro a suscribirse. \nSolo queremos probar nuestro producto con un grupo limitado, para que de ese modo, recibamos el feedback correspondiente para mejorar la experiencia y poder introducir los cambios y sugerencias en la segunda fase de programaci\u00f3n de la misma. \nMuchas gracias por vuestra participaci\u00f3n. \nSaludos. "},"entityUrn":"urn:li:share:7172897028803432448"},"entityUrn":"urn:li:share:7172919502488100864"}}},{"createdAt":1716664920000,"insightId":"5897e22d-9e9f-476b-b616-7eb8cc7a1d05","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7200155981425606657,7200214675563696128)","threadUrn":"urn:li:activity:7200155981425606657","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:228959176"}}}],"text":"Juan Facundo Cincunegui Gracias mil. Un fuerte abrazo "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7200155981425606657"}}},{"createdAt":1716461820000,"insightId":"6dd5d8cf-9cfd-4151-81e8-49fe0a53474b","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7199297588724948992,7199362711049142272)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7199297588724948992","reactionsCount":0,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Felicidades Elsa por tu nuevo puesto de Change Manager-Strategy & Execution ( European Finance) al final lo conseguiste"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7199297588724948992"}}},{"createdAt":1716266760000,"insightId":"f7ea5e70-2f9d-40ba-ae73-b454be529aa1","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7198472449288499200,7198544698389516288)","threadUrn":"urn:li:activity:7198472449288499200","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Claridad y precisi\u00f3n en tus palabras. Gracias Rodrigo por aportar en ayudar a las personas con problemas de adicci\u00f3n."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7198472449288499200"}}},{"createdAt":1714396860000,"insightId":"0d7030dd-dcc9-43b2-876d-620db26d7b19","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7188868675007901696,7190701701379538944)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188868675007901696","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:367107352"}}}],"text":"Lourdes D\u00edaz Obispo gracias por esas bellas palabras. "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188868675007901696"}}},{"createdAt":1714119960000,"insightId":"8e0470af-6cfb-4aff-995a-25b32f8a93ad","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7188868675007901696,7189540449471107072)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188868675007901696","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:228959176"}}}],"text":"Juan Facundo Cincunegui gracias, he tenido buenos maestros."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188868675007901696"}}},{"createdAt":1713983040000,"insightId":"40b65d8c-eb35-4fda-96a0-f27bce8d45a2","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7185624943269715968,7188966125819289600)","threadUrn":"urn:li:activity:7185624943269715968","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Por otro lado me parece lamentable lo sucedido a esta muchacha, no quiero desviar el foco de atenci\u00f3n de una situaci\u00f3n tremenda que sufren muchos j\u00f3venes."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7185624943269715968"}}},{"createdAt":1713982980000,"insightId":"fb7ba191-168a-4b94-bf92-c7f70c535b2d","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7185624943269715968,7188965888165830657)","threadUrn":"urn:li:activity:7185624943269715968","reactionsCount":0,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"No suelo entrar en pol\u00e9micas, pero el comentario: Estamos lejos de que los centros educativos asuman su responsabilidad es falaz.\nEst\u00e1 metiendo en el mismo saco a todos los centros educativos. No estoy de acuerdo, muchos Centros, quiz\u00e1s la mayor\u00eda hacen su trabajo y muy bien, y se abren muchos protocolos de acoso y se resuelven con \u00e9xito. Pero a\u00fan se pueden dar casos como este.\nPodr\u00edamos continuar los comentarios:\nEstamos muy lejos de que los padres asuman su responsabilidad.\nEstamos muy lejos de que los pol\u00edticos asuman su responsabilidad \nEstamos muy lejos de que los terapeutas asuman su responsabilidad\nEstamos muy lejos de que los periodistas asuman su responsabilidad\nY as\u00ed se puede generalizar lo que se quiera, total, es gratis generalizar.\nEstamos muy lejos de que algunas personas cuiden sus publicaciones en las redes."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7185624943269715968"}}},{"createdAt":1713429300000,"insightId":"61db83b8-f424-4ba0-bb5a-afa4829ad12e","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7186471267468787712,7186643408810065920)","threadUrn":"urn:li:activity:7186471267468787712","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Lamentablemente no siempre se quiere aprender a usarlos correctamente."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7186471267468787712"}}},{"createdAt":1713413760000,"insightId":"bc1867ce-76e1-46f2-8085-453a03d68fa4","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7186471267468787712,7186578305989394432)","threadUrn":"urn:li:activity:7186471267468787712","reactionsCount":1,"commentsCount":2,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Un martillo es una herramienta y depende del uso que le des.\nUna pistola tambi\u00e9n es una herramienta.\nUn emisor de rayos X tambi\u00e9n es una herramienta.\nEs cierto que todo depende del uso que le des. Tambi\u00e9n hay herramientas que necesitan de un conocimiento o entrenamiento para poder usarlas positivamente.\nLos dispositivos necesitan de un entrenamiento para ser usados?"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7186471267468787712"}}},{"createdAt":1712854080000,"insightId":"f9450fb1-54cd-4d86-9d9d-6182ce86fe16","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7176182023265402880,7184230950216548352)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7176182023265402880","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"\u00a1Felicidades, Isa!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7176182023265402880"}}},{"createdAt":1712061660000,"insightId":"18241fb4-3239-46bf-8e58-4d41f6d4e0f6","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7180855919059034112,7180907298838503424)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180855919059034112","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"\u00a1Te deseo lo mejor! Eres un gran profesional"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180855919059034112"}}}]}