{"summary":"Chef du service informatique du Centre hospitalier public du Cotentin, regroupant l'H\u00f4pital Louis Pasteur de Cherbourg-en-Cotentin, l'H\u00f4pital Simone Veil de Valognes et deux EHPADs.","lastName":"HEBERT","objectUrn":"urn:li:member:404182801","geoRegion":"Cherbourg-en-Cotentin, Normandy, France","fullName":"Johann HEBERT","firstName":"Johann","currentPositions":[{"companyName":"CHPC - Centre Hospitalier Public du Cotentin","title":"Responsable des syst\u00e8mes d\u2019information","tenureAtCompany":{"numYears":16,"numMonths":2},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"1001-5000","headquarters":{"country":"France","city":"Cherbourg-Octeville","postalCode":"50102","line2":"BP 208","line1":"46 rue du Val de Saire"},"website":"http:\/\/www.ch-cotentin.fr","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/chpc-centre-hospitalier-public-du-cotentin\/","industry":"Hospitals and Health Care"},"startedOn":{"month":9,"year":2022},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:5341218"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABgXVxEBLXNmXuAWxiciVK4u8o5zirwjAXA,NAME_SEARCH,poo9)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1517602609335?e=1723075200&v=beta&t=JP0LxOi8_fkiy2z1KRMvYyo2W9DUklIr8zwFo1NNOFQ","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1517602609373?e=1723075200&v=beta&t=zu8c0gqtLKbuBZpf4jGW6tCakL-BuDDIDJyZSu-uUxU","height":200},{"width":252,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1517602609246?e=1723075200&v=beta&t=kjj3gq0UvDouCfv5CoKqqW-eazAHHxByzB4uZO6GNrw","height":252},{"width":252,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1517602609338?e=1723075200&v=beta&t=JChCLfzXj-2BSAZU6bBJ2wRJN9-MZ8O-9AzoEOSOIYE","height":252}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQGz2t2wfRvWmQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{"websites":[{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:404182801"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:404182801"}],"category":"PERSONAL","dataSource":"LINKEDIN","url":"http:\/\/www.johannhebert.fr"}]},"industry":"Hospitals and Health Care","educations":[{"endedOn":{"year":2004},"degree":"Licence","eduId":266276241,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:962826","school":"urn:li:fs_salesSchool:962826","fieldsOfStudy":["Informatique"],"schoolName":"Universit\u00e9 de Caen Basse Normandie","startedOn":{"year":2001}},{"endedOn":{"year":2001},"degree":"PCSI","eduId":266273776,"fieldsOfStudy":["Classes pr\u00e9paratoires"],"schoolName":"Lyc\u00e9e Victor Hugo","startedOn":{"year":2000}},{"endedOn":{"year":2000},"degree":"Baccalaur\u00e9at","eduId":266270946,"fieldsOfStudy":["Scientifique"],"schoolName":"Lyc\u00e9e Sivard De Beaulieu","startedOn":{"year":1997}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Projets informatiques"},{"numOfEndorsement":0,"name":"D\u00e9veloppement web"},{"numOfEndorsement":0,"name":"MySQL"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gestion budg\u00e9taire"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Processus de recrutement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Entretiens"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Informatique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Direction de projet"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gestion d\u2019\u00e9quipe"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Strat\u00e9gie IT"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Conduite du changement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"iMovie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft PowerPoint"},{"numOfEndorsement":0,"name":"HTML"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Gestion de projet"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Change Management"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Gestion d'\u00e9quipe"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Conception de logiciels"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Conception bases de donn\u00e9es"},{"numOfEndorsement":0,"name":"D\u00e9veloppement d\u2019applications Web"},{"numOfEndorsement":0,"name":"PHP"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Applications PHP"},{"numOfEndorsement":0,"name":"jQuery"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Frameworks AJAX"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Twitter Bootstrap"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Parler en public"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Microsoft Word"},{"numOfEndorsement":2,"name":"PowerPoint"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Visual Basic pour Applications (VBA)"},{"numOfEndorsement":0,"name":"VBScript"}],"numOfConnections":395,"patents":[],"headline":"Responsable des Syst\u00e8mes d'Information","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/johannhebert","organizations":[],"location":"Cherbourg-en-Cotentin, Normandy, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1712317380000,"insightId":"04b46b08-16bf-447a-9bdb-67cb3fc4bd09","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQH7ryDrqZilLw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712317405963?e=1720051200&v=beta&t=hu8BSTLmAPfYZOOvYACZMKzlk4Prsp1eNsUzG4a-png"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":15}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7181979750012211201","threadUrn":"urn:li:activity:7181979750012211201","reactionsCount":15,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7181979749278220288","message":{"attributes":[{"start":30,"length":44,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:5341218"}}},{"start":430,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:recrutement"}}},{"start":443,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:hiring"}}},{"start":451,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:jobalert"}}},{"start":461,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cherbourg"}}},{"start":472,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:valognes"}}}],"text":"\ud83c\udfe5 Le service informatique du CHPC - Centre Hospitalier Public du Cotentin recherche son(sa) futur(e) collaborateur(trice) \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb.\nDonc si vous connaissez quelqu\u2019un qui conna\u00eet quelqu\u2019un\u2026 \ud83d\udd0e\n\n\ud83d\udcbb Comp\u00e9tences de d\u00e9veloppement web requises et envie de d\u00e9velopper la fonction de data analyst. \ud83d\udcca\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Poste \u00e0 pourvoir pour le 1er juillet.\n\ud83d\udccd Poste en CDI, situ\u00e9 \u00e0 Cherbourg. \n\n\ud83d\udce9 N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter pour plus d\u2019infos. \n\n#recrutement #hiring #jobalert #cherbourg #valognes"},"entityUrn":"urn:li:share:7181979749278220288"}}},{"createdAt":1711472400000,"insightId":"41861ee8-8e0f-44bb-afa6-9d37341b4d5c","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQGC-stREA-zfg\/videocover-firstframe-low\/0\/1711460640736?e=1717977600&v=beta&t=IGUtDZ4VHBEJMGjUS6OoYrjWlq9Wnjs_ETGydggURyg"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":21},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7178386164444221440","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7178386164444221440","reactionsCount":23,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7178386164444221440","message":{"attributes":[{"start":73,"length":44,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:5341218"}}},{"start":129,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:hiring"}}},{"start":137,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:jobalert"}}},{"start":147,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:recrutement"}}},{"start":160,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:informatique"}}},{"start":174,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:chpc"}}},{"start":180,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cherbourg"}}}],"text":"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb Restez connect\u00e9s, avis de vacance de poste en pr\u00e9paration au CHPC - Centre Hospitalier Public du Cotentin... \ud83c\udfe5 \u23f3 \n\n\n#hiring #jobalert #recrutement #informatique #chpc #cherbourg"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7178386164444221440"}}},{"createdAt":1709649660000,"insightId":"04f4cc0f-3b86-4183-bba6-ed83dc954f09","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7170790583639224321","threadUrn":"urn:li:activity:7170790583639224321","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7170790582833893378","message":{"attributes":[{"start":237,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:tapisseriedebayeux"}}},{"start":257,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bayeux"}}},{"start":265,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:isigny"}}},{"start":273,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:isignysurmer"}}},{"start":287,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:disney"}}},{"start":295,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11076409"}}},{"start":312,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:12617543"}}}],"text":"Un bout de notre histoire qui narre la conqu\u00eate de l\u2019Angleterre par Guillaume en 1066, avec de nombreux compagnons dont un certain Hugues Suhart, comte d\u2019Isigny, dont un descendant aura une renomm\u00e9e mondiale avec son illustre souris. \n\n\n#tapisseriedebayeux #bayeux #isigny #isignysurmer #disney\nR\u00e9gion Normandie Isigny-Omaha Intercom"},"entityUrn":"urn:li:share:7170790582833893378"}}},{"createdAt":1715958780000,"insightId":"de6ff6a3-d385-4720-8867-e8bd517c1397","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7197245883195740161,7197252916909359105)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7197245883195740161","reactionsCount":5,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Question un peu b\u00eate mais deux a\u00e9roports si proches (Deauville \/ Carpiquet), \u00e7a fait pas un peu concurrence ?"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7197245883195740161"}}},{"createdAt":1715454420000,"insightId":"cbf891a8-126b-40ad-b0a9-52322cbcf603","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7194924667625766912,7195137506747502593)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194924667625766912","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"C\u2019est beau la Normandie !"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194924667625766912"}}},{"createdAt":1712487540000,"insightId":"c3940aa3-7b86-46b4-9177-83ed84f72628","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7182671924597018624,7182693442320244736)","threadUrn":"urn:li:activity:7182671924597018624","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Devant les Braves, \u00e0 Omaha (Vierville \/ Saint-Laurent)\u2026"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7182671924597018624"}}},{"createdAt":1711437180000,"insightId":"697022a3-2a47-4039-ab52-b487d83d8453","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7177655878735540224,7178287877926137856)","threadUrn":"urn:li:activity:7177655878735540224","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:828703819"}}}],"text":"Caroline Houtteville"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7177655878735540224"}}}]}