{"summary":"Biomedical researcher with experience in the fields of cell and molecular biology, cancer therapeutics and translational medicine.\nMember of the ESA Astronaut Reserve. Class 2022.\n\ud83d\udce9 astrosarag@gmail.com","lastName":"Garc\u00eda Alonso","objectUrn":"urn:li:member:438936921","geoRegion":"Madrid, Community of Madrid, Spain","fullName":"Sara Garc\u00eda Alonso","firstName":"Sara","currentPositions":[{"companyName":"Spanish National Cancer Research Centre (CNIO)","title":"Scientist","tenureAtCompany":{"numYears":5,"numMonths":3},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"201-500","headquarters":{"geographicArea":"Madrid","country":"Spain","city":"Madrid","postalCode":"28029","line1":"C\/ Melchor Fern\u00e1ndez Almagro 3"},"website":"http:\/\/www.cnio.es","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/cnio\/","industry":"Research Services"},"startedOn":{"month":12,"year":2022},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:29037"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABoppVkBS67SKtg4_BKhAqEEd4bbbcFxQWI,NAME_SEARCH,HJaK)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1709198721734?e=1723075200&v=beta&t=PZwdHSQ5GIJlVRt68IuaoWFIEcjTKmeGR3SnbbuPHbM","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1709198721734?e=1723075200&v=beta&t=A8n0veLWUF4d0hKWqcIC733ovc4hu-qFXZn_anFy7vU","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1709198721734?e=1723075200&v=beta&t=q8DhJPg6a7CaX5jHPXwJyd8BEmDrAZHw-sYrjGCkHSE","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1709198721734?e=1723075200&v=beta&t=EmYJg0S_0CC0_g9xvwP0MX0TkgdraMdShEU3IgR1Z6g","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D03AQGE3wCpiFWMGQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{"emails":[{"dataSource":"LINKEDIN","emailAddress":"astrosarag@gmail.com"}],"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":21,"entityId":1,"sourceUrn":"urn:li:member:438936921"}],"websites":[{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:438936921"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:438936921"}],"category":"OTHER","dataSource":"LINKEDIN","url":"https:\/\/www.youtube.com\/@AstroSara"},{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:438936921"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:438936921"}],"category":"OTHER","dataSource":"LINKEDIN","url":"https:\/\/twitter.com\/Astro_SaraG"},{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:438936921"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:438936921"}],"category":"OTHER","dataSource":"LINKEDIN","url":"https:\/\/www.instagram.com\/astro_sarag\/"}],"primaryEmail":"astrosarag@gmail.com"},"industry":"Biotechnology Research","educations":[{"endedOn":{"year":2013},"degree":"Master's degree","eduId":296823036,"fieldsOfStudy":["Research in fundamental Biology and Biomedicine"],"schoolName":"Universidad de Le\u00f3n","startedOn":{"year":2012}},{"endedOn":{"month":6,"year":2021},"degree":"Executive Programme","eduId":863412756,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:2816303","school":"urn:li:fs_salesSchool:2816303","fieldsOfStudy":["Accelerate: Building Business from Science & Technology"],"schoolName":"IE University","startedOn":{"month":1,"year":2021}},{"endedOn":{"year":2018},"degree":"Doctor of Philosophy (PhD)","eduId":296882286,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:57126","school":"urn:li:fs_salesSchool:57126","fieldsOfStudy":["Biosciences: Biology and Clinical Aspects of Cancer and Translational Medicine"],"schoolName":"Universidad de Salamanca","startedOn":{"year":2014}},{"endedOn":{"year":2012},"degree":"Bachelor's degree","eduId":296817665,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:108566","school":"urn:li:fs_salesSchool:108566","fieldsOfStudy":["Biotechnology (First Class Honours)"],"schoolName":"Universidad de Le\u00f3n","startedOn":{"year":2007}}],"skills":[{"numOfEndorsement":7,"name":"Biotechnology"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Biomedicine"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Molecular Biology"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Cell Biology"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Microarray"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Drug Discovery"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Biochemistry"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Translational Research"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Immunotherapy"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Biological Data Analysis"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Cell Culture"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Polymerase Chain Reaction (PCR)"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Western Blotting"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Flow Cytometry"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Confocal Microscopy"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Animal Models"}],"numOfConnections":2768,"patents":[],"headline":"Ph.D.","courses":[{"name":"Applied Biostatistics - CSIC (Spain)","number":"05\/2017"},{"name":"Advanced analysis of big data. Analytics with R software - CSIC (Spain)","number":"04\/2017"},{"name":"Criobiology - Cl\u00ednica San Francisco (Spain)","number":"11\/2008"},{"name":"Experiments with animals - University of Le\u00f3n (Spain)","number":"01\/2013"}],"certifications":[{"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:3227175","url":"https:\/\/www.datacamp.com\/statement-of-accomplishment\/course\/827e39b9d098a857626672ae61923164a0a6cf26","authority":"DataCamp","name":"Introduction to R","company":"urn:li:fs_salesCompany:3227175","licenseNumber":"2735971","startedOn":{"month":3,"year":2017}},{"authority":"Publons","name":"Verified Peer Reviewer","company":"urn:li:fs_salesCompany:3544650","companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:3544650","url":"https:\/\/publons.com\/author\/1236133\/sara-garcia-alonso#profile"},{"name":"Evaluador de Proyectos de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Tecnol\u00f3gica (PICTs) 2016","authority":"Agencia Nacional de Promoci\u00f3n Cient\u00edfica y Tecnol\u00f3gica"}],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/saragarciaalo","organizations":[{"name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Bioqu\u00edmica y Biolog\u00eda Molecular","position":"Miembro","startedOn":{"month":3,"year":2012}},{"endedOn":{"month":5,"year":2013},"name":"Asociaci\u00f3n de Biotecn\u00f3logos de Le\u00f3n","position":"Tesorera","startedOn":{"month":10,"year":2010}},{"name":"European Associaton for Cancer Reseach","position":"Miembro","startedOn":{"month":6,"year":2015}},{"name":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Biotecn\u00f3logos","position":"Miembro","startedOn":{"month":10,"year":2010}},{"name":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Contra el C\u00e1ncer","position":"Miembro","startedOn":{"month":7,"year":2012}},{"name":"Red Tem\u00e1tica de Investigaci\u00f3n Cooperativa en C\u00e1ncer","position":"Miembro","startedOn":{"month":5,"year":2015}},{"name":"Mensa","position":"Miembro","startedOn":{"month":4,"year":2017}},{"name":"ACNUR","position":"Miembro","startedOn":{"month":2,"year":2016}}],"location":"Madrid, Community of Madrid, Spain","publications":[{"name":"Google Scholar - List of publications","url":"https:\/\/scholar.google.es\/citations?hl=es&user=zXdCocQAAAAJ","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABoppVkBS67SKtg4_BKhAqEEd4bbbcFxQWI,NAME_SEARCH,HJaK)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715947500000,"insightId":"d49e11c0-a9be-4e35-b2fe-d7da79016761","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D05AQEYG8VXQumw0Q\/feedshare-thumbnail_720_1280\/0\/1715947477819?e=1717977600&v=beta&t=7Ksc8IpoTtdiDRoANN8Zx-cLOQWgrV824ZTw7Fz6MYM"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":9},{"type":"APPRECIATION","count":4},{"type":"LIKE","count":254},{"type":"EMPATHY","count":11},{"type":"INTEREST","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7197205367993315328","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7197205367993315328","reactionsCount":283,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7197205367993315328","message":{"attributes":[{"length":41,"start":40,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:876668"}}},{"length":15,"start":502,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:elespacioencac"}}},{"length":19,"start":518,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:museudelesciAeyncies"}}},{"length":9,"start":538,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:valencia"}}},{"length":4,"start":548,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:esa"}}},{"length":8,"start":553,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"length":11,"start":562,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"length":10,"start":574,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"length":11,"start":585,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcia"}}},{"length":17,"start":597,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"length":8,"start":615,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"length":12,"start":624,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:divulgaciAeJn"}}}],"text":"\ud83d\ude80 No os perd\u00e1is la nueva exposici\u00f3n de\u00a0Ciudad de las Artes y las Ciencias, S. A. \"Up to Space\", una aventura espacial que ense\u00f1a c\u00f3mo ser astronauta.\n\nPuedes ponerte en la piel de un astronauta gracias a los numerosos dispositivos interactivos y a los retos que plantea el recorrido.\n\nTambi\u00e9n se expone un valioso conjunto de objetos raros y originales entre los que se encuentran la llave de lanzamiento de la Soyuz TM-25, trajes espaciales, meteoritos, un asiento espacial o el motor de un cohete.\n\n#ElEspacioEnCAC\u00a0#MuseuDeLesCi\u00e8ncies\u00a0#Valencia\u00a0#ESA\u00a0#espacio\u00a0#astronauta\u00a0#AstroSara\u00a0#SaraGarcia\u00a0#SaraGarc\u00edaAlonso\u00a0#ciencia\u00a0#divulgaci\u00f3n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7197205367993315328"}}},{"createdAt":1715614860000,"insightId":"111b271f-8b63-46f5-96d7-4bdc3722fe44","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D5605AQGQ-pERcIEa0w\/videocover-firstframe-low\/0\/1715614903164?e=1717977600&v=beta&t=Q5f6KiqWygdDoocdx2TXk02iQnPnpKBr47hPhE0yNtQ"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":24},{"type":"APPRECIATION","count":5},{"type":"LIKE","count":527},{"type":"EMPATHY","count":22},{"type":"INTEREST","count":52}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7195810407066841088","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7195810407066841088","reactionsCount":630,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7195810407066841088","message":{"attributes":[{"length":27,"start":3,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:4901"}}},{"length":16,"start":265,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:68751854"}}},{"length":24,"start":403,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/gQ7TnjzX"}}},{"length":8,"start":429,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"length":23,"start":438,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:inteligenciaartificial"}}},{"length":3,"start":462,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ia"}}},{"length":12,"start":466,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:observaciAeJn"}}},{"length":9,"start":479,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:satAezlite"}}},{"length":4,"start":489,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:esa"}}},{"length":16,"start":494,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cambioclimAertico"}}},{"length":17,"start":511,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:earthobservation"}}},{"length":11,"start":529,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"length":17,"start":541,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"length":10,"start":559,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"length":11,"start":570,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}}],"text":"La European Space Agency - ESA participa en un proyecto que utiliza datos de sat\u00e9lites y la Inteligencia Artificial para crear un gemelo digital de la Tierra que permitir\u00e1 recrear futuros escenarios y plantear soluciones frente al cambio clim\u00e1tico.\n\n\ud83d\udcf9 Entrevista: Quantum Fracture\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre el trabajo pionero que realiza la ESA en la aplicaci\u00f3n de la IA para la observaci\u00f3n de la Tierra: https:\/\/lnkd.in\/gQ7TnjzX\n\n#espacio #InteligenciaArtificial #IA #observaci\u00f3n #sat\u00e9lite #ESA #cambioclim\u00e1tico #EarthObservation #SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #astronauta"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7195810407066841088"}}},{"createdAt":1715349420000,"insightId":"c01ac279-36f7-43ec-90e2-37e946a09b0f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000177817105"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":57},{"type":"APPRECIATION","count":8},{"type":"LIKE","count":586},{"type":"EMPATHY","count":34},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7194697125283217408","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194697125283217408","reactionsCount":686,"commentsCount":5,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194697125283217408","message":{"attributes":[{"length":27,"start":172,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:4901"}}},{"length":11,"start":278,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"length":17,"start":290,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"length":10,"start":308,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"length":12,"start":319,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"length":8,"start":332,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"length":8,"start":341,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"length":11,"start":350,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"length":14,"start":362,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"length":9,"start":377,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"length":6,"start":387,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"length":5,"start":394,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:leAeJn"}}}],"text":"Ayer, en la reuni\u00f3n del jurado \"Leon\u00e9s del A\u00f1o\", pude darle la enhorabuena en persona a Pablo \u00c1lvarez por haber completado con \u00e9xito su entrenamiento como astronauta de la European Space Agency - ESA.\n \nEs un orgullo para el pa\u00eds tener gente con tanto talento como Pablo \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\n\n#SaraGarc\u00eda\u00a0#SaraGarc\u00edaAlonso\u00a0#AstroSara\u00a0#WomenInSTEM\u00a0#ciencia\u00a0#espacio\u00a0#astronauta\u00a0#investigaci\u00f3n\u00a0#research\u00a0#space #Le\u00f3n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7194697125283217408"}}},{"createdAt":1715266260000,"insightId":"0cce8c75-134c-4ab4-99c8-8558649ac916","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQE7cqV8t6Ws5Q\/videocover-firstframe-low\/0\/1715266318514?e=1717977600&v=beta&t=AxaBN0H4dpPrSwSM2gcHweZfrUW5Lmkc450KRNYuotk"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":9},{"type":"APPRECIATION","count":3},{"type":"ENTERTAINMENT","count":3},{"type":"LIKE","count":267},{"type":"EMPATHY","count":20},{"type":"INTEREST","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7194348373347340289","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194348373347340289","reactionsCount":306,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194348373347340289","message":{"attributes":[{"start":74,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dRQK9e4S"}}},{"start":100,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcia"}}},{"start":112,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":123,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":132,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":144,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":153,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:quiz"}}},{"start":159,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:test"}}},{"start":165,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}}],"text":"\ud83e\udd14 5 mitos o realidades sobre el espacio. \u00bfCu\u00e1ntas has acertado?\n\nTikTok: https:\/\/lnkd.in\/dRQK9e4S\n\n#SaraGarcia #AstroSara #espacio #astronauta #ciencia #quiz #test #SaraGarc\u00edaAlonso"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7194348373347340289"}}},{"createdAt":1714024800000,"insightId":"ebef72a2-a6e0-442a-92ff-e59ccfd13886","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000166834569"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":33},{"type":"APPRECIATION","count":10},{"type":"LIKE","count":473},{"type":"EMPATHY","count":64},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7188941622003261441","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188941622003261441","reactionsCount":581,"commentsCount":6,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188941622003261441","message":{"attributes":[{"length":11,"start":302,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"length":17,"start":314,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"length":10,"start":332,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"length":12,"start":343,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"length":8,"start":356,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"length":8,"start":365,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"length":11,"start":374,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"length":14,"start":386,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"length":9,"start":401,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"length":6,"start":411,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"length":12,"start":418,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:estudiantes"}}},{"length":10,"start":431,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:educaciAeJn"}}},{"length":8,"start":442,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:talento"}}},{"length":11,"start":451,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:innovaciAeJn"}}}],"text":"La juventud nos recuerda la importancia de la curiosidad y la creatividad en el avance del conocimiento.\n\nEn la gala de los premios Top Scientists 2024, de la Fundaci\u00f3n 3M, constatamos el brillante talento y el creciente inter\u00e9s por la ciencia entre los j\u00f3venes.\n\nLa ciencia del ma\u00f1ana comienza hoy.\n\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space #estudiantes #educaci\u00f3n #talento #innovaci\u00f3n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7188941622003261441"}}},{"createdAt":1713871800000,"insightId":"9823ac82-a28e-4db8-990a-7d6faacc2c96","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000165646217"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":14},{"type":"APPRECIATION","count":2},{"type":"LIKE","count":289},{"type":"EMPATHY","count":30},{"type":"INTEREST","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7188471737351630849","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188471737351630849","reactionsCount":338,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188471737351630849","message":{"attributes":[{"start":292,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":304,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":322,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:atapuerca"}}},{"start":333,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:paleontologAeDa"}}},{"start":348,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":359,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":372,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":381,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":390,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":402,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":417,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":427,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"start":434,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:exploraciAeJn"}}}],"text":"Hablando y aprendiendo en Atapuerca con mi admirado Juan Luis Arsuaga confirmas que los humanos siempre hemos sido exploradores.\n\nVaya regalazo que me hizo la revista 'Mujer hoy' propiciando este encuentro; y eso que los que cumplen a\u00f1os son ellos. Feliz 25\u00ba aniversario \ud83c\udf82\n\n\ud83d\udcf7 Valero Rioja\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #Atapuerca #paleontolog\u00eda #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space #exploraci\u00f3n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7188471737351630849"}}},{"createdAt":1713520800000,"insightId":"8faa361d-11b7-4360-baa1-ee4aff309435","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQHGorScftMt9A\/videocover-firstframe-low\/0\/1713520833459?e=1717977600&v=beta&t=73VFzQ4Al761-bdc2I4KsDnvbi9uUfJcOWqAES0A-aQ"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":11},{"type":"APPRECIATION","count":5},{"type":"LIKE","count":182},{"type":"EMPATHY","count":14},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7187027211814637568","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7187027211814637568","reactionsCount":213,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187027211814637568","message":{"attributes":[{"start":49,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:108566"}}},{"start":304,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:universidad"}}},{"start":317,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ponferrada"}}},{"start":329,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":341,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":359,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":370,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":383,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":392,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":401,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":413,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":428,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":438,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}}],"text":"Hace un a\u00f1o visit\u00e9 el Campus de Ponferrada de la Universidad de Le\u00f3n y me empap\u00e9 de la pasi\u00f3n y buen rollo de esta localidad, a la que estoy muy ligada desde ni\u00f1a.\n\nAprovech\u00e9 para recordar que, m\u00e1s all\u00e1 de lo que estudies, la universidad te abre la mente y te ayuda a crecer. Al menos, as\u00ed deber\u00eda ser.\n\n#universidad #Ponferrada #SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7187027211814637568"}}},{"createdAt":1712863260000,"insightId":"f6c552ad-0c20-4e64-83ad-2dfc6ff1d817","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQGzIQd_rzZblw\/videocover-firstframe-low\/0\/1712863284867?e=1717977600&v=beta&t=uXv-vScF2yWEeLALmp5g95zDw0ezwom0eUz7ZHcCNmM"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":11},{"type":"APPRECIATION","count":19},{"type":"LIKE","count":447},{"type":"EMPATHY","count":44},{"type":"INTEREST","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7184269294443061249","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7184269294443061249","reactionsCount":525,"commentsCount":5,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7184269294443061249","message":{"attributes":[{"start":122,"length":42,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:437124"}}},{"start":370,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:canarias"}}},{"start":380,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:telescopio"}}},{"start":392,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrofAeDsica"}}},{"start":405,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":417,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":435,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":446,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":459,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":468,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":477,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":489,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":504,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":514,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}}],"text":"\ud83d\udd2d Aprovechando que esta semana muchas miradas se dirigen al cielo debido al eclipse solar, quiero destacar el trabajo de Instituto de Astrof\u00edsica de Canarias (IAC); tuve la suerte de visitar sus instalaciones y es extraordinario.\n\nPor cierto, en Espa\u00f1a tendremos la fortuna de vivir tres eclipses solares consecutivos (2026, 2027 y 2028), un evento astron\u00f3mico \u00fanico.\n\n#Canarias #telescopio #astrof\u00edsica #SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7184269294443061249"}}},{"createdAt":1712607360000,"insightId":"38604bd9-e1e3-430a-acf6-8a238fa70f5e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000157523633"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":38},{"type":"APPRECIATION","count":15},{"type":"LIKE","count":586},{"type":"EMPATHY","count":87},{"type":"INTEREST","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183195902919008256","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183195902919008256","reactionsCount":728,"commentsCount":8,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183195902919008256","message":{"attributes":[{"length":24,"start":327,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d8HA63UQ"}}},{"length":36,"start":356,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:15092652"}}},{"length":11,"start":395,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"length":17,"start":407,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"length":10,"start":425,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"length":12,"start":436,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"length":8,"start":449,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"length":8,"start":458,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"length":11,"start":467,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"length":14,"start":479,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"length":9,"start":494,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"length":6,"start":504,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"length":10,"start":511,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cartagena"}}},{"length":12,"start":522,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:divulgaciAeJn"}}},{"length":10,"start":535,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:educaciAeJn"}}},{"length":12,"start":546,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:universidad"}}}],"text":"Mi vocaci\u00f3n comenz\u00f3 de manera l\u00fadica. Mis padres me motivaban a investigar, a ver cosas a trav\u00e9s del microscopio y a hacerme preguntas continuamente. \n\nNo pong\u00e1is l\u00edmite a la curiosidad, creatividad\u00a0y valent\u00eda de los m\u00e1s peque\u00f1os. Mejorar la vida de las personas est\u00e1 en sus manos.\n\nGracias, Cartagena, por el recibimiento.\n\n\u25b6 https:\/\/lnkd.in\/d8HA63UQ v\u00eda Universidad Polit\u00e9cnica de Cartagena.\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space #Cartagena #divulgaci\u00f3n #educaci\u00f3n #universidad"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183195902919008256"}}},{"createdAt":1712250600000,"insightId":"41841f56-8426-42a8-9e54-797d760d606a","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000155444361"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":22},{"type":"APPRECIATION","count":8},{"type":"LIKE","count":401},{"type":"EMPATHY","count":39},{"type":"INTEREST","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7181699762805493761","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7181699762805493761","reactionsCount":472,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181699762805493761","message":{"attributes":[{"start":273,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:141677081"}}},{"start":380,"length":30,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:76923623"}}},{"start":499,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":511,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":529,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":540,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":553,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":562,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":571,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":583,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":598,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":608,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"start":615,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:igualdad"}}},{"start":625,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:mujeres"}}}],"text":"Mis mujeres referentes siempre han sido personas cercanas en mi vida: familiares, profesoras y compa\u00f1eras, cuyo esfuerzo y talento admiro. Pero la superaci\u00f3n personal siempre debe ir acompa\u00f1ada de medidas institucionales para alcanzar la igualdad real.\n\nHoy he hablado con Patricia Fern\u00e1ndez de Lis sobre el papel de las mujeres en la ciencia durante la jornada organizada por el Spanish Nuclear Safety Council. Tambi\u00e9n he tenido la oportunidad de charlar con la ministra de Igualdad, Ana Redondo.\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space #igualdad #mujeres"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181699762805493761"}}},{"createdAt":1712161560000,"insightId":"449689db-5b15-4a3e-b9d8-b9a0fc80a4d6","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQG8clBdo19c9w\/videocover-firstframe-low\/0\/1712161571658?e=1717977600&v=beta&t=Tn9gDA0lJSH0KESqJc79-EBooKnF00tL4EVbDo93E1c"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":51},{"type":"APPRECIATION","count":82},{"type":"LIKE","count":914},{"type":"EMPATHY","count":26},{"type":"INTEREST","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7181326086897549312","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7181326086897549312","reactionsCount":1076,"commentsCount":13,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181326086897549312","message":{"attributes":[{"length":20,"start":34,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:todoscontraelcAerncer"}}},{"length":24,"start":127,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/duHGaq5x"}}},{"length":21,"start":180,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"http:\/\/www.contraelcancer.es"}}},{"length":11,"start":203,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"length":17,"start":215,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"length":10,"start":233,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"length":8,"start":244,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"length":7,"start":253,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cAerncer"}}},{"length":14,"start":261,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"length":9,"start":276,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"length":14,"start":286,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"length":8,"start":301,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:science"}}}],"text":"Investigar en c\u00e1ncer salva vidas. #TodosContraElC\u00e1ncer\n\n\ud83d\udcbb Conferencia organizada por la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Contra el C\u00e1ncer: https:\/\/lnkd.in\/duHGaq5x\n\ud83d\udc9a M\u00e1s informaci\u00f3n y ayuda: www.contraelcancer.es\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #ciencia #c\u00e1ncer #investigaci\u00f3n #research #investigaci\u00f3n #science"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181326086897549312"}}},{"createdAt":1712069400000,"insightId":"15f97c5b-f9b2-494c-8da8-2aab85a36420","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQGz0vApbFr7Wg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712069422607?e=1720051200&v=beta&t=L0cuU6dLcwrmeUg5uuLDzWxbnHys6B55ncrqK12KBe4"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":15},{"type":"APPRECIATION","count":4},{"type":"LIKE","count":254},{"type":"EMPATHY","count":35},{"type":"INTEREST","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7180939632900009984","threadUrn":"urn:li:activity:7180939632900009984","reactionsCount":310,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180939632031784962","message":{"attributes":[{"start":25,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:93859850"}}},{"start":126,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:4901"}}},{"start":190,"length":46,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:29037"}}},{"start":272,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":284,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":295,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ilustraciAeJn"}}},{"start":308,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dibujo"}}},{"start":316,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:arte"}}},{"start":322,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":331,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":343,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sketch"}}},{"start":351,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:science"}}},{"start":360,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":370,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"start":377,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}}],"text":"Qu\u00e9 pasada el trabajo de Raquel Dur\u00e1n ilustrando las fases que pas\u00e9 durante el proceso de selecci\u00f3n para ser astronauta de la European Space Agency - ESA y mi labor como investigadora en el CNIO - Spanish National Cancer Research Centre. \n\nGracias, Raquel, me encanta \ud83d\ude0a\n\n#SaraGarc\u00eda #AstroSara #ilustraci\u00f3n #dibujo #arte #espacio\u00a0#astronauta\u00a0#sketch #science\u00a0#research\u00a0#space #investigaci\u00f3n "},"entityUrn":"urn:li:share:7180939632031784962"}}},{"createdAt":1711620300000,"insightId":"5802da93-8956-4dd6-ae99-92f1fefb1c9f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQG-R754hDexeQ\/videocover-firstframe-low\/0\/1711620297434?e=1717977600&v=beta&t=KuRff_kRaJFYVp1DPdjYQ6QVS85V-AFCWp-kH8Z2qBY"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":28},{"type":"APPRECIATION","count":10},{"type":"LIKE","count":433},{"type":"EMPATHY","count":63},{"type":"INTEREST","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7179055799959207938","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7179055799959207938","reactionsCount":538,"commentsCount":15,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7179055799959207938","message":{"attributes":[{"start":259,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/df4TQeiv"}}},{"start":285,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":297,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":315,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":326,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":339,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":348,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":357,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":369,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":384,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":394,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"start":401,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:moda"}}},{"start":407,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:entrevista"}}},{"start":419,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:elle"}}},{"start":425,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cientAeDfico"}}}],"text":"\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con estas afirmaciones?\n\n\ud83d\udc49 \"Hay cosas de chicas y cosas de chicos\"\n\ud83d\udc49 \"Las empollonas no saben divertirse\"\n\ud83d\udc49 \"Si te gusta la moda eres fr\u00edvola\"\n\ud83d\udc49 \"Los cient\u00edficos y cient\u00edficas son gente rarita\"\n\nEntrevista completa con la revista ELLE : https:\/\/lnkd.in\/df4TQeiv\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space #moda #entrevista #ELLE #cient\u00edfico\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7179055799959207938"}}},{"createdAt":1711044300000,"insightId":"6127b30f-c5d1-483c-9f93-b70e36d31493","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQECImcbOwt3GQ\/videocover-firstframe-low\/0\/1711044316917?e=1717977600&v=beta&t=EA7IXYFLb7-DlIpNeUJWoQUhiiRgxTr1bxXYGdrz7B0"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":42},{"type":"APPRECIATION","count":13},{"type":"LIKE","count":651},{"type":"EMPATHY","count":82},{"type":"INTEREST","count":7}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7176639954926657536","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7176639954926657536","reactionsCount":795,"commentsCount":16,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7176639954926657536","message":{"attributes":[{"start":67,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:4901"}}},{"start":141,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:153887601"}}},{"start":153,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dYaqJb7b"}}},{"start":179,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":191,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":209,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":220,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":233,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":242,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":251,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":263,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":278,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":288,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"start":295,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:entrevista"}}},{"start":307,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:divulgaciAeJn"}}},{"start":320,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:podcast"}}},{"start":329,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:youtuber"}}},{"start":339,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:jordiwild"}}},{"start":350,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:thewildproject"}}}],"text":"\ud83d\ude80 \u00bfPor qu\u00e9 decid\u00ed apuntarme al dif\u00edcil proceso de selecci\u00f3n de la European Space Agency - ESA para ser astronauta?\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Charla completa con Jordi Wild: https:\/\/lnkd.in\/dYaqJb7b\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space #entrevista #divulgaci\u00f3n #podcast #YouTuber #JordiWild #TheWildProject"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7176639954926657536"}}},{"createdAt":1710788460000,"insightId":"01fa3a1f-bbe3-400f-8b99-c8cf2d0677f0","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D05AQHmc4Y1QtMfiA\/feedshare-thumbnail_720_1280\/0\/1710788480413?e=1717977600&v=beta&t=pMvTPs2EITBbwadceKx5SulWNiVmY9ktgn-nok1rLl8"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":42},{"type":"APPRECIATION","count":25},{"type":"ENTERTAINMENT","count":1},{"type":"LIKE","count":621},{"type":"EMPATHY","count":58},{"type":"INTEREST","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7175566957860057090","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7175566957860057090","reactionsCount":750,"commentsCount":10,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175566957860057090","message":{"attributes":[{"start":64,"length":46,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:29037"}}},{"start":183,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":195,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":213,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":224,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":237,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":246,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":255,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":267,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":282,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":292,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"start":299,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cancer"}}},{"start":307,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cnio"}}}],"text":"\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c Un peque\u00f1o resumen de mi d\u00eda a d\u00eda como investigadora del CNIO - Spanish National Cancer Research Centre. Me apasiona lo que hago e intento que quede reflejado en mi trabajo.\n\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space #cancer #CNIO"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7175566957860057090"}}},{"createdAt":1710500880000,"insightId":"ca3fe7d5-e9e4-4efb-b8e7-7fb10339ebe7","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D05AQHqziIHcBsN2A\/feedshare-thumbnail_720_1280\/0\/1710500861483?e=1717977600&v=beta&t=jL_M00OcC-lQtYGrL3Jb7WGksF4xNEnsXygoVtjrLpc"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":65},{"type":"APPRECIATION","count":17},{"type":"LIKE","count":625},{"type":"EMPATHY","count":90},{"type":"INTEREST","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7174360592474914816","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7174360592474914816","reactionsCount":801,"commentsCount":15,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174360592474914816","message":{"attributes":[{"start":27,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":39,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":57,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":68,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":81,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":90,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":99,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":111,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":126,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":136,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"start":143,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:motivaciAeJn"}}},{"start":155,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:juventud"}}}],"text":"\ud83d\udc49 Creer, crear, crecer.\n\n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space #motivaci\u00f3n #juventud"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7174360592474914816"}}},{"createdAt":1710419400000,"insightId":"e6d3418d-c299-465e-981e-6c6208af416d","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000141408834"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":49},{"type":"APPRECIATION","count":10},{"type":"LIKE","count":559},{"type":"EMPATHY","count":59},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7174002009723797504","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7174002009723797504","reactionsCount":678,"commentsCount":7,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174002009723797504","message":{"attributes":[{"start":249,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:4901"}}},{"start":279,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:esaday"}}},{"start":289,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":301,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":319,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":330,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":343,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":352,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":361,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":373,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":388,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:research"}}},{"start":398,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}}],"text":"Talento femenino siempre ha habido, pero ha estado invisibilizado. Ha llegado la hora de darle voz y voto a la mitad de la poblaci\u00f3n. Para seguir avanzando es primordial que las m\u00e1s j\u00f3venes tengan referentes y acabar con sus dudas e inseguridades.\n\nEuropean Space Agency - ESA | #ESADay \n\n#SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #AstroSara #WomenInSTEM #ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #research #space"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7174002009723797504"}}},{"createdAt":1710246840000,"insightId":"0266cc9c-5b89-4865-9f48-fcfd42a80af3","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQGzsJ45fXLeaQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1710246860896?e=1720051200&v=beta&t=Hsb0jpyDsiiInlP0kifDqK-XPixrNynAOWs5LPB_eRw"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":22},{"type":"APPRECIATION","count":2},{"type":"ENTERTAINMENT","count":1},{"type":"LIKE","count":206},{"type":"EMPATHY","count":13},{"type":"INTEREST","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7173295253209268224","threadUrn":"urn:li:activity:7173295253209268224","reactionsCount":247,"commentsCount":3,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7173295252428996609","message":{"attributes":[{"start":265,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dBahzTHc"}}},{"start":291,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":300,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":309,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":321,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":336,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciudadanAeDa"}}},{"start":348,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:encuesta"}}}],"text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00abLa colonizaci\u00f3n espacial es vista con buenos ojos por el 52% de los espa\u00f1oles, un porcentaje notablemente superior al de la media europea (35%) o incluso al del pa\u00eds que lidera la exploraci\u00f3n espacial a nivel mundial, EE.UU., donde llega al 42%\u00bb\n\n\u25b6\ufe0f El Pa\u00eds:\nhttps:\/\/lnkd.in\/dBahzTHc\n\n#ciencia #espacio #astronauta #investigaci\u00f3n #ciudadan\u00eda #encuesta"},"entityUrn":"urn:li:share:7173295252428996609"}}},{"createdAt":1710183840000,"insightId":"13a087f3-7c41-443a-a7c1-5df8427a101d","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQFG1aiTXfCD6Q\/videocover-firstframe-low\/0\/1710183841330?e=1717977600&v=beta&t=JR8-o3s10UhFtlPETULm2XYlaMkZgovLfELc1DNZZJo"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":9},{"type":"APPRECIATION","count":3},{"type":"LIKE","count":95},{"type":"EMPATHY","count":17}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7173030904024567808","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173030904024567808","reactionsCount":124,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173030904024567808","message":{"attributes":[{"start":25,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":43,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":55,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":64,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:space"}}},{"start":71,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronaut"}}},{"start":82,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astronauta"}}},{"start":94,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:astrosara"}}},{"start":105,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJn"}}},{"start":120,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ciencia"}}},{"start":129,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:8m"}}},{"start":133,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:mujeres"}}}],"text":"Preguntas \ud83c\udfd3 respuestas\n\n#SaraGarc\u00edaAlonso #SaraGarc\u00eda #espacio #space #astronaut\n#astronauta #AstroSara #investigaci\u00f3n #ciencia #8M #mujeres"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7173030904024567808"}}},{"createdAt":1710146040000,"insightId":"c36d1dd5-8ab3-4918-aedb-98c35ebc6dc1","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQGZI-aN6cEzxg\/videocover-firstframe-low\/0\/1710146090876?e=1717977600&v=beta&t=q_J6Idu4dtsRQM3OCs1Faq2suQx7Iid1e2WqNYKOw5U"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":22},{"type":"APPRECIATION","count":13},{"type":"LIKE","count":226},{"type":"EMPATHY","count":22}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7172872577437057024","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7172872577437057024","reactionsCount":283,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7172872577437057024","message":{"attributes":[{"start":211,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:4901"}}},{"start":287,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:madridesciencia"}}},{"start":304,"length":3,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:8m"}}},{"start":308,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:mujeres"}}},{"start":317,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:womeninstem"}}},{"start":330,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDa"}}},{"start":342,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saragarcAeDaalonso"}}},{"start":360,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:esa"}}},{"start":365,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:espacio"}}},{"start":374,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dAeDadelasmujeres"}}}],"text":"\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80 Cada vez hay m\u00e1s mujeres en las profesiones relacionadas con el espacio. Aunque todav\u00eda queda mucho por hacer, estamos salvando la brecha. Actividades de divulgaci\u00f3n y procesos de selecci\u00f3n como los de la European Space Agency - ESA son claves para lograrlo.\n\n\ud83d\udcf9 Telediario (TVE)\n\n#MadridEsCiencia #8M #mujeres #WomenInSTEM #SaraGarc\u00eda #SaraGarc\u00edaAlonso #ESA #espacio #D\u00edaDeLasMujeres"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7172872577437057024"}}}]}