{"summary":"\u23f3 De l'exp\u00e9rience ?  \nUn poste de responsable artistique pour accompagner l'entreprise et travailler son image de marque. D\u00e9velopper, coordonner et d\u00e9ployer une communication efficace et esth\u00e9tique \u00e0 360\u00b0.\n\n\ud83c\udf96 Des comp\u00e9tences ? \nUne sp\u00e9cialisation en identit\u00e9 visuelle et marque employeur. Une ma\u00eetrise des logiciels P.A.O. et de la cha\u00eene graphique. Cr\u00e9ation et suivi de la conception graphique tout en veillant \u00e0 sa coh\u00e9rence et son application sur une communication \u00e0 360\u00b0. Recommandation et strat\u00e9gie plan m\u00e9dia.\nAssurer la coordination et le suivi de production. Encadrer et travailler en \u00e9quipe. \n\n\ud83d\udd06 Des qualit\u00e9s ? \nForce de propositions. Cr\u00e9er, concevoir et r\u00e9aliser, tout en un. Rigueur, respect des d\u00e9lais. Bon relationnel et humour.\n\n\u26a0 Des d\u00e9fauts ? \nPerfectionniste. Et gourmande !\n\n\ud83d\ude80 Des envies ? \nGraphiste dans l'\u00e2me, exercer mon m\u00e9tier et communiquer mon savoir-faire. Approfondir mes connaissances et explorer les m\u00e9tiers de la cha\u00eene graphique (fabrication, imprimerie...). \nD\u00e9couvrir de nouveaux horizons, de nouvelles inspirations... il n'est pas trop tard pour apprendre !","lastName":"Jeanne","objectUrn":"urn:li:member:528469249","geoRegion":"Levallois-Perret, \u00cele-de-France, France","fullName":"Fran\u00e7oise Jeanne","firstName":"Fran\u00e7oise","currentPositions":[{"companyName":"Sandoz France","description":"Mission :\nCoordination des changements des articles de conditionnement (ADC) pour l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 du catalogue des produits Sandoz avec les interlocuteurs internes et externes afin d\u2019assurer leur disponibilit\u00e9 en temps suivant les changements r\u00e9glementaires et pour les lancements.\nCr\u00e9ation et Ex\u00e9cution du graphisme","title":"Packaging Coordinator","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"201-500","headquarters":{"country":"France","city":"Levallois-Perret"},"website":"https:\/\/www.sandoz.fr","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/sandoz-france\/","industry":"Pharmaceutical Manufacturing"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:73517716","tenureAtCompany":{"numYears":3,"numMonths":5},"startedOn":{"month":1,"year":2021}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB9_zQEBKAXuROwJXVPEr_kTLdzxdkbMgBk,NAME_SEARCH,V2s_)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1695474454301?e=1723075200&v=beta&t=9JPhq8xmeF0O32y5w4F6KcETorX9NWnyCQ4fsxehnlE","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1695474454301?e=1723075200&v=beta&t=3emm6AJsRD5U2ztQfOSABobQb4IJU8-qtZm1fNuVNmE","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1695474454301?e=1723075200&v=beta&t=Xs9uNPN7b00rc-ImiaNkUplK0dRbW8vhUn1tHVoZG4E","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1695474454301?e=1723075200&v=beta&t=Z79nXqG8k5cUkclXtUwmhEHTh1uvuNb1iD93HIZZq14","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQFEgIEDq__KPQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{"emails":[{"dataSource":"LINKEDIN","emailAddress":"francoise.jeanne91@gmail.com"}],"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":21,"entityId":1,"sourceUrn":"urn:li:member:528469249"}],"websites":[{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:528469249"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:528469249"}],"category":"PORTFOLIO","dataSource":"LINKEDIN","url":"https:\/\/francoisejeanne6.wixsite.com\/portfolio"}],"primaryEmail":"francoise.jeanne91@gmail.com"},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"year":2019},"degree":"Responsable communication multicanal","eduId":581514388,"fieldsOfStudy":["Communication d''entreprise"],"schoolName":"Marcorel","startedOn":{"year":2018}},{"endedOn":{"year":1995},"fieldsOfStudy":["Cr\u00e9ation et conception de maquettes publicitaires"],"schoolName":"C.F.D.A.A (Centre de Formation des Arts Appliqu\u00e9s)","startedOn":{"year":1995},"eduId":367734238},{"endedOn":{"year":2019},"degree":"Monteur designer audiovisuel","eduId":620500787,"fieldsOfStudy":["Motion design"],"schoolName":"Cr\u00e9a Image","startedOn":{"year":2019}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Communiqu\u00e9s de presse"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Strat\u00e9gie de communication"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sens de l\u2019organisation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Campagnes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Packaging"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Anglais"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Graphisme"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Direction artistique"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Conception de logo"},{"numOfEndorsement":2,"name":"\u00c9dition"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Marketing"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Gestion de projet"},{"numOfEndorsement":0,"name":"R\u00e9seaux sociaux"},{"numOfEndorsement":3,"name":"InDesign"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Adobe Illustrator"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Adobe Photoshop"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Adobe Creative Suite"},{"numOfEndorsement":0,"name":"WordPress"},{"numOfEndorsement":1,"name":"emailing"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Benchmarking"},{"numOfEndorsement":1,"name":"chaine graphique"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Gestion des budgets"},{"numOfEndorsement":0,"name":"analyse concurrence"},{"numOfEndorsement":0,"name":"analyse ciblage"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Conseil"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Communication"},{"numOfEndorsement":1,"name":"piloter"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Identit\u00e9 visuelle"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Corporate"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Marque et identit\u00e9"},{"numOfEndorsement":1,"name":"D\u00e9veloppement de la marque"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Notori\u00e9t\u00e9 de la marque"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Publications"},{"numOfEndorsement":1,"name":"VPC"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Catalogues"},{"numOfEndorsement":1,"name":"easycatalogue"},{"numOfEndorsement":1,"name":"PLV"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Gestion des PDF"},{"numOfEndorsement":1,"name":"charte graphique"},{"numOfEndorsement":1,"name":"montage photo"},{"numOfEndorsement":1,"name":"edition"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Marketing direct"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Conception de banni\u00e8res"},{"numOfEndorsement":0,"name":"plan m\u00e9dia"},{"numOfEndorsement":1,"name":"r\u00e9daction de contenus"},{"numOfEndorsement":1,"name":"mise en page"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Cr\u00e9ation de pages Facebook"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Strat\u00e9gies des pages Facebook"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Communication sur les r\u00e9seaux sociaux"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Communication interne"},{"numOfEndorsement":0,"name":"communication externe"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Digital"}],"numOfConnections":327,"patents":[],"headline":"Packaging Coordinator - Artworks and text design \/ Pharmaceutical Affairs chez Sandoz France","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/francoisejeanne91","organizations":[],"location":"Levallois-Perret, \u00cele-de-France, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715459160000,"insightId":"fd8b537b-4cdf-43b8-bb7d-8a6a788b6a1c","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"APPRECIATION","count":2},{"type":"LIKE","count":3},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7195157276762996737","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7195157276762996737","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7195157276762996737","message":{"attributes":[],"text":"Si fragile et tellement fort \u2764"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E05AQF0FVTeBdKO5A\/feedshare-thumbnail_720_1280\/0\/1714804747436?e=1717977600&v=beta&t=QPdfuuerVeeW77IgYXRG-cQeSvRe-l2TpUsWU7hgLvY"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192412408567508993","message":{"attributes":[{"length":14,"start":143,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:568783194"}}},{"length":16,"start":160,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:11335692"}}},{"length":12,"start":179,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:inspiration"}}},{"length":11,"start":192,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:motivation"}}},{"length":6,"start":204,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:santAez"}}},{"length":9,"start":211,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:handicap"}}}],"text":"Quel moment\u00a0incroyable et si intense ! \ud83e\udd29\ud83c\udfb6\n\nCette chaleur humaine fait chaud au coeur ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\n\nBon week-end \u00e0 toutes et tous \ud83d\ude00\n\nSuivez-moi \ud83d\udc49 Benjamin Louis \/ Coeur Handisport \n\n#Inspiration #Motivation #Sant\u00e9 #Handicap"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7192412408567508993"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7195157276762996737"}}},{"createdAt":1713974880000,"insightId":"8a0fc51f-2769-4f96-9faa-fca31660a4c7","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7188931908590862337","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188931908590862337","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188931908590862337","message":{"attributes":[],"text":"Chacun y verra ce qu'il veut... \net vous quelle poule \u00eates-vous ? "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQFYPpNPxvtoWw\/videocover-firstframe-low\/0\/1713940776593?e=1717977600&v=beta&t=bPy7B6HGDSNF-lVt-Qk6EjxJPp4YivPf51FASyFJ7fI"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188788649935712256","message":{"attributes":[],"text":"Le groupe, un \u00e9l\u00e9ment motivant pour avancer, surtout face \u00e0 la difficult\u00e9 ... en images.\ud83d\ude09\n\n\n\nN'emp\u00eache, vous remarquerez que celle qui donne l'exemple, c'est ... la poule mouill\u00e9e!\ud83d\ude09"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7188788649935712256"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7188931908590862337"}}},{"createdAt":1712766720000,"insightId":"ed49acb6-dc6a-4c0a-8be0-e8f118d474eb","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183864534040772608","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183864534040772608","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183864534040772608","message":{"attributes":[],"text":"Le patrimoine fran\u00e7ais, \u00e7a vaut de l'or !\nMerci au m\u00e9c\u00e9nat et bravo aux artisans."},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000152548873"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7179397625798942721","message":{"attributes":[{"length":7,"start":145,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:8050"}}},{"length":7,"start":298,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:8050"}}}],"text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udf1f La restauration du bassin d\u2019Apollon : avant\/apr\u00e8s !\nLe chantier de restauration du char d\u2019Apollon b\u00e9n\u00e9ficie du m\u00e9c\u00e9nat exclusif du groupe CMA CGM.\n\n\ud83c\udf0d\ud83c\udf1f The restoration of the Apollo basin: before\/after!\nThe Apollo fountain restoration project benefits from the exclusive sponsorship of the CMA CGM group."},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7179397625798942721"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183864534040772608"}}},{"createdAt":1710424740000,"insightId":"397925fe-de48-4c8f-a979-8048fc76617e","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7174041487964307456","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7174041487964307456","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174041487964307456","message":{"attributes":[],"text":"Le poids des mots, pas besoin de photos "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000135374618"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7170707850799882242","message":{"attributes":[{"length":18,"start":120,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:205278022"}}},{"length":21,"start":144,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28628729"}}},{"length":17,"start":298,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28570011"}}}],"text":"\"Fraternit\u00e9 : quelques lettres de plus pour faire la diff\u00e9rence.\" \n\nCette campagne imagin\u00e9e par le directeur artistique\u00a0Pierre d'Alteroche\u00a0pour\u00a0Fondation Abb\u00e9 Pierre\u00a0a remport\u00e9 en 2021 le grand prix aux\u00a0Mlle Pitch Awards, le concours cr\u00e9atif citoyen d\u00e9di\u00e9 aux grands enjeux de soci\u00e9t\u00e9 organis\u00e9 par\u00a0Agence Mlle Pitch ."},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7170707850799882242"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7174041487964307456"}}},{"createdAt":1710012180000,"insightId":"218ca4ae-7ea8-4e6a-b4ea-88b4036a415e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEspLsg_vUlcw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1710012218767?e=1720051200&v=beta&t=lSuewfIncHByQQSBXadHduwW4CVcsLJpsseVpX5P4gw"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7172311092579262464","threadUrn":"urn:li:activity:7172311092579262464","reactionsCount":6,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7172311091853672448","message":{"attributes":[],"text":"Il y a encore du chemin..."},"entityUrn":"urn:li:share:7172311091853672448"}}},{"createdAt":1710012180000,"insightId":"35241d63-7b4c-4304-a5b2-792fd943bade","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQHJEXnbZkJx7g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1710012197033?e=1720051200&v=beta&t=8OqmAevuyXF8wN2TiXBlVhLOPeVmDXPFWHySUOkb5UA"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7172311000757575681","threadUrn":"urn:li:activity:7172311000757575681","reactionsCount":0,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7172311000002609152","message":{"attributes":[],"text":"y a encore du chemin..."},"entityUrn":"urn:li:share:7172311000002609152"}}},{"createdAt":1715363940000,"insightId":"fc9cde3d-496b-496e-a597-118dbcbde530","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7194668885109866496,7194758017983094784)","threadUrn":"urn:li:activity:7194668885109866496","reactionsCount":0,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"M\u00eame si elle suscite une pol\u00e9mique  cette pub me rappelle le film Christine donc pas de panique, la cr\u00e9ativit\u00e9 humaine ne va pas dispara\u00eetre... "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7194668885109866496"}}},{"createdAt":1713974820000,"insightId":"b672ff0d-8b38-4f47-a9b1-aaf7d8b84075","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7188788649935712256,7188931512212316161)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188788649935712256","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Le coq n'est pas hardi ! Pfff toujours les m\u00eames \ud83d\ude05\ud83e\udd23"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188788649935712256"}}},{"createdAt":1712765940000,"insightId":"e3a53ebe-9d45-49ba-ab79-1d168954c83f","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7183366867078545408,7183861225229824001)","threadUrn":"urn:li:activity:7183366867078545408","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Belle continuation \u00e0 toi. Que les projets fleurissent et les r\u00e9alisations aboutissent. \n"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7183366867078545408"}}},{"createdAt":1712312520000,"insightId":"a5c57851-735b-41ad-be07-8ce8100c87d9","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7181680654290440193,7181959416101908480)","threadUrn":"urn:li:activity:7181680654290440193","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Je te souhaite une pleine r\u00e9ussite pour ce beau projet qui promet de sortir de la routine ;)\nBravo Edlyne "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7181680654290440193"}}},{"createdAt":1712125080000,"insightId":"2eb35191-8dff-48e6-b60c-59e5c3667b95","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7179386842918588416,7181173299236765697)","threadUrn":"urn:li:activity:7179386842918588416","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"L'amour du risque "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7179386842918588416"}}},{"createdAt":1711003260000,"insightId":"02f51833-57c4-4c0f-97d1-d0fc944e3871","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173371488543068161,7176468019047477249)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173371488543068161","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"\u00c7a vous \u00e9tonne ? \ud83d\ude07"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173371488543068161"}}},{"createdAt":1710141840000,"insightId":"4cc79284-df8e-4375-92ec-dfe17a839f6c","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"ENTERTAINMENT","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7172508711557541888,7172854963331551232)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7172508711557541888","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Voil\u00e0 pas la peine de faire appel \u00e0 une entreprise de d\u00e9molition ! ;)"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7172508711557541888"}}}]}