{"summary":"- Neur\u00f3logo - Neurofisi\u00f3logo en FLENI (Servicio de Neurofisiolog\u00eda Cl\u00ednica - Monitoreos Intraoperatorios)\n- Jefe de Trabajos Pr\u00e1cticos de la Facultad de Medicina, Universidad de Buenos Aires (Anatom\u00eda Humana y Neurolog\u00eda Cl\u00ednica)\n\nContacto: neuro.castiglione@gmail.com\nWhatsApp: +54 911 4611-4095","lastName":"Castiglione","objectUrn":"urn:li:member:528658901","geoRegion":"Argentina","fullName":"Juan Ignacio Castiglione","firstName":"Juan Ignacio","currentPositions":[{"companyName":"Universidad de Buenos Aires","title":"Jefe de Trabajos Pr\u00e1cticos - Universidad de Buenos Aires","tenureAtCompany":{"numMonths":8},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"10001+","headquarters":{"geographicArea":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","country":"Argentina","city":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","postalCode":"C1114AAD","line1":"Viamonte 430 Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires"},"website":"http:\/\/www.uba.ar\/","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/universidad-de-buenos-aires\/","industry":"Higher Education"},"startedOn":{"month":10,"year":2023},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:338240"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1637955546644?e=1723075200&v=beta&t=ukd286K42JlHe33f_TAwiIlgFr6WnhCtRwrT9kZ32jI","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1637955546644?e=1723075200&v=beta&t=YACygUq7_DbxF-EAoPSSEcducR9qkTK_bTa-wdyquCg","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1637955546644?e=1723075200&v=beta&t=5bb_5KyBdc4MTiSLbeEB8Vk0BfCpiZIH0-wUunbE-gM","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1637955546644?e=1723075200&v=beta&t=giFtrilRXB1zr7_MtX12M2YUWsdh7vT-1troHMApz28","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQFhmAwWuD5sXA\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Hospitals and Health Care","educations":[{"endedOn":{"year":2016},"degree":"M\u00e9dico","eduId":367536062,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:338240","school":"urn:li:fs_salesSchool:338240","fieldsOfStudy":["Medicina"],"schoolName":"Universidad de Buenos Aires","startedOn":{"year":2010}},{"endedOn":{"year":2015},"degree":"Niveau B1 (Dominio Independiente)","eduId":369968835,"fieldsOfStudy":["Franc\u00e9s"],"schoolName":"Alliance Fran\u00e7aise","startedOn":{"year":2013}},{"endedOn":{"year":2008},"degree":"Certificate in Advanced English","eduId":369972002,"fieldsOfStudy":["Ingl\u00e9s Brit\u00e1nico."],"schoolName":"Instituto Argentino de Ense\u00f1anza Inglesa","startedOn":{"year":1996}}],"skills":[{"numOfEndorsement":15,"name":"Medicina"},{"numOfEndorsement":13,"name":"Ciencias"},{"numOfEndorsement":10,"name":"Investigaci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":14,"name":"Docencia"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Docencia universitaria"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Docencia m\u00e9dica"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Estad\u00edstica"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Disecci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Adobe Photoshop"},{"numOfEndorsement":9,"name":"Investigaci\u00f3n cl\u00ednica"}],"numOfConnections":5841,"patents":[],"headline":"Neur\u00f3logo en FLENI - Jefe de Trabajos Pr\u00e1cticos de la Universidad de Buenos Aires","courses":[{"name":"\u201cCurso de Ventilaci\u00f3n No Invasiva\u201d Unidad de Neumotisiolog\u00eda. Hospital J.M. Ramos Mej\u00eda.","number":""},{"name":"\u201cReanimaci\u00f3n Cardiopulmonar B\u00e1sico para Estudiantes de Medicina-IAR\u201d Hospital J.P. Garrahan.","number":""},{"name":"\"Talleres modulares de entrenamiento en emergencias\" Laboratorio de Simulaci\u00f3n Cl\u00ednica (LaSiC). Facultad de Medicina. U.B.A.","number":""},{"name":"9as Jornadas FEPREVA \u201cDel S\u00edndrome Metab\u00f3lico a la Enfermedad Vascular y la Diabetes.\u201d","number":""},{"name":"XVI CONGRESO DE ANATOM\u00cdA DEL CONO SUR \u2013 LI CONGRESO ARGENTINO DE ANATOM\u00cdA. Asociaci\u00f3n Argentina de Anatom\u00eda.","number":""},{"name":"XVIII CONGRESO ARGENTINO DE NEUROPSIQUIATR\u00cdA Y NEUROCIENCIA COGNITIVA \u2013 VII Congreso Argentino de Psicogeriatr\u00eda. 14\u00b0 Congreso Latinoamericano de Neuropsiquiatr\u00eda - 4\u00b0 Jornada de Investigaci\u00f3n y Nuevas Estrategias en la enfermedad de Alzheimer.","number":""},{"name":"\u201cCurso de Movimientos Anormales en la Pr\u00e1ctica Cl\u00ednica\u201d CEUNIT, Facultad de Medicina, U.B.A. \u2013 International Parkinson and Movement Disorder Society (2016)."},{"name":"\"Course of Good Clinical Practice\" (2021), National Institute on Drug Abuse (NID), National Institutes of Health (NIH)"},{"name":"IV Curso de Formaci\u00f3n de Postgrado en Enfermedades Neuromusculares. Instituto Universitario Hospital Italiano de Buenos Aires (2021)."}],"certifications":[{"authority":"Universidad de Buenos Aires","name":"Ayudante de Trabajos Pr\u00e1cticos - C\u00e1tedra II de Anatom\u00eda.","company":"urn:li:fs_salesCompany:338240","startedOn":{"month":3,"year":2012},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:338240"}],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/juan-ignacio-castiglione-a45068129","organizations":[],"location":"Argentina","publications":[{"publishedOn":{"month":1,"day":1,"year":2021},"description":"Abstract: Background:Vasculitic peripheral neuropathy (VPN) is caused by vessel inflammation leading to peripheral nerve injury of acute-to-subacute onset. When VPN occurs in the context of systemic disease it is classified as Systemic Vasculitic Neuropathy (SVN) and as Non-Systemic Vasculitic Neuropathy (NSVN) when restricted to the nerves. \n\nObjective:This study aimed to compare the clinical characteristics, biopsy findings and disease outcome in patients with VPN. Methods:Clinical records of adult patients with VPN diagnosed at our institution between June-2002 and June-2019 were retrospectively reviewed. Demographic characteristics, clinical manifestations, nerve conduction studies, nerve biopsies, treatment and clinical evolution were analyzed in all patients with at least 6 months follow-up. \n\nResults:Twenty-five patients with VPN were included (SVN, n\u200a=\u200a10; NSVN, n\u200a=\u200a15). No significant differences in demographic or clinical features were found between groups. The median delay between symptom onset and nerve biopsy was significantly longer in NSVN patients (10 vs 5.5 months, p\u200a=\u200a0.009). Erythrocyte sedimentation rate (ESR) values over 20\u200amm\/h were significantly more common in SVN patients (100% vs. 60%, p\u200a=\u200a0.024). Nerve biopsies showed active lesions more frequently in treatment-naive patients compared to those who had received at least 2 weeks of corticosteroids (92% vs 38%; p\u200a=\u200a0.03), with a higher proportion of definite VPN cases (92 vs 46%; p\u200a=\u200a0.04). \n\nConclusions:Although the clinical manifestations are similar, ESR is an important tool to help distinguish between both conditions. Early nerve biopsy in untreated patients increases diagnostic accuracy, avoiding misdiagnosis.\n\nKeywords: Vasculitic peripheral neuropathy (VPN), systemic vasculitic neuropathy (SVN), non-systemic vasculitic neuropathy (NSVN), nerve biopsy","url":"https:\/\/content.iospress.com\/articles\/journal-of-neuromuscular-diseases\/jnd200576","name":"\"Vasculitic Peripheral Neuropathy, Differences Between Systemic and Non-Systemic Etiologies: A Case Series and Biopsy Report\".  Castiglione, J.I.; Marrodan, M.; Alessandro, L.; Taratuto, A.L.; Brand, P.; Nogu\u00e9s, M.; Barroso, F.","publisher":"Journal of Neuromuscular Diseases","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACOc5c8BakulDNdXMHG3zufCcU5ywWuRrts,NAME_SEARCH,N4kw)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACa3RroBxUC20t6lk5lb8Lkk64behhJh7J4,NAME_SEARCH,gwGZ)"}]},{"publishedOn":{"month":12,"day":2,"year":2020},"description":"A 47-year-old man with a history of aphasic seizures presented to the emergency room with a 12-hour global aphasia. Upon admission, brain MRI did not reveal acute lesions, and EEG showed sharp waves in the left frontal-temporal region. An Aphasic Status Epilepticus was diagnosed and antiepileptic treatment was initiated with adequate response. A week after the episode, a new brain MRI showed a high-signal ovoid lesion on T2-weighted and FLAIR sequences in the central part of the splenium of the corpus callosum. On diffusion-weighted images (DWI) the lesion was hyperintense with decreased apparent diffusion coefficient (ADC) values, indicating restricted diffusion consistent with a cytotoxic lesion of the corpus callosum (CLOCC). Follow-up MRI one month later showed complete image resolution. CLOCCs are secondary lesions associated with various entities in which high levels of cytokines and extracellular glutamate cause intracellular edema and reduced diffusion, a condition called cytotoxic edema, which affects vulnerable brain regions such as the splenium of the corpus callosum. In epileptic patients, CLOCCs may be due to the effect of seizures, especially prolonged ones, as well as antiepileptic treatment itself. CLOCCs are rare radiological findings and must be recognized to avoid misdiagnosis.\n\nKeywords: Corpus callosum, Citotoxic edema, MRI, Restricted diffusion, Epilepsy","url":"https:\/\/revistascientificas.cuc.edu.co\/JACN\/article\/view\/3313","name":"\"Cytotoxic lesion of the corpus callosum in a patient with aphasic status epilepticus\".  Castiglione J.I.; Ricciardi M.E.; Bensi C.","publisher":"Journal of Applied Cognitive Neuroscience","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAADbPMMAB6CO8fuel7VRpugWMGjaK1Q1GJyI,NAME_SEARCH,fkz-)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAC8KRiwBiQSA4EVjkqYtwtjFMGtigG2U3DQ,NAME_SEARCH,fcO5)"}]},{"publishedOn":{"month":10,"day":25,"year":2021},"description":"Dyskeratosis congenita is a rare inheritable disease which causes peculiar dermatological features and bone marrow failure with an increased risk of severe infections and neoplasia. Actinomyces spp. is part of the oral cavity flora. Invasive infections are mostly seen in immunocompromised hosts. We report a case of a rare central nervous infection and an underling inheritable disease.\n\nKeywords: X-linked inheritance; brain abscess; dyskeratosis congenita.","url":"https:\/\/pubmed.ncbi.nlm.nih.gov\/34633962\/","name":"\"Dyskeratosis congenita and a rare brain abscess\". Juan Bautista Blaquier, Juan Ignacio Castiglione, Ricardo Delorme, N\u00e9stor A Wainsztein.","publisher":"Medicina (B Aires)","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAHaMR8ByW92WM3XOH0kqTyfqqzl3QCntTE,NAME_SEARCH,DARV)"}]},{"publishedOn":{"month":2,"day":25,"year":2022},"description":"Abstract\n\nBackground: A treatment-related fluctuation (TRF) in a patient with Guillain-Barr\u00e9 syndrome (GBS) is defined as clinical deterioration within two months of symptom onset following previous stabilization or improvements with treatment.\n\nObjective: To investigate the clinical characteristics and factors that could increase the risk of relapse of GBS in patients with and without TRFs.\n\nMethods: Retrospective review of medical records of patients (>18 years) with GBS evaluated between January\/2006 and July\/2019. Demographic and clinical characteristics, ancillary studies, treatment received, and the clinical course of patients with and without TRFs were analyzed.\n\nResults: Overall, 124 cases of GBS were included; seven (5.6%) presented TRFs. GBS-TRF cases were triggered more frequently by infectious mononucleosis (28.57 vs. 8.55%; p=0.01). GBS-TRF were initially treated with plasmapheresis more frequently than those without TRF (14.29 vs. 1.70%; p=0.0349). Combined treatment (71.43 vs. 4.27%; p<0.001) and corticosteroids (42.86 vs. 1.71%; p<0.001) were more commonly used in the GBS-TRF group. GBS-TRF patients presented a higher median initial disability score (4 vs. 2; p=0.01).\n\nConclusions: Patients with GBS triggered by infectious mononucleosis and a high degree of initial disability have higher chances of developing TRFs. Although patients with TRF were treated with plasmapheresis more often, the total number was too low to suggest a link between plasma exchange and TRF.","url":"https:\/\/pubmed.ncbi.nlm.nih.gov\/35195232\/","name":"\u201cTreatment-related fluctuations in Guillain- Barr\u00e9 syndrome: clinical features and predictors of recurrence.\u201d Alessandro L, Castiglione JI, Brand P, Bruno V, Barroso F.","publisher":"Arq Neuropsiquiatr.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACa3RroBxUC20t6lk5lb8Lkk64behhJh7J4,NAME_SEARCH,gwGZ)"}]},{"publishedOn":{"month":5,"day":11,"year":2022},"description":"Highlights\n\n\u2022 Several cases of Guillain-Barr\u00e9 syndrome associated with COVID-19 vaccine have been reported, including rare variants such as bilateral facial palsy with paraesthesias.\n\n\u2022 We report 9 cases of bilateral facial palsy with a history of COVID-19 vaccination within the previous month.\n\n\u2022 Nerve conduction studies revealed demyelinating polyneuropathy in 4 patients, and 5 presented bilateral focal facial nerve involvement, exclusively.\n\n\u2022 Ganglioside antibody panel was positive in 4 patients (anti-GM1=2, anti-GD1a=1 and anti-sulfatide=1).\n\n\u2022 Epidemiological studies are essential to determine whether any causal relationship may exist with this rare GBS variant and COVID-19 vaccine administration.\n\nAbstract\nSeveral cases of Guillain-Barr\u00e9 Syndrome (GBS) associated with COVID-19 vaccination have been reported, including the rare subtype known as Bilateral Facial Palsy with paresthesias (BFP). To date, it is not known whether a causal relationship may exist between the two. We report 9 cases of BFP in patients vaccinated against COVID-19 in the previous month. Nerve conduction studies revealed demyelinating polyneuropathy in 4 patients, and 5 presented bilateral, focal facial nerve involvement, exclusively. Ganglioside antibody panel was positive in 4 patients (anti-GM1=2, anti-GD1a=1 and anti-sulfatide=1). Seven patients received intravenous immunoglobulin treatment, one plasma exchange, and one patient died from sudden cardiac arrest following arrhythmia before treatment could be administered. Rates of BFP following COVID-19 vaccination, did not differ from those reported in previous series. Epidemiological studies are essential to determine whether a causal relationship may exist between this rare form of GBS and COVID-19 vaccination.\n\nKeywords: \nGuillain-Barr\u00e9 Syndrome (GBS); Bilateral Facial Palsy (BFP); Facial diplegia; COVID-19 vaccine.\n","url":"https:\/\/www.nmd-journal.com\/article\/S0960-8966(22)00141-9\/fulltext","name":"\u201cBilateral facial palsy with paresthesias, variant of Guillain-Barr\u00e9 syndrome following COVID-19 vaccine: A case series of 9 patients.\u201d Castiglione JI, Crespo J, Lecchini L, Silveira F et al.","publisher":"Neuromuscular Disorder","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACaZkYkB1tcqV_YvhWql7rFEqXkUzfmHqwQ,NAME_SEARCH,VCjd)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABiL9RkBLuplX2G6qZ682lz2oTPTk_9PaNs,NAME_SEARCH,CqAa)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABQy4tgBjESTC91GOu5B6YeVAfdnq-lxHRY,NAME_SEARCH,mxLO)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"day":1,"year":2022},"description":"Abstract\nObjetive: Rituximab (RTX) is a therapeutic option, for patients with myasthenia gravis (MG) not responding to conventional immunosuppressive treatment. In this cohort, we evaluated long-term efficacy of RTX in the treatment of refractory generalized MG.\n\nMethods: A retrospective study was performed in adult patients with refractory generalized MG and at least 24 months of follow-up, between January\/2015 and October\/2021. The Myasthenia Gravis Status and Treatment Intensity Score was used to assess outcomes, and CD19\/CD20+ B-cell counts were monitored.\n\nResults: Sixteen patients with MG (8 antiacetylcholine receptor+ and 8 muscle-specific antikinase+; mean age 45.5 \u00b1 16.2 years) treated with low-dose RTX protocols were included. CD19\/CD20 levels remained undetectable 12 months after induction, and no new relapses were observed during follow-up.\n\nConclusions: Low-dose RTX infusions were sufficient to achieve undetectable CD19\/20 cell counts and sustained clinical remission. In low and middle-income countries, the impact of low-dose RTX therapy represents a paradigm shift in decision-making for long-term treatment.","url":"https:\/\/pubmed.ncbi.nlm.nih.gov\/36005470\/#affiliation-1","name":"\"Long-Term Remission With Low-Dose Rituximab in Myasthenia Gravis: A Retrospective Study\". Juan I Castiglione , Alberto D Rivero, Fabio Barroso, Patricio Brand, Andrea Lautre, Alejandro A Kohler","publisher":"Journal of Clinical Neuromuscular disease","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"}]},{"publishedOn":{"month":10,"day":21,"year":2022},"description":"Pseudo One-and-a-half Syndrome.\n\nA 74-year-old man with a recent diagnosis of positive acetylcholine receptor antibodies myasthenia gravis was admitted complaining of double vision, dysarthria, and dysphagia. A neuro-ophthalmological exam showed right eye ptosis, left internuclear ophthalmoplegia, and right horizontal gaze palsy, establishing a pseudo one-and-a-half syndrome.[1],[2],[3] The patient did not present any diurnal variation on the eye movements.\n\nA clinical tip to differentiate this syndrome from the one described by Miller Fisher is the impairment of convergence and vertical ocular movements. This is because the deficit is found in the neuromuscular junction and not in the brainstem (Video 1).\n\nTreatment with intravenous immunoglobulin therapy was indicated and neurological symptoms improved completely days after (Video 2).","url":"https:\/\/www.neurologyindia.com\/text.asp?2022\/70\/5\/2308\/359289","name":"\u201cPseudo One-And-A-Half Syndrome in a Myasthenia Gravis Patient.\u201d Marrodan M, Castiglione JI, Wainberg F, Rivero A D.","publisher":"Neurol Ind","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"}]},{"publishedOn":{"month":10,"day":21,"year":2022},"description":"MRI\u2011DWI\u2011restrictive lesions in the temporal arteries and optic\nnerves may indicate local inflammation.[1,2] This novel finding\nmay constitute a useful, non\u2011invasive diagnostic tool in this\ncondition.","url":"https:\/\/www.neurologyindia.com\/text.asp?2022\/70\/5\/2330\/359260","name":"\"The \u201cDot Sign\u201d a New Diagnostic Finding in Giant\u2010Cell Arteritis.\" Castiglione JI, Hawkes MA, Ameriso SF.","publisher":"Neurol Ind","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"}]},{"publishedOn":{"month":9,"day":4,"year":2023},"description":"In the context of the global vaccination campaign against COVID-19, several cases of postvaccinal Guillain-Barr\u00e9 syndrome (GBS) were reported. Whether a causal relationship exists between these events has yet to be established. We investigated the clinical and electromyographic characteristics of patients who developed GBS after COVID-19 vaccination and compare these with findings in patients with GBS, without a history of recent vaccination. We included 91 cases between March 2020 and March 2022, treated at 10 referral hospitals of Buenos Aires, Argentina. Of these, 46 had received vaccination against COVID-19 within the previous month. Although Medical Research Council sum-scores were similar in both groups (median 52 vs. 50; P = 0.4), cranial nerve involvement was significantly more frequent in the postvaccination group (59% vs. 38%; P = 0.02), as was bilateral facial paralysis (57% vs. 24%; P = 0.002). No differences were found in clinical or neurophysiological phenotypes, although 17 subjects presented the variant of bilateral facial palsy with paresthesias (11 vs. 6; P = 0.1); nor were significant differences observed in length of hospital stay or mortality rates. Future vaccine safety monitoring and epidemiology studies are essential to demonstrate any potential causal relationship between these events.","url":"https:\/\/pubmed.ncbi.nlm.nih.gov\/37611264\/","name":"\u201cGuillain\u2013Barr\u00e9 Syndrome and COVID-19 Vaccine: A Multicenter Retrospective Study of 46 Cases\u201d. Castiglione JI, Crespo J et al.","publisher":"Journal of Clinical Neuromuscular Diseases","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB-CsdUBUC4gxMdW8SLjQ08aAGGJXqkk8bg,NAME_SEARCH,T51E)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACaZkYkB1tcqV_YvhWql7rFEqXkUzfmHqwQ,NAME_SEARCH,VCjd)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABQy4tgBjESTC91GOu5B6YeVAfdnq-lxHRY,NAME_SEARCH,mxLO)"},{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAABiL9RkBLuplX2G6qZ682lz2oTPTk_9PaNs,NAME_SEARCH,CqAa)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716898740000,"insightId":"aca8d79d-f843-482a-98e1-2a11e535e920","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000189240105"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":5},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":125},{"type":"EMPATHY","count":1},{"type":"INTEREST","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7201195252597026816","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7201195252597026816","reactionsCount":136,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7201195252597026816","message":{"attributes":[{"start":393,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurologAeDa"}}},{"start":405,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurociencias"}}},{"start":420,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cerebro"}}},{"start":429,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurociencia"}}},{"start":443,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuronasenespejo"}}},{"start":461,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:empatAeDa"}}},{"start":470,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:imitaciAeJn"}}},{"start":481,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cogniciAeJnsocial"}}},{"start":498,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurodesarrollo"}}},{"start":515,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuroeducaciAeJn"}}},{"start":531,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cerebro"}}},{"start":540,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:comportamientohumano"}}},{"start":562,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurocienciasocial"}}},{"start":582,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuropsicologAeDa"}}},{"start":599,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:aprendizajesocial"}}},{"start":618,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cienciasdelcerebro"}}},{"start":638,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuroplasticidad"}}},{"start":656,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJncientAeDfica"}}},{"start":681,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:conexionesneuronales"}}},{"start":703,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:funciAeJncognitiva"}}},{"start":721,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:psicologAeDa"}}},{"start":733,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludmental"}}}],"text":"Neuronas Espejo: Empat\u00eda e Imitaci\u00f3n \ud83e\udde0\ud83e\ude9e\n\n\ud83d\udd0d\u2728 \u00bfSab\u00edas que nuestro cerebro tiene neuronas especiales que reflejan las acciones y emociones de los dem\u00e1s? \ud83e\udde0\ud83d\udca1 \n\nLas neuronas en espejo son clave para la empat\u00eda y el aprendizaje social. Descubre c\u00f3mo influyen en nuestras interacciones diarias y su importancia en el neurodesarrollo.\ud83d\udcda\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\n\n\ud83d\udcdaReferencias bibliogr\u00e1ficas en comentarios \ud83d\udd0d \n\n#Neurolog\u00eda #Neurociencias #Cerebro #Neurociencia #NeuronasEnEspejo #Empat\u00eda #Imitaci\u00f3n #Cognici\u00f3nSocial #Neurodesarrollo #Neuroeducaci\u00f3n #Cerebro #ComportamientoHumano #NeurocienciaSocial #Neuropsicolog\u00eda #AprendizajeSocial #CienciasDelCerebro #Neuroplasticidad #Investigaci\u00f3nCient\u00edfica #ConexionesNeuronales #Funci\u00f3nCognitiva #Psicolog\u00eda #SaludMental"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7201195252597026816"}}},{"createdAt":1716244860000,"insightId":"c3e8ad99-6fcf-48b4-98db-71df1bff0d35","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000185044265"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":37},{"type":"PRAISE","count":7},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7198452741029949440","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7198452741029949440","reactionsCount":45,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7198452741029949440","message":{"attributes":[{"start":60,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"mailto:neuro.castiglione@gmail.com"}}}],"text":"\ud83e\udde0\ud83d\udcbb \u00bfTen\u00e9s alguna duda o quer\u00e9s realizar una consulta?\n\n\ud83d\udce5 neuro.castiglione@gmail.com\n\ud83d\udcf2 +54 911 4611-4095"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7198452741029949440"}}},{"createdAt":1715522520000,"insightId":"aced2ff9-637e-4183-bb97-a8778d712467","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQHoHLKIb1tI2w\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715522560877?e=1720051200&v=beta&t=jQvLdF0fyAlrmk0EMRcR8NaIKo_jgjcKm57PdHGx__s"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":4},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":45},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7195423143346221056","threadUrn":"urn:li:activity:7195423143346221056","reactionsCount":53,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7195423142536740864","message":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udcc6 En honor al nacimiento de Florence Nightingale, el 12 de Mayo se celebra el \u201cD\u00eda Internacional de la Enfermer\u00eda\u201d \ud83d\ude91\ud83c\udfe5\n\nLes enviamos un saludo grande a todos los enfermeros y enfermeras con los que trabajamos d\u00eda a d\u00eda, ejemplos de compromiso y entrega por los pacientes \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5"},"entityUrn":"urn:li:share:7195423142536740864"}}},{"createdAt":1715163300000,"insightId":"cd57cb9a-09eb-4c31-ae1f-e36eaab33044","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000175898233"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":8},{"type":"APPRECIATION","count":6},{"type":"LIKE","count":270},{"type":"EMPATHY","count":5},{"type":"INTEREST","count":17}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7193916415534415872","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7193916415534415872","reactionsCount":306,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7193916415534415872","message":{"attributes":[{"length":10,"start":261,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:alzheimer"}}},{"length":12,"start":272,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludmental"}}},{"length":11,"start":285,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurologAeDa"}}},{"length":31,"start":297,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:enfermedadesneurodegenerativas"}}},{"length":20,"start":329,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cuidadodelosmayores"}}},{"length":21,"start":350,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJnensalud"}}},{"length":14,"start":372,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cienciamAezdica"}}},{"length":20,"start":387,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:concienciadelasalud"}}},{"length":14,"start":408,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludcerebral"}}},{"length":13,"start":423,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurociencia"}}},{"length":9,"start":437,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:demencia"}}},{"length":13,"start":447,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludpAeQblica"}}},{"length":18,"start":461,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurologAeDaclAeDnica"}}},{"length":14,"start":480,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:vidasaludable"}}},{"length":19,"start":495,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:alzheimerawareness"}}},{"length":11,"start":515,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cuidadores"}}},{"length":19,"start":527,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurologAeDainfantil"}}},{"length":8,"start":547,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:memoria"}}},{"length":21,"start":556,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurologAeDageriatrica"}}},{"length":10,"start":578,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:geriatrAeDa"}}},{"length":23,"start":589,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:enfermedadesdelcerebro"}}},{"length":19,"start":613,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:medicinapreventiva"}}}],"text":"Conociendo las Variantes Cl\u00ednicas de la Enfermedad de Alzheimer \ud83e\uddec\ud83e\udde0\n\n\u00bfEs siempre igual su presentaci\u00f3n? \n\u00bfDe qu\u00e9 depende que var\u00ede la misma? \n\n\u23f3A continuaci\u00f3n, las 5 caras de esta enfermedad neurodegenerativa.\n\n\ud83d\udcdaReferencias bibliogr\u00e1ficas en comentarios \ud83d\udd0d \n\n#Alzheimer #SaludMental #Neurolog\u00eda #EnfermedadesNeurodegenerativas #CuidadoDeLosMayores #Investigaci\u00f3nEnSalud #CienciaM\u00e9dica #ConcienciaDeLaSalud #SaludCerebral #Neurociencia #Demencia #SaludP\u00fablica #Neurolog\u00edaCl\u00ednica #VidaSaludable #AlzheimerAwareness #Cuidadores #Neurolog\u00edaInfantil #Memoria #Neurolog\u00edaGeriatrica #Geriatr\u00eda #EnfermedadesDelCerebro #MedicinaPreventiva"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7193916415534415872"}}},{"createdAt":1714395000000,"insightId":"efdedabe-f11b-4d87-97ea-65e77fcb7bb9","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000170064313"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":8},{"type":"APPRECIATION","count":6},{"type":"LIKE","count":199},{"type":"EMPATHY","count":12},{"type":"INTEREST","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7190694029586558979","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7190694029586558979","reactionsCount":230,"commentsCount":9,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7190694029586558979","message":{"attributes":[],"text":"\ud83e\udde0\ud83c\udf4e Alimentaci\u00f3n y Salud Cerebral \ud83e\udd66\ud83e\udde0\n\n\u00a1Descubr\u00ed c\u00f3mo tu dieta puede influir en tu salud cerebral! \n\n\ud83d\udca1 En este post, exploraremos los hallazgos m\u00e1s importantes sobre la relaci\u00f3n entre la alimentaci\u00f3n y la salud del cerebro.\n\n\ud83d\udc4fExtendemos un agradecimiento especial al Lic. Diego Querze, quien colabor\u00f3 d\u00e1ndonos consejos y experiencia como Nutricionista.\n\n\u00a1Te invitamos a que conozcas c\u00f3mo podes mejorar tu salud cerebral a trav\u00e9s de lo que comes! \ud83e\udd57\ud83e\udde0\n\n\u00a1Compart\u00ed estos consejos con tus amigos para que todos puedan cuidar su salud cerebral! \ud83d\udce2\u2728\n\n\ud83d\udcdaReferencias bibliogr\u00e1ficas en los comentarios\ud83d\udd0d"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7190694029586558979"}}},{"createdAt":1712846820000,"insightId":"f82b2fed-e954-4c16-8755-2c78a8a43bc9","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000159008489"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"APPRECIATION","count":3},{"type":"LIKE","count":178},{"type":"EMPATHY","count":6},{"type":"INTEREST","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7184200455709749248","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7184200455709749248","reactionsCount":189,"commentsCount":5,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7184200455709749248","message":{"attributes":[{"length":16,"start":2001,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dengueawareness"}}},{"length":12,"start":2018,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludglobal"}}},{"length":17,"start":2031,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:prevenciAeJndengue"}}},{"length":13,"start":2049,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludpAeQblica"}}},{"length":6,"start":2063,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuro"}}},{"length":11,"start":2070,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurologia"}}},{"length":7,"start":2082,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dengue"}}}],"text":"\ud83e\udd9f\ud83e\ude7a \u00a1Descubre la relaci\u00f3n entre el Dengue y sus Complicaciones Neurol\u00f3gicas! \ud83e\udde0\ud83d\udc89\n\nExploraremos la relaci\u00f3n entre el dengue y las enfermedades neurol\u00f3gicas, as\u00ed como consejos para su prevenci\u00f3n y tratamiento. \ud83d\udcda\ud83d\udd0d\n\n- Dengue y Meningitis:\n\u00bfSab\u00edas que el dengue tambi\u00e9n puede estar asociado con la meningitis viral? Investigaciones como la de Soares et al. (2011) han explorado esta relaci\u00f3n en regiones end\u00e9micas, donde la meningitis viral asociada al dengue suele ser m\u00e1s agresiva que las meningitis virales de la comunidad, incluso pudiendo generar cuadros de encefalitis y\/o mielitis severas. \ud83d\ude37\ud83d\udca7\n\n- Dengue y Guillain-Barr\u00e9:\nEl dengue puede desencadenar el s\u00edndrome de Guillain-Barr\u00e9 (GBS), un trastorno neurol\u00f3gico grave. Estudios como el de Verma et al. (2014) han documentado esta conexi\u00f3n, que suele presentarse de forma m\u00e1s r\u00e1pida y severa que el GBS habitual. \u26a0\ufe0f\ud83d\udcaa\n\n- Tratamiento:\nAunque no existe un tratamiento espec\u00edfico para el dengue, es importante mantenerse hidratado y descansar. En casos graves, se puede requerir atenci\u00f3n m\u00e9dica especializada. En cuanto al manejo del dolor de cabeza, se recomienda el uso de paracetamol sobre otros AINEs como el ibuprofeno o el naproxeno, ya que los AINEs pueden aumentar el riesgo de complicaciones hemorr\u00e1gicas. \ud83d\udc8a\ud83d\udca7\n\n\n- Prevenci\u00f3n:\nLa prevenci\u00f3n es clave en la lucha contra el dengue. Usa repelente de mosquitos que contenga DEET, picaridina u otros ingredientes recomendados por las autoridades de salud. Elimina agua estancada y colabora con las campa\u00f1as de control de vectores en tu comunidad. \ud83c\udf3f\ud83d\udeab\n\n\u00a1Gracias por acompa\u00f1arnos en esta serie sobre el dengue! Recordemos la importancia de estar informados, tomar medidas preventivas y trabajar juntos para combatir esta enfermedad. \ud83d\udcaa\ud83c\udf0d\n\n@drjuancastiglione \n\nBibliograf\u00eda:\n- \u201cNeurologic complications in dengue virus infection: a prospective cohort study\u201d. Verma et al. (2014)\n- \u201cReview of the etiologies of viral meningitis and encephalitis in a dengue endemic region.\u201d Soares et al. (2011)\n\n#DengueAwareness #SaludGlobal #Prevenci\u00f3nDengue #SaludP\u00fablica #neuro\n#neurologia #dengue"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7184200455709749248"}}},{"createdAt":1712658240000,"insightId":"f0362681-94c4-4a6d-8e0b-3bfe02a48855","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000157835161"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":4},{"type":"LIKE","count":96},{"type":"EMPATHY","count":3},{"type":"INTEREST","count":9}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183409524437905408","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183409524437905408","reactionsCount":112,"commentsCount":3,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183409524437905408","message":{"attributes":[{"length":6,"start":1852,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuro"}}},{"length":13,"start":1859,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurociencia"}}},{"length":10,"start":1874,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurology"}}},{"length":11,"start":1885,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurologia"}}},{"length":13,"start":1897,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurocirugia"}}},{"length":5,"start":1911,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:jama"}}},{"length":20,"start":1917,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cerebrosdelsigloxxi"}}},{"length":18,"start":1938,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:estudioframingham"}}},{"length":12,"start":1957,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludmental"}}},{"length":24,"start":1970,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:investigaciAeJncientAeDfica"}}}],"text":"\ud83d\udd2c\ud83e\udde0 \u201d\u00bfSon los CEREBROS del SIGLO XXI m\u00e1s GRANDES que antes?\u201d (JAMA, 2024)\n\n\u00a1Explorando los Vol\u00famenes Cerebrales a lo largo de las D\u00e9cadas: Estudio Framingham! \ud83d\udca1\n\nLa poblaci\u00f3n mundial est\u00e1 viviendo m\u00e1s tiempo, lo que aumenta el riesgo de enfermedades degenerativas como el Alzheimer. Sin embargo, \u00bfsab\u00edas que la incidencia de demencia podr\u00eda estar disminuyendo?\n\nEl estudio \u201cTendencias en los vol\u00famenes cerebrales de los participantes del estudio de Framingham nacidos entre 1930 y 1970\u201d nos da algunas pistas. \ud83d\udcad\n\n\ud83d\udd0d DE QU\u00c9 TRATA EL ESTUDIO:\nExplora c\u00f3mo el tama\u00f1o del cerebro ha cambiado con el tiempo, considerando factores como la educaci\u00f3n, la atenci\u00f3n m\u00e9dica y diferencias ambientales en la infancia.\n\n\ud83d\udcca DISE\u00d1O:\nAnaliz\u00f3 datos de personas nacidas entre 1930 y 1970 del Framingham Heart Study, excluyendo a quienes ten\u00edan antecedentes de enfermedad cerebrovascular y demencia. Se utilizaron resonancias magn\u00e9ticas de 1999 a 2019 para evaluar los vol\u00famenes cerebrales.\n\n\ud83d\udcc8 RESULTADOS:\n\u00a1Los vol\u00famenes cerebrales aumentaron progresivamente a lo largo de las d\u00e9cadas estudiadas! Ajustado por talla y edad, hubo un aumento del 6.6% en el volumen intracraneal, del 7.7% en volumen de sustancia blanca, del 5.7% en el volumen hipocampal y del 14.9% en el \u00e1rea cortical.\n\n\ud83d\udcac DISCUSI\u00d3N:\nSe plantea la hip\u00f3tesis de una \u201creserva cerebral\u201d mayor, que podr\u00eda explicar la disminuci\u00f3n en la incidencia de demencia. Aunque el tama\u00f1o no se relaciona directamente con la capacidad cognitiva, tener m\u00e1s tejido cerebral podr\u00eda actuar como un \u201camortiguador\u201d contra los efectos patol\u00f3gicos.\n\n\ud83d\udd0d Conclusiones:\n\u00a1El incremento en los vol\u00famenes cerebrales sugiere un mejor desarrollo en las generaciones futuras! \nEstos hallazgos podr\u00edan ayudar a entender por qu\u00e9 la demencia est\u00e1 disminuyendo en el Estudio Framingham.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinas de estas tendencias cerebrales? \ud83e\udde0\ud83d\udcad \n\n#neuro #neurociencia  #neurology #neurologia #neurocirugia #JAMA #CerebrosDelSigloXXI #EstudioFramingham #SaludMental #Investigaci\u00f3nCient\u00edfica"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183409524437905408"}}},{"createdAt":1712335140000,"insightId":"0b808248-d260-4c29-a07e-d865d42622e7","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000156214089"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":6},{"type":"APPRECIATION","count":2},{"type":"LIKE","count":151},{"type":"EMPATHY","count":14},{"type":"INTEREST","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7182054158340935680","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7182054158340935680","reactionsCount":176,"commentsCount":5,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7182054158340935680","message":{"attributes":[{"length":10,"start":347,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuroarte"}}},{"length":15,"start":358,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:exploratumente"}}},{"length":20,"start":374,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:creatividadcerebral"}}},{"length":14,"start":395,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurociencias"}}},{"length":11,"start":410,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurologia"}}},{"length":16,"start":422,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuropsicologia"}}},{"length":6,"start":439,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuro"}}},{"length":8,"start":446,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cerebro"}}},{"length":20,"start":455,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuropsicopedagogia"}}}],"text":"\ud83c\udfa8\ud83e\udde0 \u201cArte y Cerebro: Explorando las Regiones Creativas del Cerebro.\u201d\n\nRevisaremos 5 de las regiones creativas del cerebro humano. Descubr\u00ed c\u00f3mo la ciencia y el arte se entrelazan en esta exploraci\u00f3n de la mente. \ud83c\udfad\ud83c\udfac\n\n\u201cEl arte es la expresi\u00f3n de los m\u00e1s profundos pensamientos por el camino m\u00e1s sencillo.\u201d \n- Albert Einstein\n\n@drjuancastiglione\n\n#NeuroArte #ExploraTuMente #CreatividadCerebral\n#neurociencias #neurologia #neuropsicologia #neuro #cerebro #neuropsicopedagogia"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7182054158340935680"}}},{"createdAt":1712143680000,"insightId":"5e86cbe6-72ba-41b5-8ab9-7337a75b9b5a","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000154579385"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":3},{"type":"APPRECIATION","count":2},{"type":"LIKE","count":157},{"type":"EMPATHY","count":9},{"type":"INTEREST","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7181251212820758528","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7181251212820758528","reactionsCount":176,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181251212820758528","message":{"attributes":[{"length":13,"start":459,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurociencia"}}},{"length":12,"start":473,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludmental"}}},{"length":9,"start":486,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:amAeDgdala"}}},{"length":6,"start":496,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuro"}}},{"length":13,"start":503,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuroscience"}}},{"length":19,"start":517,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neurpsicopedagogia"}}},{"length":4,"start":537,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:psi"}}},{"length":6,"start":542,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:anato"}}},{"length":9,"start":549,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:anatomia"}}},{"length":8,"start":559,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:anatomy"}}},{"length":11,"start":568,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:neuroanato"}}}],"text":"\ud83e\udde0\u201dLa Am\u00edgdala: El Coraz\u00f3n Emocional del Cerebro\u201d\ud83e\udde0\n\n\ud83e\udd14\u00bfSab\u00edas que esta peque\u00f1a estructura en forma de almendra en nuestro cerebro desempe\u00f1a un papel crucial en la regulaci\u00f3n de nuestras emociones? Acomp\u00e1\u00f1anos mientras descubrimos cinco datos importantes sobre la am\u00edgdala y su impacto en nuestra salud mental. \ud83d\udca1\ud83e\udd2f\n\n\u00a1Comprender la am\u00edgdala nos ayuda a comprender mejor nuestras emociones y c\u00f3mo podemos cuidar nuestra salud mental! \ud83d\udcaa\ud83e\udde0\n\n@drjuancastiglione\n\n#Neurociencia #SaludMental #Am\u00edgdala #neuro #neuroscience #neurpsicopedagogia #psi #anato #anatomia #anatomy #neuroanato"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181251212820758528"}}},{"createdAt":1711913160000,"insightId":"fba7db81-c020-4d6e-88ee-5e0618fa596e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000153438225"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":9},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":261},{"type":"EMPATHY","count":8},{"type":"INTEREST","count":7}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7180284434825285633","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180284434825285633","reactionsCount":286,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180284434825285633","message":{"attributes":[{"start":338,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d_qdTgVH"}}}],"text":"\ud83e\udd14\ud83e\udde0 \u201c\u00bfPor qu\u00e9 la \u00cdnsula es la regi\u00f3n m\u00e1s interesante del cerebro?\u201d\n\n\u2705 A continuaci\u00f3n 5 cosas que valen la pena conocer...\n\n\ud83d\udccc \u201cThe Salience Network: A Neural System for Perceiving and Responding to Homeostatic Demands\u201d\nWilliam W Seeley. \n\n\ud83d\udccc \u201cThe brain\u2019s cingulo-opercular action-mode network\u201d Dosenbac.\n\nInstagram: @drjuancastiglione \n\nhttps:\/\/lnkd.in\/d_qdTgVH"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7180284434825285633"}}},{"createdAt":1711809000000,"insightId":"4a55d47d-9e47-4a13-a166-50e2ae095cb8","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQFQf-kqU7LUYA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711809022123?e=1720051200&v=beta&t=39d-GOUWpZxdn9DKzastdrkILHjKZfPkz3yOvUkfGXE"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":92},{"type":"PRAISE","count":8},{"type":"APPRECIATION","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7179847434636804096","threadUrn":"urn:li:activity:7179847434636804096","reactionsCount":103,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7179847433818959872","message":{"attributes":[{"start":81,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d_qdTgVH"}}}],"text":"\ud83d\udcf2\ud83e\udde0 Los invito a mi nuevo perfil de difusi\u00f3n en Instagram:\n\n@drjuancastiglione\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/d_qdTgVH"},"entityUrn":"urn:li:share:7179847433818959872"}}},{"createdAt":1715163480000,"insightId":"064e830e-2b34-4b06-a310-b669183c3dee","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":7}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7193916415534415872,7193917069065629696)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7193916415534415872","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Bibliograf\u00eda:\n- Beach TG, Monsell SE, Phillips LE, Kukull W. A clinicopathological approach to the diagnosis of dementia. Nat Rev Neurol. 2012;8(12):619-627.\n- McKhann GM, Knopman DS, Chertkow H, et al. The diagnosis of dementia due to Alzheimer's disease: recommendations from the National Institute on Aging-Alzheimer's Association workgroups on diagnostic guidelines for Alzheimer's disease. Alzheimers Dement. 2011;7(3):263-269. \n- Rabinovici GD, Miller BL. Frontotemporal lobar degeneration: epidemiology, pathophysiology, diagnosis and management. CNS Drugs. 2010;24(5):375-398.\n- Crutch SJ, Schott JM, Rabinovici GD, et al. Consensus classification of posterior cortical atrophy. Alzheimers Dement. 2017;13(8):870-884.\n- Gorno-Tempini ML, Hillis AE, Weintraub S, et al. Classification of primary progressive aphasia and its variants. Neurology. 2011;76(11):1006-1014.\n- Tang-Wai DF, Graff-Radford NR, Boeve BF, et al. Clinical, genetic, and neuropathologic characteristics of posterior cortical atrophy. Neurology. 2004;63(7):1168-1174.\n- Pelak VS, Dubois B, Mandelli ML, et al. Handbook of Clinical Neurology: Behavioral Neurology and Neuropsychiatry. Elsevier; 2019."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7193916415534415872"}}},{"createdAt":1714405920000,"insightId":"6a8b562b-26fa-4db5-adee-f0fe9d7a1154","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7190694029586558979,7190739825476431872)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7190694029586558979","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:725328310"}}}],"text":"Fatima Ballero Linares es m\u00e1s com\u00fan de lo que uno imagina, y muchas veces subestimado."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7190694029586558979"}}},{"createdAt":1714405860000,"insightId":"6b5b9fa3-f87d-4983-8d2f-f104eee3dce9","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"INTEREST","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7190694029586558979,7190739528632954880)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7190694029586558979","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:638007271"}}}],"text":"Karina Yegier muchas gracias!\nRespecto a la consulta, si bien yo no soy nutricionista ni gastroenter\u00f3logo, para obtener una mejor absorci\u00f3n de los nutrientes de estas semillas, se recomienda la activaci\u00f3n de las mismas en el momento previo a consumirlas, ya sea hidrat\u00e1ndolas o moli\u00e9ndolas. \n\nDe esta manera no solo se absorben mejor sus nutrientes, sino que tambi\u00e9n se evitan los efectos potencialmente indeseables de su digesti\u00f3n. \n\nEspero haber sido de ayuda, saludos !"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7190694029586558979"}}},{"createdAt":1714395060000,"insightId":"61ce19f5-6777-4f91-8cd2-7e98db93455f","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"INTEREST","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7190694029586558979,7190694241784762369)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7190694029586558979","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udcdaReferencias bibliogr\u00e1ficas:\n- Mart\u00ednez-Lapiscina, E. H., et al. (2013). Mediterranean diet improves cognition: the PREDIMED-NAVARRA randomised trial. Journal of Neurology, Neurosurgery & Psychiatry, 84(12), 1318-1325.\n- Yurko-Mauro, K., et al. (2010). Beneficial effects of docosahexaenoic acid on cognition in age-related cognitive decline. Alzheimer's & Dementia, 6(6), 456-464.\n- Joseph, J. A., et al. (2009). Reversals of age-related declines in neuronal signal transduction, cognitive, and motor behavioral deficits with blueberry, spinach, or strawberry dietary supplementation. Journal of Neuroscience, 29(19), 8114-8121.\n- Ganio, M. S., et al. (2011). Mild dehydration impairs cognitive performance and mood of men. British Journal of Nutrition, 106(10), 1535-1543.\nMolteni, R., et al. (2002). A high-fat, refined sugar diet reduces hippocampal brain-derived neurotrophic factor, neuronal plasticity, and learning. Neuroscience, 112(4), 803-814.\n- Kanoski, S. E., & Davidson, T. L. (2011). Western diet consumption and cognitive impairment: links to hippocampal dysfunction and obesity. Physiology & Behavior, 103(1), 59-68."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7190694029586558979"}}},{"createdAt":1712968740000,"insightId":"0b6140ff-2bf7-4c26-bd31-04b6b0fb7ae0","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7184200455709749248,7184711790872641536)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7184200455709749248","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:891494272"}}}],"text":"Mar\u00eda Victoria Leone usualmente es el mismo manejo que el de los SGB y las meningitis\/encefalitis asociado a otros virus de la comunidad. \n\nEn mi experiencia, coincido con la bibliograf\u00eda, los SGB se superponen con el cuadro agudo de dengue, as\u00ed como las meningitis suelen ser m\u00e1s sintom\u00e1ticas respecto a las virales de la comunidad."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7184200455709749248"}}},{"createdAt":1712335260000,"insightId":"c1ac8f09-1aee-49d8-8d9d-10051fc9ad20","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7180284434825285633,7182054725763166208)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180284434825285633","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udccc \u201cThe Salience Network: A Neural System for Perceiving and Responding to Homeostatic Demands\u201d\nWilliam W Seeley. \n\n\ud83d\udccc \u201cThe brain\u2019s cingulo-opercular action-mode network\u201d Dosenbac."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180284434825285633"}}}]}