{"summary":"Disposant d\u2019une exp\u00e9rience significative dans l\u2019industrie pharmaceutique & des biotechnologies, j\u2019ai construit mon expertise dans le domaine de l'injectable et des proc\u00e9d\u00e9s aseptiques.\n\nMon parcours m\u2019a permis d\u2019obtenir une vision globale concernant le process de fabrication d\u2019un produit de sant\u00e9 et de prendre conscience du niveau d\u2019exigence requis afin d\u2019obtenir un produit fini r\u00e9pondant \u00e0 la fois aux exigences r\u00e9glementaires et aux sp\u00e9cifications clients.\n\nJ\u2019ai eu l\u2019opportunit\u00e9 d\u2019\u00e9voluer au sein de diff\u00e9rentes fonctions. La diversit\u00e9 des missions r\u00e9alis\u00e9es m\u2019a aid\u00e9 \u00e0 identifier la nature des interactions entre les services et ainsi de comprendre l\u2019importance du travail collaboratif qui facilite le d\u00e9ploiement des synergies pour l\u2019atteinte des objectifs.","lastName":"Azizi","objectUrn":"urn:li:member:535483797","geoRegion":"Nyon, Vaud, Switzerland","fullName":"Mehdi Azizi","firstName":"Mehdi","currentPositions":[{"companyName":"Haleon","description":"# Carry out QA checks at the start of filling and packaging of each production order.\n# Ensure that products are packaged in accordance with GMP and GSK corporate requirements.\n# Perform the review of filling and packaging batch files and ensure that all operations are carried out, recorded and archived\n# Provide support to production teams for anomalies detected online and their resolution\n# Carry out periodic gemba and ensure process compliance\n# Ensure the statistical recording of data relating to anomalies occurring during packaging and the review of batch files and generate the related KPIs.\n# Identify and suggest improvements for any anomaly related to the documentation (MBR, SOP, WI, \u2026) or to the processes.\n# Ensure the blocking and unblocking of production equipment, VRAC products and ADCs.","title":"QA Filling & Packaging Operations Specialist","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"10001+","headquarters":{"country":"United Kingdom","city":"Weybridge"},"website":"http:\/\/www.haleon.com","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/haleon\/","industry":"Consumer Services"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:80030090","tenureAtCompany":{"numYears":1,"numMonths":11},"startedOn":{"month":7,"year":2022}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAB_q1ZUBm_230IRFV49aV5CcWr_8O_dLKrY,NAME_SEARCH,JiMJ)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1581937610549?e=1723075200&v=beta&t=zIfCp79GGmlZpUUMn3EnGExAGHCfoiD1-6YoEqtdamU","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1581937610519?e=1723075200&v=beta&t=XU4FGImbVBRCCePEjp5DsG0AHNx_lwvGojuYdIzL-bc","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1581937610687?e=1723075200&v=beta&t=utTfIAHuZqiJqIzoq5Mz3VRSDrRtfI9R8kzyRAPsEoY","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1581937610728?e=1723075200&v=beta&t=z8T0Xv1FUE7pPtT4mdytfiiIxlhTXweptLokyTkhgRY","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4D03AQEBurw-XIR-fA\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"month":6,"year":2021},"degree":"Master Responsable Qualit\u00e9 S\u00e9curit\u00e9 Environnement (RQSE)","eduId":623620609,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:905763","school":"urn:li:fs_salesSchool:905763","fieldsOfStudy":["Systeme de management"],"schoolName":"CESI","startedOn":{"month":11,"year":2019}},{"endedOn":{"month":12,"year":2016},"degree":"TSPCI : Technicien Sup\u00e9rieur en Pharmacie et Cosm\u00e9tique Industrielles","eduId":372988017,"fieldsOfStudy":["Sciences pharmaceutiques"],"schoolName":"Institut des M\u00e9tiers et des Technologies ","startedOn":{"month":11,"year":2015}},{"endedOn":{"month":11,"year":2013},"degree":"OTPCI : Op\u00e9rateur Technique en Pharmacie et Cosm\u00e9tique Industrielles","eduId":520392755,"fieldsOfStudy":["Sciences pharmaceutiques"],"schoolName":"Institut des metiers et des technologies","startedOn":{"month":4,"year":2012}}],"skills":[{"numOfEndorsement":4,"name":"Gestion de projet"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Secteur pharmaceutique"},{"numOfEndorsement":1,"name":"BPF"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Validation"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Affaires r\u00e9glementaires"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Assurance qualit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Word"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Biotechnologie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Change Management"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Formation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"ANSM"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Syst\u00e8me qualit\u00e9"},{"numOfEndorsement":0,"name":"PowerPoint"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Pharmaceutique"},{"numOfEndorsement":1,"name":"CAPA"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Am\u00e9lioration continue"},{"numOfEndorsement":0,"name":"FDA GMP"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Technique aseptique"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Qualification"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Compliance "}],"pronoun":"MA","numOfConnections":1843,"patents":[],"headline":"QA Specialist ","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/mehdi-azizi-5593ba12b","organizations":[],"location":"Nyon, Vaud, Switzerland","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1717236420000,"insightId":"aafcb69b-a7b5-4bf0-a409-70d46f6778c2","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7202611746778288129","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7202611746778288129","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7202611746778288129","message":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udc94\ud83d\ude2d"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQH33kzjizGkCA\/videocover-firstframe-low\/0\/1717212278724?e=1717977600&v=beta&t=3Y6SBI0HJ0j487uxFbUmsQj2U38qqTQLWSAdi9ezurU"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7202510323898023937","message":{"attributes":[{"length":8,"start":143,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:jabalia"}}},{"length":13,"start":162,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:idfterrorist"}}},{"length":9,"start":795,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:genocide"}}},{"length":36,"start":806,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1125691"}}},{"length":16,"start":844,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:israeligenocide"}}},{"length":16,"start":861,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:stopthegenocide"}}},{"length":11,"start":878,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:stopisrael"}}},{"length":14,"start":890,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:freepalestine"}}}],"text":"This is not a scene from ancient Pompeii where people were \"frozen\" in the positions in which they died. The body of this boy was uncovered in #Jabalia after the #IDFterrorist army withdrew from the area.\n\nLike most of the 15k+ children slaughtered by the genocidal state of \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 this poor boy died a horrible and gruesome death. His left arm is missing and his right arm is raised. His death was likely not instantaneous. He likely bled to death trapped under rubble. His right arm is raised because he likely tried with whatever strength he had left to try and get out from beneath the rubble. Imagine what this poor boy's last moments must have been like? \ud83d\udc94\ud83d\ude2d\n\nWhile his name is not known, he is not just a number. He was someone's son and he had a life before \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 decided to embark upon a #genocide\n\nInternational Court of Justice (ICJ)\n\n#israeligenocide #stopthegenocide #stopisrael #freepalestine\n\n(In video credits from Instagram)"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7202510323898023937"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7202611746778288129"}}},{"createdAt":1717156320000,"insightId":"670085a7-736d-435a-b5d8-ea0a1fbf291a","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7202275691411767296","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7202275691411767296","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7202275691411767296","message":{"attributes":[],"text":"\ud83d\ude2d\ud83d\udc94"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQFatEXzNhObCA\/videocover-firstframe-low\/0\/1717141540135?e=1717977600&v=beta&t=gyzVHMhkxgRLPC39ai6OuY_IG2xg2_jR5h3eOjdxIOg"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7202213626764488704","message":{"attributes":[],"text":"Children in Gaza are dying of hunger\n\nYesterday, at Al-Aqsa Martyrs Hospital in Gaza, Faiz Abu Ataya was killed due to malnutrition and a lack of access to medical care.\n\nThe apartheid government and illegal Israeli settlers have continuously blocked aid convoys into Gaza, \n\nleaving its residents, many of them children, to starve and die from severe acute malnutrition.\n\nThat children, the most vulnerable and blameless among us, are subjected to such horrors is a shameful indictment of our collective failure to protect the sanctity of life. \n\nWhat else is there left to say?"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7202213626764488704"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7202275691411767296"}}},{"createdAt":1710672540000,"insightId":"65970ad3-73ff-4c84-a68b-1bc109ee552e","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7174870899567771648,7175080775875207169)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7174870899567771648","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:667405332"}}}],"text":"Carina Nahmani je ne suis pas un politicien je ne fais donc pas de politique d\u2019ailleurs vu la situation les politiques d\u00e9ploy\u00e9s ont toutes \u00e9chou\u00e9 malheureusement pour les victimes qui souffrent depuis des d\u00e9cennies c\u2019est cela qui me fait mal. Les souffrances inflig\u00e9s aux civils c\u2019est insupportable inacceptable inhumain\u2026 De la propagande dans les conflits cela a toujours exist\u00e9 depuis la nuit des temps mais on ne peut fermer les yeux sur les plus de 30k morts palestiniens et la situation sanitaire catastrophique. Si tu m\u2019avais lu avec un minimum d\u2019attention tu aurai compris que je n\u2019ai aucun souci avec les juifs du monde entier je fais bien le dinstinguo entre l\u2019entit\u00e9 isra\u00e9lienne et la communaut\u00e9 juive j\u2019ai justement la chance d\u2019avoir des personnes intelligentes et tol\u00e9rantes autour de moi appartenant \u00e0 plusieurs communaut\u00e9s dont des juifs. Aucune haine des juifs seulement de l\u2019incompr\u00e9hension face \u00e0 ce d\u00e9ferlement de violence disproportionn\u00e9e de l\u2019entit\u00e9 isra\u00e9lienne qui r\u00e9alise un nettoyage ethnique d\u2019un territoire ne lui appartenant pas sans \u00eatre inqui\u00e9t\u00e9 depuis des lustres. Je ne donne aucune le\u00e7on \u00e0 l\u2019entit\u00e9 isra\u00e9lienne et en retour je n\u2019ai aucune le\u00e7on \u00e0 recevoir d\u2019une personne qui soutient cette barbarie sans nom."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174870899567771648"}}},{"createdAt":1710642600000,"insightId":"1d2d6916-4491-484a-b575-8b6becbc7d68","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":12},{"type":"PRAISE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7174870899567771648,7174955260879237120)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7174870899567771648","reactionsCount":16,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:667405332"}}}],"text":"Carina Nahmani ta \u00ab\u00a0le\u00e7on d\u2019histoire\u00a0\u00bb n\u2019a pas sa place ici il est question d\u2019humanit\u00e9 pas d\u2019\u00e9conomie\u2026 quittes ton \u00e9cole sans valeurs humaines pour t\u2019inscrire \u00e0 l\u2019\u00e9cole de la vie tu verra que l\u2019argent a ses limites dans ce monde contrairement \u00e0 la connerie humaine. Isra\u00ebl de ne repr\u00e9sente pas la communaut\u00e9 juive ou la repr\u00e9sente tr\u00e8s mal car beaucoup de juifs sont indign\u00e9s de la situation actuelle. Une d\u00e9mocratie super moderne innovante performante selon tes dires qui est entrain de perp\u00e9trer un genocide horrible qui tue des milliers d\u2019enfants avec des drones et tu proposes des yaourts \u00e0 la sagesse pour \u00e9claircir les choses ?! Tu n\u2019as pas \u00e9cris un mot pour ces enfants qui souffrent le martyrs c\u2019est \u00e7a qui est choquant je pense que tu t\u2019es perdu sur le chemin de la sagesse tu peux essayer d\u2019utiliser Waze pour le retrouver apparement il contient des donn\u00e9es pr\u00e9cieuses de navigation pour ceux qui se sont \u00e9gar\u00e9s\u2026"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174870899567771648"}}},{"createdAt":1710640560000,"insightId":"93d1565f-f5f2-4a2c-9674-e020b9397167","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7174870899567771648,7174946579794014208)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7174870899567771648","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"C\u2019est trop trop trop grave ce qui se passe\u2026 peu importe qui l\u2019on est d\u2019o\u00f9 on vient \u00e0 qui on croit la souffrance d\u2019un enfant c\u2019est insupportable alors que dire de la souffrance de centaines de milliers voir de millions\u2026 j\u2019ai envie de tout l\u00e2cher pour tous les prendre dans mes bras et prendre soin d\u2019eux \ud83d\ude14"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174870899567771648"}}}]}