{"summary":"Passionn\u00e9e par le bien-\u00eatre et le d\u00e9veloppement personnel, je suis \u00e0 la fois sophrologue et ma\u00eetre Reiki. Forte de mon expertise dans ces domaines, je guide les individus vers un \u00e9tat de relaxation profonde et d'harmonie int\u00e9rieure. \nEn tant que sophrologue, j'utilise des techniques de respiration, de visualisation et de relaxation pour aider mes clients \u00e0 g\u00e9rer le stress, \u00e0 am\u00e9liorer leur sommeil et \u00e0 renforcer leur confiance en eux. \nEn parall\u00e8le, en tant que ma\u00eetre Reiki, je canalise l'\u00e9nergie universelle pour favoriser l'\u00e9quilibre \u00e9nerg\u00e9tique et la gu\u00e9rison holistique.\n Mon objectif est d'accompagner les professionnels vers un mieux-\u00eatre physique, mental et \u00e9motionnel, afin qu'ils puissent atteindre leur plein potentiel et \u00e9panouissement dans leur vie personnelle et professionnelle. Si vous \u00eates \u00e0 la recherche de solutions innovantes pour cultiver le bien-\u00eatre au sein de votre entreprise ou pour votre propre d\u00e9veloppement personnel, je suis l\u00e0 pour vous aider \u00e0 d\u00e9couvrir le pouvoir transformateur de la sophrologie et du Reiki.\nFacilitatrice de vie","pastPositions":[{"endedOn":{"month":8,"year":2022},"companyName":"SNCF","title":"Conceptrice roulements ADC","companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:166019","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":2,"year":2020}}],"lastName":"Falaise Eliot","objectUrn":"urn:li:member:536918290","geoRegion":"Rouen, Normandy, France","fullName":"Isabelle Falaise Eliot","firstName":"Isabelle","currentPositions":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACAAuRIBIe2agiPt2zJ5axBpLmOPduL49eo,NAME_SEARCH,iUsg)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1705606341889?e=1723075200&v=beta&t=WmOY-OctTIpddinwuPBF0-ysYBWSvsZc5lHTuvBHUwU","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1705606341889?e=1723075200&v=beta&t=XXcNXAh2ACP97fECDoteSaWvOhFB-zztU5TVuIYTuQg","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1705606341889?e=1723075200&v=beta&t=wQjLfhkXhyruqriT6Xpy72lAuttRfKSZveFj21y2lfM","height":400},{"width":560,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1705606341889?e=1723075200&v=beta&t=G6lv_bV_msVM00vTjvr7utcBntUz2SCj8nXAMpsSXxI","height":560}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQHE4uTnpgqduQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Alternative Medicine","educations":[],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Sens de l\u2019\u00e9coute"}],"numOfConnections":88,"patents":[],"headline":"Sophrologue certifi\u00e9e Rncp et ma\u00eetre Reiki. P\u00e9tillante de la bulle des \u00e9motions. Sp\u00e9cialit\u00e9 sommeil.\nJ'aide les femmes \u00e0 se lib\u00e9rer de leur charge mentale pour s'\u00e9panouir dans leur vie perso et pro","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/isabelle-falaise-eliot-72a99012b","organizations":[],"location":"Rouen, Normandy, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715950200000,"insightId":"f765db13-93f5-485a-a999-76d850ac234c","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFAzGBra1OODQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715950245744?e=1720051200&v=beta&t=4q4FSqDZmwvctx_6dYP0aQ1DnD16H8EDgzRTUSfugNw"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7197216982285320195","threadUrn":"urn:li:activity:7197216982285320195","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7197216981626822656","message":{"attributes":[{"start":1650,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sophrologuerouen"}}},{"start":1668,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rouenbienetre"}}},{"start":1683,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rouenjouvenet"}}},{"start":1698,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rouenmaville"}}},{"start":1712,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rouennaise"}}},{"start":1724,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bihorel"}}},{"start":1733,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:boisguillaume"}}},{"start":1748,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:isneauville"}}},{"start":1761,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:montsaintaignan"}}}],"text":"\ud83c\udf1f D\u00e9couverte de la Sophrologie \ud83c\udf1f\n\nVous vous demandez comment se d\u00e9roule une premi\u00e8re s\u00e9ance de sophrologie ? Voici un aper\u00e7u !\n\n 1) Anamn\u00e8se : nous commen\u00e7ons par un \u00e9change. Ce moment est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 mieux vous conna\u00eetre : vos attentes, vos besoins et votre \u00e9tat de bien-\u00eatre actuel. C'est l'occasion pour moi de comprendre ce qui vous am\u00e8ne \u00e0 la sophrologie.\n\n 2) D\u00e9finition de l'objectif th\u00e9rapeutique : ensuite, nous d\u00e9finissons ensemble un objectif clair et pr\u00e9cis. Cet objectif sera notre boussole tout au long de nos s\u00e9ances. Nous prenons le temps d'explorer ce que vous souhaitez r\u00e9ellement atteindre comme par exemple :\n -Gestion du stress : Apprendre \u00e0 rel\u00e2cher les tensions et \u00e0 trouver des moments de calme dans votre quotidien.\n -Am\u00e9lioration du sommeil : Favoriser un endormissement rapide et un sommeil r\u00e9parateur.\n -Renforcement de la confiance en soi : D\u00e9velopper une image positive de soi et cultiver l'estime de soi.\n -Pr\u00e9paration \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement : Vous pr\u00e9parer mentalement et physiquement \u00e0 une situation sp\u00e9cifique, comme un examen ou une comp\u00e9tition sportive.\nLes exemples sont nombreux, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous renseigner.\n\n Cet objectif est essentiel car il nous permet de personnaliser les exercices et les techniques pour qu'ils r\u00e9pondent pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 vos besoins. Nous r\u00e9\u00e9valuons r\u00e9guli\u00e8rement cet objectif pour nous assurer que vous progressez vers votre mieux-\u00eatre.\n\n 3) Exercices pratiques : enfin, nous terminons par une initiation \u00e0 des exercices simples de relaxation dynamique et de visualisation positive. Ces techniques vous aideront \u00e0 vous reconnecter avec vos sensations et \u00e0 instaurer un \u00e9tat de bien-\u00eatre profond.\n#sophrologuerouen #rouenbienetre #rouenjouvenet #rouenmaville #rouennaise #bihorel #boisguillaume #isneauville #montsaintaignan"},"entityUrn":"urn:li:share:7197216981626822656"}}},{"createdAt":1715613900000,"insightId":"3ede0f75-f807-4c1a-9316-7f20b99d9227","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQHjn_PRk_bYWw\/videocover-firstframe-low\/0\/1715613923959?e=1717977600&v=beta&t=wkQXlA_GioM-BnZXOYKUrdpfg4VWBf46b2gM6fUORqs"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7195806331788840960","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7195806331788840960","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7195806331788840960","message":{"attributes":[],"text":" \u00c0 toutes les femmes en qu\u00eate d'\u00e9quilibre et de succ\u00e8s professionnel, cette annonce est pour vous ! \nEntre les exigences du travail et les d\u00e9fis personnels, trouver l'\u00e9quilibre peut sembler \u00eatre un d\u00e9fi de taille. Mais ne vous d\u00e9couragez pas, car une solution r\u00e9volutionnaire existe : le Reiki.\nImaginez un moment o\u00f9 le stress et les pressions du quotidien s'estompent, o\u00f9 la clart\u00e9 mentale et la r\u00e9silience deviennent votre nouvelle norme. Voil\u00e0 le pouvoir du Reiki.\nEn tant que ma\u00eetre Reiki, j'ai accompagn\u00e9 de nombreuses femmes dans leur qu\u00eate d'\u00e9quilibre et de succ\u00e8s professionnel. Le Reiki n'est pas juste une pratique de transmission d'\u00e9nergies, c'est une m\u00e9thode de transformation profonde qui vous aide \u00e0 lib\u00e9rer votre plein potentiel.\nSi vous cherchez \u00e0 atteindre un \u00e9quilibre entre votre vie professionnelle et personnelle, le Reiki peut \u00eatre la cl\u00e9 qui vous permettra de briser les obstacles et de r\u00e9aliser vos aspirations les plus profondes.\nOsez investir en vous-m\u00eame et en votre mieux-\u00eatre. Le Reiki peut vous aider \u00e0 lib\u00e9rer votre plein potentiel, \u00e0 atteindre un \u00e9quilibre durable et \u00e0 propulser votre carri\u00e8re vers de nouveaux sommets.\nPrenez le premier pas vers une vie \u00e9quilibr\u00e9e et \u00e9panouissante d\u00e8s aujourd'hui. R\u00e9servez votre session de Reiki et d\u00e9couvrez le pouvoir de la transformation !"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7195806331788840960"}}},{"createdAt":1715342460000,"insightId":"1714bce3-0398-4b15-a0af-361caccdac01","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000175610938"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7194667836382793730","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7194667836382793730","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7194667836382793730","message":{"attributes":[],"text":"\ud83c\udf3f Plongez dans la M\u00e9ditation : Un Voyage vers la S\u00e9r\u00e9nit\u00e9 \ud83c\udf3f\n\nPr\u00eat \u00e0 embarquer dans une aventure int\u00e9rieure \u00e9poustouflante ? La m\u00e9ditation vous ouvre les portes d'un monde de calme et de clart\u00e9. \nMais par o\u00f9 commencer ? Voici quelques astuces pour d\u00e9marrer en douceur :\n\n Prenez un moment pour vous : Trouvez un coin tranquille o\u00f9 vous pourrez vous accorder du temps sans \u00eatre d\u00e9rang\u00e9. C'est votre espace sacr\u00e9, juste pour vous.\n\n Commencez petit \u00e0 petit : La m\u00e9ditation, c'est comme un muscle que vous entra\u00eenez. Commencez par de courtes sessions, m\u00eame juste quelques minutes par jour. Chaque instant compte.\n\n Utilisez des outils simples : Pour vous aider \u00e0 vous concentrer, utilisez des outils comme un m\u00e9tronome, des bougies ou m\u00eame des applications de m\u00e9ditation guid\u00e9e. Laissez-vous guider par ce qui r\u00e9sonne le mieux en vous.\n\n Focalisez-vous sur votre respiration : La respiration est votre ancre dans le moment pr\u00e9sent. Observez-la, ressentez-la. Inspirez. Expirez. Laissez chaque souffle vous ramener \u00e0 vous-m\u00eame.\n\n Acceptez vos pens\u00e9es : Les pens\u00e9es vont et viennent, c'est naturel. Ne vous battez pas avec elles. Acceptez-les, puis revenez doucement \u00e0 votre respiration.\n\nLa m\u00e9ditation, c'est un voyage int\u00e9rieur o\u00f9 vous d\u00e9couvrirez des tr\u00e9sors de paix et de clart\u00e9. \nAlors, n'h\u00e9sitez plus ! Laissez-vous guider par votre propre lumi\u00e8re et plongez dans la magie de l'instant pr\u00e9sent. \ud83c\udf1f\nQui va m\u00e9diter aujourd'hui ? Laissez moi vos ressentis en commentaires.\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7194667836382793730"}}},{"createdAt":1714392300000,"insightId":"03308611-1278-4a8b-857d-5587c429d903","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQGKOJtxt-2PFg\/videocover-firstframe-low\/0\/1714392336500?e=1717977600&v=beta&t=8oMJfaBx57h_wYMDNtCiZD-ZJ_9EhOrDj-AsVI8asM0"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7190682627069149184","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7190682627069149184","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7190682627069149184","message":{"attributes":[{"start":1186,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"http:\/\/resalib.fr\/p\/79150"}}}],"text":"Explorez les racines profondes du Reiki ! Plongez dans l'histoire fascinante de cette ancienne pratique japonaise de gu\u00e9rison.\n\nLe Reiki trouve ses origines dans les traditions spirituelles et les pratiques de gu\u00e9rison du Japon ancien. Son fondateur, Mikao Usui, a red\u00e9couvert cette ancienne forme de gu\u00e9rison \u00e0 la fin du XIXe si\u00e8cle apr\u00e8s une qu\u00eate spirituelle profonde. En m\u00e9ditant et en je\u00fbnant sur le mont Kurama, il a re\u00e7u une illumination spirituelle qui l'a conduit \u00e0 comprendre les principes du Reiki.\n\nUsui a ensuite d\u00e9velopp\u00e9 un syst\u00e8me de gu\u00e9rison bas\u00e9 sur la canalisation de l'\u00e9nergie universelle \u00e0 travers les mains pour promouvoir la gu\u00e9rison physique, \u00e9motionnelle et spirituelle. Le terme \u00ab Reiki \u00bb lui-m\u00eame se compose de deux mots japonais : \u00ab Rei \u00bb, qui signifie \u00ab \u00e9nergie universelle \u00bb, et \u00ab Ki \u00bb, qui fait r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l'\u00e9nergie vitale pr\u00e9sente en chacun de nous.\n\nAujourd'hui, le Reiki continue d'\u00eatre pratiqu\u00e9 et enseign\u00e9 \u00e0 travers le monde comme un moyen puissant de favoriser le bien-\u00eatre holistique. En nous reconnectant \u00e0 cette sagesse ancienne, nous pouvons trouver un chemin vers l'harmonie int\u00e9rieure et la gu\u00e9rison profonde. \ud83c\udf3f\u2728 \nUne s\u00e9ance, \u00e7a vous dit \u23ec\n resalib.fr\/p\/79150\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7190682627069149184"}}},{"createdAt":1714139820000,"insightId":"ff84a68f-5f4f-4072-96d7-6ede9eb577bc","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQHCecDwy-doOA\/videocover-firstframe-low\/0\/1714139841209?e=1717977600&v=beta&t=KZSPDoMVIisdDIYHyeuQSZ8RgfMxn7zEgwO0YuqHANA"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7189623585987002372","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7189623585987002372","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7189623585987002372","message":{"attributes":[],"text":"\ud83c\udf1f La Sophrologie \u00e0 Chaque \u00c2ge \ud83c\udf1f\nLa sophrologie n'a pas d'\u00e2ge ! Elle accompagne chacun \u00e0 toutes les \u00e9tapes de la vie, offrant un \u00e9quilibre et une harmonie int\u00e9rieure \u00e0 tout \u00e2ge.\n\nPour les Enfants: La sophrologie aide nos petits \u00e0 d\u00e9velopper leur confiance en eux, \u00e0 g\u00e9rer leurs \u00e9motions et \u00e0 favoriser leur concentration. C'est un outil pr\u00e9cieux pour les aider \u00e0 grandir en \u00e9quilibre. \n\nPour les Ados: Les ann\u00e9es d'adolescence peuvent \u00eatre tumultueuses. La sophrologie offre aux ados des techniques pour mieux g\u00e9rer le stress, renforcer leur estime de soi et les aider \u00e0 trouver leur voie avec plus de s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\n\nPour les Adultes: Dans notre monde moderne, le stress et les d\u00e9fis quotidiens peuvent nous submerger. La sophrologie nous apprend \u00e0 nous reconnecter avec notre calme int\u00e9rieur, \u00e0 g\u00e9rer le stress et \u00e0 cultiver une vie plus \u00e9panouissante.\n\nPour les Personnes \u00c2g\u00e9es: La sophrologie offre un soutien pr\u00e9cieux pour maintenir une bonne sant\u00e9 mentale et physique \u00e0 un \u00e2ge avanc\u00e9. Elle favorise le bien-\u00eatre, la relaxation et la qualit\u00e9 de vie.\n\nPeu importe votre \u00e2ge, la sophrologie est l\u00e0 pour vous accompagner sur le chemin du bien-\u00eatre et de l'\u00e9panouissement personnel. \ud83c\udf1f\ud83d\udc96"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7189623585987002372"}}},{"createdAt":1714119060000,"insightId":"2d119987-2f98-489c-a7a0-3ead5e1d3c17","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQF_pV5x1QIkIw\/articleshare-shrink_800\/0\/1714119004379?e=1717977600&v=beta&t=S-2EjwKY117YOW8eewBW7uHGiS1bPSrADDdHvKGyn0M","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQF_pV5x1QIkIw\/articleshare-shrink_800\/0\/1714119004379?e=1717977600&v=beta&t=S-2EjwKY117YOW8eewBW7uHGiS1bPSrADDdHvKGyn0M"}]},"description":"Isabelle Eliot Sophro Reiki pratique le m\u00e9tier de Sophrologue \u00e0 Rouen en r\u00e9gion Normandie : d\u00e9couvrez les avis, coordonn\u00e9es (adresse, t\u00e9l\u00e9phone) et informations. Ajouter un avis. Poser une question","resolvedUrl":"https:\/\/www.resalib.fr\/p\/79150","title":"Isabelle Eliot Sophro Reiki - Sophrologue \u00e0 Rouen | Resalib"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7189536635162697728","threadUrn":"urn:li:activity:7189536635162697728","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7189536634713858048","message":{"attributes":[],"text":""},"entityUrn":"urn:li:share:7189536634713858048"}}},{"createdAt":1713864060000,"insightId":"4c4d270c-bd12-453e-af97-83daa3ebf3d4","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQGsyK41Ch9-Vw\/videocover-firstframe-low\/0\/1713864111858?e=1717977600&v=beta&t=MJi5PcB9hsk3Z1i9irssJ--FEgdKz2PWnvqE0yBDF9E"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7188467097184710656","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7188467097184710656","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7188467097184710656","message":{"attributes":[{"start":534,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rouenbienetre"}}},{"start":549,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bihorel"}}},{"start":558,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rouenbouge"}}},{"start":570,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:rouenmaville"}}},{"start":584,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:boisguillaume"}}}],"text":"Etes-vous pr\u00eats \u00e0 soutenir vos enfants pour leur examen de fin d'ann\u00e9e ?\n\nVous cherchez le coup de pouce ultime pour les aider \u00e0 se pr\u00e9parer mentalement ? Eh bien, avez-vous d\u00e9j\u00e0 envisag\u00e9 d'int\u00e9grer la sophrologie dans leur routine ? \ud83e\udd14\n\nImaginez ceci : vos enfants se lancent dans leurs r\u00e9visions, le stress pointe le bout de son nez, les pens\u00e9es s'agitent dans leur t\u00eate... mais pas de panique ! Avec la sophrologie, ils peuvent apprendre \u00e0 ma\u00eetriser leurs \u00e9motions, lib\u00e9rer leur potentiel et atteindre des sommets insoup\u00e7onn\u00e9s ! \ud83d\udcaa#rouenbienetre #bihorel #rouenbouge #rouenmaville #boisguillaume \n\nLa sophrologie, bien plus qu'une simple m\u00e9thode de relaxation, est un outil puissant pour renforcer leur mental, cultiver leur concentration et booster leur confiance en eux. \ud83d\udca1\n\nEn pratiquant des exercices simples de respiration, de visualisation et de relaxation, vos enfants peuvent apaiser le tumulte int\u00e9rieur, chasser les doutes et se pr\u00e9parer mentalement \u00e0 donner le meilleur d'eux-m\u00eames le jour J. \ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcda\n\nAlors, pourquoi ne pas encourager vos enfants \u00e0 int\u00e9grer la sophrologie dans leur routine de r\u00e9vision ? Transformez cette p\u00e9riode de pr\u00e9paration en aventure captivante, o\u00f9 chaque s\u00e9ance devient une \u00e9tape de plus vers la r\u00e9ussite ! \ud83c\udfc6\n\nN'h\u00e9sitez plus, plongez avec eux dans l'univers fascinant de la sophrologie et aidez-les \u00e0 lib\u00e9rer le h\u00e9ros qui sommeille en eux ! \ud83d\udcab"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7188467097184710656"}}},{"createdAt":1713528840000,"insightId":"26550b89-9f0a-4ebe-aea4-f33494f5a928","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4E05AQGNjsWFRnHHvg\/videocover-firstframe-low\/0\/1713528862518?e=1717977600&v=beta&t=qqetswF5Pu6TVsmW1drfLRNT8x3AljUatCNqTzRSK9o"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7187060923889504256","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7187060923889504256","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7187060923889504256","message":{"attributes":[],"text":"Combien de fois avez-vous ignor\u00e9 vos \u00e9motions aujourd'hui ? \ud83e\udd14\n\ud83c\udf1f Laissez-moi vous dire que comprendre et ma\u00eetriser nos \u00e9motions est la cl\u00e9 d'une vie \u00e9panouie et pleine de vitalit\u00e9 ! \n\ud83c\udfaf Nos \u00e9motions sont nos alli\u00e9es, nos guides vers une vie plus authentique. Elles nous disent ce que nous ressentons, ce dont nous avons besoin, et o\u00f9 nous devons mettre nos limites. En les reconnaissant et en les explorant, nous prenons le contr\u00f4le de notre bien-\u00eatre. \n\u2728 La sophrologie nous offre des outils puissants pour d\u00e9velopper notre intelligence \u00e9motionnelle. En pratiquant la pleine conscience, nous apprenons \u00e0 accueillir nos \u00e9motions avec compassion et \u00e0 les utiliser comme des ressorts pour notre croissance personnelle. \n\ud83d\ude80 Alors, pr\u00eat(e) \u00e0 plonger dans ce voyage passionnant vers une meilleure connaissance de soi ? Ensemble, cultivons un \u00e9tat d'esprit ouvert, curieux et r\u00e9silient. C'est le secret pour une vie \u00e9quilibr\u00e9e et vibrante ! \ud83c\udf3a"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7187060923889504256"}}},{"createdAt":1712840700000,"insightId":"1b599339-f384-4a94-96bb-d1731250eebf","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000157563882"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7184174771968823298","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7184174771968823298","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7184174771968823298","message":{"attributes":[{"start":523,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/eMHjCmAY"}}}],"text":"Les ateliers LBDE : pr\u00e9sentation des ateliers que je vous propose au cabinet.\nLa bulle des \u00e9motions, c'est quoi ?\nUn concept unique d\u2019ateliers de sophrologie, ritualis\u00e9s et ludiques, qui permet aux petits et aux plus grands de mieux vivre leurs \u00e9motions.\nConna\u00eetre ses \u00e9motions permet de comprendre ses propres r\u00e9actions, de mieux g\u00e9rer le stress et les conflits, d'am\u00e9liorer ses relations interpersonnelles, et de prendre des d\u00e9cisions plus \u00e9clair\u00e9es et adapt\u00e9es \u00e0 ses besoins et \u00e0 ceux des autres.\nPour plus d'infos :\n \u21aa https:\/\/lnkd.in\/eMHjCmAY\net sur R\u00e9salib\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7184174771968823298"}}},{"createdAt":1712741940000,"insightId":"eb114e05-29e1-4e8e-8612-5ec8a949de74","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183760503272275969","threadUrn":"urn:li:activity:7183760503272275969","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183760502764806144","message":{"attributes":[],"text":"Pourquoi les relaxations dynamiques sont-elles r\u00e9p\u00e9t\u00e9es 3 fois \nen sophrologie\u2753   \n\u2705C'est la d\u00e9couverte-la conqu\u00eate-la transformation \n\n\u27a1 La d\u00e9couverte en sophrologie implique une prise de conscience de soi-m\u00eame, de ses souffrances, de ses \u00e9motions et de son fonctionnement mental. C'est un processus qui commence souvent par une exploration de ses sensations corporelles, de sa respiration et \u00e9tat de son mental pr\u00e9sent. \n\u00c0 travers la pratique des exercices de relaxation, de visualisation et de concentration, les individus peut d\u00e9couvrir des aspects de leurs \u00eatre qu'ils n'avoir pas pas pleinement explor\u00e9s auparavant. \nCette d\u00e9couverte de soi-m\u00eame elle-m\u00eame est le point d'un d\u00e9part d'un ouvrage vers le bien-\u00eatre et l'\u00e9panouissement personnel.\n\n\u27a1 La conqu\u00eate en sophrologie implique un engagement actif dans le processus de changement et d'am\u00e9lioration de soi. Une fois que les individus ont pris conscience de leurs ressources internes et de leurs potentialit\u00e9s, ils peuvent entreprendre la conqu\u00eate de leur bien-\u00eatre mental et physique. \nCela peut se traduire par la mise en place d'objectifs personnels, tels que la gestion du stress, l'am\u00e9lioration de la confiance en soi, ou le d\u00e9veloppement de la concentration. \nLa conqu\u00eate en sophrologie n\u00e9cessite souvent une pratique r\u00e9guli\u00e8re des exercices, ainsi qu'une attitude proactive et positive envers le changement.\n\n\u27a1 La transformation en sophrologie repr\u00e9sente le processus par lequel les individus int\u00e8grent les b\u00e9n\u00e9fices de la pratique sophrologique dans leur vie quotidienne, ce qui entra\u00eene des changements significatifs sur le plan mental, \u00e9motionnel et comportemental. \n\u00c0 travers la r\u00e9p\u00e9tition des exercices et l'int\u00e9gration des techniques sophrologiques dans leur quotidien, les individus peuvent progressivement transformer leur mani\u00e8re de penser, de ressentir et d'agir. Cela peut se manifester par une meilleure gestion du stress, une plus grande stabilit\u00e9 \u00e9motionnelle, une augmentation de la confiance en soi, ou une am\u00e9lioration des relations interpersonnelles. \nLa transformation en sophrologie est un processus continu et \u00e9volutif qui peut conduire \u00e0 un sentiment accru de bien-\u00eatre et d'\u00e9panouissement personnel.\n\nEn r\u00e9sum\u00e9, la sophrologie offre un cadre pour la d\u00e9couverte de soi-m\u00eame, la conqu\u00eate de son bien-\u00eatre et la transformation personnelle \u00e0 travers la pratique r\u00e9guli\u00e8re des exercices et l'int\u00e9gration des techniques sophrologiques dans la vie quotidienne. \ud83d\ude0a "},"entityUrn":"urn:li:share:7183760502764806144"}}},{"createdAt":1712651280000,"insightId":"a8bf358c-6bf6-450c-bd8a-68755d93e09a","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000155772354"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183380193753870336","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183380193753870336","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183380193753870336","message":{"attributes":[],"text":"La sophrologie, pratique bas\u00e9e sur la relaxation, la respiration consciente et la visualisation positive, propose un ensemble d'exercices con\u00e7us pour \u00e9quilibrer le corps et l'esprit. Pour ceux et celles qui souffrent de charge mentale, cette approche peut s'av\u00e9rer particuli\u00e8rement b\u00e9n\u00e9fique.\nContactez-moi pour plus d'informations\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183380193753870336"}}},{"createdAt":1712571240000,"insightId":"282d823a-9623-4b82-99d8-b22ea5e7b06f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQG8Cb1Fp3fUjA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712571259103?e=1720051200&v=beta&t=0tX6Eyl_YiBuYAtKTrik5o8O3QFjGqRmrl9VT58rKJ0"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183044485818273792","threadUrn":"urn:li:activity:7183044485818273792","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183044485218455552","message":{"attributes":[],"text":"\u2728 Le Reiki est bien plus qu'une simple technique de relaxation ; c'est une pratique holistique qui harmonise le corps, l'esprit et l'\u00e2me. En lib\u00e9rant les blocages d'\u00e9nergie et en r\u00e9tablissant l'\u00e9quilibre naturel, le Reiki peut vous aider \u00e0 retrouver votre centre, m\u00eame dans les moments les plus tumultueux.\n\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f Si vous vous sentez d\u00e9pass\u00e9e, stress\u00e9e, ou simplement \u00e9puis\u00e9e par le rythme effr\u00e9n\u00e9 de la vie moderne, le Reiki peut vous offrir le soulagement que vous cherchez. Laissez-moi \u00eatre votre guide vers une existence plus paisible et \u00e9quilibr\u00e9e.\n\ud83c\udf3f Prenez soin de vous.  Vous m\u00e9ritez une pause. Contactez-moi d\u00e8s aujourd'hui pour d\u00e9couvrir comment le Reiki peut transformer votre vie."},"entityUrn":"urn:li:share:7183044485218455552"}}},{"createdAt":1712568660000,"insightId":"755eb8ef-c3c3-4728-8513-260770e79064","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000155104234"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183033642309292032","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183033642309292032","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183033642309292032","message":{"attributes":[],"text":"La sophrologie peut vous aider en vous apprenant des techniques de relaxation profonde, de respiration consciente et de visualisation positive. Ces techniques permettent de calmer l'esprit, de d\u00e9tendre le corps et de r\u00e9duire les niveaux de stress en favorisant un \u00e9tat de bien-\u00eatre g\u00e9n\u00e9ral. De plus, la sophrologie peut \u00e9galement vous aider \u00e0 d\u00e9velopper une meilleure conscience de vous-m\u00eame et \u00e0 adopter des attitudes et des pens\u00e9es plus positives face au stress, ce qui peut renforcer votre r\u00e9silience et votre capacit\u00e9 \u00e0 faire face aux d\u00e9fis de la vie quotidienne.\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183033642309292032"}}},{"createdAt":1712397120000,"insightId":"e6dfdf16-049c-4477-a2b8-ef0552bfb920","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000154455122"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7182314171655434240","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7182314171655434240","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7182314171655434240","message":{"attributes":[{"start":839,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"http:\/\/resalib.fr\/p\/79150"}}}],"text":"Le sch\u00e9ma mental, c'est votre GPS interne ! Il guide vos pens\u00e9es, \u00e9motions et actions. Il fa\u00e7onne votre r\u00e9alit\u00e9, alors autant en faire un alli\u00e9 puissant ! \nPourquoi c'est crucial ?\nImaginez-le comme le chef d'orchestre de votre vie ! Il influence vos choix, vos relations, et m\u00eame votre sant\u00e9. Cultivez un sch\u00e9ma mental positif pour semer les graines du bonheur et de la r\u00e9ussite ! \nLes effets sont stup\u00e9fiants !\nUn sch\u00e9ma mental sain booste la confiance, diminue le stress, et stimule la cr\u00e9ativit\u00e9 ! Lib\u00e9rez-vous des pens\u00e9es limitantes et ouvrez la voie \u00e0 l'accomplissement de vos r\u00eaves les plus fous ! \nEmbrasez votre potentiel !\nAvec la sophrologie, domptez votre sch\u00e9ma mental pour vivre pleinement et intens\u00e9ment ! R\u00e9veillez votre force int\u00e9rieure, votre potentiel, vos capacit\u00e9s enfouies ! \nIl est comment votre sch\u00e9ma mental ?\nRDV resalib.fr\/p\/79150\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7182314171655434240"}}},{"createdAt":1715949960000,"insightId":"c0212b74-e7db-4822-9fa4-9291e8b8b7fb","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7197146395856826371,7197216015724806144)","threadUrn":"urn:li:activity:7197146395856826371","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"bravo ! "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7197146395856826371"}}},{"createdAt":1715188140000,"insightId":"9d9b2fc9-82df-4ef9-846f-bb39f3f8724b","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7191817028695998466,7194020703388463104)","threadUrn":"urn:li:activity:7191817028695998466","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"J'ai adh\u00e9r\u00e9 aujourd'hui \ud83d\ude0a. J'ai h\u00e2te de rencontrer certains d'entre vous. "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7191817028695998466"}}},{"createdAt":1712748180000,"insightId":"489de3f9-c888-443d-878e-88815f46da68","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7180675546203213824,7183786762291322880)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7180675546203213824","reactionsCount":2,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"C'est une id\u00e9e tr\u00e8s int\u00e9ressante. Ce genre de projet aussi a commenc\u00e9 \u00e0 germer en moi. Je suis pr\u00eate \u00e0 marcher \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s. Au plaisir "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7180675546203213824"}}}]}