{"summary":"I am an open and communicative person that enjoys working in a multidisciplinary team. As a scientist, I am passionate about putting affinity values and kinetic binding constants into a biological context to explore their relation to functional properties. This often means developing new assay formats to gain more information about drug-cell interactions and finding suitable models for data analysis. When choosing where to take my research next, I always have user needs in mind as I want my research to have an impact for others. I enjoy sharing my knowledge, through teaching and writing and highly appreciate collaborative work with academic and industrial partners.","lastName":"Bondza","objectUrn":"urn:li:member:568766457","geoRegion":"Uppsala, Uppsala County, Sweden","fullName":"Sina Bondza","firstName":"Sina","currentPositions":[{"companyName":"Ridgeview Instruments AB","title":"Head of Research And Development","tenureAtCompany":{"numYears":9,"numMonths":2},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"11-50","headquarters":{"country":"Sweden","city":"Uppsala","postalCode":"752 37 ","line2":"Uppsala Science Park","line1":"Dag Hammarskj\u00f6lds v\u00e4g 36A, "},"website":"http:\/\/www.ligandtracer.com","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/ridgeview-instruments-ab\/","industry":"Biotechnology Research"},"startedOn":{"month":9,"year":2022},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:419189"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACHmr_kBk0ATqzCo3TXng_OU9IHzPCunPiY,NAME_SEARCH,4byS)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1627040875870?e=1723075200&v=beta&t=nbLygDIJ41ZhFzDCTkGZr-SuMcxz4_fxiAkgBWqUoSw","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1627040875870?e=1723075200&v=beta&t=4qeEZkv_gtS4CZoLH5-PEMYYi69qwl2g48yqUqrxiBs","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1627040875870?e=1723075200&v=beta&t=eKUBnTLD5eJdQxHqgkWCZl0BbcYFDlp2LfpY7LZavxs","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1627040875870?e=1723075200&v=beta&t=JDO2XUFyajusODJY4Bol1cJQsZmDOwIbKBpr9eRstC4","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQEb_NhW5t_D5Q\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Biotechnology Research","educations":[{"endedOn":{"year":2020},"degree":"Doctor of Philosophy - PhD","eduId":656295878,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:157321","school":"urn:li:fs_salesSchool:157321","fieldsOfStudy":["Medical Science"],"schoolName":"Uppsala University","startedOn":{"year":2016}},{"endedOn":{"year":2014},"degree":"Master of Medical Science","eduId":403277741,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:157321","school":"urn:li:fs_salesSchool:157321","fieldsOfStudy":["Molecular Medicine"],"schoolName":"Uppsala University","startedOn":{"year":2012}},{"endedOn":{"year":2012},"degree":"Bachelor of Science (B.Sc.)","eduId":403279528,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15091827","school":"urn:li:fs_salesSchool:15091827","fieldsOfStudy":["Molecular Biotechnology"],"schoolName":"Heidelberg University","startedOn":{"year":2009}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Life Sciences"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Cell Culture"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Molecular Biology"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Biotechnology"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Assay Development"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Cell Based Assays"}],"numOfConnections":320,"patents":[],"headline":"Head of R&D","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/sina-bondza","organizations":[],"location":"Uppsala, Uppsala County, Sweden","publications":[{"name":"Conjugation effects on antibody-drug conjugates: evaluation of interaction kinetics in real time on living cells","publishedOn":{"year":2014},"publisher":"Molecular Pharmaceutics","url":"https:\/\/pubs.acs.org\/doi\/10.1021\/mp500379d","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACHmr_kBk0ATqzCo3TXng_OU9IHzPCunPiY,NAME_SEARCH,4byS)"}]},{"name":"Functional loss of I\u03baB\u03b5 leads to NF-\u03baB deregulation in aggressive chronic lymphocytic leukemia","publishedOn":{"year":2015},"publisher":"Journal of Experimental Medicine","url":"http:\/\/jem.rupress.org\/content\/212\/6\/833.long","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACHmr_kBk0ATqzCo3TXng_OU9IHzPCunPiY,NAME_SEARCH,4byS)"}]},{"name":"Real-time Characterization of Antibody Binding to Receptors on Living Immune Cells","publishedOn":{"year":2017},"publisher":"Frontiers in Immunology","url":"https:\/\/www.frontiersin.org\/articles\/10.3389\/fimmu.2017.00455\/full","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACHmr_kBk0ATqzCo3TXng_OU9IHzPCunPiY,NAME_SEARCH,4byS)"}]},{"name":"A novel real-time proximity assay for characterizing multiple receptor interactions on living cells","publishedOn":{"year":2017},"publisher":"Analytical Chemistry","url":"https:\/\/pubs.acs.org\/doi\/10.1021\/acs.analchem.7b02983","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACHmr_kBk0ATqzCo3TXng_OU9IHzPCunPiY,NAME_SEARCH,4byS)"}]},{"name":"Potent Fc Receptor Signaling by IgA Leads to Superior Killing of Cancer Cells by Neutrophils Compared to IgG","publishedOn":{"month":4,"year":2019},"publisher":"Frontiers in Immunology","url":"https:\/\/www.frontiersin.org\/articles\/10.3389\/fimmu.2019.00704\/full","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACHmr_kBk0ATqzCo3TXng_OU9IHzPCunPiY,NAME_SEARCH,4byS)"}]},{"name":"Bivalent binding on cells varies between anti-CD20 antibodies and is dose-dependent","publishedOn":{"month":8,"year":2020},"publisher":"mAbs","url":"https:\/\/www.tandfonline.com\/doi\/full\/10.1080\/19420862.2020.1792673","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACHmr_kBk0ATqzCo3TXng_OU9IHzPCunPiY,NAME_SEARCH,4byS)"}]},{"name":"Complement-Dependent Activity of CD20-Specific IgG Correlates With Bivalent Antigen Binding and C1q Binding Strength","publishedOn":{"month":1,"day":11,"year":2021},"publisher":"Frontiers in Immunology","url":"https:\/\/www.frontiersin.org\/articles\/10.3389\/fimmu.2020.609941\/full","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACHmr_kBk0ATqzCo3TXng_OU9IHzPCunPiY,NAME_SEARCH,4byS)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716231720000,"insightId":"acf80b02-5dae-4903-921d-770981538213","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQFv-bzTE36OxQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716231742212?e=1720051200&v=beta&t=i6VqfH5Dofrf3wkjQr_s__gQocPqtWteTMoK3BbHAvo"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":11},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7198397666865664000","threadUrn":"urn:li:activity:7198397666865664000","reactionsCount":12,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7198397664831397888","message":{"attributes":[{"start":86,"length":32,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28299287"}}},{"start":234,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dtr6Q3Gy"}}},{"start":259,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dTX7WmAf"}}}],"text":"Muito bom estar com essa turma hoje (20\/05\/2024), acad\u00eamicos de medicina da nossa FMJ Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed para aula Neurocirurgia \u2013 Politrauma. \u00c9 um prazer compartilhar minha experi\u00eancia e saberes. Sucesso\u00a0a\u00a0todos\u00a0voc\u00eas.\nhttps:\/\/lnkd.in\/dtr6Q3Gy\nhttps:\/\/lnkd.in\/dTX7WmAf\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7198397664831397888"}}},{"createdAt":1715515860000,"insightId":"cf7fb403-88f4-43df-84fe-6b72b2fa4368","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7195395171394453505","threadUrn":"urn:li:activity:7195395171394453505","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7195395170060627968","message":{"attributes":[{"start":20,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dY9isYfP"}}}],"text":"Feliz Dia das M\u00e3es\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/dY9isYfP"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQFv3Dz3s4xX1w\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715515789710?e=1720051200&v=beta&t=nthfipnn-czeDJNRZoN5qbVNHnNwiczUJkpsppopl4M"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7195394743453831168","message":{"attributes":[{"start":272,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dNYncb85"}}}],"text":"Com a maternidade, a mulher pode explorar novas fronteiras e territ\u00f3rios de sua exist\u00eancia humana e feminina. Seja hoje um dia de comemorar essa expans\u00e3o e entrega \u00e0 corrente da vida, que envolve filhos e m\u00e3es num aprendizado m\u00fatuo de amor e gratid\u00e3o. Feliz Dia das M\u00e3es.\nhttps:\/\/lnkd.in\/dNYncb85"},"entityUrn":"urn:li:share:7195394743453831168"},"entityUrn":"urn:li:share:7195395170060627968"}}},{"createdAt":1711889640000,"insightId":"a118c349-3e2f-44fc-96ef-c566e3e8d583","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":6},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7180185753212116992","threadUrn":"urn:li:activity:7180185753212116992","reactionsCount":7,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180185752624898048","message":{"attributes":[{"start":20,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d9M76qtZ"}}}],"text":"Feliz p\u00e1scoa 2024!\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/d9M76qtZ"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQE-XtVc8XkCtA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711889608828?e=1720051200&v=beta&t=vc23UQ54FpXP1umV2pgud4qnw9teZg9PhSxUpybXVWU"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7180185436730867712","message":{"attributes":[{"start":290,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dq6pQgMQ"}}},{"start":315,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dvwHuSh3"}}}],"text":"\u00c9 tempo do mundo novo, do novo manifestando-se no mundo, esperan\u00e7a e renova\u00e7\u00e3o que chegam pela nossa busca interior. E \u00e9 assim porque Cristo ressuscita e acolhemos este mist\u00e9rio com alegria em nosso cora\u00e7\u00e3o. Feliz P\u00e1scoa para todos s\u00e3o nossos votos.\nDoutor Maur\u00edcio e equipe\u00a0Neurodiagnose.\nhttps:\/\/lnkd.in\/dq6pQgMQ\nhttps:\/\/lnkd.in\/dvwHuSh3"},"entityUrn":"urn:li:share:7180185436730867712"},"entityUrn":"urn:li:share:7180185752624898048"}}},{"createdAt":1710881640000,"insightId":"b5248f2a-1c80-4c97-a839-643e2c522050","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7175957829189582849","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7175957829189582849","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175957829189582849","message":{"attributes":[{"start":243,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ddpYMFjx"}}}],"text":"\ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc86\u0302\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90\u0302\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc90 \ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc91\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc74\ud835\udc86\u0301\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90-\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc90\u0301\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86 \n\nhttps:\/\/lnkd.in\/ddpYMFjx"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000146371745"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175957474951241728","message":{"attributes":[{"start":815,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d7z7DVNQ"}}},{"start":840,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d9gxXgZt"}}}],"text":"\ud835\udc6d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc86\u0302\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc88\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc86 \ud835\udc91\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc90\u0302\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc82\ud835\udc90 \ud835\udc6e\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc91\ud835\udc90 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc6c\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc74\ud835\udc86\u0301\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90-\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc90\u0301\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud835\udc85\ud835\udc82 \ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\u0301\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86 - Nesta segunda-feira, dia 18\/3\/2024, a professora e farmac\u00eautica antropos\u00f3fica argentina Marina Itat\u00ed Limardo apresentou, via on line, sua investiga\u00e7\u00e3o da planta medicinal patag\u00f4nica paramela (Adesmia boronioides). O evento resultou de convite feito pelo Dr. Maur\u00edcio Baldissin para divulgar as linhas terap\u00eauticas de plantas origin\u00e1rias do sul da Am\u00e9rica do Sul. Agradecemos \u00e0 professora por esta brilhante e estimulante apresenta\u00e7\u00e3o e pelos 7 anos de trabalho cooperativo entre a farm\u00e1cia Weleda, de Buenos Aires, dirigida por Marina, e a nossa Cl\u00ednica de Neurodiagnose.\nhttps:\/\/lnkd.in\/d7z7DVNQ\nhttps:\/\/lnkd.in\/d9gxXgZt"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7175957474951241728"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7175957829189582849"}}},{"createdAt":1709926140000,"insightId":"e7045ab0-7baa-47dd-894e-146935501dfe","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":9},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7171950135159963648","threadUrn":"urn:li:activity:7171950135159963648","reactionsCount":13,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171950134589603840","message":{"attributes":[{"start":70,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d2gYDwKM"}}}],"text":"\ud835\udc00\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\u0302\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a\u00a0\nhttps:\/\/lnkd.in\/d2gYDwKM"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFVZ50keWJZ9Q\/articleshare-shrink_800\/0\/1711135600641?e=1717977600&v=beta&t=IRz4py9ZyiEOUOjhl7oY8A3fe2JsIPa1ewTByRNXOkI","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFVZ50keWJZ9Q\/articleshare-shrink_800\/0\/1711135600641?e=1717977600&v=beta&t=IRz4py9ZyiEOUOjhl7oY8A3fe2JsIPa1ewTByRNXOkI"}]},"description":"Blog , Notici\u00e1rio da cl\u00ednica Estivemos hoje, 8 de mar\u00e7o, assistindo \u00e0 aula inaugural da Resid\u00eancia M\u00e9dica de Otorrinolaringologia, da Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed \u2013 FMJ. Para mim, esta aula marca os 25 anos em que perten\u00e7o \u00e0 equipe dessa...","resolvedUrl":"https:\/\/neurodiagnose.com.br\/aula-inaugural-da-residencia-medica\/","title":"Aula inaugural da Resid\u00eancia\u00a0M\u00e9dica","sourceDomain":"neurodiagnose.com.br"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171949969300406272","message":{"attributes":[{"start":687,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/diQuSbNe"}}},{"start":712,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dkBEDhvj"}}},{"start":738,"length":32,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:28299287"}}},{"start":771,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:106510001"}}},{"start":794,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:127978009"}}}],"text":"\ud835\udc00\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc11\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1e\u0302\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0c\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a - Estivemos hoje, 8 de mar\u00e7o, assistindo \u00e0 aula inaugural da Resid\u00eancia M\u00e9dica de Otorrinolaringologia, da Faculdade de Medicina de Jundia\u00ed \u2013 FMJ. Para mim, esta aula marca os 25 anos em que perten\u00e7o \u00e0 equipe dessa Resid\u00eancia M\u00e9dica como neurocirurgi\u00e3o, preceptor e docente. \u00c0 frente do evento de hoje, o m\u00e9dico, professor em\u00e9rito e homem p\u00fablico exemplar que \u00e9 Doutor Edmir Louren\u00e7o, certamente um grande inspirador para n\u00f3s e os nossos alunos. Agrade\u00e7o e parabenizo a institui\u00e7\u00e3o pela abertura de mais essa turma de residentes e desejo muito sucesso a todos, alunos, preceptores e funcion\u00e1rios da nossa querida FMJ.\nhttps:\/\/lnkd.in\/diQuSbNe\nhttps:\/\/lnkd.in\/dkBEDhvj\n\nFaculdade de Medicina de Jundia\u00ed Luciano Gon\u00e7alves Nina Fabricio Pandini @edmiramerico\u00a0@ligiamariaolympio\u00a0@dravivianempandini"},"entityUrn":"urn:li:share:7171949969300406272"},"entityUrn":"urn:li:share:7171950134589603840"}}},{"createdAt":1709920380000,"insightId":"49a99d2c-d24c-446e-a654-3c5b1f6f2f84","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7171926100648812544","threadUrn":"urn:li:activity:7171926100648812544","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171926100070141955","message":{"attributes":[{"start":32,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/dGNW_SpV"}}}],"text":"Dia Internacional das Mulheres\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/dGNW_SpV"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQH0DLDeTEq1-g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1709917996671?e=1720051200&v=beta&t=SSQkPKkmvDZLi_V5SfiZfmqXy7Ec85_yYylIQzp8R5k"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171915897777831937","message":{"attributes":[{"start":182,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/d8gkdhEy"}}}],"text":"Dia Internacional da mulher. Uma longa caminhada at\u00e9 aqui. E um mundo de direitos e de reconhecimento ainda por conquistar. Parab\u00e9ns, mulheres. Sua luta melhora o mundo para todos.\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/d8gkdhEy"},"entityUrn":"urn:li:share:7171915897777831937"},"entityUrn":"urn:li:share:7171926100070141955"}}}]}