{"summary":"I'm a nephrologist from El Salvador, working on clinical and field research and attending pattients of the epidemic of Chronic Kidney Disease of undetermined cause (CKDu, CKDnt) in Central America, aka Mesoamerican Nephropathy (MeN), since 1998 when we first described the disease at Hospital Nacional Rosales in San Salvador. I do field research work with the AGDYSA field research team, community work with the Emergency Social Fund for Health of Tierra Blanca Town at the Bajo Lempa region (a hot spot of MeN), and clinical work at the Centro de Hemodi\u00e1lisis in San Salvador city.\nOTHER POSITIONS\n-ANHAES past President, twice\n-ACECANH Board 2015-2019\n-CENCAM Board 2015-2019\n-ISN Latin America Regional Board 2015-1019\n-RLADT National Delegate 2015-2020\n-SLANH Professor\n-SLANH Committee for Mesoamerican Nephropathy Co-Chair\n-SLANH Instituto de Formaci\u00f3n Continua (IFC) Co Chair\n-STALYC member\n\nPUBLIC HEALTH EXPERIENCE\n-Instituto Nacional de Salud, El Salvador, 2012 - 2013\n-Red Consejo Iberoamericana de Donaci\u00f3n y Trasplante, 2012\n-Comit\u00e9 cient\u00edfico, Departamento de Investigaci\u00f3n, Hospital Nacional Rosales, El Salvador, 2004 - 2015\n-Comit\u00e9 Plan Nacional Promoci\u00f3n Salud Renal y Prevenci\u00f3n Enfermedad Renal, 2014 - 2015\n-Comit\u00e9 Creaci\u00f3n Registro Nacional de Di\u00e1lisis y Trasplante, 2014 -\n\nSCIENTIFIC ACTIVITY\n-Over 40 publications\n-Speaker at the ISN World Congress of Nephrology, Iberoamerican Congress of Nephrology, SLANH, ISHD, ADC, etc.\n\nOTHER \n-IT.  Software, hardware, networks solutions; programming, app development: 1 app published\n-PADI.  Rescue Diver \/ EFR\n-Music.  Acoustic & electric guitar, bass, other instruments\n-Astronomy, Member of The Planetary Society\n-Writer: 1 book published\n-App developer: 1 app available on Play Store","lastName":"Garcia-Trabanino","objectUrn":"urn:li:member:603644165","geoRegion":"El Salvador","fullName":"Ramon Garcia-Trabanino","firstName":"Ramon","currentPositions":[{"companyName":"SLANH","title":"Vice President","tenureAtCompany":{"numYears":1,"numMonths":5},"startedOn":{"year":2023}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACP64QUBhw86n6SWbcgrEOiz-0mdrB6vAcs,NAME_SEARCH,nBCZ)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1517837070214?e=1723075200&v=beta&t=VHOftL-PCsPWFtN27JfOfyZO0VSYTM723v3TuNzFbYY","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1517837070020?e=1723075200&v=beta&t=5spoU3BTgD8SrDTf440Y3-DjKhL_hkpGPMbwo6DHQlM","height":200},{"width":205,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1517837069955?e=1723075200&v=beta&t=eTkmA3vbT3tmsis-262oGL3O_lPzhDDBkdWi0fHXj4g","height":205},{"width":205,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1517837070160?e=1723075200&v=beta&t=0GZGIaKKMdHzQKWzY2IG250MiLFWRm7oBLqB6i_LY-g","height":205}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQHRuzqlq9rmVA\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Hospitals and Health Care","educations":[{"endedOn":{"year":1997},"degree":"Doctor of Medicine - MD","eduId":446940315,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:507123","school":"urn:li:fs_salesSchool:507123","fieldsOfStudy":["Doctor in Medicine"],"schoolName":"Universidad de El Salvador","startedOn":{"year":1989}},{"endedOn":{"year":2004},"degree":"Nephrology","eduId":446943802,"fieldsOfStudy":["Nephrology Residency Program"],"schoolName":"Fundaci\u00f3 Puigvert, Hospital de la Santa Creu i Sant Pau","startedOn":{"year":2001}},{"endedOn":{"year":2000},"degree":"Internist","eduId":446944224,"fieldsOfStudy":["Internal Medicine Residency Program"],"schoolName":"Hospital Nacional Rosales","startedOn":{"year":1998}},{"fieldsOfStudy":["Transplant"],"degree":"Master's degree","schoolName":"UOC \/ SCT","eduId":446944260}],"skills":[{"numOfEndorsement":2,"name":"Nephrology"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Research"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Hemodialysis"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Chronic Kidney Disease"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Internal Medicine"}],"numOfConnections":484,"patents":[],"headline":"MD, MSc, FASN, FSLANH. Vice President SLANH. Board of the IFC-SLANH. Fundaci\u00f3n Renal Jos\u00e9 Napole\u00f3n Jarqu\u00edn (FUNDAREJAR).","courses":[],"certifications":[{"authority":"OPS\/SLANH\/RLADT","name":"Resposibles for National Dialysis and Transplantation Registries Training Certification, OPS\/SLANH\/RLADT","startedOn":{"year":2014}},{"authority":"PADI","name":"PADI Rescue Diver and Emergency First Responder","company":"urn:li:fs_salesCompany:165383","startedOn":{"year":2013},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:165383"},{"authority":"Boston University","name":"Health Insurance Portability and Accountability Act (HIPAA) course, Collaborative Institutional Training Initiative (CITI)","company":"urn:li:fs_salesCompany:3556","startedOn":{"year":2016},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:3556"},{"authority":"NIH, Office for Extrainstitutional Research","name":"Protection of Human Subjects in Research course, Office for Extrainstitutional Research, NIH","startedOn":{"year":2016}}],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/rgtrab","organizations":[{"name":"American Society of Nephrology (ASN)","position":"Member"},{"name":"International Society of Nephrology (ISN)","position":"Latin America Regional Board (LARB) member"},{"name":"Sociedad Latinoamericana de Nefrolog\u00eda e Hipertensi\u00f3n (SLANH)","position":"Professor, Co-Chair of the Committee for Mesoamerican nephropathy"},{"name":"Sociedad Latinoamericana y del Caribe de Trasplante (STALYC)","position":"Member"},{"name":"Asociaci\u00f3n Centroamericana y del Caribe de Nefrolog\u00eda e Hipertensi\u00f3n (ACECANH)","position":"Board member"},{"name":"Asociaci\u00f3n de Nefrolog\u00eda e Hipertensi\u00f3n Arterial de El Salvador (ANHAES)","position":"President"},{"name":"Consortium for the Epidemic of Nephropathy in Central America and Mexico (CENCAM)","position":"Board member"}],"location":"El Salvador","publications":[{"publishedOn":{"year":2002},"description":"The first description of the epidemic of CKDu \/ CKDnt \/ Mesoamerican nephropathy","url":"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/12396639","name":"End-stage renal disease among patients in a referral hospital in El Salvador","publisher":"Pan American Journal of Public Health. 2002;12(3):202-6.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACP64QUBhw86n6SWbcgrEOiz-0mdrB6vAcs,NAME_SEARCH,nBCZ)"}]},{"publishedOn":{"year":2005},"description":"The first field study aimed at identifying the cause of the epidemic of CKDu \/ CKDnt \/ Mesoamerican nephropathy","url":"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/15789534","name":"Proteinuria and chronic renal failure in the coast of El Salvador: detection with low cost methods and associated factors","publisher":"Nefrologia. 2005;25(1):31-8.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACP64QUBhw86n6SWbcgrEOiz-0mdrB6vAcs,NAME_SEARCH,nBCZ)"}]},{"publishedOn":{"year":2015},"description":"The first study to evaluate pesticides exposure, and heat stress \/ dehydration assessment in workers at risk of CKDu \/ CKDnt \/ Mesoamerican nephropathy","url":"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/26209462","name":"Heat stress, dehydration, and kidney function in sugarcane cutters in El Salvador - a cross-shift study of workers at risk of Mesoamerican nephropathy.","publisher":"Environmental Research. 2015;142:746-55.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACP64QUBhw86n6SWbcgrEOiz-0mdrB6vAcs,NAME_SEARCH,nBCZ)"}]},{"publishedOn":{"year":2016},"description":"The first community-based registry of ESRD incidence, prevalence and mortality in a hot spot of CKDu \/ CKDnt \/ Mesoamerican nephropathy","url":"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27209436","name":"Incidence, mortality, and prevalence of end-stage chronic renal disease in the Bajo Lempa region of El Salvador: A ten-year community registry.","publisher":"Nefrolog\u00eda. 2016;36(5):517-22.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACP64QUBhw86n6SWbcgrEOiz-0mdrB6vAcs,NAME_SEARCH,nBCZ)"}]},{"publishedOn":{"year":2016},"description":"The first report and description of the full prevalence of patients undergoing renal replacement therapy in El Salvador.","url":"https:\/\/www.ncbi.nlm.nih.gov\/pubmed\/27267915","name":"Prevalence of patients receiving renal replacement therapy in El Salvador in 2014.","publisher":"Nefrologia. 2016;36(6):631-6.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACP64QUBhw86n6SWbcgrEOiz-0mdrB6vAcs,NAME_SEARCH,nBCZ)"}]},{"publishedOn":{"year":2017},"description":"A comprehensive mini review of Mesoamerican nephropathy \/ CKDu \/ CKDnt in Spanish ","url":"http:\/\/www.elsevier.es\/es-revista-nefrologia-latinoamericana-265-articulo-nefropatia-mesoamericana-revision-breve-basada-S2444903216300014","name":"Nefropat\u00eda mesoamericana: revisi\u00f3n breve basada en el segundo taller del Consorcio para el estudio de la Epidemia de Nefropat\u00eda en Centroam\u00e9rica y M\u00e9xico (CENCAM).","publisher":"Nefrologia Latinoamericana. 2017;14(1):39-45.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACP64QUBhw86n6SWbcgrEOiz-0mdrB6vAcs,NAME_SEARCH,nBCZ)"}]},{"publishedOn":{"year":2017},"description":"A regional review on Fabry disease","url":"http:\/\/www.elsevier.es\/es-revista-nefrologia-latinoamericana-265-articulo-consenso-del-grupo-centroamericano-del-S2444903216300038","name":"Consenso del Grupo Centroamericano y del Caribe para el Estudio y Tratamiento de la Enfermedad de Fabry.","publisher":"Nefrologia Latinoamericana 2017;14(1):27-38.","authors":[{"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACP64QUBhw86n6SWbcgrEOiz-0mdrB6vAcs,NAME_SEARCH,nBCZ)"}]}],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1715980980000,"insightId":"6f43a645-d20c-4d53-b4d9-10f6cc62c688","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7197346032605634561","threadUrn":"urn:li:activity:7197346032605634561","reactionsCount":3,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7197346032177790977","message":{"attributes":[],"text":""},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQHvexx0hEGcLg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715975290310?e=1720051200&v=beta&t=PYlIa6H1AqeaCMOsiFug0PKUN_1BWtMdWuS2wy37Tkk"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7197322029459501057","message":{"attributes":[{"start":338,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:81838104"}}},{"start":995,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dAeDamundialdelahipertensiAeJn"}}},{"start":1023,"length":20,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:dAeDadelahipertensiAeJn"}}},{"start":1044,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:hipertensiAeJn"}}},{"start":1058,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:nefrologAeDa"}}}],"text":"\u00a1Celebremos juntos el D\u00eda Mundial de la Hipertensi\u00f3n! \ud83c\udf0d\n\nEl 17 de mayo se conmemora el D\u00eda Mundial de la Hipertensi\u00f3n. Esta fecha es clave para promover la concientizaci\u00f3n y los esfuerzos para prevenir, diagnosticar y controlar la hipertensi\u00f3n arterial (el principal factor de riesgo para padecer enfermedades cardiovasculares). \n\nDesde Instituto SLANH estamos muy contentos de celebrar este d\u00eda anunciando la realizaci\u00f3n del nuevo curso \u201cHipertensi\u00f3n arterial y ri\u00f1\u00f3n. Estrategias para la pr\u00e1ctica cl\u00ednica\u201d, dirigido a m\u00e9dicos de atenci\u00f3n primaria, nefr\u00f3logos, pediatras, cardi\u00f3logos, diabet\u00f3logos, endocrin\u00f3logos, geriatras e internistas.\n\nSabemos que estos pacientes requieren de nuestro trabajo en conjunto, estando coordinados y colaborando para un abordaje integral. Por eso todo nuestro curso est\u00e1 pensado desde la interdisciplinariedad. \u00a1No dejes de invitar a tus colegas de otras disciplinas para hacer el curso juntos!\n\n\ud83d\udcf2Pronto anunciaremos m\u00e1s detalles en nuestras redes sociales.\n\n#D\u00edaMundialDeLaHipertensi\u00f3n #d\u00edadelahipertensi\u00f3n #hipertensi\u00f3n #nefrolog\u00eda"},"entityUrn":"urn:li:share:7197322029459501057"},"entityUrn":"urn:li:share:7197346032177790977"}}}]}