{"summary":"Profesor Titular. Doctor en Biolog\u00eda Celular y Post Doctorado, Mag\u00edster en Biolog\u00eda de la Reproducci\u00f3n, Diplomado en Gesti\u00f3n de Instituciones de Educaci\u00f3n Superior, Bi\u00f3logo.  \nParte de su carrera acad\u00e9mica fue desarrollada durante 15 a\u00f1os en docencia, investigaci\u00f3n, administraci\u00f3n y extensi\u00f3n en la Universidad de Santiago de Chile, siendo integrante del Consejo de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas, de la Comisi\u00f3n de Estatuto Org\u00e1nico de la Universidad y de la Comisi\u00f3n de autoevaluaci\u00f3n institucional. Fue subdirector y  Director de la Escuela de Medicina de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas. \nDesde el 2009 hasta inicios del 2022, ejerci\u00f3 como Vice Decano de la Facultad de Medicina de la Universidad Finis Terrae.  Fue integrante del consejo de la Facultad de Medicina, del consejo acad\u00e9mico de la Universidad, y en la actualidad es parte del comit\u00e9 asesor de vinculaci\u00f3n con el medio institucional y de la comisi\u00f3n de jerarquizaci\u00f3n de la Facultad de Medicina. \nParticip\u00f3 del consejo de acreditaci\u00f3n de la Agencia de Acreditaci\u00f3n de Ciencias de la Salud \u201cAACS\u201d de ASOFAMECH, de la comisi\u00f3n de jerarquizaci\u00f3n acad\u00e9mica de la Universidad y director alterno del proyecto \u201cModelo de Excelencia en Gesti\u00f3n para Instituciones de Educaci\u00f3n Superior en Chile\u201d FIAC2 UFT1102 MECESUP. \nEs docente del Mag\u00edster en Educaci\u00f3n Universitaria en Ciencias de la Salud e integrante del n\u00facleo acad\u00e9mico de dicho programa, es editor en el \u00e1rea tem\u00e1tica \"Educaci\u00f3n en Ciencias de la Salud\" de la revista \u201cJournal of Health and Medical Sciences\u201d, de la Revista de ANACEM (Asociaci\u00f3n Nacional Cient\u00edfica de Estudiantes de Medicina), de la Revista de Educaci\u00f3n en Ciencias de la Salud (REC) y \u201cThe Open Nursing Journal\u201d. As\u00ed como tambi\u00e9n, en el \u00e1rea disciplinar, de la revista \u201cJournal of Molecular Histology\u201d. Jurado de los concursos de proyectos \u201cInvestigaci\u00f3n en Educaci\u00f3n en Ciencias de la Salud\u201d de la Asociaci\u00f3n de Facultades de Medicina de Chile. \nForma parte del registro de pares evaluadores del \u00e1rea de la Salud de AcreditAcci\u00f3n, Acreditadora de Chile, Qualitas y Acreditadora de Calidad ADC. Es par evaluador institucional de la Comisi\u00f3n Nacional de Acreditaci\u00f3n CNA e integrante del Consejo Acad\u00e9mico del Instituto de Acreditaci\u00f3n Internacional de la Federaci\u00f3n Panamericana de Facultades de Medicina.  Integrante del Comit\u00e9 Ejecutivo de la Red Andina de Facultades de Medicina. \nRecientemente asumi\u00f3 el cargo de Director de Investigaci\u00f3n  de la Vicerrector\u00eda Acad\u00e9mica de la UFT, de Tesorero de la Sociedad de Educaci\u00f3n en Ciencias de la Salud (SOEDUCSA) y de representante de ASOFAMECH en FEPAFEM.","lastName":"Soto Suazo","objectUrn":"urn:li:member:61500702","geoRegion":"Chile","fullName":"Mauricio Soto Suazo","firstName":"Mauricio","currentPositions":[{"companyName":"Vicerrector\u00eda Acad\u00e9mica Universidad Finis Terrae","title":"Director de investigaci\u00f3n","tenureAtCompany":{"numYears":1,"numMonths":3},"startedOn":{"month":3,"year":2023}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAOqbR4B0V_TB6jjFaQn7gsWx8ITCFiFAXA,NAME_SEARCH,T5pG)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1660344791157?e=1723075200&v=beta&t=PlIllEb6onQWACPPQTtcdQ-q1h6iuzYRfEIZfxB_aI8","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1660344791157?e=1723075200&v=beta&t=WtTQme2NYwJ_Vnu-bSEy2ZOMeuma8czz1SAna_wzOWU","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1660344791157?e=1723075200&v=beta&t=5Dazg4NZYkXRCjB49NTEsrYOb2B4FxHBRJ7CUmhOTrM","height":400},{"width":688,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1660344791157?e=1723075200&v=beta&t=9tf5S-zTvWGGlNFjweLPxnY-21XvCmBTCtzXp0TB0uA","height":688}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQE7ym_mTpSQtg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Medical Practices","educations":[{"endedOn":{"year":2011},"degree":"Diplomado en Gesti\u00f3n de Instituciones  de Educaci\u00f3n Superior","eduId":591920524,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:399270","school":"urn:li:fs_salesSchool:399270","schoolName":"Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile","startedOn":{"year":2011}},{"endedOn":{"year":2002},"degree":"Post Doctorado ","eduId":591920389,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:239895","school":"urn:li:fs_salesSchool:239895","fieldsOfStudy":["Biolog\u00eda\/Ciencias biol\u00f3gicas, general"],"schoolName":"Universidade de S\u00e3o Paulo","startedOn":{"year":2001}},{"endedOn":{"year":2001},"degree":"Doctor en Biologia Celular y Tejidos","eduId":591921365,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:239895","school":"urn:li:fs_salesSchool:239895","fieldsOfStudy":["Biolog\u00eda\/Ciencias biol\u00f3gicas, general"],"schoolName":"Universidade de S\u00e3o Paulo","startedOn":{"year":1998}},{"endedOn":{"year":1994},"degree":"Magister en Biologia de la Reproducci\u00f3n","eduId":591919695,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:10312","school":"urn:li:fs_salesSchool:10312","fieldsOfStudy":["Biolog\u00eda\/Ciencias biol\u00f3gicas, general"],"schoolName":"Universidad de Chile","startedOn":{"year":1990}},{"endedOn":{"year":1989},"degree":"Licienciado en Biologia","eduId":591921401,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:53504","school":"urn:li:fs_salesSchool:53504","fieldsOfStudy":["Biolog\u00eda\/Ciencias biol\u00f3gicas, general"],"schoolName":"Universidad de Talca","startedOn":{"year":1985}}],"skills":[],"numOfConnections":884,"patents":[],"headline":"Director de Investigaci\u00f3n y Doctorado Vicerrector\u00eda de Investigaci\u00f3n, Creaci\u00f3n Art\u00edstica y Doctorado  Universidad Finis Terrae.  Secretario Ejecutivo Asociaci\u00f3n de Facultades de Medicina de Chile (ASOFAMECH)","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/mauricio-soto-suazo-82671a18","organizations":[],"location":"Chile","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716232560000,"insightId":"122558ef-0271-40bf-9382-634a677eee80","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQETwU2SYM0Lhw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716232603274?e=1720051200&v=beta&t=Xh7MRM_QLzZugtR7qXM-EVcHwUIoDZhXw12Dugx0Z4I"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7198401275665731585","threadUrn":"urn:li:activity:7198401275665731585","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7198401275070140416","message":{"attributes":[],"text":""},"entityUrn":"urn:li:share:7198401275070140416"}}},{"createdAt":1716220080000,"insightId":"f417e76b-b122-4dec-8e8c-58c66d797a84","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEYaAyahUz23g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716218144796?e=1720051200&v=beta&t=uXK-PBJtM-YJCxBCfGNXE9-klSUhG2tZxZtx0W938hc","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEYaAyahUz23g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716218144796?e=1720051200&v=beta&t=uXK-PBJtM-YJCxBCfGNXE9-klSUhG2tZxZtx0W938hc"}]},"description":"Contin\u00faa el avance del proceso de reconocimiento de la CNA-Chile ante la Federaci\u00f3n Mundial para la Educaci\u00f3n M\u00e9dica (WFME). M\u00e1s detalles en:\u2026","fullText":"Con presencia de m\u00e1s de 180 invitados de IES del norte del pa\u00eds, la CNA realiz\u00f3 en Iquique el \u201cII Seminario Calidad en la Educaci\u00f3n Superior, una mirada desde regiones\u201d. Asistieron directivos y cuerpo acad\u00e9mico de instituciones desde la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota hasta la Regi\u00f3n de Coquimbo. M\u00e1s detalles: https:\/\/lnkd.in\/ekd2CbBc Inicia sesi\u00f3n para ver o a\u00f1adir un comentario.","resolvedUrl":"https:\/\/es.linkedin.com\/posts\/comisi-n-nacional-de-acreditaci-n_contin%C3%BAa-el-avance-del-proceso-de-reconocimiento-activity-7198340635647459329-02F3","title":"Comisi\u00f3n Nacional de Acreditaci\u00f3n en LinkedIn: Contin\u00faa el avance del proceso de reconocimiento de la CNA-Chile ante la\u2026","sourceDomain":"es.linkedin.com"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7198348955343052800","threadUrn":"urn:li:activity:7198348955343052800","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7198348954739044353","message":{"attributes":[],"text":""},"entityUrn":"urn:li:share:7198348954739044353"}}},{"createdAt":1715186400000,"insightId":"a5077cc6-ca12-45d7-b9ef-8c954bf0045f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQHHy9aaqGDgTg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715186422176?e=1720051200&v=beta&t=dp5aBDQjXn1MX2AnoJ4TncQYBV5DZCiIHi0J4hEcOhs"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":10}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7194013274902773762","threadUrn":"urn:li:activity:7194013274902773762","reactionsCount":10,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7194013274240172033","message":{"attributes":[],"text":"Talleres para el buen trato"},"entityUrn":"urn:li:share:7194013274240172033"}}},{"createdAt":1713876060000,"insightId":"64f1ed61-610e-4783-928c-006e873b67b0","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFYg27NJf9JLg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713876084439?e=1720051200&v=beta&t=i9YNzSvnSKdBQTfIBhbqz9GtPQF4fxAhwVLpB_dqRwA"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7188517322666442753","threadUrn":"urn:li:activity:7188517322666442753","reactionsCount":3,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7188517322058256385","message":{"attributes":[],"text":"19 hrs de Chile"},"entityUrn":"urn:li:share:7188517322058256385"}}},{"createdAt":1712755500000,"insightId":"77fa0a17-4444-4674-b58b-88d622708ad6","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Not\u00edcias e informaciones ASOFAMECH 9 de abril "},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183817370061144065","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183817370061144065","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183817370061144065","message":{"attributes":[],"text":"Not\u00edcias e informaciones ASOFAMECH 9 de abril"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183817370061144065"}}},{"createdAt":1712667960000,"insightId":"a2a9bbf4-3769-4623-beda-dada29b1e463","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGaATueXEhYMQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712668010509?e=1720051200&v=beta&t=6_paPE12cGiLhM5qiHKIR-BAJLTB4BuYl2nO89QbGBM"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":36},{"type":"PRAISE","count":11},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7183450290996547584","threadUrn":"urn:li:activity:7183450290996547584","reactionsCount":49,"commentsCount":4,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7183450289381740545","message":{"attributes":[],"text":"Felicitaciones a la Prof. Pilar Busquets por la acreditaci\u00f3n de Comit\u00e9 \u00c9tico Cient\u00edfico de la Universidad Finis Terrae"},"entityUrn":"urn:li:share:7183450289381740545"}}},{"createdAt":1712344740000,"insightId":"b0dd9c30-5a9e-4281-8bb9-07e29ff1f89e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHYhnIBTDjwVg\/articleshare-shrink_800\/0\/1712344713532?e=1717977600&v=beta&t=T4GIdlhR9HSZmnE7q3z3lX5FJ4W2gwzpWYNb5PqGabE","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQHYhnIBTDjwVg\/articleshare-shrink_800\/0\/1712344713532?e=1717977600&v=beta&t=T4GIdlhR9HSZmnE7q3z3lX5FJ4W2gwzpWYNb5PqGabE"}]},"description":"Pablo Salinas Carrizo - Coescrita con Mauricio Soto-Suazo , doctor en Biolog\u00eda, secretario ejecutivo...","fullText":"Coescrita con Mauricio Soto-Suazo , doctor en Biolog\u00eda, secretario ejecutivo Asofamech y profesor titular Universidad Finis Terrae La atenci\u00f3n de salud de las personas exige los m\u00e1s altos est\u00e1ndares de rigurosidad t\u00e9cnica y calidad humana. Este est\u00e1ndar debe impartirse en la formaci\u00f3n profesional no solo mediante la teor\u00eda, sino tambi\u00e9n a trav\u00e9s del ejemplo de los acad\u00e9micos hacia sus alumnos, tanto en el aula como en los entornos cl\u00ednicos de ense\u00f1anza. Por tanto, es incompatible con una formaci\u00f3n de alta calidad la presencia de pr\u00e1cticas abusivas o de maltrato en los programas de formaci\u00f3n de profesionales de la salud . La literatura evidencia cada vez m\u00e1s que el maltrato durante la formaci\u00f3n conduce a una atenci\u00f3n deficiente a los pacientes, obstaculiza el proceso formativo, deshonra a las v\u00edctimas y fomenta actitudes deshumanizadoras en los futuros profesionales y\/o especialistas. El tema por ende es de suma importancia tambi\u00e9n para el sistema de salud, que recibe a los nuevos profesionales y especialistas. Es responsabilidad de todos quienes ejercen y ense\u00f1an en el \u00e1mbito de la salud educar con calidad y humanidad. Los educadores deben servir como modelos de comportamiento \u00e9tico y compasivo para los estudiantes, demostrando empat\u00eda, respeto y profesionalismo en todas las interacciones con los pacientes y colegas. As\u00ed como tambi\u00e9n deben crear un entorno de aprendizaje donde los estudiantes se sientan seguros para expresar sus ideas, cometer errores y aprender de ellos sin temor a ser juzgados o maltratados. Es justo y necesario que las instituciones de educaci\u00f3n robustezcan sus medidas integrales orientadas a prevenir, investigar, sancionar y erradicar de manera efectiva este tipo de situaciones. As\u00ed como tambi\u00e9n, fortalecer los programas de educaci\u00f3n continua a sus acad\u00e9micos para garantizar una educaci\u00f3n de calidad y un ambiente de aprendizaje seguro para los estudiantes. La responsabilidad del sistema sanitario es fundamental, ya que no solo sirve como escenario cl\u00ednico para la ense\u00f1anza, sino que tambi\u00e9n proporciona profesionales que luego se convierten en acad\u00e9micos de las instituciones educativas. Por lo tanto, es imperativo que todos los involucrados en la ense\u00f1anza y la pr\u00e1ctica adopten y apliquen protocolos efectivos de prevenci\u00f3n, investigaci\u00f3n y sanci\u00f3n de estas situaciones . En este contexto, el continuo perfeccionamiento de los programas de formaci\u00f3n, tanto de pregrado como de postgrado, debe ir de la mano con la profesionalizaci\u00f3n de la docencia. Esto implica ofrecer capacitaci\u00f3n constante a los equipos acad\u00e9micos en conceptos y t\u00e9cnicas educativas, lo que constituye una herramienta crucial para prevenir estas situaciones. La transparencia en los procesos formativos junto a la estandarizaci\u00f3n de los sistemas de ense\u00f1anza y evaluaci\u00f3n, permite dar tranquilidad a la comunidad educativa: alumnos y acad\u00e9micos, de la justicia y respeto en los programas de formaci\u00f3n. Solo al avanzar como sistema de salud y educativo, en la constante profesionalizaci\u00f3n de la ense\u00f1anza, podremos erradicar las din\u00e1micas violentas arraigadas desde tiempos pasados en los entornos cl\u00ednicos de formaci\u00f3n. Gu\u00eda de uso: Este es un espacio de libertad y por ello te pedimos aprovecharlo, para que tu opini\u00f3n forme parte del debate p\u00fablico que d\u00eda a d\u00eda se da en la red. Esperamos que tus comentarios se den en un \u00e1nimo de sana convivencia y respeto, y nos reservamos el derecho de eliminar el contenido que consideremos no apropiado","resolvedUrl":"https:\/\/opinion.cooperativa.cl\/opinion\/salud\/maltrato-en-la-formacion-de-profesionales-y-tecnicos-de-la-salud\/2024-04-05\/112857.html","title":"Maltrato en la formaci\u00f3n de profesionales y t\u00e9cnicos de la salud - Cooperativa.cl","sourceDomain":"opinion.cooperativa.cl"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":16},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7182094628567822336","threadUrn":"urn:li:activity:7182094628567822336","reactionsCount":17,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7182094627838009344","message":{"attributes":[{"start":67,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ess5DcQp"}}}],"text":"Maltrato en la formaci\u00f3n de profesionales y t\u00e9cnicos de la salud.\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/ess5DcQp"},"entityUrn":"urn:li:share:7182094627838009344"}}},{"createdAt":1712238900000,"insightId":"96c235cb-e901-43ce-b571-b3f765872b78","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGrb6oEyVM8bQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1712150984288?e=1717977600&v=beta&t=x9OMU5ZSmwRNS-ZGuW_PFfFVW3LBYMeLDC9i0c9SDvQ","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGrb6oEyVM8bQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1712150984288?e=1717977600&v=beta&t=x9OMU5ZSmwRNS-ZGuW_PFfFVW3LBYMeLDC9i0c9SDvQ"}]},"publishedAt":1711632675000,"resolvedUrl":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i_bv-QKTBlo","title":"Webinar FEPAFEM: \"Simulaci\u00f3n Aerosanitaria: Experiencias de la Fuerza A\u00e9rea de Chile\"","sourceDomain":"youtube.com"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7181650488361111553","threadUrn":"urn:li:activity:7181650488361111553","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7181650487849406464","message":{"attributes":[{"start":109,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/ekWFXZYg"}}}],"text":"- Video del Webinar FEPAFEM-ASOFAMECH: \u201cSimulaci\u00f3n Aerosanitaria: Experiencias de la Fuerza A\u00e9rea de Chile\u201d\n\nhttps:\/\/lnkd.in\/ekWFXZYg"},"entityUrn":"urn:li:share:7181650487849406464"}}},{"createdAt":1712150520000,"insightId":"ef101100-dd97-487f-8b4b-c6a535ee7556","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Informaciones asofamech 2 de abril "},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7181280014015844352","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7181280014015844352","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7181280014015844352","message":{"attributes":[],"text":"Not\u00edcias e informaciones asofamech 2 de abril"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7181280014015844352"}}},{"createdAt":1711485300000,"insightId":"cbd69208-630c-4a62-8038-55a9de12d2f5","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEe85NEzBGBsw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711485317480?e=1720051200&v=beta&t=-HF5o3ShN4uI-2879wi01mIwX4Fllp4xEbpZgwRi4VE"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":6},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7178489720308400128","threadUrn":"urn:li:activity:7178489720308400128","reactionsCount":7,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7178489719532466176","message":{"attributes":[{"start":0,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/eFPSm6Yg"}}}],"text":"https:\/\/lnkd.in\/eFPSm6Yg\n\nID de reuni\u00f3n: 872 7801 7350\nC\u00f3digo de acceso: 219573"},"entityUrn":"urn:li:share:7178489719532466176"}}},{"createdAt":1711478340000,"insightId":"499e51b2-fcb3-40aa-8401-088ecf168ca9","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Informaciones Asofamech 25 de Marzo "},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7178460696098017280","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7178460696098017280","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7178460696098017280","message":{"attributes":[],"text":"Informaciones Asofamech 25 de marzo"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7178460696098017280"}}},{"createdAt":1711321620000,"insightId":"76533bf2-2b1e-4fda-9aaa-e99c324c60a5","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEVPxUyhkaDLg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1711321620389?e=1720051200&v=beta&t=c20PaSyDBQeBrtDv5qnwJe865uv4Y6cNECqnL19qlMY"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":8},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7177803125779525632","threadUrn":"urn:li:activity:7177803125779525632","reactionsCount":9,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7177803125091643392","message":{"attributes":[],"text":"\u2022\tM\u00e9xico: Hora: 16 horas\n\u2022\tColombia, Ecuador y Per\u00fa: Hora: 17 horas\n\u2022\tBolivia, Santo Domingo, Venezuela\tHora: \n      18 horas\n\u2022\tArgentina y Chile: Hora: 19 horas"},"entityUrn":"urn:li:share:7177803125091643392"}}},{"createdAt":1710943020000,"insightId":"dec3027b-3388-43b9-b831-7fc51fead055","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Informaciones asofamech 19 de marzo "},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":7},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7176215185173442560","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7176215185173442560","reactionsCount":9,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7176215185173442560","message":{"attributes":[],"text":"Not\u00edcias e informaciones asofamech"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7176215185173442560"}}},{"createdAt":1710594480000,"insightId":"7cf35fff-105f-4f6b-aaff-e6a70248f0bb","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000142739978"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":17},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7174753284140728320","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7174753284140728320","reactionsCount":19,"commentsCount":5,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7174753284140728320","message":{"attributes":[],"text":"Una experiencia acad\u00e9mica excepcional sobre el proceso de acreditaci\u00f3n e investigaci\u00f3n en la ense\u00f1anza cl\u00ednica con el Centro de ense\u00f1anza aprendizaje de la Escuela de Salud de la Universidad OHiggins en la ciudad de Rsncagua"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7174753284140728320"}}},{"createdAt":1710258060000,"insightId":"e86e014e-5f2e-4544-b734-05392234f147","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Informaciones asofamech 11 de marzo "},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7173342402533924864","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173342402533924864","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173342402533924864","message":{"attributes":[],"text":"Informaciones asofamech 11 de marzo"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7173342402533924864"}}},{"createdAt":1709811480000,"insightId":"608bf816-93dd-40b3-a8b6-a84372b78429","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7171469260559486977","threadUrn":"urn:li:activity:7171469260559486977","reactionsCount":3,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171469260089733120","message":{"attributes":[],"text":"La desigualdad de g\u00e9nero en la ciencia y en la justicia son dos \u00e1reas distintas pero igualmente importantes que enfrentan desaf\u00edos similares en t\u00e9rminos de equidad y representaci\u00f3n. En la ciencia, las mujeres hist\u00f3ricamente han enfrentado barreras para acceder a oportunidades de educaci\u00f3n, financiamiento y ascenso profesional. Esto ha llevado a una subrepresentaci\u00f3n de mujeres en roles de liderazgo y en ciertas disciplinas cient\u00edficas. En la justicia, las mujeres tambi\u00e9n enfrentan desaf\u00edos en t\u00e9rminos de acceso igualitario a la justicia y discriminaci\u00f3n de g\u00e9nero en los procesos legales.\n\nLa igualdad de g\u00e9nero en la ciencia y en la justicia es fundamental para construir sociedades m\u00e1s justas y equitativas para todos."},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQFCf0AuPC_z1w\/articleshare-shrink_800\/0\/1712232634847?e=1717977600&v=beta&t=2GGqd176yY10xBqqahXaeotKIWL4wA3-naufncomN3k","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQFCf0AuPC_z1w\/articleshare-shrink_800\/0\/1712232634847?e=1717977600&v=beta&t=2GGqd176yY10xBqqahXaeotKIWL4wA3-naufncomN3k"}]},"description":"Evento ocorre no Dia Internacional da Mulher, 8 de mar\u00e7o, e aborda os desafios das mulheres na carreira nas duas \u00e1reas","resolvedUrl":"https:\/\/jornal.usp.br\/institucional\/universidade-promove-debate-sobre-a-desigualdade-de-genero\/?a","title":"Universidade promove debate sobre a desigualdade de g\u00eanero na ci\u00eancia e na justi\u00e7a","sourceDomain":"jornal.usp.br"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7171454971832430593","message":{"attributes":[{"start":798,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:diadamulher"}}},{"start":811,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:igualdadedegAeAnero"}}},{"start":830,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:usp"}}}],"text":"\ud83c\udf10\ud83d\udeba\ud83d\udcca A USP convida a todos para o evento \"As Mulheres e as Institui\u00e7\u00f5es\" em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional da Mulher, no dia 8 de mar\u00e7o. \n\nOrganizado pela Vice-Reitoria da Universidade e pelo Centro Observat\u00f3rio das Institui\u00e7\u00f5es (COI), presidido pelo ministro Ricardo Lewandowski, o encontro abordar\u00e1 o enfrentamento da desigualdade de g\u00eanero nas carreiras cient\u00edficas e no Sistema de Justi\u00e7a do Brasil. \n\nA programa\u00e7\u00e3o incluir\u00e1 a apresenta\u00e7\u00e3o de pesquisas sobre a divis\u00e3o sexual na forma\u00e7\u00e3o superior e carreiras cient\u00edficas na USP, assim como a an\u00e1lise do cen\u00e1rio das mulheres no Sistema de Justi\u00e7a do Brasil. O debate, das 9h \u00e0s 12h na Sala do Conselho Universit\u00e1rio, ser\u00e1 transmitido ao vivo e aberto a todos os interessados, com inscri\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis on-line.\n\nConfira no Jornal da USP. \n\n#DiaDaMulher #IgualdadeDeG\u00eanero #USP"},"entityUrn":"urn:li:share:7171454971832430593"},"entityUrn":"urn:li:share:7171469260089733120"}}},{"createdAt":1709639160000,"insightId":"933284ed-9807-4e57-ab33-d284cb158886","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Informaciones ASOFAMECH 04 de Marzo"},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7170746439688515584","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7170746439688515584","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7170746439688515584","message":{"attributes":[],"text":"Noticias e Informaciones ASOFAMECH 04 de Marzo"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7170746439688515584"}}},{"createdAt":1716220200000,"insightId":"523c5788-5e24-4e54-b31b-6718ed2e9453","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7198340635647459329,7198349266078035971)","threadUrn":"urn:li:activity:7198340635647459329","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Excelente noticia !!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7198340635647459329"}}},{"createdAt":1715295720000,"insightId":"8a9162d9-b987-48c1-b259-675474da8abd","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7192889508034420736,7194471942844764161)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7192889508034420736","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Muchas felicitaciones !!!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7192889508034420736"}}},{"createdAt":1712629620000,"insightId":"5b4ad092-1d0c-4508-95d4-7b0f676332ea","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7183287192348164096,7183289298475962368)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183287192348164096","reactionsCount":2,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Felicidades y mucho \u00c9xito!!!!!!!!!!!!!!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183287192348164096"}}}]}