{"summary":"T\u00e9cnico em Seguran\u00e7a do Trabalho, com\ncurso de bombeiro profissional civil atualizado, Foco em Treinamento de brigada de inc\u00eandio, simulados, gest\u00e3o dos equipamentos de PCI, DDS - di\u00e1logo de seguran\u00e7a, libera\u00e7\u00e3o de trabalho altura, espa\u00e7o confinado e a quente. Desenvolvimento de tarefas tanto operacionais quanto administrativas. curso de atendimento pr\u00e9 hospitalar, condutor de ve\u00edculo de urg\u00eancia e emerg\u00eancia, \u00f3tima capacidade de aprendizado e facilidade de me adaptar a mudan\u00e7as, sou proativo, motivado e flex\u00edvel, quero contribuir para um ambiente otimista e produtivo, agregando conhecimento para a cultura de seguran\u00e7a da institui\u00e7\u00e3o.","lastName":"Candido","objectUrn":"urn:li:member:640893681","geoRegion":"S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil","fullName":"Ronaldo Candido","firstName":"Ronaldo","currentPositions":[{"companyName":"Prefeitura de Guarulhos","description":"Condutor Samu 192, Checklist, atendimento pr\u00e9 hospitalar, remo\u00e7\u00e3o, cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o de tr\u00e2nsito, suporte b\u00e1sico e avan\u00e7ado de vida, conserva\u00e7\u00e3o, higieniza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o preventiva de m\u00e1quinas, equipamentos e ambul\u00e2ncia.","title":"Condutor de ambul\u00e2ncia (Samu 192)","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"10001+","headquarters":{"country":"Brazil","city":"Guarulhos"},"website":"https:\/\/www.guarulhos.sp.gov.br\/","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/prefeitura-de-guarulhos\/","industry":"Government Administration"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:1270001","tenureAtCompany":{"numYears":4,"numMonths":2},"startedOn":{"month":4,"year":2020}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACYzQvEBtNnehxDo7TVxzi8QVG7c0DLVPMU,NAME_SEARCH,XPBy)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1534819517115?e=1723075200&v=beta&t=_4RRwIhSPJqYEMSqOlo1IMj7CVG2ML5DE4knBP5sujY","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1534819517112?e=1723075200&v=beta&t=CyXcspLk_qrEU567A3XCJ5KEvWncGXq86N-fE0yhpjo","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1534819517138?e=1723075200&v=beta&t=pC_BPfo3hStbEvP6kNLcV5Ust-deTz_zi37lyTsKhgw","height":400},{"width":467,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1534819517144?e=1723075200&v=beta&t=ihhXV-XXRIw_oxP9qK_IY7V7HDvR0EHvGWrUXgxVJB4","height":467}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4D03AQHjf8gYGsHAXA\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"year":2023},"degree":"certificado","eduId":520460629,"fieldsOfStudy":["Espa\u00e7o confinado"],"schoolName":"Preventiva cursos e treinamentos","startedOn":{"year":2023}},{"endedOn":{"year":2023},"degree":"NR 10","eduId":520460586,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:1173988","school":"urn:li:fs_salesSchool:1173988","fieldsOfStudy":["SEGURAN\u00c7A EM INSTALA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS EM ELETRICIDADE"],"schoolName":"SENAI S\u00e3o Paulo","startedOn":{"year":2023}},{"endedOn":{"year":2023},"degree":"Curso T\u00e9cnico Integrado","eduId":875793906,"fieldsOfStudy":["CAVE - Curso de aperfei\u00e7oamento de condu\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo de emerg\u00eancia"],"schoolName":"Samu 192","startedOn":{"year":2023}},{"endedOn":{"year":2023},"degree":"Curso T\u00e9cnico Integrado","eduId":875797235,"fieldsOfStudy":["APH - Atendimento pr\u00e9 hospitalar"],"schoolName":"Samu 192","startedOn":{"year":2023}},{"endedOn":{"year":2022},"degree":"NR 35","eduId":520462215,"fieldsOfStudy":["Trabalho em altura"],"schoolName":"ABCSP","startedOn":{"year":2022}},{"endedOn":{"year":2022},"degree":"Bombeiro Civil","eduId":520461497,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:165919","school":"urn:li:fs_salesSchool:165919","fieldsOfStudy":["Bombeiro Civil"],"schoolName":"Senac S\u00e3o Paulo","startedOn":{"year":2022}},{"endedOn":{"year":2022},"degree":"NR 13 - Treinamento de seguran\u00e7a na opera\u00e7\u00e3o de Caldeiras","eduId":890536122,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:1173988","school":"urn:li:fs_salesSchool:1173988","fieldsOfStudy":["Sa\u00fade e seguran\u00e7a do trabalho"],"schoolName":"Senai S\u00e3o Paulo","startedOn":{"year":2022}},{"endedOn":{"year":2021},"degree":"Curso internacional de resposta a emerg\u00eancia  com produtos perigosos","eduId":853608458,"fieldsOfStudy":["Sa\u00fade e seguran\u00e7a do trabalho"],"schoolName":"Ambipar","startedOn":{"year":2021}},{"endedOn":{"year":2021},"degree":"Curso de transporte de emerg\u00eancia","eduId":520462323,"fieldsOfStudy":["Transporte Terrestre"],"schoolName":"GoldenCar","startedOn":{"year":2021}},{"endedOn":{"year":2020},"degree":"Certificado","eduId":875900157,"fieldsOfStudy":["APH - Atendimento pr\u00e9 hospitalar para condutores de ve\u00edculo de urg\u00eancia e emerg\u00eancia"],"schoolName":"Samu 192","startedOn":{"year":2020}},{"endedOn":{"year":2019},"degree":"FICHA DE INFORMA\u00c7\u00c3O DE PRODUTO QU\u00cdMICO (FISPQ)","eduId":568907602,"fieldsOfStudy":["SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO"],"schoolName":"FUNDACENTRO","startedOn":{"year":2019}},{"endedOn":{"year":2019},"degree":"PROTE\u00c7\u00c3O RESPIRAT\u00d3RIA","eduId":568907663,"fieldsOfStudy":["SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO"],"schoolName":"FUNDACENTRO","startedOn":{"year":2019}},{"endedOn":{"year":2019},"degree":"Curso Livre","eduId":536257522,"fieldsOfStudy":["M\u00e9todo de investiga\u00e7\u00e3o de \u00e1rvore de causas"],"schoolName":"Fundacentro","startedOn":{"year":2019}},{"endedOn":{"year":2019},"degree":"Curso T\u00e9cnico Integrado","eduId":891115786,"fieldsOfStudy":["Gest\u00e3o de seguran\u00e7a e sa\u00fade nos trabalhos em espa\u00e7o confinado"],"schoolName":"Fundacentro","startedOn":{"year":2019}},{"endedOn":{"year":2018},"degree":"Certificado","eduId":743462316,"fieldsOfStudy":["Gest\u00e3o sustent\u00e1vel de produtos qu\u00edmicos"],"schoolName":"Fundacentro","startedOn":{"year":2018}},{"endedOn":{"year":2018},"degree":"NR 33 - Instrutor (Espaco confinado)","eduId":568908030,"fieldsOfStudy":["SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO"],"schoolName":"SINTESP","startedOn":{"year":2018}},{"endedOn":{"year":2018},"degree":"NR 20 - Instrutor (l\u00edquidos, combust\u00edveis e inflam\u00e1veis)","eduId":743462331,"fieldsOfStudy":["Sa\u00fade e seguran\u00e7a do trabalho"],"schoolName":"SINTESP","startedOn":{"year":2018}},{"endedOn":{"year":2018},"degree":"Residuos s\u00f3lidos: gera\u00e7\u00e3o, tratamento e destina\u00e7\u00e3o final","eduId":568906593,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:2655383","school":"urn:li:fs_salesSchool:2655383","fieldsOfStudy":["SEGURAN\u00c7A DO TRABALHO"],"schoolName":"Senac Brasil","startedOn":{"year":2018}},{"endedOn":{"year":2018},"degree":"Curso T\u00e9cnico em seguran\u00e7a do trabalho","eduId":503061258,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:11354076","school":"urn:li:fs_salesSchool:11354076","fieldsOfStudy":["Seguran\u00e7a do trabalho"],"schoolName":"Centro Universit\u00e1rio Senac","startedOn":{"year":2016}},{"endedOn":{"year":2017},"degree":"NR 20","eduId":520460658,"fieldsOfStudy":["Liqu\u00eddos inflam\u00e1veis e combust\u00edveis"],"schoolName":"Fundacentro","startedOn":{"year":2017}},{"endedOn":{"year":2016},"degree":"Bombeiro profissional civil","eduId":884941240,"fieldsOfStudy":["Preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandio"],"schoolName":"Centro de forma\u00e7\u00e3o X","startedOn":{"year":2016}},{"endedOn":{"year":2001},"degree":"T\u00e9cnico em contabilidade","eduId":520460715,"fieldsOfStudy":["Contabilidade"],"schoolName":"Condessa Filomena Matarazzo","startedOn":{"year":2000}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Office"}],"numOfConnections":74,"patents":[],"headline":"Aluno na Centro Universit\u00e1rio Senac","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/ronaldo-candido-66977315a","organizations":[],"location":"S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1711483500000,"insightId":"a4dbed66-1bcd-4480-869e-d0f13522ffe7","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"description":"Open opportunity - This means that the contract is currently active, and the buying department is looking for potential suppliers to fulfil the contract. Watch this notice Print this notice Closing: 8 April 2024, 12pm SSBC is now in the final phase of...","resolvedUrl":"https:\/\/www.contractsfinder.service.gov.uk\/Notice\/eba40576-931b-477f-b727-0d312360eb7f","title":"SSBC121 Event Manager"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":12},{"type":"APPRECIATION","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7178482186885423105","threadUrn":"urn:li:activity:7178482186885423105","reactionsCount":13,"commentsCount":1,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7178482186373787648","message":{"attributes":[{"start":334,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:32631613"}}},{"start":347,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:273635933"}}},{"start":364,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:273848075"}}},{"start":376,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:15892468"}}},{"start":389,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:166990205"}}},{"start":403,"length":36,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:78066542"}}},{"start":440,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:107758196"}}}],"text":"SSBC is now entering year 10 (final one!) and looking forward to sharing the story of the Programne - successes, challenges, positive impacts and outcomes -  a 2 day conference is currently in planning phase and are looking for an event manager to help us deliver this important event - please share with PR, event manager contacts - Ruby Bhattal Angie Dilley PhD Katie Peggs Craig Canham Jane Flewitt  Sandra Johal MCIM Chartered Marketer Agnes Agyepong"},"entityUrn":"urn:li:share:7178482186373787648"}}},{"createdAt":1710882840000,"insightId":"54a7dc99-6cd6-4064-b869-b0e1dce377fc","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":11},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":3}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7175962818679078912","threadUrn":"urn:li:activity:7175962818679078912","reactionsCount":15,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175962818293174272","message":{"attributes":[],"text":"Pleased the evidence from Small Steps Big Changes alongside A Better Start colleagues is included in this important manifesto and call to action launched in Westminster"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGSRT5XYwXuBw\/articleshare-shrink_800\/0\/1711629528729?e=1717977600&v=beta&t=27G9eDVEtzExitDz2-OCjlWRh7ctRlpYpYQn3wvYg_o","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4E27AQGSRT5XYwXuBw\/articleshare-shrink_800\/0\/1711629528729?e=1717977600&v=beta&t=27G9eDVEtzExitDz2-OCjlWRh7ctRlpYpYQn3wvYg_o"}]},"description":"A Manifesto for Babies is published by the First 1001 Days Movement \u2013 a coalition of over 200 charities and professionals who believe that babies\u2019 emotional wellbeing and development matters.","fullText":"A Manifesto for Babies is published by the First 1001 Days Movement \u2013 a coalition of over 200 charities and professionals who believe that babies\u2019 emotional wellbeing and development matters. Our members deliver a wide range of services that protect and support vulnerable babies and their families. These recommendations for UK policymakers are based on a survey of our membership. The Manifesto for Babies was developed by a Steering Group comprised of Future Men, the Institute of Health Visiting, NSPCC, the National Children\u2019s Bureau, Home-Start UK, the Anna Freud Centre, AiMH-UK, the Association of Child Psychotherapists, SANDS, Blackpool Centre for Early Child Development, Best Beginnings, Approachable Parenting, Fatherhood Institute, OxPIP, the Parent-Infant Foundation and elected individual experts: Professor Eunice Lumsden, Bethany Boddy and Emma Carey. The recommendations represent the collective views of the First 1001 Days Movement, and not necessarily the individual policy positions of each and every member organisation. For further information please contact the Movement\u2019s convenor Tamora Langley at [email protected]","resolvedUrl":"https:\/\/parentinfantfoundation.org.uk\/1001-days\/manifesto\/","title":"First 1001 Days Manifesto for Babies","sourceDomain":"parentinfantfoundation.org.uk"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7175788514389721088","message":{"attributes":[{"start":70,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:manifestoforbabies"}}},{"start":561,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/lnkd.in\/eu8Cwv4P"}}}],"text":"Today the First 1001 Days Movement is in Westminster presenting their #ManifestoForBabies - recommendations for policymakers ahead of the next election - which we contributed to.\n\nThe Manifesto calls for:\n\ud83d\udc49 a strategy to support babies\u2019 development\n\ud83d\udc49 investment in prevention\n\ud83d\udc49 tackling health inequalities\n\ud83d\udc49 developing workforce plan for children's social care & early years\n\ud83d\udc49 a review of tax and benefits system for parents and carers of under 2s\nWe\u2019re delighted the needs of babies and infants are being heard in Parliament!\n\nRead the Manifesto here \ud83d\udc47\nhttps:\/\/lnkd.in\/eu8Cwv4P"},"entityUrn":"urn:li:share:7175788514389721088"},"entityUrn":"urn:li:share:7175962818293174272"}}},{"createdAt":1715973780000,"insightId":"10ccc509-ac30-442c-9968-cfddb82f800a","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7197204829457268737,7197315842508816384)","threadUrn":"urn:li:activity:7197204829457268737","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Wishing you all the best David in whatever you decide to do next - pleasure to work with you ( and guaranteed nice coffee too!) x"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7197204829457268737"}}},{"createdAt":1713373800000,"insightId":"0263096e-8838-4697-a14e-8f567580e26a","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7186241519320756225,7186410812486352896)","threadUrn":"urn:li:activity:7186241519320756225","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[{"start":0,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:349893182"}}}],"text":"Julia Morrison thanks Julia - the next 11 months are going to fly by!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7186241519320756225"}}},{"createdAt":1710883800000,"insightId":"589772fa-fb5a-49fc-87c8-7e54451b62d4","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7175958571275165696,7175966880866672640)","threadUrn":"urn:li:activity:7175958571275165696","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Great to see the legacy of ABSS continue through City Family CiC - best wishes Tara and team"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7175958571275165696"}}}]}