{"lastName":"Tr\u00e9pant","objectUrn":"urn:li:member:64626626","geoRegion":"Mouvaux, Hauts-de-France, France","fullName":"Florence Tr\u00e9pant","firstName":"Florence","currentPositions":[{"companyName":"EFOR","description":"Je suis ravie de rejoindre le groupe Efor Healthcare, groupe de conseil sp\u00e9cialis\u00e9 dans les m\u00e9tiers de l'Ing\u00e9nierie Pharmaceutique, des biotechnologies et des Dispositifs M\u00e9dicaux. \nEfor se caract\u00e9rise par sa double volont\u00e9 de proposer \u00e0 ses clients le meilleur accompagnement possible par un service ultra-r\u00e9actif et performant, et de rassembler avant tout des personnalit\u00e9s et des consultants passionn\u00e9s.\nMes principales missions : apporter mon expertise r\u00e9glementaire pharma et DM aux clients, \u00eatre en soutien des business managers, coacher les consultants, participer \u00e0 leur recrutement d'un point de vue technique, chiffrer les offres d'accompagnement et aider \u00e0 la r\u00e9daction des propositions techniques et financi\u00e8res.","title":"Responsable Technique M\u00e9dicaments et Dispositifs M\u00e9dicaux","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"1001-5000","headquarters":{"geographicArea":"Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes","country":"France","city":"Champagne-au-Mont-d\u2019Or","postalCode":"69410","line1":"19, Rue des Rosi\u00e9ristes"},"website":"https:\/\/efor-group.com\/","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/efor-groupe\/","industry":"Business Consulting and Services"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:3234841","tenureAtCompany":{"numYears":4,"numMonths":2},"startedOn":{"month":4,"year":2020}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAAPaH8IBP4o6gvQgKl9vI0Ey8Ciqpvx3Law,NAME_SEARCH,9_bW)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1544124503803?e=1723075200&v=beta&t=E0urlQXA_7DrVbfDR5RW7n3BCqUPPERVRLOZqc0TlK4","height":100},{"width":137,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1544124503813?e=1723075200&v=beta&t=vC-IKhhy6Zk0QDuXKCCNl1lImtsOQECpZmYcQrOfcV8","height":137},{"width":137,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1544124503838?e=1723075200&v=beta&t=G-pdl6pR-OK5tY7MehepCNXrVaN338eARSffc6V3s2U","height":137},{"width":137,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1544124503823?e=1723075200&v=beta&t=jVFmoECCyKD1y8-r8rKaKFg6gBqjn23-S6QhQSsUnlQ","height":137}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4E03AQGRVSHSMeC2yg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"year":2001},"degree":"Docteur en Pharmacie","eduId":43867958,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:18863041","school":"urn:li:fs_salesSchool:18863041","fieldsOfStudy":["Pharmacie"],"schoolName":"Universit\u00e9 du Droit et de la Sant\u00e9 (Lille II)","startedOn":{"year":1995}},{"endedOn":{"year":2009},"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:1464400","eduId":274726243,"school":"urn:li:fs_salesSchool:1464400","schoolName":"Universit\u00e9 de Picardie Jules Verne (Amiens)","startedOn":{"year":2005}}],"skills":[{"numOfEndorsement":10,"name":"Affaires r\u00e9glementaires"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Biotechnologie"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Secteur pharmaceutique"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Dispositif m\u00e9dical"},{"numOfEndorsement":1,"name":"BPF"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Documents r\u00e8glementaires"},{"numOfEndorsement":1,"name":"ANSM"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Pharmaceutique"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Sciences de la vie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Essais cliniques"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Validation"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Pharmacovigilance"},{"numOfEndorsement":0,"name":"SOP"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Oncologie"},{"numOfEndorsement":0,"name":"D\u00e9veloppement clinique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Ventes pharmaceutiques"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Lancement de produit"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Management"}],"numOfConnections":1574,"patents":[],"headline":"Responsable Technique M\u00e9dicaments et Dispositifs M\u00e9dicaux chez EFOR","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/florence-tr%C3%A9pant-80278719","organizations":[],"location":"Mouvaux, Hauts-de-France, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716215760000,"insightId":"ab13688c-e300-4241-a0fc-b1e54057ea8b","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFMQn9F-UvP_g\/articleshare-shrink_800\/0\/1716193168196?e=1717977600&v=beta&t=0OaYakckL5mK4lIELoa3-X7qKsm18uXbPUVGQNGu-_8","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQFMQn9F-UvP_g\/articleshare-shrink_800\/0\/1716193168196?e=1717977600&v=beta&t=0OaYakckL5mK4lIELoa3-X7qKsm18uXbPUVGQNGu-_8"}]},"description":"Que ce soit dans le cycle de vie d\u2019un dispositif m\u00e9dical (DM) ou d\u2019un dispositif m\u00e9dical de diagnostic in vitro (DMDIV), il n'est pas rare de faire face \u00e0 des impr\u00e9vus\u00a0: des modifications \u00e0 impl\u00e9menter apr\u00e8s l'obtention du marquage CE ou des...","resolvedUrl":"https:\/\/efor-group.com\/veille-reglementaire-et-normative-garder-le-cap-vers-la-conformite\/","title":"Veille r\u00e9glementaire et normative\u00a0: garder le cap vers la conformit\u00e9\u00a0!"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":11},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7198330692680749058","threadUrn":"urn:li:activity:7198330692680749058","reactionsCount":13,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7198330692210954240","message":{"attributes":[{"start":71,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:efordt"}}},{"start":79,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:polear"}}},{"start":87,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:directiontechnique"}}},{"start":107,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:veilledm"}}}],"text":"Veille r\u00e9glementaire et normative\u00a0: garder le cap vers la conformit\u00e9\u00a0!\n#EforDt #poleAR #directiontechnique\n#veilleDM"},"entityUrn":"urn:li:share:7198330692210954240"}}},{"createdAt":1716218040000,"insightId":"902d73c7-68e4-40a2-b971-3ca352f631dc","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7195036368643784704,7198340298144436224)","threadUrn":"urn:li:activity:7195036368643784704","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"F\u00e9licitations\u00a0Anne !"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7195036368643784704"}}},{"createdAt":1713203040000,"insightId":"398da7f8-ae41-480e-8231-11cef3df99d7","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7185682169434906624,7185694496813121536)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7185682169434906624","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"F\u00e9licitations Magalie"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7185682169434906624"}}},{"createdAt":1712253480000,"insightId":"b99cfed1-28cb-4208-a19c-704f7c1162d8","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7180947553352376320,7181711818996756480)","threadUrn":"urn:li:activity:7180947553352376320","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Bravo Margaux!!! 2024 sera une ann\u00e9e m\u00e9morable.."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7180947553352376320"}}},{"createdAt":1709730840000,"insightId":"8850f552-07b7-4363-a532-47544c3ba2ea","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7170360552257499136,7171130916021518336)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7170360552257499136","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Bravo Aude! Je te souhaite beaucoup de succ\u00e8s et d \u00e9panouissement dans cette nouvelle vie!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7170360552257499136"}}}]}