{"summary":"Mujer m\u00e9dica, con experiencia en cargos de liderazgo y asesor\u00eda, con recorrido en roles legislativo y ejecutiva de pol\u00edticas p\u00fablicas en salud y en docencia universitaria. Motivada permanentemente por la articulaci\u00f3n  y vinculaci\u00f3n de intereses p\u00fablicos y privados con organizaciones gubernamentales y multilaterales por la transformaci\u00f3n digital. Reconociendo la fuerza del factor humano desde la comunicaci\u00f3n asertiva y la escucha activa como aporte de valor para la innovaci\u00f3n constante. Apasionada por la familia, la cocina y el trabajo en el campo, y siempre\u2026 con m\u00fasica. Articulando redes por el vinculo en la formaci\u00f3n de Recursos Humanos en Salud y Ambiente y coordinando el Foro de Salud de la Mujer y Diversidad de la FCM-UNC y Fundaci\u00f3n Gaspar Casal en trabajo conjunto con OSC por el liderazgo y empoderamiento de la mujer.","lastName":"D\u00edaz Baz\u00e1n","objectUrn":"urn:li:member:649178587","geoRegion":"Argentina","fullName":"Judit Marisa D\u00edaz Baz\u00e1n","firstName":"Judit Marisa","currentPositions":[{"companyName":"Asociaci\u00f3n M\u00e9dica Argentina","title":"Vice Presidenta Comisi\u00f3n de Transformaci\u00f3n Digital AMA","tenureAtCompany":{"numMonths":7},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"11-50","headquarters":{"geographicArea":"Ciudad aut\u00f3noma de Buenos Aires","country":"Argentina","city":"Ret.","postalCode":"C1059ABS","line1":"Avenida Santa Fe 1171"},"website":"http:\/\/www.ama-med.org.ar","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/asociaci-n-m-dica-argentina\/","industry":"Higher Education"},"startedOn":{"month":11,"year":2023},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:3202576"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACaxrdsBHDCsvT3dIYHAU0qqyXA_5igoXiY,NAME_SEARCH,HmGp)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1673293662116?e=1723075200&v=beta&t=ENnjTvmMDZIGCXYtwMzJ5AhSLHYo0vFWgdbW9wNCUC8","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1673293662116?e=1723075200&v=beta&t=47O-kRNRlLyFSGx6GgF96J-1QrtfuvSssG-D0OewBBQ","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1673293662116?e=1723075200&v=beta&t=pV16QF9Zx-YNvLMC_XCyJsS6J8U1vbJBa_YDh6KhIcE","height":400},{"width":544,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1673293662116?e=1723075200&v=beta&t=P0ZaAuqFZlRfam5X12dzzTBA91P5_bRyFAdr4-imTVg","height":544}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D03AQG3fkH4TRN_qQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{"websites":[{"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":97,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:649178587"},{"attributeId":48,"entityId":19,"sourceUrn":"urn:li:member:649178587"}],"category":"PERSONAL","dataSource":"LINKEDIN","url":"https:\/\/juditdiazbazan.com.ar"}]},"industry":"Hospitals and Health Care","educations":[{"degree":"M\u00e9dico Cirujano , Maestr\u00eda en Gerencia y Administraci\u00f3n de Servicios de Salud ","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:316272","eduId":529857884,"school":"urn:li:fs_salesSchool:316272","fieldsOfStudy":["Especialista en Infectolog\u00eda , Investigaci\u00f3n aplicada ITS\/HIV , Bio\u00e9tica"],"schoolName":"Universidad Nacional de C\u00f3rdoba"},{"school":"urn:li:fs_salesSchool:338240","degree":"Post Grado en Investigaci\u00f3n Clinica y Farmacol\u00f3gica","schoolName":"Universidad de Buenos Aires","schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:338240","eduId":529863141},{"degree":"Post Grado Bio\u00e9tica ","schoolName":"Facultad Latinoamericana de Ciencias Sociales","eduId":529863049},{"degree":"Post Grado en Investigaci\u00f3n Cl\u00ednica y Farmacol\u00f3gica ","schoolName":"Fogarty International Center","eduId":529860698},{"endedOn":{"month":10,"year":1997},"degree":"Carrera Docente y Did\u00e1ctica Universitaria","schoolName":"Facultad de Medicina.Instituto Universitario de Ciencias de la Salud Fundaci\u00f3n Barcel\u00f3 ","startedOn":{"month":10,"year":1995},"eduId":529857930},{"endedOn":{"month":4,"year":2022},"degree":"Postgraduate Degree","eduId":758354222,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:12297","school":"urn:li:fs_salesSchool:12297","fieldsOfStudy":["eHealth "],"schoolName":"Universitat Oberta de Catalunya","startedOn":{"month":3,"year":2020}},{"endedOn":{"month":12,"year":2022},"degree":"Curso mujeres lideres en salud digital","eduId":848400495,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:807603","school":"urn:li:fs_salesSchool:807603","fieldsOfStudy":["Salud digital"],"schoolName":"Universidad El Bosque","startedOn":{"month":2,"year":2022}},{"endedOn":{"month":7,"year":2022},"degree":"Master's degree","eduId":860371144,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:12297","school":"urn:li:fs_salesSchool:12297","fieldsOfStudy":["Servicios sanitarios\/Ciencias de la salud, general"],"schoolName":"Universitat Oberta de Catalunya","startedOn":{"month":3,"year":2019}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Liderazgo de equipos multidisciplinarios"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Networking"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Formaci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Recursos humanos"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Capacitaci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Direcci\u00f3n"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Desarrollo de proyectos"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Gesti\u00f3n y motivaci\u00f3n de equipos"}],"numOfConnections":1026,"patents":[],"headline":"Asesora en Gesti\u00f3n de Pol\u00edticas P\u00fablicas en Salud. Magister en SaludDigital","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":true,"openLink":true,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/judit-marisa-d%C3%ADaz-baz%C3%A1n","organizations":[{"name":"Fundaci\u00f3n Gaspar Casal","description":"Coordinando la efectividad del Convenio entre Fundaci\u00f3n Gaspar Casal y la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas de la Universidad Nacional de C\u00f3rdoba para el Foro de la Salud de la Mujer y diversidad, convocando Organizaciones de la Sociedad Civil de Argentina desde distintas provincias como Salta, Jujuy, Santa F\u00e9, Mendoza, C\u00f3rdoba, Santiago del Estero, La Rioja, Misiones, Chaco, San Luis, Buenos Aires y C\u00f3rdoba invitando a repensar como se visualiza g\u00e9nero y diversidad en el curso de salud - enfermedad; fortalecimiento de liderazgo y desaf\u00edos para la igualdad en roles, funciones, registros. Iniciativa que parte desde el Trabajo desarrollado por la Fundaci\u00f3n GC desde su Foro de la Mujer y diversidad, presidida por Pilar Nu\u00f1ez Cortez, quien mostrar\u00e1 el 30 de Marzo en C\u00f3rdoba, en la Universidad Nacional de C\u00f3rdoba el Mapa de la Salud de la Mujer y Diversidad en Espa\u00f1a realizado durante el a\u00f1o 2022.","position":"Asesora","startedOn":{"month":8,"year":2022}}],"location":"Argentina","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716898920000,"insightId":"41f01552-950a-49d6-bf21-6e8f1d191489","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":5},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7201196013183725568","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7201196013183725568","reactionsCount":6,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7201196013183725568","message":{"attributes":[{"start":385,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:onehealth"}}},{"start":396,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:preparednessandresponse"}}},{"start":421,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienespAeQblicosdigitales"}}},{"start":446,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:onehealth"}}},{"start":457,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:recainsa"}}},{"start":467,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:transformhealth"}}},{"start":484,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gizbolivia"}}},{"start":496,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:onehealthamazonia"}}}],"text":"La preparaci\u00f3n, el an\u00e1lisis y la respuesta integral a las enfermedades emergentes, re-emergentes, brotes y epidemias son la hoja de ruta para que los Gobiernos pariticipen activamente bajo el concepto Una Salud. Un orgullo formar parte del board Fundaci\u00f3n SORMAS en Bolivia en la Formaci\u00f3n de Formadores para la implementaci\u00f3n del Piloto. Primer Pa\u00eds del continente en aplicar SORMAS: #OneHealth #PreparednessandResponse #Bienesp\u00fablicosdigitales #OneHealth #RECAINSA #TransformHealth #GIZBolivia #OneHealthAmazonia"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000185061186"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7199382500501004288","message":{"attributes":[{"start":251,"length":66,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1664949"}}},{"start":596,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sormas"}}},{"start":604,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:publichealth"}}},{"start":618,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:surveillance"}}},{"start":632,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:outbreakmanagement"}}},{"start":652,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:training"}}},{"start":662,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bolivia"}}},{"start":1039,"length":66,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1664949"}}},{"start":1414,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sormas"}}},{"start":1422,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:saludpublica"}}},{"start":1436,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:vigilanciaepidemiologica"}}},{"start":1462,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:controldebrotes"}}},{"start":1479,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:formaciAeJn"}}},{"start":1490,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bolivia"}}},{"start":1499,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:msyd"}}}],"text":"SORMAS Live in Bolivia! \n\nWe are excited to announce the successful start of the SORMAS pilot in Bolivia! The pilot kicked off with a \"Training of Trainers\" session in La Paz, inaugurated with welcome speeches by the Deputy Minister of Health and the Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH Country Director. Over 20 participants are being trained to become trainers, who will soon conduct user training in the pilot region of Tarija and support the project\u2019s implementation. We look forward to the positive impact this project will have on public health in Bolivia. \n\n#SORMAS #publichealth #Surveillance #Outbreakmanagement #Training #Bolivia\n_________________________________________________________________________________\n\nSORMAS \u00a1En directo en Bolivia! \n\n\u00a1Nos complace anunciar el exitoso inicio del piloto de SORMAS en Bolivia! El piloto comenz\u00f3 con una sesi\u00f3n de \"Formaci\u00f3n de Formadores\" en La Paz, inaugurada con discursos de bienvenida del Viceministro del Ministerio de Salud y la Directora Residente Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Internationale Zusammenarbeit (GIZ) GmbH Bolivia. M\u00e1s de 20 participantes est\u00e1n siendo capacitados para convertirse en formadores, quienes pronto llevar\u00e1n a cabo la formaci\u00f3n de usuarios en la regi\u00f3n piloto de Tarija y apoyar\u00e1n la implementaci\u00f3n del proyecto. Esperamos el impacto positivo que este proyecto tendr\u00e1 en la salud p\u00fablica en Bolivia. \n\n#SORMAS #saludpublica #Vigilanciaepidemiologica #Controldebrotes #Formaci\u00f3n #Bolivia #MSyD\u00a0"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7199382500501004288"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7201196013183725568"}}},{"createdAt":1712616420000,"insightId":"6340bc79-9c8b-4e7b-82b2-03711e1bc56e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000157648689"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":20},{"type":"PRAISE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7183233954672435201","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7183233954672435201","reactionsCount":23,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7183233954672435201","message":{"attributes":[{"start":154,"length":30,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1959230"}}},{"start":413,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:37383910"}}},{"start":428,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:1525183"}}},{"start":533,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:283680206"}}},{"start":558,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:144411992"}}},{"start":573,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:25876365"}}},{"start":592,"length":25,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:16786750"}}},{"start":618,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:933145"}}},{"start":643,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:55814932"}}},{"start":658,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:hive"}}},{"start":664,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:iaebusinessschool"}}},{"start":683,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:innovarensalud"}}},{"start":699,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:uhc"}}}],"text":"Gran evento se vivi\u00f3 durante dos jornadas apasionantes de liderazgo, innovaci\u00f3n , emprendedurismo, y por sobre todo, motor para cambiar la realidad. Sede Hospital Universitario Austral  para la Hackaton internacional Co- creando Sistemas de Salud de alto impacto, sincr\u00f3nico internacional con Boston, London, S\u00e3o Paulo, Santiago y Lima. Fue un honor formar parte del grupo mentores.\nConducci\u00f3n de lujo del equipo The H.I.V.E. Y IAE Business School , excelencia y profesionalismo que estimula a re dise\u00f1ar con innovaci\u00f3n permanente : Federico Ezequiel Bustos Andres Anania  Germ\u00e1n de la Llave Francisco Primero Narv\u00e1ez Silvia Torres  Carbonell Carolina Dams  #HIVE #IAEBusinessSchool #InnovarEnSalud #UHC"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7183233954672435201"}}},{"createdAt":1712549160000,"insightId":"27c06309-3979-471d-bc6d-c26d6af7e50f","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000157155049"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":25},{"type":"PRAISE","count":6},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7182951910876790784","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7182951910876790784","reactionsCount":32,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7182951910876790784","message":{"attributes":[{"start":50,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:193973941"}}},{"start":62,"length":28,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:49466080"}}},{"start":106,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:261122284"}}},{"start":124,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:81465480"}}},{"start":214,"length":26,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:779874258"}}},{"start":242,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:63238935"}}},{"start":257,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:14389550"}}},{"start":269,"length":27,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:369343391"}}},{"start":297,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:881326474"}}},{"start":312,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:14220740"}}},{"start":330,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:2212716"}}},{"start":351,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:innovation"}}},{"start":363,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:hackaton"}}},{"start":373,"length":21,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:valuebasedhealthcare"}}},{"start":395,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:startup"}}}],"text":"Luego de una jornada con expertos internacionales Rifat Atun, Ricardo Baptista Leite, M.D. Carolina Goic, Beth Ann Lopez  y Junaid Bajwa . Sigui\u00f3 el trabajo en equipo, fue un placer hacer de mentor en el equipazo: Juan Manuel Panozzo Zenere, Connie Ansaldi Pablo Mazza Sebasti\u00e1n Troncoso Carrasco Tom\u00e1s Mendieta Ivan Spollansky y Claudio Pla Alem \u2026.. #innovation #hackaton #valuebasedhealthcare #startup"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7182951910876790784"}}},{"createdAt":1711228620000,"insightId":"888858bb-07e7-4547-915f-2882989becb7","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"description":"A patient, data-driven end-to-end solution to defeat breast cancer","fullText":"Mamotest created the first telemammography network in Latin America. It operates state-of-the-art diagnostic centres in underserved areas, providing high-quality mammograms at low cost, democratizing access and breaking down geographical, technological and economic barriers. Mamotest created a tech-based data solution that helps women navigate challenging health systems, allowing them to get personalized, effective treatment and drugs at an early stage, guaranteeing a higher survival outlook.","resolvedUrl":"https:\/\/widgets.weforum.org\/techpioneers-2022\/mamotest\/index.html","title":"Mamotest","sourceDomain":"widgets.weforum.org"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":6},{"type":"PRAISE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7177413284206108672","threadUrn":"urn:li:activity:7177413284206108672","reactionsCount":8,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7177413283488927745","message":{"attributes":[{"start":70,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:35679980"}}},{"start":1181,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:auh"}}},{"start":1186,"length":34,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:prevenciAeJndetecciAeJntempranacAerncer"}}},{"start":1221,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:accesoalasalud"}}},{"start":1237,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:equidadensalud"}}},{"start":1253,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:iaensalud"}}},{"start":1323,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/go.aws\/498exjB"}}},{"start":1420,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HyperlinkAttributedEntity":{"url":"https:\/\/elpais.com"}}}],"text":"Desde Argentina para el mundo: m\u00e1s mujeres con acceso y oportunidad,  Mamotest  \u201cEsta es la primera plataforma 100% trazable en Latinoam\u00e9rica, que cubre el journey completo de un paciente con riesgo oncol\u00f3gico, desde el screening hasta el final del tratamiento\u201d, dice Germ\u00e1n Rodr\u00edguez, CTO de Mamotest. As\u00ed, surge el reto de ser la soluci\u00f3n digital basada en inteligencia artificial (IA) que transforma el sistema de salud al democratizar el acceso y calidad a la detecci\u00f3n y diagn\u00f3stico, mientras brinda un camino eficiente al tratamiento. Con esto en mente, en 2022 Mamotest toma la decisi\u00f3n estrat\u00e9gica de convertirse en una health tech, una empresa de tecnolog\u00eda enfocada en servicios de salud. Oportunidad | Inteligencia artificial para el diagn\u00f3stico temprano de c\u00e1ncer de mama y la navegaci\u00f3n de pacientes \u201cUno de los desaf\u00edos m\u00e1s importantes que tiene el hecho de usar IA tanto en el diagn\u00f3stico, como en la navegaci\u00f3n,, es que debe buscarse lo que nos permita hacer m\u00e1s asertivo todo el proceso. Nos dimos cuenta del inmenso valor que pod\u00edan agregar los servicios de AWS. Empezamos a trabajar con\u00a0Amazon Rekognition\u00a0y otras herramientas de AWS\u201d, explica Germ\u00e1n Rodr\u00edguez. #AUH #Prevenci\u00f3nDetecci\u00f3nTempranaC\u00e1ncer #AccesoALaSalud #EquidadEnSalud #IAEnSalud\n\nAWS facilita globalizaci\u00f3n de Mamotest: podr\u00e1n ayudar a .\nhttps:\/\/go.aws\/498exjB\n\nInteligencia artificial para detectar el c\u00e1ncer de mama en ...\n\n\nEL PA\u00cdS\nhttps:\/\/elpais.com\u00a0\u203a Planeta Futuro\n\u00a0\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7177413283488927745"}}},{"createdAt":1711025040000,"insightId":"ce359453-7693-460d-a5e7-1adbb6076dc7","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:multiPhoto:1000147491825"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3},{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7176559312087957506","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7176559312087957506","reactionsCount":5,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7176559312087957506","message":{"attributes":[{"start":190,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:diamundialsindromedown"}}},{"start":214,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sap"}}},{"start":219,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:equidadensalud"}}},{"start":235,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:equidadeneducacion"}}}],"text":"D\u00eda Mundial del S\u00edndrome de Down, reconocer lo que nos falta como\nComunidad para la integracion real : Promover condiciones \u00f3ptimas para el acceso a la educaci\u00f3n, al desarrollo, al trabajo. #DiaMundialSindromeDown #SAP #EquidadEnSalud #EquidadEnEducacion"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7176559312087957506"}}},{"createdAt":1710437460000,"insightId":"2e289dd3-378c-4292-9c6e-2557c6df2e8f","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":9},{"type":"PRAISE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7174094866270875648","threadUrn":"urn:li:activity:7174094866270875648","reactionsCount":11,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7174094865599766528","message":{"attributes":[{"start":150,"length":29,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:transformaciAeJndigitalensalud"}}},{"start":180,"length":22,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:juntxssomosmasfuertes"}}},{"start":203,"length":35,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:fundaciAeJnbarcelAeJfacultaddemedicina"}}},{"start":239,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:recainsa"}}},{"start":249,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:uhc"}}}],"text":"Es desde los espacios de intercambio de conocimiento e informaci\u00f3n donde se refuerza e impulsa el rol del recurso humano en salud como motor hacia la #Transformaci\u00f3nDigitalEnSalud #JuntxsSomosMasFuertes #Fundaci\u00f3nBarcel\u00f3FacultadDeMedicina #RECAINSA #UHC"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQG9Gx5zrGa6YQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1716398812279?e=1717977600&v=beta&t=c-Dz6HuBu7M6lxtkADUNTEcOdnWO7HNiafFSVrxrf4E","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQG9Gx5zrGa6YQ\/articleshare-shrink_800\/0\/1716398812279?e=1717977600&v=beta&t=c-Dz6HuBu7M6lxtkADUNTEcOdnWO7HNiafFSVrxrf4E"}]},"description":"La Fundaci\u00f3n Barcel\u00f3 y la Red Centroamericana de Inform\u00e1tica en Salud ONG (RECAINSA ONG) firmaron un Memor\u00e1ndum de Entendimiento con el objetivo de colaborar en asuntos de inter\u00e9s mutuo. El acto se llev\u00f3 a cabo en la Sede Las Heras de la Fundaci\u00f3n...","resolvedUrl":"https:\/\/barcelo.edu.ar\/novedades-fundaci%C3%B3n-barcelo-y-recainsa-firmaron-memorandum","title":"Impulso a la Salud Digital: la Fundaci\u00f3n Barcel\u00f3 y RECAINSA ONG firmaron un Memor\u00e1ndum de Entendimiento"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7173678813665521664","message":{"attributes":[{"length":17,"start":31,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2532544"}}},{"length":8,"start":51,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:35454699"}}},{"length":17,"start":109,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2532544"}}},{"length":8,"start":181,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:35454699"}}},{"length":17,"start":445,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2532544"}}},{"length":12,"start":475,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:28094854"}}},{"length":8,"start":542,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:35454699"}}},{"length":33,"start":556,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:443548478"}}},{"length":17,"start":840,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2532544"}}},{"length":18,"start":872,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:76354847"}}},{"length":18,"start":941,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:29114117"}}},{"length":15,"start":984,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2345781"}}},{"length":15,"start":1013,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:80422551"}}},{"length":17,"start":1084,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:86755514"}}},{"length":8,"start":1156,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:35454699"}}},{"length":23,"start":1193,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:649178587"}}}],"text":"Impulso a la Salud Digital: la Fundaci\u00f3n Barcel\u00f3 y RECAINSA ONG firmaron un Memor\u00e1ndum de Entendimiento\n\u00a0\nLa Fundaci\u00f3n Barcel\u00f3 y la Red Centroamericana de Inform\u00e1tica en Salud ONG (RECAINSA ONG) firmaron un Memor\u00e1ndum de Entendimiento con el objetivo de colaborar en asuntos de inter\u00e9s mutuo. El acto se llev\u00f3 a cabo en la Sede Las Heras de la Fundaci\u00f3n Barcel\u00f3 durante la jornada del martes 12 de marzo. Cont\u00f3 con la presencia del Rector de la Fundaci\u00f3n Barcel\u00f3, Licenciado Axel Barcelo Barcel\u00f3 y la Directora de Operaciones y Secretar\u00eda de RECAINSA ONG, Joseline Car\u00edas Galeano (She\/Her); quienes firmaron el acuerdo celebrado entre ambas instituciones.\n\nLa firma de este documento representa el compromiso de ambas organizaciones por el bienestar social y la salud digital. Participaron del evento autoridades y equipos de gesti\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Barcel\u00f3 la Licenciada Carolina O'Donnell Secretaria de Ciencia y Tecnolog\u00eda; el Licenciado Claudio N. Cocconi, Coordinador General de Incubando Salud; el Magister Jorge Rodr\u00edguez, Director del Departamento de Posgrado y el Licenciado Juan Manuel Godoy, Director de Relaciones Internacionales. Por parte de RECAINSA ONG estuvo presente la Dra. Judit Marisa D\u00edaz Baz\u00e1n, CoChair de la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica.\n\nLee la nota completa aqu\u00ed \ud83d\udc47 "},"entityUrn":"urn:li:share:7173678813665521664"},"entityUrn":"urn:li:share:7174094865599766528"}}},{"createdAt":1709738700000,"insightId":"885dfe61-7b23-4121-89b4-edf1a1e856a2","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"referenceContentSummary":{"entityUrn":"urn:li:linkedInArticle:7170197949740752897"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7171163943820898305","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7171163943820898305","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7171163943820898305","message":{"attributes":[],"text":""},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7171163943820898305"}}},{"createdAt":1709598180000,"insightId":"304be45d-aa59-4f6c-b6dd-4590547843db","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"ingestedContentSummary":{"image":{"attributes":[{"originalImageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQExVfghKIlQdg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711172405853?e=1717977600&v=beta&t=3lH8tJ9dS0ivTanE0RmQoPHaUZcL7Kw-1sfc7XIFFEE","sourceType":"URL","imageUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/sync\/D4D27AQExVfghKIlQdg\/articleshare-shrink_800\/0\/1711172405853?e=1717977600&v=beta&t=3lH8tJ9dS0ivTanE0RmQoPHaUZcL7Kw-1sfc7XIFFEE"}]},"description":"HABLEMOS DE OBESIDAD, CAMBIEMOS LA PERSPECTIVA INDIVIDUAL PARA RESOLVERLO ENTRE TODOS.\u00a0 Cada 4 de marzo, se conmemora el D\u00eda Mundial de la Obesidad. El exceso de peso y la obesidad, es un problema de salud que muchas veces se convierte en un tema...","resolvedUrl":"https:\/\/cardiosalud.org\/dia-mundial-de-la-obesidad-4-de-marzo-de-2023\/","title":"D\u00eda Mundial de la Obesidad, 4 de marzo de 2023.","sourceDomain":"cardiosalud.org"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7170574617537945602","threadUrn":"urn:li:activity:7170574617537945602","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7170574616837496832","message":{"attributes":[{"start":2368,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:uhc"}}},{"start":2373,"length":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ops"}}},{"start":2378,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:ecnt"}}},{"start":2384,"length":8,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:equidad"}}},{"start":2393,"length":23,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:diamundialdelaobesidad"}}},{"start":2417,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:salud"}}}],"text":"Dia de tomar conciencia y llamado a la acci\u00f3n sobre la OBESIDAD:HABLEMOS DE OBESIDAD, CAMBIEMOS LA PERSPECTIVA INDIVIDUAL PARA RESOLVERLO ENTRE TODOS.\u00a0\nCada 4 de marzo, se conmemora el D\u00eda Mundial de la Obesidad. El exceso de peso y la obesidad, es un problema de salud que muchas veces se convierte en un tema tab\u00fa, tanto en la consulta, como entre\u00a0el equipo de salud entre s\u00ed, en la familia, y en la comunidad.\u00a0Es un problema que genera un silencio atronador, ya que\u00a0est\u00e1 presente en las\u00a0familias, hogares, sociedad, en el consultorio y en el trabajo.\u00a0\nEl lema de este a\u00f1o a nivel mundial plantea un punto de inflexi\u00f3n, proponiendo que: es responsabilidad de todos hablar de obesidad, con el prop\u00f3sito de co-construir soluciones, desde un marco de respeto, sin que haya ofensas, y que deje de ser una estigmatizaci\u00f3n, as\u00ed como de ser usado como agresi\u00f3n o destrato. Que la persona con obesidad sea respetada en sus logros y dificultades y se le ayude de manera integral a lograr un peso \u00f3ptimo para su salud.\u00a0\nTraigamos el tema, hablemos de obesidad, que no sea un tema personal o individual.\u00a0Amplifiquemos la voz para que esta condici\u00f3n con consecuencias m\u00e9dicas, emocionales y sociales sea escuchada y entendida.HABLEMOS DE OBESIDAD, CAMBIEMOS LA PERSPECTIVA INDIVIDUAL PARA RESOLVERLO ENTRE TODOS.\u00a0\nCada 4 de marzo, se conmemora el D\u00eda Mundial de la Obesidad. El exceso de peso y la obesidad, es un problema de salud que muchas veces se convierte en un tema tab\u00fa, tanto en la consulta, como entre\u00a0el equipo de salud entre s\u00ed, en la familia, y en la comunidad.\u00a0Es un problema que genera un silencio atronador, ya que\u00a0est\u00e1 presente en las\u00a0familias, hogares, sociedad, en el consultorio y en el trabajo.\u00a0\nEl lema de este a\u00f1o a nivel mundial plantea un punto de inflexi\u00f3n, proponiendo que: es responsabilidad de todos hablar de obesidad, con el prop\u00f3sito de co-construir soluciones, desde un marco de respeto, sin que haya ofensas, y que deje de ser una estigmatizaci\u00f3n, as\u00ed como de ser usado como agresi\u00f3n o destrato. Que la persona con obesidad sea respetada en sus logros y dificultades y se le ayude de manera integral a lograr un peso \u00f3ptimo para su salud.\u00a0\nTraigamos el tema, hablemos de obesidad, que no sea un tema personal o individual.\u00a0Amplifiquemos la voz para que esta condici\u00f3n con consecuencias m\u00e9dicas, emocionales y sociales sea escuchada y entendida #UHC #OPS #ECNT #Equidad #DiaMundialDeLaObesidad #Salud"},"entityUrn":"urn:li:share:7170574616837496832"}}},{"createdAt":1712875080000,"insightId":"22fa511d-db21-414f-a764-58914e290847","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7184257688367742976,7184318921854902272)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7184257688367742976","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Gran trabajo de equipo y en el entorno The Hive, IAE... que motivan la innovaci\u00f3n ...!!\n"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7184257688367742976"}}},{"createdAt":1712616540000,"insightId":"a5e2335e-248b-4b3d-8f02-f4f0c04a9f6f","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7183122885664747521,7183234488192098304)","threadUrn":"urn:li:activity:7183122885664747521","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Excelente Maria Silvina a compartir el evento !!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7183122885664747521"}}},{"createdAt":1712413440000,"insightId":"ab77b731-e20a-4877-a55a-f96824ce4de9","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7182022261434896384,7182382791521685504)","threadUrn":"urn:li:activity:7182022261434896384","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Felicitaciones Daniel.... RECAINSA Co creando la ruta de la Transformaci\u00f3n Digital...."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7182022261434896384"}}},{"createdAt":1711465860000,"insightId":"41599296-f6bc-4365-9902-88962c4d144e","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7175564329843347456,7178408230904094720)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7175564329843347456","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Felicidades Valeria \u2026.. construyendo por  la Transformaicon Digital \u2026.!!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175564329843347456"}}},{"createdAt":1711377660000,"insightId":"70dc8164-363d-4eea-b42d-4bd09efcff4f","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7176877585409163265,7178038366758707201)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7176877585409163265","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Felicitaciones Ivana y equipo, m\u00e1s metas por cumplir en hacer posible la salud centrada en las personas y desde una comunidad participativa por su estado de salud...... \n"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7176877585409163265"}}},{"createdAt":1711024740000,"insightId":"8658dbce-2b51-4240-85f7-4e7dcc92a53c","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7176426655819694081,7176558141004800000)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7176426655819694081","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Felicitaciones Daniel !!! Gran aporte para multiplicar desde RECAINSA , JH Bloomberg School of Public Health !!! Un honor  #JuntxSomosMasFuertes"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7176426655819694081"}}},{"createdAt":1710846420000,"insightId":"ae4c2605-e5fb-4291-a0ab-ff4d065463cc","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7175662892946460672,7175810182612983808)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7175662892946460672","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Felicitaciones Julia....a seguir construyendo lazos hacia la equidad de g\u00e9nero..."},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7175662892946460672"}}},{"createdAt":1710354060000,"insightId":"b2b60365-d47e-4ef0-acad-707d1fb02bb5","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7173704463369551873,7173744901065461761)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7173704463369551873","reactionsCount":1,"commentsCount":2,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Felicitaciones Emilia, a cargar con ideas, proyectos para avanzar en Argentina !!!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7173704463369551873"}}},{"createdAt":1710248400000,"insightId":"720b75f4-9d3a-4605-b4c5-813a068b36d1","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7172994855223181313,7173301771967180804)","threadUrn":"urn:li:activity:7172994855223181313","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Mujer ejerciendo roles de liderazgo y motivando para la Transformaci\u00f3n Digital..... felicitaciones Carolina !!!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7172994855223181313"}}},{"createdAt":1709855100000,"insightId":"e9c4d193-6c06-480e-85e2-3cc48272edb0","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7171434784399708161,7171652138941595648)","threadUrn":"urn:li:activity:7171434784399708161","reactionsCount":0,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Gracias Jos\u00e9 Miguel por compartirlo !!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7171434784399708161"}}},{"createdAt":1709853180000,"insightId":"1330a88e-6814-4dbb-8f5b-f37c2aa2c0ec","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7169489532835344384,7171644076675448833)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7169489532835344384","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Excelente noticia !!!! Fel\u00edcitaciones Alejandro"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7169489532835344384"}}},{"createdAt":1709596920000,"insightId":"fabf3d62-364f-4caa-b90b-1d831415c208","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7169712885714042881,7170569311919534080)","threadUrn":"urn:li:activity:7169712885714042881","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"muy necesaria revisi\u00f3n ..... gracias por compartirlo Paula!!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7169712885714042881"}}}]}