{"summary":"Passionn\u00e9e par la communication et les d\u00e9fis professionnels. Actuellement Attach\u00e9e de Communication Interne chez Biocodex sur le site de production \u00e0 Beauvais, je suis anim\u00e9e par la volont\u00e9 de cr\u00e9er du lien et de valoriser les collaborateurs au sein de l'entreprise.\n\nParall\u00e8lement \u00e0 mon poste, je suis en formation \u00e0 Audencia \u00e0 Paris pour obtenir mon dipl\u00f4me de Responsable Communication. Cette exp\u00e9rience me permet d'approfondir mes connaissances et d'acqu\u00e9rir de nouvelles comp\u00e9tences strat\u00e9giques pour r\u00e9pondre aux enjeux de la communication d'aujourd'hui.\n\nChaleureuse et accueillante de nature, j'appr\u00e9cie particuli\u00e8rement le partage et les \u00e9changes tant sur le plan professionnel que personnel. Je crois fermement que chaque exp\u00e9rience, qu'elle soit professionnelle ou personnelle, est une opportunit\u00e9 d'apprentissage et d'enrichissement personnel.\n\nJe suis convaincue que la diversit\u00e9 des exp\u00e9riences et des perspectives enrichit notre vision du monde et renforce notre capacit\u00e9 \u00e0 innover et \u00e0 cr\u00e9er. C'est pourquoi j'aime vivre des exp\u00e9riences vari\u00e9es et collaborer avec des personnes aux profils diff\u00e9rents.\n\nSi vous partagez ces valeurs et que vous \u00eates \u00e0 la recherche d'un collaborateur passionn\u00e9 et engag\u00e9, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me contacter. Je serais ravie d'\u00e9changer avec vous.","pastPositions":[{"endedOn":{"month":7,"year":2018},"companyName":"A.D.C association Fran\u00e7ois Trystram","title":"chef d'atelier conditionnement ","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":6,"year":2017}}],"lastName":"Hubert","objectUrn":"urn:li:member:687942907","geoRegion":"Beauvais, Hauts-de-France, France","fullName":"Aurore Hubert","firstName":"Aurore","currentPositions":[{"companyName":"BIOCODEX","title":"Attach\u00e9e de communication ","tenureAtCompany":{"numYears":1,"numMonths":1},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"1001-5000","headquarters":{"geographicArea":"\u00cele-de-France","country":"France","city":"Gentilly","postalCode":"94250","line1":"22, Rue des Aqueducs"},"website":"http:\/\/www.biocodex.com","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/biocodex\/","industry":"Pharmaceutical Manufacturing"},"startedOn":{"month":5,"year":2023},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:2791894"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAACkBLPsBchwofVL9dQI7GB7bOtBEqz-dXYc,NAME_SEARCH,BJZR)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1641319484996?e=1723075200&v=beta&t=bmtg8wBtibmVII9k82l2iHOaLSqyY3QxnLwzj92bqZY","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1641319484996?e=1723075200&v=beta&t=-L2my5fTUBQR0Bf8XxNc5NN_FrS9f7nmDaJfWeuUHFk","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1641319484996?e=1723075200&v=beta&t=Oa9vnay6s23o4AnKPeO-XhmKvuNLbKK46Ymgl7k8Wtk","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1641319484996?e=1723075200&v=beta&t=QkSzSfL04k7DtwvFxR_cpizLaOVY5nPUWu8khsb2JW4","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D03AQG6sRJ4Sg1Pww\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"month":11,"year":2024},"degree":"Responsable Communication ","eduId":976245135,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15104766","school":"urn:li:fs_salesSchool:15104766","schoolName":"Audencia","startedOn":{"month":12,"year":2023}},{"fieldsOfStudy":["secr\u00e9taire commerciale "],"schoolName":"CCI Indre","eduId":558837303},{"fieldsOfStudy":["commerce "],"degree":"BAC pro commerce ","schoolName":"lyc\u00e9e  Charles Alli\u00e8s 34 Pezenas ","eduId":558835411}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Communication orale"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Communication strat\u00e9gique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Communication d\u2019entreprise"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Communication interne"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Management"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Service client"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Leadership"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Planification strat\u00e9gique"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Vente"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Microsoft PowerPoint"}],"numOfConnections":115,"patents":[],"headline":"Communication Interne","courses":[{"name":"Marque Employeur","number":"Etablir une strat\u00e9gie"}],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/aurore-hubert-137483172","organizations":[],"location":"Beauvais, Hauts-de-France, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716923700000,"insightId":"42493bbc-6ac5-4327-a572-1d95babc3652","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7201299991666061312","threadUrn":"urn:li:activity:7201299991666061312","reactionsCount":2,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7201299990948761600","message":{"attributes":[{"start":354,"length":12,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:187997209"}}},{"start":759,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:bienAeAtre"}}},{"start":769,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sport"}}},{"start":776,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:communautAez"}}}],"text":"\ud83c\udf1f Trouver le bien-\u00eatre par le Sport, le partage et une communaut\u00e9 \ud83c\udf1f\n\nCes derniers temps, j'ai r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 quel point le bien-\u00eatre peut \u00eatre cultiv\u00e9 de multiples fa\u00e7ons.\n\nQue ce soit \u00e0 travers le sport, le partage ou l'appartenance \u00e0 une communaut\u00e9 d'individus inspirants..., chaque \u00e9l\u00e9ment contribue \u00e0 enrichir notre vie de mani\u00e8re significative.\n\nMerci Helen Coulon,dont l'engagement et la passion sont une source d'inspiration quotidienne et pour ta contribution \u00e0 notre bien-\u00eatre collectif.\n\nPersonnellement j'adore cette photo car elle repr\u00e9sente toute n\u00f4tre \u00e9nergie, n\u00f4tre esprit de camaraderie qui font de chaque s\u00e9ance une v\u00e9ritable c\u00e9l\u00e9bration du bien-\u00eatre.\n\nContinuons \u00e0 nous soutenir les uns les autres et \u00e0 promouvoir une vie saine et \u00e9quilibr\u00e9e.\n\n#Bien\u00catre #Sport #Communaut\u00e9 "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQG7pZPQDJUivA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1716441317090?e=1720051200&v=beta&t=TGl9kRzPQqPk6j24BM1Z9Mn3YY_gXMocvtcspXOZ4o8"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7199276686461259776","message":{"attributes":[],"text":"Wellness for all \u2026.associations Do a great job in making wellness available to all in france \n\nHas Wellness just become the privilege of the rich, or can we we make it accessible to everyone as a basic right \u2026\n\nTrue well-being comes from connection, compassion, rest and resilience. It can be found through affordable food, accessible healthcare, economic empowerment and acceptance of our common humanity. Well-being is experienced when all individuals have the opportunity to make choices that enable them to flourish, not just survive. \n\nIt seems obvious, but how can we do more, individually and collectively, to make well-being accessible to all \u2026we as wellness proffessionals still have a lot to do \n\nIt\u2019s definitely more sexy working in more luxury clubs with all the great gear , I\u2019m\nWorking with steps that are 20\u2019years old but hey they are solid \u2026\n\nWell it\u2019s through associations in France where this all flourishes \u2026wellness is positivity nourished amongst friendships, collectivity through fitness classes via associations making wellness affordable for all \n\nI am a total fan of wellness being a basic human right"},"entityUrn":"urn:li:share:7199276686461259776"},"entityUrn":"urn:li:share:7201299990948761600"}}},{"createdAt":1714142880000,"insightId":"bb430407-3b32-4bf7-bc4c-91331ce1147e","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQHJWiFns224Bg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1714142909640?e=1720051200&v=beta&t=imo7Sek58qPmX4lbYJsnx9yFsn0JmAYHgDfop_d7pvY"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"PRAISE","count":3},{"type":"APPRECIATION","count":1},{"type":"LIKE","count":12},{"type":"EMPATHY","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7189636465390141440","threadUrn":"urn:li:activity:7189636465390141440","reactionsCount":20,"commentsCount":3,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7189636464710742016","message":{"attributes":[{"start":1112,"length":17,"value":{"com.linkedin.common.MemberAttributedEntity":{"member":"urn:li:member:42318023"}}},{"start":1258,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:formation"}}},{"start":1269,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:communication"}}},{"start":1284,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:enrichissement"}}},{"start":1300,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:audencia"}}},{"start":1310,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:biocodex"}}},{"start":1320,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:happyworkplace"}}}],"text":"\ud83d\ude80 Partage d'Exp\u00e9rience \ud83d\udcda\n\nCette semaine a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement intense et enrichissante pour moi pendant ma formation Responsable Communication \u00e0 Audencia.\n\nPendant quatre jours, j'ai eu le plaisir de partager cette exp\u00e9rience avec mes coll\u00e8gues de promo, et je dois dire que cela a \u00e9t\u00e9 extr\u00eamement gratifiant.\n\nAu cours de cette semaine, un intervenant a su capter toute mon attention avec une prestation concernant la Marque employeur. Guillaume COUDERT, par son exp\u00e9rience et son professionnalisme, a su nous transmettre des enseignements pr\u00e9cieux. J'ai \u00e9t\u00e9 impressionn\u00e9 par la qualit\u00e9 de nos \u00e9changes, sa flexibilit\u00e9 et sa capacit\u00e9 \u00e0 nous inspirer.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 cette journ\u00e9e riche en \u00e9changes, j'ai d\u00e9j\u00e0 pu mettre en pratique certains de ses conseils, ce qui a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement b\u00e9n\u00e9fique pour moi. \n\nLes interactions avec mes coll\u00e8gues ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 stimulantes et m'ont permis de consolider mes connaissances.\n\nCerise sur le g\u00e2teau, j'ai eu la chance de remporter un livre passionnant intitul\u00e9 \"HAPPY WORK PLACE\". Une belle r\u00e9compense qui prolonge cet enrichissement professionnel.\n\nUn grand merci \u00e0 Guillaume COUDERT  COUDERT pour cette journ\u00e9e.\n\nH\u00e2te de mettre en pratique ces enseignements et de continuer \u00e0 progresser dans ma carri\u00e8re ! \ud83d\udcd6\ud83d\udcbc #Formation #Communication #Enrichissement #Audencia #Biocodex #HappyWorkPlace "},"entityUrn":"urn:li:share:7189636464710742016"}}},{"createdAt":1714417440000,"insightId":"d29b5360-3760-47a6-8e1c-4e64a522b622","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7188491830076854272,7190787955303587841)","threadUrn":"urn:li:activity:7188491830076854272","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Masterclass"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7188491830076854272"}}}]}