{"summary":"\ud83c\udfaf Profissional com mais de 20 anos experi\u00eancia, atuando na \u00e1rea de Recursos Humanos, com foco nos subsistemas Remunera\u00e7\u00e3o e Benef\u00edcios, Facilities, CSC, Departamento Pessoal e SESMT, com amplo conhecimento do mercado. Capaz de estabelecer um bom relacionamento com equipes e clientes, garantindo a satisfa\u00e7\u00e3o com os servi\u00e7os prestados e o alcance das metas.\n\n\ud83c\udf93 Graduada em Assistente Social, P\u00f3s-Graduada em Gest\u00e3o de RH e Psicologia Organizacional, cursando MBA em Lideran\u00e7a, Gest\u00e3o de equipes e Produtividade.\n\n\u2714Idioma Ingl\u00eas intermedi\u00e1rio e Espanhol B\u00e1sico.\n\n\ud83d\udcbbHabilidade com o sistema Protheus Totvs e dom\u00ednio com a ferramenta Excel e Power Point.\n\n\ud83d\udcccCapacita\u00e7\u00e3o em Programa de Desenvolvimento de Lideran\u00e7a (PDL).\n\n\ud83d\ude97\u2708Disponibilidade para viagens.\n\n\u2764Feliz e apaixonada pela \u00e1rea de Recursos Humanos.","lastName":"Iglesias","objectUrn":"urn:li:member:73936823","geoRegion":"Indaiatuba, S\u00e3o Paulo, Brazil","fullName":"Cristiana Iglesias","firstName":"Cristiana","currentPositions":[{"companyName":"GRUPO NC","description":"Gest\u00e3o da \u00e1rea de administra\u00e7\u00e3o de pessoal, cadastros, benef\u00edcios e facilities do Centro de Servi\u00e7os compartilhados de todas as empresas do Grupo NC.\nGest\u00e3o de aproximadamente 40 colaboradores al\u00e9m de diversos terceiros.\nRespons\u00e1vel pela interface entre as \u00e1reas de Gente e Gest\u00e3o e CSC RH.","title":"Gerente de Administra\u00e7\u00e3o de Pessoal CSC","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"5001-10000","headquarters":{"geographicArea":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","city":"Hortol\u00e2ndia"},"website":"http:\/\/www.gruponc.net.br\/","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/gruponc\/","industry":"Pharmaceutical Manufacturing"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:22286667","tenureAtCompany":{"numMonths":11},"startedOn":{"month":7,"year":2023}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAARoL7cBbJRuqVOOkjlSxwplCdxTqBBRMgs,NAME_SEARCH,ht1C)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1516904786188?e=1723075200&v=beta&t=yQA3iuzHfo1ScVuhgsznRilnF_pb2nn86itaufR63bQ","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1516904786118?e=1723075200&v=beta&t=Trn8TDLgfIJQbRzi_AA9hHFSIhG7gdl3yKtTvsCQiFg","height":200},{"width":337,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1516904786051?e=1723075200&v=beta&t=FiqXe0ElkhXNqwjXNJsqSt5zN9CJLorGkJiu_oGyeYg","height":337},{"width":337,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1516904786283?e=1723075200&v=beta&t=JLwvccvc8i5SvzLcst9kt7FNcOg2rqOpVuXlZtaw6v4","height":337}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4D03AQErPHPkkxrBCw\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"month":8,"year":2024},"degree":"MBA","eduId":877667810,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:20459","school":"urn:li:fs_salesSchool:20459","fieldsOfStudy":["Lideran\u00e7a, Gest\u00e3o de equipes e Produtividade "],"schoolName":"PUCRS - Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Rio Grande do Sul","startedOn":{"month":4,"year":2023}},{"endedOn":{"year":2003},"degree":"P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o","eduId":62493249,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:47845","school":"urn:li:fs_salesSchool:47845","fieldsOfStudy":["Gest\u00e3o de RH e Psicologia organizacional "],"schoolName":"Universidade Metodista de S\u00e3o Paulo"},{"endedOn":{"year":2000},"fieldsOfStudy":["Assistente Social "],"degree":"Gradua\u00e7\u00e3o","schoolName":"FAPSSSCS","eduId":896660645}],"skills":[{"numOfEndorsement":1,"name":"Administra\u00e7\u00e3o de folha de pagamento"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sa\u00fade ocupacional"},{"numOfEndorsement":0,"name":"SESMT"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Contrata\u00e7\u00e3o de pessoal"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Auditoria"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Facilities"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Remunera\u00e7\u00e3o e benef\u00edcios"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gest\u00e3o de RH"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Opera\u00e7\u00f5es de RH"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Sistema de informa\u00e7\u00e3o de recursos humanos (SIRH)"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Plano de benef\u00edcios para funcion\u00e1rios"},{"numOfEndorsement":7,"name":"PDCA"},{"numOfEndorsement":21,"name":"5S"},{"numOfEndorsement":9,"name":"ERP"},{"numOfEndorsement":10,"name":"Negotiation"},{"numOfEndorsement":7,"name":"ISO"},{"numOfEndorsement":24,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":6,"name":"English"},{"numOfEndorsement":11,"name":"HR Consulting"},{"numOfEndorsement":10,"name":"PowerPoint"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Strategic Planning"},{"numOfEndorsement":17,"name":"SAP"},{"numOfEndorsement":35,"name":"Consultoria de RH"},{"numOfEndorsement":33,"name":"Negocia\u00e7\u00e3o"},{"numOfEndorsement":30,"name":"Planejamento estrat\u00e9gico"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Portugu\u00eas"},{"numOfEndorsement":9,"name":"Sistemas operacionais"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Recursos humanos"},{"numOfEndorsement":12,"name":"Lideran\u00e7a de equipe"},{"numOfEndorsement":11,"name":"Microsoft PowerPoint"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Estrat\u00e9gia empresarial"},{"numOfEndorsement":11,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":6,"name":"ERP (Planejamento de recursos empresariais)"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Ingl\u00eas"},{"numOfEndorsement":7,"name":"Operating Systems"},{"numOfEndorsement":6,"name":"ISO (Organiza\u00e7\u00e3o Internacional para Padroniza\u00e7\u00e3o)"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Espanhol"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Planejamento empresarial"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Gest\u00e3o de talentos"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Desenvolvimento organizacional"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Rela\u00e7\u00f5es de funcion\u00e1rios"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Pol\u00edticas de RH"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Benef\u00edcios de funcion\u00e1rios"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Atendimento ao Cliente"},{"numOfEndorsement":4,"name":"Gest\u00e3o da mudan\u00e7as"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Lideran\u00e7a"},{"numOfEndorsement":4,"name":"An\u00e1lise"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Team Leadership"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Business Strategy"},{"numOfEndorsement":6,"name":"Management"}],"numOfConnections":17695,"patents":[],"headline":"Recursos Humanos | Gest\u00e3o e Opera\u00e7\u00e3o de RH | CSC | Facilities | Departamento Pessoal | Remunera\u00e7\u00e3o e Benef\u00edcios | Sa\u00fade Ocupacional","courses":[],"certifications":[{"authority":"The Fini Company BR","name":"PDL - Programa de Desenvolvimento de Lideran\u00e7a","company":"urn:li:fs_salesCompany:1324821","companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:1324821"}],"memberBadges":{"premium":true,"openLink":true,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/cristiana-iglesias","organizations":[],"location":"Indaiatuba, S\u00e3o Paulo, Brazil","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716224820000,"insightId":"fc8dfbf9-86c1-406c-ba9f-1f79d71b7d5e","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":3},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7198368652738326528","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7198368652738326528","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7198368652738326528","message":{"attributes":[{"length":3,"start":0,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:163618"}}},{"length":12,"start":4,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:giganteazul"}}},{"length":23,"start":17,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:movimentoazulsolidario"}}}],"text":"EMS\n#giganteazul\n#movimentoazulsolidario"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/dms.licdn.com\/playlist\/vid\/D4D05AQHhY_CWvI_1MQ\/videocover-firstframe-low\/0\/1716200637753?e=1717977600&v=beta&t=gmy_iV3MLxvI_oDBbeJOAQo9Mq_o0bUCciSQSah-2Ek"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7198267191278895105","message":{"attributes":[],"text":"Hoje comemoramos o Dia dos Gen\u00e9ricos, uma data para refor\u00e7ar a import\u00e2ncia desses medicamentos que h\u00e1 25 anos trazem mais sa\u00fade a toda popula\u00e7\u00e3o brasileira.\n\nPara celebrar esta data, estamos promovendo uma a\u00e7\u00e3o em todo o Brasil, levando nossa \u201cluz azul\u201d de norte a sul, para comemorar o dia dos gen\u00e9ricos e tamb\u00e9m apoiar o *Movimento Azul Solid\u00e1rio*, em prol do Rio Grande do Sul."},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7198267191278895105"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7198368652738326528"}}}]}