{"summary":"Experi\u00eancia em empresas multinacionais, atuando nas \u00e1reas de  vendas, marketing, administrativa e financeira.  Formada na \u00e1rea cont\u00e1bil, possuo  experi\u00eancia como s\u00f3cia contadora de empresa de contabilidade por 11 anos. \nComprometimento, pro atividade, resili\u00eancia e capacidade de adapta\u00e7\u00e3o s\u00e3o qualifica\u00e7\u00f5es que mais preservo. \nAtualmente atuando como representante comercial como PJ, onde buscar e  superar os novos desafios profissionais na \u00e1rea comercial  \u00e9 meu principal objetivo.","pastPositions":[{"endedOn":{"month":7,"year":2006},"companyName":"AMBEV","title":"LIDER ADC","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":2,"year":2005}}],"lastName":"Amaral","objectUrn":"urn:li:member:76743645","geoRegion":"Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brazil","fullName":"Adriana Amaral","firstName":"Adriana","currentPositions":[{"companyName":"Grupo Cimed","description":"Representante Comercial de medicamentos , produtos de higiene e beleza, linha de OTC e  suplementos. Atuando com intermedia\u00e7\u00e3o de venda entre a Industria e o pequeno e m\u00e9dio varejo, bem como atendimento de DistribuidoraS e Redes de Lojas. Planejamento mensal de visitas , busca de novas oportunidades,   an\u00e1lise de estoque , a\u00e7\u00f5es de sell in e sell out.","title":"Representante comercial","companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"1001-5000","headquarters":{"country":"Brazil"},"website":"http:\/\/www.grupocimed.com.br","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/grupocimed\/","industry":"Pharmaceutical Manufacturing"},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:555079","tenureAtCompany":{"numYears":6,"numMonths":11},"startedOn":{"month":7,"year":2017}}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAASTA90BVsMN2BVhl9nT7hDvj1OA0aH9YhM,NAME_SEARCH,HFmh)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1642899868326?e=1723075200&v=beta&t=z1zXdhDBQLYQbz3Vdf7xaG3iX4fqkAwItnNdqvfJP-4","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1642899868326?e=1723075200&v=beta&t=kbyZRwYm2IdtV250X1UBYUVZ9pHEimEffj1RGXZwsy8","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1642899868326?e=1723075200&v=beta&t=JMYm80YKMlSiTlVY3aYs08qcLajWiI2AAt3paI3T494","height":400},{"width":800,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1642899868326?e=1723075200&v=beta&t=4lEiUWO9N7wXnQu0KaDw4xVbVACjEoxM1daqxQSIv1g","height":800}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C4D03AQGLphPf_CKRIg\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{"emails":[{"dataSource":"LINKEDIN","emailAddress":"adrianarepresentante263@gmail.com"}],"$anti_abuse_annotations":[{"attributeId":21,"entityId":1,"sourceUrn":"urn:li:member:76743645"}],"primaryEmail":"adrianarepresentante263@gmail.com"},"industry":"Pharmaceutical Manufacturing","educations":[{"endedOn":{"year":2003},"degree":"Bacharel em Ciencias Cont\u00e1beis","eduId":104466332,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15092417","school":"urn:li:fs_salesSchool:15092417","fieldsOfStudy":["Contabilidade"],"schoolName":"Universidade Federal do Par\u00e1","startedOn":{"year":1998}}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"Relacionamento com clientes"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Vendas"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Contas a receber"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Cultura de trabalho"},{"numOfEndorsement":0,"name":"M\u00eddia digital"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Planejamento estrat\u00e9gico"},{"numOfEndorsement":8,"name":"Microsoft Excel"},{"numOfEndorsement":5,"name":"Planejamento empresarial"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Microsoft PowerPoint"},{"numOfEndorsement":3,"name":"Negocia\u00e7\u00e3o"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Microsoft Office"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Business Planning"},{"numOfEndorsement":4,"name":"DOS"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Microsoft Word"}],"numOfConnections":750,"patents":[],"headline":"Representante Comercial na CIMED","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/adriana-amaral-9b984b21","organizations":[],"location":"Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brazil","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1714009200000,"insightId":"f84ce2db-1823-4865-a626-5d2c48f1efd1","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7189075886569115648","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7189075886569115648","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7189075886569115648","message":{"attributes":[],"text":"Ser prioridade sempre. "},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQFECg3BfToTow\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713950901702?e=1720051200&v=beta&t=14VoWobvqxKJzbO_lFGKiYyyKPvimAWaXb8mOa1-IsA"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:groupPost:3222926-7188831125459320833","message":{"attributes":[{"start":35,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:vidaquesegue"}}}],"text":"\u26ab Foco \n\u26ab Prioridade \n\u26ab Dedica\u00e7\u00e3o \n#VidaQueSegue\n*Imagem_empreendedorinfluencer"},"entityUrn":"urn:li:groupPost:3222926-7188831125459320833"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7189075886569115648"}}},{"createdAt":1713225420000,"insightId":"57a81b72-b024-4392-8df0-851d23b4b568","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEngwetNisedg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713225436577?e=1720051200&v=beta&t=kTbWsn1hEQ1zVqhRz4_w3Px7B9GQQcKu45Fv1M4Jrzo"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":15},{"type":"PRAISE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7185788308017283072","threadUrn":"urn:li:activity:7185788308017283072","reactionsCount":16,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7185788307484635136","message":{"attributes":[{"start":218,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:missAeto5bi"}}},{"start":230,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:flynow"}}}],"text":"Inova\u00e7\u00e3o,  trabalho duro, const\u00e2ncia,  equipe se qualificando sempre... Alguns dos motivos pelos quais temos a certeza do crescimento ser infinito. \nOrgulho que n\u00e3o cabe no peito, de pertencer ao Ex\u00e9rcito Amarelo.  \ud83d\udc9b #miss\u00e3o5Bi  #Flynow\n"},"entityUrn":"urn:li:share:7185788307484635136"}}},{"createdAt":1713140220000,"insightId":"63033b4b-68cd-4e77-991b-2d5901e813f2","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQHwS7StT8IoRg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713140272094?e=1720051200&v=beta&t=o0BcEKX0zWbv_lOpDqQ_evNTijN09j2GclbkPvCvkkE"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":12},{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7185431098867257345","threadUrn":"urn:li:activity:7185431098867257345","reactionsCount":13,"commentsCount":2,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7185431098120671232","message":{"attributes":[{"start":282,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:orgulhocimed"}}},{"start":296,"length":9,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cimeders"}}}],"text":"Neste domingo, Cimed lan\u00e7a no palco do Doming\u00e3o com Huck a campanha mais vitaminada do Brasil, o SA\u00daDE EM DOBRO! \nNos dias 15 e 16 de abril: Comprou 1, Leva 2. S\u00e3o produtos para voc\u00ea e toda sua fam\u00edlia! Aproveite!!\n@cimedco @joaoadibemarques @karlacimed @domingao @lavitanvitaminas #OrgulhoCimed #Cimeders"},"entityUrn":"urn:li:share:7185431098120671232"}}},{"createdAt":1713140100000,"insightId":"2406af9b-9cb8-4bae-af93-6f43fd6f14fc","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"mediaType":"STILLIMAGE","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D22AQF0TGAwon22hQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713140115057?e=1720051200&v=beta&t=YPi4SlTDog1NDtXbWJ4QDb-HODvBoHs6MVAHeQIRWCI"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":20},{"type":"PRAISE","count":2}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:activity:7185430444253798400","threadUrn":"urn:li:activity:7185430444253798400","reactionsCount":22,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:share:7185430443431706625","message":{"attributes":[{"start":43,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:representante"}}},{"start":59,"length":6,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:cimed"}}},{"start":67,"length":7,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:carmed"}}},{"start":76,"length":5,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:sell"}}}],"text":"Fazer o que tem de ser feito,  e ir al\u00e9m. \n#Representante  #Cimed \n#Carmed \n#sell out"},"entityUrn":"urn:li:share:7185430443431706625"}}},{"createdAt":1716892740000,"insightId":"d54fa961-3e5e-4d6c-aa6a-3aa6333c3e34","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7199451194862243841,7201170243765825536)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7199451194862243841","reactionsCount":1,"commentsCount":1,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Parab\u00e9ns, Lauro!!"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7199451194862243841"}}},{"createdAt":1714176600000,"insightId":"5f9d9271-97df-4878-a601-6bf78ee7626e","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7189273833181167617,7189777851804479488)","threadUrn":"urn:li:activity:7189273833181167617","reactionsCount":0,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Parab\u00e9ns!!! Lider que inspira.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0a"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7189273833181167617"}}},{"createdAt":1713891720000,"insightId":"be89f923-368e-47f7-bd7a-c7e6dea7be9f","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"EMPATHY","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(activity:7185431098867257345,7188582908100493313)","threadUrn":"urn:li:activity:7185431098867257345","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Ahhh que \u00f3timo!!!\ud83c\udf39"},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:activity:7185431098867257345"}}},{"createdAt":1709634720000,"insightId":"bf7f975d-3705-4df4-9fdf-0e0c5118d808","activityUnion":{"commentActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":1}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:comment:(ugcPost:7170369277592494080,7170727933852934144)","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7170369277592494080","reactionsCount":1,"commentsCount":0,"canComment":true},"commentary":{"attributes":[],"text":"Ahhhh parab\u00e9ns!!! Sucesso Augusto !!!! "},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7170369277592494080"}}}]}