{"pastPositions":[{"endedOn":{"month":10,"year":2012},"companyName":"Art Directors Club (ADC)","title":"Assistant Public Relations Manager","companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:11199785","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":3,"year":2012}}],"lastName":"Sch\u00e4tzing","objectUrn":"urn:li:member:803735234","geoRegion":"Leipzig, Saxony, Germany","fullName":"Josephin Sch\u00e4tzing","firstName":"Josephin","currentPositions":[{"companyName":"pme Familienservice GmbH","title":"B2B-Kommunikation, Presse- und \u00d6ffentlichkeitsarbeit","tenureAtCompany":{"numYears":1},"companyUrnResolutionResult":{"employeeCountRange":"1001-5000","headquarters":{"country":"Germany","city":"Berlin","postalCode":"10785","line1":"Flottwellstra\u00dfe 4-5"},"website":"http:\/\/www.familienservice.de","flagshipCompanyUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/pme-familienservice-gmbh\/","industry":"Individual and Family Services"},"startedOn":{"month":6,"year":2023},"companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:3288034"}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAAC_oBsIB2fhHpmGtJMBkYhU5OpkV1rnpIhM,NAME_SEARCH,Z2ZM)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1624351863059?e=1723075200&v=beta&t=lkqSUjfKjq0mpIAdPtblcJpRuouJ5yCwkov4i1qKlLo","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1624351863059?e=1723075200&v=beta&t=CuFmAEintlD-1UYOG6X_s1dw04egXuTKCcvN-E7nGTM","height":200},{"width":299,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1624351863059?e=1723075200&v=beta&t=t_jCtFwMlBEO1CkKzqUnIH7ZkMgU7ubZ5qrO-jc3xdE","height":299},{"width":299,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1624351863059?e=1723075200&v=beta&t=aIuTzLevWYIz2vyTTQGeIj3dXPyeF6197CpgzfPQP2Y","height":299}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/C5603AQHiabNwvPLPhQ\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Individual and Family Services","educations":[{"endedOn":{"year":2015},"degree":"Master of Arts - MA","eduId":646204422,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15092591","school":"urn:li:fs_salesSchool:15092591","fieldsOfStudy":["\u00d6ffentliche Kommunikation"],"schoolName":"Friedrich-Schiller-Universit\u00e4t Jena","startedOn":{"year":2012}},{"endedOn":{"year":2011},"degree":"Erasmus","eduId":646205389,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:166650","school":"urn:li:fs_salesSchool:166650","fieldsOfStudy":["Internationale und interkulturelle Kommunikation"],"schoolName":"Universit\u00e4t Luxemburg","startedOn":{"year":2010}},{"endedOn":{"year":2011},"degree":"Bachelor of Arts - BA","eduId":646202426,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15092566","school":"urn:li:fs_salesSchool:15092566","fieldsOfStudy":["Kommunikationswissenschaft und Wirtschaftswissenschaften"],"schoolName":"Universit\u00e4t Greifswald","startedOn":{"year":2007}},{"fieldsOfStudy":["Konfliktkl\u00e4rung"],"degree":"Mediatorin","schoolName":"Berlin","eduId":698133270}],"skills":[{"numOfEndorsement":0,"name":"B2B Kommunikation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Social-Media-Kommunikation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Corporate Influencer"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Unternehmenskommunikation"},{"numOfEndorsement":1,"name":"\u00d6ffentlichkeitsarbeit\/PR"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Pressemitteilungen"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Redaktion"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Content Marketing"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Social Media-Marketing"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Kommunikationskonzepte"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Strategische Kommunikation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Mediation"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Pr\u00e4sentationen"},{"numOfEndorsement":2,"name":"Projektmanagement"},{"numOfEndorsement":1,"name":"InDesign"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Adobe Photoshop"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Schreiben von F\u00f6rderantr\u00e4gen"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Konfliktmanagement"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Krisenkommunikation"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Akquise"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Moderation"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Erstellung von Businesspl\u00e4nen"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Gr\u00fcndung "},{"numOfEndorsement":0,"name":"Unternehmensaufbau"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Online-Marketing"},{"numOfEndorsement":1,"name":"B2B-Marketing"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Stakeholder-Analyse"},{"numOfEndorsement":0,"name":"Innovationskommunikation"},{"numOfEndorsement":1,"name":"Change Communications"}],"pronoun":"she\/her","numOfConnections":288,"patents":[],"headline":"\ud83d\udde3 Kommuniziert f\u00fcr die pme Familienservice Gruppe","courses":[{"name":"Content Marketing"},{"name":"Social Media Advertising"},{"name":"InDesign"},{"name":"Wirtschaftsmediation"}],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/josephin-schaetzing","organizations":[],"location":"Leipzig, Saxony, Germany","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1716883200000,"insightId":"46401890-6497-44e4-9c54-61d8d5f649f0","activityUnion":{"postActivity":{"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7201130139127046144","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7201130139127046144","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7201130139127046144","message":{"attributes":[{"start":53,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:stimmefAeSrvielfalt"}}}],"text":"\ud83d\udc49 Heute ist der Diversity-Tag - wichtiger denn je!\n\n#StimmeF\u00fcrVielfalt"},"rootActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"Deutscher Diversity Tag 2024 #pmeFamilienservice"},"mediaType":"VIDEO","thumnailUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D05AQG9Fq66dblRYg\/feedshare-thumbnail_720_1280\/0\/1716882302913?e=1717977600&v=beta&t=L9g0Duf-lHNmDhRPx-d8ULKYFu6yYqkOiLoxl5Vs6wA"}},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7201126307227746305","message":{"attributes":[{"start":0,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:stimmefAeSrvielfalt"}}},{"start":1058,"length":24,"value":{"com.linkedin.common.CompanyAttributedEntity":{"company":"urn:li:company:2172125"}}},{"start":1085,"length":13,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:diversitytag"}}},{"start":1099,"length":18,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:chartadervielfalt"}}},{"start":1118,"length":10,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:inklusion"}}},{"start":1129,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:gleichheit"}}},{"start":1141,"length":16,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:einzigartigkeit"}}},{"start":1158,"length":14,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:zusammenstark"}}},{"start":1173,"length":15,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:vielfaltfeiern"}}},{"start":1189,"length":11,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:diversitAeut"}}},{"start":1201,"length":19,"value":{"com.linkedin.common.HashtagAttributedEntity":{"hashtag":"urn:li:hashtag:pmefamilienservice"}}}],"text":"#StimmeF\u00fcrVielfalt - Heute ist der 12. deutsche Diversity-Tag \ud83c\udf0d\n\n\ud83d\udc96Eine Kultur der Offenheit und Inklusion f\u00fcr Menschen jeglicher Geschlechter, Ethnien, Religionen, sexuellen Orientierungen, Altersgruppen und mit unterschiedlichen F\u00e4higkeiten: das ist unsere Vision im Unternehmen! \n\n\ud83d\udca1Diese Vielfalt ist nicht nur eine Quelle f\u00fcr Innovation und kreative L\u00f6sungen, sondern auch ein Ausdruck unserer festen \u00dcberzeugung, dass unterschiedliche Perspektiven die Grundlage f\u00fcr eine erfolgreiche Zukunft bilden. \n\n\ud83d\udc49Der Deutsche Diversity-Tag, initiiert vom Charta der Vielfalt e. V., ist ein j\u00e4hrlicher Aktionstag in Deutschland, der Vielfalt und Inklusion in Organisationen f\u00f6rdert. Er bietet eine Plattform f\u00fcr Organisationen, sich aktiv mit dem Thema auseinanderzusetzen und Engagement f\u00fcr eine offene und diskriminierungsfreie Arbeitswelt zu zeigen. Der Tag dient dazu, ein Bewusstsein f\u00fcr Vielfalt in der Arbeitswelt zu schaffen, Vorurteile abzubauen und inclusive Arbeitsumgebungen zu f\u00f6rdern. \n\n\ud83d\udcc3Der pme Familienservice ist seit 2012 Unterzeichnerin der Charta der Vielfalt e.V. \n\n#DiversityTag #ChartaDerVielfalt #Inklusion #Gleichheit #Einzigartigkeit #ZusammenStark #VielfaltFeiern #Diversit\u00e4t\u00a0#PMEFamilienservice\n"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7201126307227746305"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7201130139127046144"}}}]}