{"pastPositions":[{"endedOn":{"month":2,"year":2023},"companyName":"ADC GROUPE AUTOMOBILE","title":"Commercial","companyUrn":"urn:li:fs_salesCompany:67552220","posId":1,"current":true,"startedOn":{"month":3,"year":2022}}],"lastName":"Bukebudrac","objectUrn":"urn:li:member:935885115","geoRegion":"Paris, \u00cele-de-France, France","fullName":"Fatih Bukebudrac","firstName":"Fatih","currentPositions":[],"entityUrn":"urn:li:fs_salesProfile:(ACwAADfIeTsBF_BonhkRHEVusuoD_V0bwsTbGN4,NAME_SEARCH,N7bm)","profilePictureDisplayImage":{"artifacts":[{"width":100,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"100_100\/0\/1711515319538?e=1723075200&v=beta&t=om32wRj9jnFxZ0FdgIHhPpDdnI6JPJmOD0Qk9Cb-PgA","height":100},{"width":200,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"200_200\/0\/1711515319538?e=1723075200&v=beta&t=WGoFqJqEGrGgCxewiIv4A56cbRmfNdOHHAK6otQvV8g","height":200},{"width":400,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"400_400\/0\/1711515319538?e=1723075200&v=beta&t=i_5oRmXbx6ZFASHsCu4wO9C5I6QpzvhsltqwvEe-Hak","height":400},{"width":416,"fileIdentifyingUrlPathSegment":"800_800\/0\/1711515319538?e=1723075200&v=beta&t=eFTu7nFxtTdTUKNFGBRszWMymlkSPvKThdHfDfOmKl0","height":416}],"rootUrl":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E03AQGYOOG9jqxcaA\/profile-displayphoto-shrink_"},"projects":[],"contactInfo":{},"industry":"Individual and Family Services","educations":[{"endedOn":{"month":10,"year":2026},"degree":"Mast\u00e8re Ing\u00e9nieur d\u2019Affaires et Business Developer","eduId":986048889,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:15095657","school":"urn:li:fs_salesSchool:15095657","fieldsOfStudy":["Commerce des Hautes Technologies"],"schoolName":"Euridis Business School","startedOn":{"year":2024}},{"endedOn":{"month":12,"year":2023},"degree":"Bachelor","eduId":861986136,"fieldsOfStudy":["Charg\u00e9 de gestion commercial"],"schoolName":"Evoya conseil","startedOn":{"month":2,"year":2023}},{"endedOn":{"month":2,"year":2023},"degree":"Brevet de technicien sup\u00e9rieur (BTS)","eduId":838621812,"fieldsOfStudy":["Technico-commercial"],"schoolName":"Evoya conseil","startedOn":{"month":1,"year":2022}},{"endedOn":{"month":6,"year":2018},"degree":"Baccalaur\u00e9at professionnel","eduId":855858668,"schoolUrn":"urn:li:fs_salesSchool:11184190","school":"urn:li:fs_salesSchool:11184190","fieldsOfStudy":["Eleec"],"schoolName":"Lyc\u00e9e Jean Mermoz","startedOn":{"month":9,"year":2017}}],"skills":[],"numOfConnections":347,"patents":[],"headline":"--","courses":[],"certifications":[],"memberBadges":{"premium":false,"openLink":false,"jobSeeker":false},"flagshipProfileUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/fatih-bukebudrac-223514221","organizations":[],"location":"Paris, \u00cele-de-France, France","publications":[],"positions":null,"posts":[{"createdAt":1717203120000,"insightId":"25a3ce6e-aaef-4ed1-8fcd-87eee1498f9d","activityUnion":{"postActivity":{"contentSummaryUnion":{"mediaContentSummary":{"title":{"text":"ALTERNANCE ING\u00c9NIEUR D\u2019AFFAIRE \ud83d\udcca"},"mediaType":"PAGINATEDDOCUMENT"}},"socialMetadata":{"reactionTypeCounts":[{"type":"LIKE","count":4}],"entityUrn":"urn:li:fs_salesSocialMetadata:urn:li:ugcPost:7202472161901445120","threadUrn":"urn:li:ugcPost:7202472161901445120","reactionsCount":4,"commentsCount":0,"canComment":true},"activityUrl":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/sales-navigator\/urn:li:ugcPost:7202472161901445120","message":{"attributes":[],"text":"\ud83d\udd0d \u00c0 la recherche d'une alternance en ing\u00e9nierie d'affaires ! \ud83d\udd0d\n\nBonjour \u00e0 tous,\n\n\u00c9tudiant en Mast\u00e8re Ing\u00e9nieur d\u2019Affaire \u00e0 Euridis Business School, je suis actuellement \u00e0 la recherche d'une alternance en tant qu'ing\u00e9nieur d'affaires \u00e0 partir d\u2019octobre 2024. Passionn\u00e9 par le domaine commercial, j\u2019appr\u00e9cie particuli\u00e8rement la n\u00e9gociation, la relation client et la strat\u00e9gie de d\u00e9veloppement, je suis motiv\u00e9 \u00e0 rejoindre une entreprise innovante et dynamique.\n\n\ud83c\udfaf Ce que je peux apporter :\n\nDes comp\u00e9tences en organisation de projet, orientation client, gestion du temps, analyse des donn\u00e9es KPI, esprit d\u2019\u00e9quipe, capacit\u00e9 d\u2019adaptation.\n\nUne exp\u00e9rience concr\u00e8te acquise lors des diff\u00e9rentes missions en entreprise, analyse environnementale interne\/externe, \u00e9laborer une strat\u00e9gie commercial omni-canal, prospection t\u00e9l\u00e9phonique et physique dans un secteur donn\u00e9.\n\nUne aptitude au travail d'\u00e9quipe, une rigueur exemplaire et une remarquable capacit\u00e9 d'adaptation.\n\nUn d\u00e9sir d'apprentissage constant et une volont\u00e9 de participer activement aux projets de votre entreprise\n\n\ud83c\udf1f Ce que je recherche :\n\nUn cadre stimulant propice au d\u00e9veloppement de mes comp\u00e9tences et \u00e0 la proposition de solutions novatrices.\nDes missions diversifi\u00e9es et enrichissantes dans le domaine de l'ing\u00e9nierie d'affaires.\nJe suis extr\u00eamement enthousiaste \u00e0 l'id\u00e9e d'explorer de nouvelles opportunit\u00e9s et de contribuer \u00e0 votre \u00e9quipe. Si vous avez des suggestions ou des contacts \u00e0 partager, je serais enchant\u00e9 de les recevoir.\nJe vous remercie chaleureusement pour votre aide et votre soutien !\n\nCordialement \n\nBUKEBUDRAC fatih"},"entityUrn":"urn:li:ugcPost:7202472161901445120"}}}]}